{"type": "FeatureCollection", "uuids": ["2dc104d6-d8fe-4a43-8b53-b875cc9f181d", "e62aa834-9737-434c-a242-bcec7248a2cd", "bf54dcd8-eee5-4317-8f76-57eadaebfd51", "863b388e-65f7-41d4-aea4-219c136af28d", "6d4836c3-b94c-4587-8c2a-2cdc8334cc78", "73fc2ab4-e2a2-4d9e-8d12-e2d3ffc757aa", "220283d0-6e52-41e5-840b-5a33d408476c", "66ab5277-ed27-478c-b697-dfb77cce02f9", "76c48750-6ba8-432c-b92a-13e25cb0f280", "aa947d62-fd1a-4bb8-969b-4630a549ccc5", "fb7fd1a2-982d-43d6-967c-8560eefd9484", "1536ff4f-a197-43fa-b3c1-87630c8a5a71", "bae0e002-ae62-43c2-b9ea-ff623a25e7a2", "17c45917-3500-46ac-b27d-00ae5148f795", "7ad10768-6c03-46db-919c-1f41f8b87394", "17394cf5-b23e-4dce-9d46-b6a97f8032b5", "ace12698-811b-45c0-80b8-706ec348550f", "6297adfe-5311-4be3-bf01-4a4177baf3e4", "3dd3bf46-9470-4537-813b-b1f83dff5e62", "c714d723-77ae-44ad-bfc0-2498ec14d94c", "da903ca8-ac3a-4216-b368-4313ba49eb97", "31a44289-2fc0-49a5-ba7b-713b99e2d587", "db6a277c-6831-4192-8aa3-3385d9dfbd15", "542dabde-cf99-4c18-bb72-8fa16571ef86", "139fa002-5a63-4a92-a05d-430487afba4d", "dc57d0c3-2943-420d-bb56-9e451a9905ac", "678ec842-a74e-4376-b161-718c2f97d2f7", "52f6d23d-46cb-4f18-9658-3dbd0fe7c87d", "ffaffd2b-6620-4ce3-a839-9e5d933f29a5", "b1d61b50-afa9-4ec0-96a6-5b128737da95", "b201684e-38bd-4bc2-b56f-af2792186af0", "04ef5e4d-40d8-4266-a090-f6639bd72fae", "638ef5f2-356e-4837-a389-580b0c2e7fe4", "c160b127-a07e-4916-8cf0-0b62e6b8628d", "a8147f7a-628e-4556-b744-3b0b3f65e3d0", "140f2838-f2fc-4eb8-9b06-fd558b792ff5", "b3d5c0fd-2d0d-4063-b333-ee53974009b5", "74a1f7b9-905e-4959-8dad-e0d44f99d1c1", "9a3b0048-35de-4f8d-90d4-8793e882469f", "99fe94d7-a4e4-40d9-9b1a-8eba9d420a4c", "195939df-5a9b-4d09-98cd-3af26e0b2e3a", "5e66e5df-58ad-4f32-adea-94be3e2bb5db", "0f41d0db-2ae3-4b2b-94e6-12f1abf3cd19", "9ca72953-42b8-4028-9f49-624b84558678", "689a9223-0347-4674-8284-1fe9577baf63", "e0351ad1-f952-4dd6-8908-c8c023722236", "c545c3c5-df10-458d-a28b-712b3f8019b6", "1e6485c5-d850-4f4e-95bf-8760748cdc7e", "ec571b1d-9d11-4aaf-bb3b-0b0e79c1142e", "465c2f5e-796e-4e3a-9596-507c4941b24c", "5e877d05-c4c5-4d8a-b8d8-8576a8694270", "f000cb75-ee68-4444-80f9-c2b86584f57b", "fa033f34-9583-49f2-a5a2-28d26b5c500c", "e9596461-a4ac-4eaa-9c6a-ac18d0175b4c", "82d52f44-5f27-48b5-8c86-6d579c1c0991", "67c1207d-471d-4f8e-aec6-90c7acff9d97", "cacb33f5-5494-4e0b-bf1a-b2fbd2767e49", "9c01e7a4-0b82-46bc-bdc8-92f111641fcf", "c02c4ad6-06d6-45da-9961-232cc93d88d8", "b71e43b8-9663-4d94-bad2-78c643c97d52", "2a510a32-618f-4c49-8f00-55d2e812594c", "b79b0eb7-0b6f-4880-be69-11345de1c5d1", "2933a936-e80d-433c-af8d-b88eda676de0", "729b02d1-8524-45e3-bdb6-63ff95cedc85", "6fef4726-5195-46a8-8a5c-50f816317c53", "26e628f5-8221-47f1-bccf-e9dc83c2291c", "602d360b-4c60-41da-b6ab-ce1c2bd2b171", "6f543607-3314-4958-bfa0-c423ca0c93de", "3c43e664-3a83-470d-89bf-f0fd9e146ce5", "721bd018-1e65-46a6-8660-aa8b4ebd9b6f", "1368912a-3618-4b23-8574-221d006466a7", "0975c7f8-41b4-426f-a626-40a3941f7a69", "18075411-a2f4-479a-a1e9-f7ada078988f", "9cc26433-ce04-433a-8c59-f6b91aed8b9d", "6070459e-1d08-4356-98c0-942fb71832b8", "4c1c66df-6462-4b36-ad1e-784b034993a1", "a71868b9-2028-4cdb-b69f-e33e3b4eb437", "85de2014-35df-4931-9e7d-9601e8958808", "352f01a8-b7a3-466e-9af7-3d5bb62929d0", "da30a0cb-aa0f-45e8-82ce-236f053aafce", "2fa18822-846d-4b82-8173-c011d6066606", "4dedf3c6-4a4b-42ec-89c6-e84d19f76f64", "9f15e651-35f7-4d88-aa84-636d836c4e59", "2fe0dbb6-018b-40b4-a36f-e6de4ed66c4d", "8ebcbf44-3af4-4d13-b5d7-252664e4dc5f", "8773850c-ff69-42b5-916a-1cce0fd1b30e", "ecd7a432-a5ce-4695-affd-c393760ea62f", "d9f9084b-ae0a-4272-a7b3-f8ceedc59b70", "e2c5e8dd-d810-41bb-a8f6-a53cc07a5416", "ef32a77f-b352-4b21-86fc-4dd40e5893af", "ba6006c0-e57d-4977-b9d3-48feabe86c24", "09a65b77-399e-41eb-8e96-3fe3f1298d8c", "2ce727bb-8477-4e45-9e39-05a3a10ae731", "4f033381-e3b2-46c9-b9ff-87bc81b5b1f2", "4734e5c7-7f1d-457a-ae8a-0f51399103e2", "616cfb92-f274-45c2-938a-0ff48843fb40", "c33b29a4-e1d2-4e8c-9e22-31e1aff1cf76", "d57a91fa-1cfa-4df0-ac8a-df08aa6a77ca", "1c2c86e2-0615-4c12-9283-a7e7211df429", "4df3854e-a55e-4a2a-b4c4-3e21056e08fd", "b11363fa-aa74-43a4-8ce2-5a888e671418", "1851a935-ab11-4c71-a227-f4f49966c2c9", "d31b9ecf-9513-446c-a376-4ed3a94bbf82", "07464230-0e1b-4f6e-bcfc-bcdeec1f29b2", "d4263da2-0a01-4dbd-950f-2566722705ee", "5a5e69a7-c912-4003-83cf-73073d99f265", "fa82f160-d2ea-496c-aac8-f37e42150819", "7bf34328-a54c-4287-a7af-c44695be588a", "1393c4d6-93de-4323-b694-5421de6fd6d3", "975666d9-63e7-48b1-acc2-b776645b7c5e", "46f5da30-ad0c-4cd5-b75f-2550c7022546", "714523b3-8d90-4d2d-bca5-4a18973df71e", "f5d6ff7d-75a6-44dc-9bc6-219b8aa378c4", "207e2e66-0cbc-4470-a9fe-0abbfd0fa584", "9e406a07-d9b0-461a-b705-1b5a09a885fa", "b7dca0fc-0c8c-40f0-a408-533498c4a563", "cc32f9aa-2aa4-4c1a-8e42-8ba64c634bfd", "8cd0efa7-9692-4351-b3ff-9b0ef8f05884", "d2174d1f-7f40-47cb-bf33-09d978f954df", "e80d8eb0-1b20-4980-b4b0-c72b8e543e76", "3266f0fa-7f9e-4acc-9577-b9d16a6014b6", "79c28928-b50e-4bcc-b2f4-469156249386", "39397403-2020-4343-850f-ac6218f07cad", "4cf6fd64-4d57-4d8f-8b4f-1acc6381b705", "57208878-b390-4f4f-9ce6-63688415741f", "afe3b31a-70dc-4a9f-9c8d-dddf6b18cd6a", "6ea0162c-c2d0-4215-a84d-744443424923", "88483db6-5f71-4cb8-89af-c58a22d23dd2", "bbb0d9d6-0285-4616-adc8-ac9862f1b2b1", "90bfbb23-b689-4cde-af53-c6ccc86c3524", "46291f77-1738-4069-9888-8464d7a524b5", "ad10ca8b-c79f-480d-aee6-3098dde7d430", "681e3fda-77ac-488a-9cbd-d53b2342742b", "873265d0-677b-43ac-94b3-939dac0903f0", "8e9b4177-9f01-4c74-bc2a-e4b8752a29c7", "57f262f2-0994-46af-9efb-9c808eca32c4", "a0018dce-1286-435e-9c6b-a4671c201118", "7969592d-a772-4b11-8e14-6087e91d0380", "8a112db2-bde0-49e3-8d50-561556201570", "f736fa4c-a51f-41f3-ac24-6a9ccb4c98fd", "2219f508-1ca4-4213-9a3d-64280055a816", "303ce4c3-5518-46b1-b29d-dab1367af881", "d4c6efde-8d1d-4572-808b-68be70028a11", "48f3e503-1fc4-4190-9573-078258a30069", "40847716-4f65-4a79-bf98-0248bbe553d4", "185dc639-4658-44fc-b33d-fcb5e8722936", "677c5ce4-a5c7-4abb-9523-d21c1c319608", "49d60c9d-7e68-4ddf-b8ba-5ae3aebc911d", "7e66ba5f-3a8c-4e41-898c-0d6b75039a54", "04ff01c0-67ac-4575-9629-faa5d77ab577", "ce220347-e14a-4c95-a8b2-6b0558fe8fbb", "118f0698-3bfb-465a-b159-8c8208e57dc3", "c29b8585-fd28-4238-aa45-558e46a435b3", "d37cf6bd-70e6-4d2a-9be6-cf0a2aa99b5b", "eb7f01f6-d6e5-4425-a6ca-00ce07bc31d2", "21496061-f833-487b-a8f8-1cf6bf8be133", "8dd93cb4-d02e-4059-b593-8c0aa6dd5c9d", "a8d40745-30d2-426b-bbd2-8214a02c2628", "539ef27b-cec2-47cf-a073-8b2957a4d825", "5142aa03-1656-4e41-a98b-9e71e964dff9", "1ee4556f-f01b-43c1-ad2c-332880b3d823", "111e9059-dbb9-4373-9ec0-9f06f6e323a4", "60a4b5eb-681e-4499-bdb4-421fbab36882", "264601e1-406c-4011-be0c-30e08ee151a5", "eee92966-9be4-4c47-ae91-2f17fa1f336e", "9559797b-6894-4be1-b798-9d6024ea854e", "fb0cd353-1fae-4fc6-a99e-e45d84bb9c7f", "b7349bce-2ca4-4561-bf3a-3a3cacc739d4", "312a7ddf-4b02-4d89-bb44-95264e96a1e8", "bcc62aa8-f4f1-4623-ac56-7dfe5238b758", "39ebb069-3055-452a-8767-6f4f26c26372", "d418dc78-da14-4057-bd8c-1fc9ec5d6ebd", "d5d6dbd4-8a37-4714-bb9c-97c49fce2bc0", "01476dee-02c0-4798-9356-49ac9df5c53a", "950adb7c-7d84-48ee-af95-e0bc4353980a", "808feb57-b781-4cd3-b5cb-1c9821cd6949", "530a0031-fa8d-48dc-8395-275b208372d7", "8cc0f3dd-5df7-4291-834d-66c465970d77", "dce69af1-e1e6-4fad-964c-52490917a341", "d123cc24-5640-413a-85d8-e018f855985d", "754691a9-75ee-4ddb-837f-37c9cb16fd57", "e90f72bf-e4d0-4c3a-bb02-c29b97dcc020", "ec7d4171-b7bb-4561-a330-f07098a3f6e0", "51503aaa-30ea-4ce8-b0dd-45d483977305", "480ab7a5-42fd-4174-a4d4-820f49c3febc", "3a98d115-ddfb-4ce5-8f32-e23100f09c32", "885e8160-1b49-4605-b429-5c2b1b95fe59", "fdf58ba4-22dc-411a-8e78-a935d3bf5107", "0fc64f85-450d-4521-9fb5-c8bcd95afd7c", "67371438-38de-4e7d-969a-6d14e9ba1323", "8da8ccbf-b7e5-4490-b28e-64e81425235f", "f20c027c-61f2-40f2-8f31-80928342a8ca", "52a15c76-45b5-419b-a39b-cfdb1e916326", "4d1c9f06-fa6c-4574-9b3b-5a919314f803", "2573be5d-e8d1-4324-8533-7c7ad8c56fb3", "e7037285-e1a8-4a07-9489-b633f88aa401", "be6b4e19-84dc-4963-804f-1089de4f7798", "cb4fd62e-5718-462e-970d-fee4455bdc53", "029b2205-28ba-44d6-bc9c-2e715a3fb161", "9075fe8f-4b29-46e5-a32a-29688d1762b0", "bc4a347b-5148-4a53-a6b4-a1a2dad4a2aa", "42f5634b-1f27-484a-9743-998d05fe2599", "6fb3a4b0-d6ab-4396-b747-c850f57fd65a", "7d80bf3b-0c30-460e-959a-de4a9ad8421f", "86abb0b9-11dc-4f1d-a570-f0772fe12816", "a640601e-ceaf-4802-8652-cd59dad41ad4", "c455af5d-87f7-4b9d-a411-c8581567832e", "5aabd566-ac48-47ba-a863-c73319a9247f", "c48569c1-d92c-4ca3-a59b-fabb0cfab5ff", "efb4693f-2012-4ec6-850b-116ef4333a61", "efc0603c-329d-4407-a02d-c07a5d0ffa42", "d31ad15b-f69d-4c18-8a2d-1a2218ace70a", "c7e7ac5a-8e25-4125-9d44-f556fd1dccb7", "19e9d357-fec7-47c9-9610-56262f41e8a1", "927280fb-bc1e-4028-b727-4d2c54d0bddb", "51455c3c-6245-4780-a7be-22549e929961", "79de3a2e-156f-42b2-96b3-a2b890820dd1", "25b78d51-3c60-40ee-8783-2e7c781fe940", "66d9aea8-c552-485c-a976-6cdea43b0cb1", "7fd47129-5751-47d0-9d47-cd37cdb71282", "b7ffc56c-adb8-4eba-85cc-d0f4f36a2775", "2a5d3b5e-7984-4ef2-9a52-049f8eeb488e", "a1259616-006f-4466-9a8c-02ecf3f0a23f", "49c065b9-a075-4894-b1dc-b02dfcb9850b", "5b5ad387-5d5f-4373-92d9-4f3dadc3bcc1", "ee4f871c-3511-4fbd-ade1-558eb2fca06e", "64cb89fc-9a84-4c39-9188-443847e4c5f5", "7b916277-314f-4023-8f65-c8f4ca46b5df", "e572df20-71d0-4bf3-ba92-8ca61e097ec2", "030acfc8-2bae-4f40-9193-6b235eb69af1", "1d6b93c3-25ab-429d-a27e-59c4786692ba", "c2a99977-b995-4b7d-be5c-aeaa0659a5cb", "80f4bc83-3983-488d-9c36-3aefb1b21d17", "321169d1-6301-4fbe-b580-77a0b1667436", "d1a368f4-d0bf-4675-be72-99d876e140c1", "5ff0eccc-f452-4c40-9689-b22fc60800cf", "132c1bae-7d3e-4fa2-9ffa-2415e0a2add9", "5c61de1f-e9a1-4248-9126-5647484f556d", "a9005cc8-b44a-4161-8295-7321f09ba61e", "d0f529a1-0c06-479c-be02-b9b8a58b987b", "3cc92d1d-e6fe-4219-8c4d-0c9da93a14a8", "37b99147-24a7-4b90-b4ce-5fc425f241d6", "b6eedf86-9d3f-4ce2-bd43-75abe4f46501", "9e822308-76b0-4f0e-b61d-b1e4085a0ff9", "200c9838-647c-4e18-b29a-15b4f22424db", "360ad09a-b47f-42b5-9ae9-73803ff66cec", "105d26e8-e364-4cad-858e-99b276658ea2", "817c27d5-c060-47ca-9b92-cb21418b630b", "b582f33e-40f3-4e93-85da-1845760be5cc", "8a1dc8fd-5ddd-4dda-8321-1eb20aefebaf", "36f26cbf-72a6-48f9-a079-d707a0c86c85", "26951503-f1cb-42ba-8a94-31fc836579f8", "e371798f-9103-46d3-b806-eb7f3bf5195e", "f376effd-df07-45ce-85f7-aa4838926683", "a59f7980-1528-4734-b3bb-3ca66a7cbebd", "3ea88791-603c-4add-a003-261b1d7c17af", "bbed7e06-4e88-4731-ae56-348de7411f66", "60a22f5d-4cd9-41b5-9140-2136eab2e217", "de317359-02f3-45c9-8787-06be921b83e3", "d44aee8d-25cc-4259-a7c5-a6273e06c44e", "95ed252c-44dd-4abf-b6a4-86e87d5d469f", "04e31638-fe11-4b0d-87a2-961738daf858", "e97eadcd-0717-4867-be44-6acd3eb3884a", "96521afe-aeb9-467a-9887-a276aec75aab", "d58d5786-66f7-4e50-ad59-883b715b1481", "8064a81b-b2cd-4cc1-b95e-320360408d51", "f9b36c17-94fd-4155-b307-913f4069ea9d", "8ae8a399-0a61-4dd4-a6c7-7e9800f59428", "de555df5-14c6-4a17-ae42-c9c158022b7e", "9fa45ce0-2b35-4888-b477-6f9693433f51", "3e0b930d-ee14-4551-80e1-2b177fea3e4f", "5ad2f809-9623-414a-ac5e-a127beb9cfc8", "69baacd7-24ac-457a-801c-21a1fae4af95", "9a933bb4-ba9e-400f-bf21-6c25a39710b2", "91f0a648-0c45-4ac3-b624-48f8d733878d", "496bdb75-6a0e-437e-bd13-b86a2910f891", "4345e4bb-6246-4f59-aac2-ec8806ea0e51", "96e6fa4b-6989-4ce9-abe5-80cea53d246a", "26558f3c-2e98-4039-9f6a-40d82c904212", "98b61a3a-5451-42d9-90ea-06216db9e188", "33a0f292-d80f-437c-bc20-759e06eb23af", "6e742f18-24aa-4bd0-bdfc-1dad586a0d8a", "4f6d2d1e-7367-4a1f-b19e-a4880914bf63", "faaa5a96-c167-4fa8-b655-ae711eae31d8", "7aaa23a1-bd23-4452-a4ce-5ee93fa32c38", "83c44eb7-3caa-4d3c-bf1f-25aa2323f5a4", "5ed73d5e-84a1-4d91-abab-5d050991534a", "c1118d19-a0f0-4ede-988e-8a9e9c31245f"], "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.710638, -26.916044]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "2dc104d6-d8fe-4a43-8b53-b875cc9f181d", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1612149302000, "timestamp": "2021-02-01 00:15:02", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.651441, -26.921736]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "e62aa834-9737-434c-a242-bcec7248a2cd", "street": "R. Agostinho Fernandes Vieira", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 301, "pubMillis": 1612150776000, "timestamp": "2021-02-01 00:39:36", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.706221, -26.895455]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "bf54dcd8-eee5-4317-8f76-57eadaebfd51", "street": "R. Enedina D' \u00c1villa Ferreira", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 182, "pubMillis": 1612155708000, "timestamp": "2021-02-01 02:01:48", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.705167, -26.90927]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "863b388e-65f7-41d4-aea4-219c136af28d", "street": "Av. Nilo Bittencourt", "type": "JAM", "magvar": 181, "pubMillis": 1612166799000, "timestamp": "2021-02-01 05:06:39", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.705167, -26.90927]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "6d4836c3-b94c-4587-8c2a-2cdc8334cc78", "street": "Av. Nilo Bittencourt", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 181, "pubMillis": 1612166851000, "timestamp": "2021-02-01 05:07:31", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683675, -26.966041]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "73fc2ab4-e2a2-4d9e-8d12-e2d3ffc757aa", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 4, "pubMillis": 1612171915000, "timestamp": "2021-02-01 06:31:55", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716059, -26.90256]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "220283d0-6e52-41e5-840b-5a33d408476c", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 339, "pubMillis": 1612172244000, "timestamp": "2021-02-01 06:37:24", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712935, -26.910205]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "66ab5277-ed27-478c-b697-dfb77cce02f9", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612172652000, "timestamp": "2021-02-01 06:44:12", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717577, -26.899785]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "76c48750-6ba8-432c-b92a-13e25cb0f280", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 163, "pubMillis": 1612172964000, "timestamp": "2021-02-01 06:49:24", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.673787, -26.98248]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "aa947d62-fd1a-4bb8-969b-4630a549ccc5", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 293, "pubMillis": 1612173123000, "timestamp": "2021-02-01 06:52:03", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682193, -26.976769]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "fb7fd1a2-982d-43d6-967c-8560eefd9484", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 349, "pubMillis": 1612173169000, "timestamp": "2021-02-01 06:52:49", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683447, -26.969128]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1536ff4f-a197-43fa-b3c1-87630c8a5a71", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 353, "pubMillis": 1612173214000, "timestamp": "2021-02-01 06:53:34", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.666671, -26.986025]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "bae0e002-ae62-43c2-b9ea-ff623a25e7a2", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 325, "pubMillis": 1612173043000, "timestamp": "2021-02-01 06:50:43", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.694681, -26.940577]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "17c45917-3500-46ac-b27d-00ae5148f795", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 318, "pubMillis": 1612173377000, "timestamp": "2021-02-01 06:56:17", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727556, -26.858259]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_OBJECT", "reliability": 5, "uuid": "7ad10768-6c03-46db-919c-1f41f8b87394", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 10, "pubMillis": 1612173637000, "timestamp": "2021-02-01 07:00:37", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.706938, -26.924574]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "17394cf5-b23e-4dce-9d46-b6a97f8032b5", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612173769000, "timestamp": "2021-02-01 07:02:49", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727009, -26.889131]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ace12698-811b-45c0-80b8-706ec348550f", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 103, "pubMillis": 1612173985000, "timestamp": "2021-02-01 07:06:25", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.723637, -26.889892]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6297adfe-5311-4be3-bf01-4a4177baf3e4", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 99, "pubMillis": 1612174042000, "timestamp": "2021-02-01 07:07:22", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.724954, -26.889637]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3dd3bf46-9470-4537-813b-b1f83dff5e62", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 112, "pubMillis": 1612174000000, "timestamp": "2021-02-01 07:06:40", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721095, -26.89165]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c714d723-77ae-44ad-bfc0-2498ec14d94c", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 154, "pubMillis": 1612174091000, "timestamp": "2021-02-01 07:08:11", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713926, -26.907782]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "da903ca8-ac3a-4216-b368-4313ba49eb97", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612174119000, "timestamp": "2021-02-01 07:08:39", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.6957, -26.93638]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "31a44289-2fc0-49a5-ba7b-713b99e2d587", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1612174486000, "timestamp": "2021-02-01 07:14:46", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714244, -26.907338]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "db6a277c-6831-4192-8aa3-3385d9dfbd15", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612174608000, "timestamp": "2021-02-01 07:16:48", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712264, -26.911831]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "542dabde-cf99-4c18-bb72-8fa16571ef86", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612174736000, "timestamp": "2021-02-01 07:18:56", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721084, -26.896733]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "139fa002-5a63-4a92-a05d-430487afba4d", "street": "R. Fermino Vieira Cordeiro", "type": "JAM", "magvar": 68, "pubMillis": 1612174764000, "timestamp": "2021-02-01 07:19:24", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700211, -26.935182]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "dc57d0c3-2943-420d-bb56-9e451a9905ac", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 138, "pubMillis": 1612174964000, "timestamp": "2021-02-01 07:22:44", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.706733, -26.925058]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "678ec842-a74e-4376-b161-718c2f97d2f7", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612175052000, "timestamp": "2021-02-01 07:24:12", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.719821, -26.896222]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "52f6d23d-46cb-4f18-9658-3dbd0fe7c87d", "street": "R. Fermino Vieira Cordeiro", "type": "JAM", "magvar": 60, "pubMillis": 1612175073000, "timestamp": "2021-02-01 07:24:33", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.667808, -26.901414]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ffaffd2b-6620-4ce3-a839-9e5d933f29a5", "street": "Av. Cel. Eug\u00eanio Muller", "type": "JAM", "magvar": 288, "pubMillis": 1612175193000, "timestamp": "2021-02-01 07:26:33", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.754095, -26.888125]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b1d61b50-afa9-4ec0-96a6-5b128737da95", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 56, "pubMillis": 1612175173000, "timestamp": "2021-02-01 07:26:13", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712681, -26.911105]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b201684e-38bd-4bc2-b56f-af2792186af0", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612175210000, "timestamp": "2021-02-01 07:26:50", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.707868, -26.922617]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "04ef5e4d-40d8-4266-a090-f6639bd72fae", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612175234000, "timestamp": "2021-02-01 07:27:14", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715081, -26.905325]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "638ef5f2-356e-4837-a389-580b0c2e7fe4", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612175290000, "timestamp": "2021-02-01 07:28:10", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679496, -26.925842]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c160b127-a07e-4916-8cf0-0b62e6b8628d", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 52, "pubMillis": 1612175285000, "timestamp": "2021-02-01 07:28:05", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712294, -26.912039]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "a8147f7a-628e-4556-b744-3b0b3f65e3d0", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1612175377000, "timestamp": "2021-02-01 07:29:37", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693849, -26.935647]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "140f2838-f2fc-4eb8-9b06-fd558b792ff5", "type": "JAM", "magvar": 231, "pubMillis": 1612175418000, "timestamp": "2021-02-01 07:30:18", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.7027, -26.932656]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b3d5c0fd-2d0d-4063-b333-ee53974009b5", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 138, "pubMillis": 1612175476000, "timestamp": "2021-02-01 07:31:16", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726128, -26.889317]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "74a1f7b9-905e-4959-8dad-e0d44f99d1c1", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 102, "pubMillis": 1612175450000, "timestamp": "2021-02-01 07:30:50", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701919, -26.933459]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "9a3b0048-35de-4f8d-90d4-8793e882469f", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 139, "pubMillis": 1612175522000, "timestamp": "2021-02-01 07:32:02", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.698065, -26.937549]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "99fe94d7-a4e4-40d9-9b1a-8eba9d420a4c", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 75, "pubMillis": 1612175724000, "timestamp": "2021-02-01 07:35:24", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.696697, -26.93838]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 4, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "195939df-5a9b-4d09-98cd-3af26e0b2e3a", "street": "Sa\u00edda 124", "type": "JAM", "magvar": 322, "pubMillis": 1612175718000, "timestamp": "2021-02-01 07:35:18", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693332, -26.93529]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5e66e5df-58ad-4f32-adea-94be3e2bb5db", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 233, "pubMillis": 1612175729000, "timestamp": "2021-02-01 07:35:29", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683105, -26.928343]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0f41d0db-2ae3-4b2b-94e6-12f1abf3cd19", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 50, "pubMillis": 1612175965000, "timestamp": "2021-02-01 07:39:25", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722305, -26.896872]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9ca72953-42b8-4028-9f49-624b84558678", "street": "R. Fermino Vieira Cordeiro", "type": "JAM", "magvar": 96, "pubMillis": 1612176062000, "timestamp": "2021-02-01 07:41:02", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693289, -26.941961]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "689a9223-0347-4674-8284-1fe9577baf63", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 318, "pubMillis": 1612176071000, "timestamp": "2021-02-01 07:41:11", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.697029, -26.938002]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 4, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "e0351ad1-f952-4dd6-8908-c8c023722236", "street": "Sa\u00edda 124", "type": "JAM", "magvar": 320, "pubMillis": 1612176186000, "timestamp": "2021-02-01 07:43:06", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.666636, -26.986069]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "c545c3c5-df10-458d-a28b-712b3f8019b6", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 325, "pubMillis": 1612176205000, "timestamp": "2021-02-01 07:43:25", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.699515, -26.93588]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "1e6485c5-d850-4f4e-95bf-8760748cdc7e", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 137, "pubMillis": 1612176478000, "timestamp": "2021-02-01 07:47:58", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715284, -26.904459]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ec571b1d-9d11-4aaf-bb3b-0b0e79c1142e", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612176492000, "timestamp": "2021-02-01 07:48:12", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717756, -26.898549]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "465c2f5e-796e-4e3a-9596-507c4941b24c", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612176634000, "timestamp": "2021-02-01 07:50:34", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.702337, -26.916251]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5e877d05-c4c5-4d8a-b8d8-8576a8694270", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 70, "pubMillis": 1612176635000, "timestamp": "2021-02-01 07:50:35", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.696307, -26.938955]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f000cb75-ee68-4444-80f9-c2b86584f57b", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 318, "pubMillis": 1612176686000, "timestamp": "2021-02-01 07:51:26", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683213, -26.971301]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "fa033f34-9583-49f2-a5a2-28d26b5c500c", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 172, "pubMillis": 1612176973000, "timestamp": "2021-02-01 07:56:13", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709118, -26.919641]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e9596461-a4ac-4eaa-9c6a-ac18d0175b4c", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 158, "pubMillis": 1612176966000, "timestamp": "2021-02-01 07:56:06", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.697278, -26.936843]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "82d52f44-5f27-48b5-8c86-6d579c1c0991", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 252, "pubMillis": 1612177121000, "timestamp": "2021-02-01 07:58:41", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.665769, -26.987144]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "67c1207d-471d-4f8e-aec6-90c7acff9d97", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 324, "pubMillis": 1612177148000, "timestamp": "2021-02-01 07:59:08", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713194, -26.909868]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "cacb33f5-5494-4e0b-bf1a-b2fbd2767e49", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612177270000, "timestamp": "2021-02-01 08:01:10", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660312, -26.910181]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9c01e7a4-0b82-46bc-bdc8-92f111641fcf", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 158, "pubMillis": 1612177260000, "timestamp": "2021-02-01 08:01:00", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.69176, -26.894223]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "c02c4ad6-06d6-45da-9961-232cc93d88d8", "street": "R. Boa Vista", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1612177305000, "timestamp": "2021-02-01 08:01:45", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.678976, -26.910167]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b71e43b8-9663-4d94-bad2-78c643c97d52", "street": "R. Carolina Vailatti", "type": "JAM", "magvar": 93, "pubMillis": 1612177396000, "timestamp": "2021-02-01 08:03:16", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660006, -26.910584]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2a510a32-618f-4c49-8f00-55d2e812594c", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612177585000, "timestamp": "2021-02-01 08:06:25", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.668214, -26.916703]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b79b0eb7-0b6f-4880-be69-11345de1c5d1", "street": "R. Juvenal Garcia", "type": "JAM", "magvar": 79, "pubMillis": 1612177547000, "timestamp": "2021-02-01 08:05:47", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.69176, -26.894223]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "2933a936-e80d-433c-af8d-b88eda676de0", "street": "R. Boa Vista", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 274, "pubMillis": 1612177583000, "timestamp": "2021-02-01 08:06:23", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660304, -26.909897]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "729b02d1-8524-45e3-bdb6-63ff95cedc85", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612177654000, "timestamp": "2021-02-01 08:07:34", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.69176, -26.894223]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "6fef4726-5195-46a8-8a5c-50f816317c53", "street": "R. Boa Vista", "type": "ACCIDENT", "magvar": 274, "pubMillis": 1612177605000, "timestamp": "2021-02-01 08:06:45", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71519, -26.905067]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "26e628f5-8221-47f1-bccf-e9dc83c2291c", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612177712000, "timestamp": "2021-02-01 08:08:32", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.7239, -26.848158]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "602d360b-4c60-41da-b6ab-ce1c2bd2b171", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 225, "pubMillis": 1612177686000, "timestamp": "2021-02-01 08:08:06", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.699036, -26.915198]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6f543607-3314-4958-bfa0-c423ca0c93de", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 69, "pubMillis": 1612177958000, "timestamp": "2021-02-01 08:12:38", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.666934, -26.985699]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "3c43e664-3a83-470d-89bf-f0fd9e146ce5", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 325, "pubMillis": 1612177950000, "timestamp": "2021-02-01 08:12:30", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.666297, -26.916729]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "721bd018-1e65-46a6-8660-aa8b4ebd9b6f", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 52, "pubMillis": 1612177972000, "timestamp": "2021-02-01 08:12:52", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.697786, -26.914794]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1368912a-3618-4b23-8574-221d006466a7", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 70, "pubMillis": 1612177972000, "timestamp": "2021-02-01 08:12:52", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.70707, -26.917716]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "0975c7f8-41b4-426f-a626-40a3941f7a69", "type": "JAM", "magvar": 62, "pubMillis": 1612178186000, "timestamp": "2021-02-01 08:16:26", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.705771, -26.91731]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "18075411-a2f4-479a-a1e9-f7ada078988f", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 71, "pubMillis": 1612178275000, "timestamp": "2021-02-01 08:17:55", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.639626, -26.962999]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "9cc26433-ce04-433a-8c59-f6b91aed8b9d", "street": "Av. do Estado", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 357, "pubMillis": 1612178508000, "timestamp": "2021-02-01 08:21:48", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.705244, -26.928851]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6070459e-1d08-4356-98c0-942fb71832b8", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612178511000, "timestamp": "2021-02-01 08:21:51", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.710542, -26.916274]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4c1c66df-6462-4b36-ad1e-784b034993a1", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612178790000, "timestamp": "2021-02-01 08:26:30", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715302, -26.9048]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a71868b9-2028-4cdb-b69f-e33e3b4eb437", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612179212000, "timestamp": "2021-02-01 08:33:32", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714821, -26.905945]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "85de2014-35df-4931-9e7d-9601e8958808", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612179240000, "timestamp": "2021-02-01 08:34:00", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.695593, -26.909359]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "352f01a8-b7a3-466e-9af7-3d5bb62929d0", "street": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 274, "pubMillis": 1612179370000, "timestamp": "2021-02-01 08:36:10", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.706729, -26.917607]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "da30a0cb-aa0f-45e8-82ce-236f053aafce", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 70, "pubMillis": 1612179431000, "timestamp": "2021-02-01 08:37:11", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713118, -26.91005]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "2fa18822-846d-4b82-8173-c011d6066606", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1612179746000, "timestamp": "2021-02-01 08:42:26", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.695069, -26.936192]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4dedf3c6-4a4b-42ec-89c6-e84d19f76f64", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 251, "pubMillis": 1612179798000, "timestamp": "2021-02-01 08:43:18", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.639637, -26.959535]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "9f15e651-35f7-4d88-aa84-636d836c4e59", "street": "Av. do Estado", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 192, "pubMillis": 1612180294000, "timestamp": "2021-02-01 08:51:34", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.738358, -26.94664]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "2fe0dbb6-018b-40b4-a36f-e6de4ed66c4d", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 264, "pubMillis": 1612180281000, "timestamp": "2021-02-01 08:51:21", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.702687, -26.938842]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8ebcbf44-3af4-4d13-b5d7-252664e4dc5f", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 73, "pubMillis": 1612180312000, "timestamp": "2021-02-01 08:51:52", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693951, -26.903766]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "8773850c-ff69-42b5-916a-1cce0fd1b30e", "street": "R. Jovita da Costa Ramos", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 271, "pubMillis": 1612180323000, "timestamp": "2021-02-01 08:52:03", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.639432, -26.957742]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "ecd7a432-a5ce-4695-affd-c393760ea62f", "street": "Av. do Estado", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 179, "pubMillis": 1612180554000, "timestamp": "2021-02-01 08:55:54", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.639793, -26.960282]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "d9f9084b-ae0a-4272-a7b3-f8ceedc59b70", "street": "Av. do Estado", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 182, "pubMillis": 1612180589000, "timestamp": "2021-02-01 08:56:29", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.807634, -26.986956]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "e2c5e8dd-d810-41bb-a8f6-a53cc07a5416", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 231, "pubMillis": 1612180621000, "timestamp": "2021-02-01 08:57:01", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.698774, -26.93767]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 4, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "ef32a77f-b352-4b21-86fc-4dd40e5893af", "type": "JAM", "magvar": 237, "pubMillis": 1612180718000, "timestamp": "2021-02-01 08:58:38", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721323, -26.845911]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ba6006c0-e57d-4977-b9d3-48feabe86c24", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 225, "pubMillis": 1612180661000, "timestamp": "2021-02-01 08:57:41", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701622, -26.933762]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "09a65b77-399e-41eb-8e96-3fe3f1298d8c", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 138, "pubMillis": 1612180688000, "timestamp": "2021-02-01 08:58:08", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.77748, -26.964856]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_OBJECT", "reliability": 5, "uuid": "2ce727bb-8477-4e45-9e39-05a3a10ae731", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 51, "pubMillis": 1612181717000, "timestamp": "2021-02-01 09:15:17", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.694528, -26.935976]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "4f033381-e3b2-46c9-b9ff-87bc81b5b1f2", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 240, "pubMillis": 1612181782000, "timestamp": "2021-02-01 09:16:22", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.681655, -26.978225]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "confidence": 0, "reliability": 6, "uuid": "4734e5c7-7f1d-457a-ae8a-0f51399103e2", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 334, "pubMillis": 1612182414000, "timestamp": "2021-02-01 09:26:54", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.681644, -26.978244]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "616cfb92-f274-45c2-938a-0ff48843fb40", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 333, "pubMillis": 1612182816000, "timestamp": "2021-02-01 09:33:36", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716302, -26.901966]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c33b29a4-e1d2-4e8c-9e22-31e1aff1cf76", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612182998000, "timestamp": "2021-02-01 09:36:38", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.665565, -26.987397]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "d57a91fa-1cfa-4df0-ac8a-df08aa6a77ca", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 325, "pubMillis": 1612183766000, "timestamp": "2021-02-01 09:49:26", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712725, -26.910713]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1c2c86e2-0615-4c12-9283-a7e7211df429", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612183869000, "timestamp": "2021-02-01 09:51:09", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726699, -26.853836]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4df3854e-a55e-4a2a-b4c4-3e21056e08fd", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 6, "pubMillis": 1612185196000, "timestamp": "2021-02-01 10:13:16", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.723995, -26.887476]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 20, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "b11363fa-aa74-43a4-8ce2-5a888e671418", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1612185326000, "timestamp": "2021-02-01 10:15:26", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.704929, -26.9296]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "1851a935-ab11-4c71-a227-f4f49966c2c9", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1612185572000, "timestamp": "2021-02-01 10:19:32", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693934, -26.94145]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "d31b9ecf-9513-446c-a376-4ed3a94bbf82", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 138, "pubMillis": 1612186104000, "timestamp": "2021-02-01 10:28:24", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.690449, -26.912461]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "07464230-0e1b-4f6e-bcfc-bcdeec1f29b2", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 69, "pubMillis": 1612186172000, "timestamp": "2021-02-01 10:29:32", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708547, -26.920353]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "d4263da2-0a01-4dbd-950f-2566722705ee", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 340, "pubMillis": 1612188272000, "timestamp": "2021-02-01 11:04:32", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712655, -26.910884]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "5a5e69a7-c912-4003-83cf-73073d99f265", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 340, "pubMillis": 1612188309000, "timestamp": "2021-02-01 11:05:09", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729077, -26.871364]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "fa82f160-d2ea-496c-aac8-f37e42150819", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612189082000, "timestamp": "2021-02-01 11:18:02", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716161, -26.902312]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7bf34328-a54c-4287-a7af-c44695be588a", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612190750000, "timestamp": "2021-02-01 11:45:50", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.791953, -26.974913]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "1393c4d6-93de-4323-b694-5421de6fd6d3", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 50, "pubMillis": 1612191076000, "timestamp": "2021-02-01 11:51:16", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.777427, -26.964818]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_OBJECT", "reliability": 5, "uuid": "975666d9-63e7-48b1-acc2-b776645b7c5e", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 51, "pubMillis": 1612191160000, "timestamp": "2021-02-01 11:52:40", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.697199, -26.938408]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 4, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "46f5da30-ad0c-4cd5-b75f-2550c7022546", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 132, "pubMillis": 1612191577000, "timestamp": "2021-02-01 11:59:37", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.659504, -26.909197]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "714523b3-8d90-4d2d-bca5-4a18973df71e", "street": "R. Dr. Nereu Ramos", "type": "JAM", "magvar": 229, "pubMillis": 1612191864000, "timestamp": "2021-02-01 12:04:24", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728562, -26.861656]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "f5d6ff7d-75a6-44dc-9bc6-219b8aa378c4", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 196, "pubMillis": 1612192986000, "timestamp": "2021-02-01 12:23:06", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721082, -26.890381]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "207e2e66-0cbc-4470-a9fe-0abbfd0fa584", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 73, "pubMillis": 1612193755000, "timestamp": "2021-02-01 12:35:55", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728374, -26.874051]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "9e406a07-d9b0-461a-b705-1b5a09a885fa", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 158, "pubMillis": 1612194200000, "timestamp": "2021-02-01 12:43:20", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.656291, -26.911181]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "b7dca0fc-0c8c-40f0-a408-533498c4a563", "street": "Av. Joca Brand\u00e3o", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 247, "pubMillis": 1612196270000, "timestamp": "2021-02-01 13:17:50", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.655855, -26.911023]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_OBJECT", "reliability": 5, "uuid": "cc32f9aa-2aa4-4c1a-8e42-8ba64c634bfd", "street": "Av. Joca Brand\u00e3o", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 247, "pubMillis": 1612196258000, "timestamp": "2021-02-01 13:17:38", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.657828, -26.911742]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "8cd0efa7-9692-4351-b3ff-9b0ef8f05884", "street": "Av. Joca Brand\u00e3o", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 247, "pubMillis": 1612196373000, "timestamp": "2021-02-01 13:19:33", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.690197, -26.912377]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d2174d1f-7f40-47cb-bf33-09d978f954df", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 69, "pubMillis": 1612196931000, "timestamp": "2021-02-01 13:28:51", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.689807, -26.912249]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "e80d8eb0-1b20-4980-b4b0-c72b8e543e76", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 69, "pubMillis": 1612196954000, "timestamp": "2021-02-01 13:29:14", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.696226, -26.936534]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3266f0fa-7f9e-4acc-9577-b9d16a6014b6", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 251, "pubMillis": 1612197069000, "timestamp": "2021-02-01 13:31:09", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.699603, -26.935616]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "79c28928-b50e-4bcc-b2f4-469156249386", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 318, "pubMillis": 1612197758000, "timestamp": "2021-02-01 13:42:38", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.688533, -26.911833]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "39397403-2020-4343-850f-ac6218f07cad", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 69, "pubMillis": 1612197962000, "timestamp": "2021-02-01 13:46:02", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.725324, -26.880459]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4cf6fd64-4d57-4d8f-8b4f-1acc6381b705", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612198018000, "timestamp": "2021-02-01 13:46:58", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713039, -26.882181]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "57208878-b390-4f4f-9ce6-63688415741f", "street": "Av. Nereu Ramos", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 353, "pubMillis": 1612198017000, "timestamp": "2021-02-01 13:46:57", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.723762, -26.848153]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "afe3b31a-70dc-4a9f-9c8d-dddf6b18cd6a", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 46, "pubMillis": 1612198170000, "timestamp": "2021-02-01 13:49:30", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660592, -26.909555]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "6ea0162c-c2d0-4215-a84d-744443424923", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 155, "pubMillis": 1612198305000, "timestamp": "2021-02-01 13:51:45", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683496, -26.900656]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "88483db6-5f71-4cb8-89af-c58a22d23dd2", "street": "R. Dr. Pedro Rangel", "type": "JAM", "magvar": 90, "pubMillis": 1612198828000, "timestamp": "2021-02-01 14:00:28", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728895, -26.862663]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 6, "uuid": "bbb0d9d6-0285-4616-adc8-ac9862f1b2b1", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 196, "pubMillis": 1612198980000, "timestamp": "2021-02-01 14:03:00", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.69399, -26.91158]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "90bfbb23-b689-4cde-af53-c6ccc86c3524", "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "type": "JAM", "magvar": 179, "pubMillis": 1612199022000, "timestamp": "2021-02-01 14:03:42", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713925, -26.907785]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "46291f77-1738-4069-9888-8464d7a524b5", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612199095000, "timestamp": "2021-02-01 14:04:55", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.696183, -26.936522]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ad10ca8b-c79f-480d-aee6-3098dde7d430", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 251, "pubMillis": 1612199087000, "timestamp": "2021-02-01 14:04:47", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.718593, -26.896425]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "681e3fda-77ac-488a-9cbd-d53b2342742b", "street": "Sa\u00edda 119", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 342, "pubMillis": 1612199260000, "timestamp": "2021-02-01 14:07:40", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.662916, -26.90367]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ROAD_CLOSED_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "873265d0-677b-43ac-94b3-939dac0903f0", "street": "R. Silva", "type": "ROAD_CLOSED", "magvar": 48, "pubMillis": 1612199897000, "timestamp": "2021-02-01 14:18:17", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.662916, -26.90367]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ROAD_CLOSED_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "8e9b4177-9f01-4c74-bc2a-e4b8752a29c7", "street": "R. Silva", "type": "ROAD_CLOSED", "magvar": 16, "pubMillis": 1612199811000, "timestamp": "2021-02-01 14:16:51", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.662916, -26.90367]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ROAD_CLOSED_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "57f262f2-0994-46af-9efb-9c808eca32c4", "street": "R. Silva", "type": "ROAD_CLOSED", "magvar": 16, "pubMillis": 1612199797000, "timestamp": "2021-02-01 14:16:37", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.662977, -26.914464]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a0018dce-1286-435e-9c6b-a4671c201118", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 53, "pubMillis": 1612200337000, "timestamp": "2021-02-01 14:25:37", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711679, -26.913248]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "7969592d-a772-4b11-8e14-6087e91d0380", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612200652000, "timestamp": "2021-02-01 14:30:52", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.793244, -26.976049]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "8a112db2-bde0-49e3-8d50-561556201570", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 42, "pubMillis": 1612200745000, "timestamp": "2021-02-01 14:32:25", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.662741, -26.91393]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f736fa4c-a51f-41f3-ac24-6a9ccb4c98fd", "street": "R. Jos\u00e9 Paulo da Silva", "type": "JAM", "magvar": 228, "pubMillis": 1612200796000, "timestamp": "2021-02-01 14:33:16", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.69385, -26.941533]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2219f508-1ca4-4213-9a3d-64280055a816", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 137, "pubMillis": 1612200959000, "timestamp": "2021-02-01 14:35:59", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713054, -26.909917]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "303ce4c3-5518-46b1-b29d-dab1367af881", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612201155000, "timestamp": "2021-02-01 14:39:15", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693583, -26.878697]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "d4c6efde-8d1d-4572-808b-68be70028a11", "street": "R. Zulmira Leopoldina Machado", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 268, "pubMillis": 1612201372000, "timestamp": "2021-02-01 14:42:52", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721636, -26.889586]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "48f3e503-1fc4-4190-9573-078258a30069", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612201445000, "timestamp": "2021-02-01 14:44:05", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693977, -26.883649]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "40847716-4f65-4a79-bf98-0248bbe553d4", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "magvar": 86, "pubMillis": 1612201695000, "timestamp": "2021-02-01 14:48:15", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.696641, -26.936656]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "185dc639-4658-44fc-b33d-fcb5e8722936", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 252, "pubMillis": 1612201871000, "timestamp": "2021-02-01 14:51:11", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.690753, -26.911778]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "677c5ce4-a5c7-4abb-9523-d21c1c319608", "street": "R. Ot\u00e1vio Ces\u00e1rio Pereira", "type": "JAM", "magvar": 182, "pubMillis": 1612201997000, "timestamp": "2021-02-01 14:53:17", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716695, -26.901008]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "49d60c9d-7e68-4ddf-b8ba-5ae3aebc911d", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612202221000, "timestamp": "2021-02-01 14:57:01", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.723962, -26.883316]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7e66ba5f-3a8c-4e41-898c-0d6b75039a54", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612202652000, "timestamp": "2021-02-01 15:04:12", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715638, -26.902552]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "04ff01c0-67ac-4575-9629-faa5d77ab577", "street": "R. Radial Leste", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612203236000, "timestamp": "2021-02-01 15:13:56", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.680301, -26.958977]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "ce220347-e14a-4c95-a8b2-6b0558fe8fbb", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 198, "pubMillis": 1612205099000, "timestamp": "2021-02-01 15:44:59", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693895, -26.878703]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ROAD_CLOSED_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "118f0698-3bfb-465a-b159-8c8208e57dc3", "street": "R. Poeta Bento Nascimento", "type": "ROAD_CLOSED", "magvar": 0, "pubMillis": 1612201488000, "timestamp": "2021-02-01 14:44:48", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693895, -26.878703]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ROAD_CLOSED_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "c29b8585-fd28-4238-aa45-558e46a435b3", "street": "R. Poeta Bento Nascimento", "type": "ROAD_CLOSED", "magvar": 32, "pubMillis": 1612205298000, "timestamp": "2021-02-01 15:48:18", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.642642, -26.932473]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d37cf6bd-70e6-4d2a-9be6-cf0a2aa99b5b", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 330, "pubMillis": 1612205685000, "timestamp": "2021-02-01 15:54:45", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712697, -26.911065]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "eb7f01f6-d6e5-4425-a6ca-00ce07bc31d2", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1612207725000, "timestamp": "2021-02-01 16:28:45", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693216, -26.878092]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "21496061-f833-487b-a8f8-1cf6bf8be133", "street": "R. Eugenio Pezzini", "type": "JAM", "magvar": 184, "pubMillis": 1612207957000, "timestamp": "2021-02-01 16:32:37", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700535, -26.938292]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8dd93cb4-d02e-4059-b593-8c0aa6dd5c9d", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 74, "pubMillis": 1612208138000, "timestamp": "2021-02-01 16:35:38", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660693, -26.90931]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a8d40745-30d2-426b-bbd2-8214a02c2628", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1612208209000, "timestamp": "2021-02-01 16:36:49", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.704544, -26.930324]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "539ef27b-cec2-47cf-a073-8b2957a4d825", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 148, "pubMillis": 1612208325000, "timestamp": "2021-02-01 16:38:45", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.698102, -26.937137]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5142aa03-1656-4e41-a98b-9e71e964dff9", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 319, "pubMillis": 1612208337000, "timestamp": "2021-02-01 16:38:57", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.691779, -26.884326]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1ee4556f-f01b-43c1-ad2c-332880b3d823", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "magvar": 315, "pubMillis": 1612208340000, "timestamp": "2021-02-01 16:39:00", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.691853, -26.884267]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "111e9059-dbb9-4373-9ec0-9f06f6e323a4", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 308, "pubMillis": 1612208426000, "timestamp": "2021-02-01 16:40:26", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.6958, -26.936409]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "60a4b5eb-681e-4499-bdb4-421fbab36882", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 252, "pubMillis": 1612208797000, "timestamp": "2021-02-01 16:46:37", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712538, -26.91145]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "264601e1-406c-4011-be0c-30e08ee151a5", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612208879000, "timestamp": "2021-02-01 16:47:59", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.692533, -26.93473]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "eee92966-9be4-4c47-ae91-2f17fa1f336e", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 231, "pubMillis": 1612208964000, "timestamp": "2021-02-01 16:49:24", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713443, -26.909267]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9559797b-6894-4be1-b798-9d6024ea854e", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612208929000, "timestamp": "2021-02-01 16:48:49", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.699276, -26.899503]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "fb0cd353-1fae-4fc6-a99e-e45d84bb9c7f", "street": "Av. Agostinho Alves Ramos", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 133, "pubMillis": 1612209030000, "timestamp": "2021-02-01 16:50:30", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715424, -26.904513]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "b7349bce-2ca4-4561-bf3a-3a3cacc739d4", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 159, "pubMillis": 1612209104000, "timestamp": "2021-02-01 16:51:44", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.68736, -26.887946]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "312a7ddf-4b02-4d89-bb44-95264e96a1e8", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "magvar": 287, "pubMillis": 1612209189000, "timestamp": "2021-02-01 16:53:09", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729158, -26.871164]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "bcc62aa8-f4f1-4623-ac56-7dfe5238b758", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612209207000, "timestamp": "2021-02-01 16:53:27", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700793, -26.938358]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "39ebb069-3055-452a-8767-6f4f26c26372", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 74, "pubMillis": 1612210279000, "timestamp": "2021-02-01 17:11:19", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729146, -26.863715]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d418dc78-da14-4057-bd8c-1fc9ec5d6ebd", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 16, "pubMillis": 1612210264000, "timestamp": "2021-02-01 17:11:04", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726032, -26.851104]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d5d6dbd4-8a37-4714-bb9c-97c49fce2bc0", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 16, "pubMillis": 1612210382000, "timestamp": "2021-02-01 17:13:02", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713777, -26.94294]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "01476dee-02c0-4798-9356-49ac9df5c53a", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 241, "pubMillis": 1612210511000, "timestamp": "2021-02-01 17:15:11", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.67567, -26.923107]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "950adb7c-7d84-48ee-af95-e0bc4353980a", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 232, "pubMillis": 1612210525000, "timestamp": "2021-02-01 17:15:25", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.697961, -26.937504]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "808feb57-b781-4cd3-b5cb-1c9821cd6949", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 58, "pubMillis": 1612210647000, "timestamp": "2021-02-01 17:17:27", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700655, -26.934569]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "530a0031-fa8d-48dc-8395-275b208372d7", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 318, "pubMillis": 1612210691000, "timestamp": "2021-02-01 17:18:11", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712553, -26.911413]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8cc0f3dd-5df7-4291-834d-66c465970d77", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612210928000, "timestamp": "2021-02-01 17:22:08", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714931, -26.905681]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "dce69af1-e1e6-4fad-964c-52490917a341", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612211058000, "timestamp": "2021-02-01 17:24:18", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708934, -26.920073]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d123cc24-5640-413a-85d8-e018f855985d", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612211169000, "timestamp": "2021-02-01 17:26:09", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683438, -26.947883]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "754691a9-75ee-4ddb-837f-37c9cb16fd57", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 301, "pubMillis": 1612211225000, "timestamp": "2021-02-01 17:27:05", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700912, -26.934476]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e90f72bf-e4d0-4c3a-bb02-c29b97dcc020", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 138, "pubMillis": 1612211334000, "timestamp": "2021-02-01 17:28:54", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.663075, -26.903262]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ec7d4171-b7bb-4561-a330-f07098a3f6e0", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 342, "pubMillis": 1612211362000, "timestamp": "2021-02-01 17:29:22", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701908, -26.93347]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "51503aaa-30ea-4ce8-b0dd-45d483977305", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 139, "pubMillis": 1612211381000, "timestamp": "2021-02-01 17:29:41", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.688341, -26.887608]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "480ab7a5-42fd-4174-a4d4-820f49c3febc", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "magvar": 294, "pubMillis": 1612211454000, "timestamp": "2021-02-01 17:30:54", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.688273, -26.887774]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3a98d115-ddfb-4ce5-8f32-e23100f09c32", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1612211819000, "timestamp": "2021-02-01 17:36:59", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.676647, -26.923762]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 5, "uuid": "885e8160-1b49-4605-b429-5c2b1b95fe59", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "ACCIDENT", "magvar": 238, "pubMillis": 1612211963000, "timestamp": "2021-02-01 17:39:23", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.673322, -26.921471]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "fdf58ba4-22dc-411a-8e78-a935d3bf5107", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 231, "pubMillis": 1612211926000, "timestamp": "2021-02-01 17:38:46", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.692482, -26.883966]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 6, "uuid": "0fc64f85-450d-4521-9fb5-c8bcd95afd7c", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "WEATHERHAZARD", "nThumbsUp": 0, "magvar": 296, "pubMillis": 1612212106000, "timestamp": "2021-02-01 17:41:46", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.692482, -26.883966]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "67371438-38de-4e7d-969a-6d14e9ba1323", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "magvar": 296, "pubMillis": 1612212119000, "timestamp": "2021-02-01 17:41:59", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.676552, -26.923706]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "8da8ccbf-b7e5-4490-b28e-64e81425235f", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "ACCIDENT", "magvar": 233, "pubMillis": 1612212176000, "timestamp": "2021-02-01 17:42:56", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.653102, -26.920827]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f20c027c-61f2-40f2-8f31-80928342a8ca", "street": "R. Agostinho Fernandes Vieira", "type": "JAM", "magvar": 305, "pubMillis": 1612212227000, "timestamp": "2021-02-01 17:43:47", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728312, -26.861205]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "52a15c76-45b5-419b-a39b-cfdb1e916326", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 16, "pubMillis": 1612212222000, "timestamp": "2021-02-01 17:43:42", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726182, -26.851579]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4d1c9f06-fa6c-4574-9b3b-5a919314f803", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 15, "pubMillis": 1612212276000, "timestamp": "2021-02-01 17:44:36", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.654736, -26.917623]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2573be5d-e8d1-4324-8533-7c7ad8c56fb3", "street": "Av. 7 de Setembro", "type": "JAM", "magvar": 338, "pubMillis": 1612212291000, "timestamp": "2021-02-01 17:44:51", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.657595, -26.914056]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e7037285-e1a8-4a07-9489-b633f88aa401", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 304, "pubMillis": 1612212311000, "timestamp": "2021-02-01 17:45:11", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.685054, -26.888605]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "be6b4e19-84dc-4963-804f-1089de4f7798", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "magvar": 321, "pubMillis": 1612212333000, "timestamp": "2021-02-01 17:45:33", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.710086, -26.919707]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "cb4fd62e-5718-462e-970d-fee4455bdc53", "type": "JAM", "magvar": 104, "pubMillis": 1612212355000, "timestamp": "2021-02-01 17:45:55", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.70081, -26.915601]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ROAD_CLOSED_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "029b2205-28ba-44d6-bc9c-2e715a3fb161", "street": "Av. Campos Novos", "type": "ROAD_CLOSED", "magvar": 202, "pubMillis": 1612212442000, "timestamp": "2021-02-01 17:47:22", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.70081, -26.915601]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ROAD_CLOSED_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "9075fe8f-4b29-46e5-a32a-29688d1762b0", "street": "Av. Campos Novos", "type": "ROAD_CLOSED", "magvar": 16, "pubMillis": 1612188230000, "timestamp": "2021-02-01 11:03:50", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.690829, -26.897516]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "bc4a347b-5148-4a53-a6b4-a1a2dad4a2aa", "street": "R. Ver. Airton de Souza", "type": "JAM", "magvar": 271, "pubMillis": 1612212484000, "timestamp": "2021-02-01 17:48:04", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.69961, -26.935843]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "42f5634b-1f27-484a-9743-998d05fe2599", "street": "Sa\u00edda 122", "type": "JAM", "magvar": 145, "pubMillis": 1612212491000, "timestamp": "2021-02-01 17:48:11", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.670637, -26.919803]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6fb3a4b0-d6ab-4396-b747-c850f57fd65a", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 51, "pubMillis": 1612212592000, "timestamp": "2021-02-01 17:49:52", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.696415, -26.93659]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7d80bf3b-0c30-460e-959a-de4a9ad8421f", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 252, "pubMillis": 1612212688000, "timestamp": "2021-02-01 17:51:28", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.698077, -26.919402]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "86abb0b9-11dc-4f1d-a570-f0772fe12816", "street": "R. Ant\u00f4nio Jos\u00e9 Marcos", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1612212733000, "timestamp": "2021-02-01 17:52:13", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.651475, -26.921718]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a640601e-ceaf-4802-8652-cd59dad41ad4", "street": "R. Agostinho Fernandes Vieira", "type": "JAM", "magvar": 301, "pubMillis": 1612212800000, "timestamp": "2021-02-01 17:53:20", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72867, -26.872359]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c455af5d-87f7-4b9d-a411-c8581567832e", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612212930000, "timestamp": "2021-02-01 17:55:30", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.68344, -26.928478]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5aabd566-ac48-47ba-a863-c73319a9247f", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 231, "pubMillis": 1612212943000, "timestamp": "2021-02-01 17:55:43", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679561, -26.953563]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c48569c1-d92c-4ca3-a59b-fabb0cfab5ff", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 185, "pubMillis": 1612212970000, "timestamp": "2021-02-01 17:56:10", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683467, -26.947867]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "efb4693f-2012-4ec6-850b-116ef4333a61", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 302, "pubMillis": 1612213052000, "timestamp": "2021-02-01 17:57:32", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727325, -26.875625]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "efc0603c-329d-4407-a02d-c07a5d0ffa42", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612213079000, "timestamp": "2021-02-01 17:57:59", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.707752, -26.922892]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "d31ad15b-f69d-4c18-8a2d-1a2218ace70a", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1612213321000, "timestamp": "2021-02-01 18:02:01", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713653, -26.908762]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c7e7ac5a-8e25-4125-9d44-f556fd1dccb7", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612213301000, "timestamp": "2021-02-01 18:01:41", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.67542, -26.922937]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "19e9d357-fec7-47c9-9610-56262f41e8a1", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 232, "pubMillis": 1612213358000, "timestamp": "2021-02-01 18:02:38", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.690904, -26.9336]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "927280fb-bc1e-4028-b727-4d2c54d0bddb", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 227, "pubMillis": 1612213428000, "timestamp": "2021-02-01 18:03:48", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.69382, -26.897998]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "51455c3c-6245-4780-a7be-22549e929961", "street": "R. Pedro Batista da Silva", "type": "JAM", "magvar": 90, "pubMillis": 1612213474000, "timestamp": "2021-02-01 18:04:34", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693738, -26.897692]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "79de3a2e-156f-42b2-96b3-a2b890820dd1", "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "type": "JAM", "magvar": 0, "pubMillis": 1612213510000, "timestamp": "2021-02-01 18:05:10", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.663116, -26.90354]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "25b78d51-3c60-40ee-8783-2e7c781fe940", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 162, "pubMillis": 1612213670000, "timestamp": "2021-02-01 18:07:50", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683327, -26.90836]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "66d9aea8-c552-485c-a976-6cdea43b0cb1", "street": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "type": "JAM", "magvar": 168, "pubMillis": 1612213758000, "timestamp": "2021-02-01 18:09:18", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.692888, -26.934979]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7fd47129-5751-47d0-9d47-cd37cdb71282", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 233, "pubMillis": 1612213772000, "timestamp": "2021-02-01 18:09:32", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.680928, -26.891299]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b7ffc56c-adb8-4eba-85cc-d0f4f36a2775", "street": "R. Alfredo Eicke", "type": "JAM", "magvar": 284, "pubMillis": 1612213805000, "timestamp": "2021-02-01 18:10:05", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.661511, -26.907027]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2a5d3b5e-7984-4ef2-9a52-049f8eeb488e", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1612213893000, "timestamp": "2021-02-01 18:11:33", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700797, -26.938359]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a1259616-006f-4466-9a8c-02ecf3f0a23f", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 74, "pubMillis": 1612213925000, "timestamp": "2021-02-01 18:12:05", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713412, -26.909039]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "49c065b9-a075-4894-b1dc-b02dfcb9850b", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612213954000, "timestamp": "2021-02-01 18:12:34", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.674305, -26.907278]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5b5ad387-5d5f-4373-92d9-4f3dadc3bcc1", "street": "R. Heitor Liberato", "type": "JAM", "magvar": 250, "pubMillis": 1612214049000, "timestamp": "2021-02-01 18:14:09", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.688886, -26.915499]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ee4f871c-3511-4fbd-ade1-558eb2fca06e", "street": "R. Carlos Mafra", "type": "JAM", "magvar": 0, "pubMillis": 1612214105000, "timestamp": "2021-02-01 18:15:05", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715746, -26.903827]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "64cb89fc-9a84-4c39-9188-443847e4c5f5", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 154, "pubMillis": 1612214146000, "timestamp": "2021-02-01 18:15:46", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.704991, -26.935222]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7b916277-314f-4023-8f65-c8f4ca46b5df", "street": "Av. Itaipava", "type": "JAM", "magvar": 53, "pubMillis": 1612214221000, "timestamp": "2021-02-01 18:17:01", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.680428, -26.891408]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e572df20-71d0-4bf3-ba92-8ca61e097ec2", "street": "R. Alfredo Eicke", "type": "JAM", "magvar": 284, "pubMillis": 1612214389000, "timestamp": "2021-02-01 18:19:49", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714763, -26.905733]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "030acfc8-2bae-4f40-9193-6b235eb69af1", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1612214420000, "timestamp": "2021-02-01 18:20:20", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717231, -26.899782]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1d6b93c3-25ab-429d-a27e-59c4786692ba", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612214455000, "timestamp": "2021-02-01 18:20:55", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.661961, -26.906288]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c2a99977-b995-4b7d-be5c-aeaa0659a5cb", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 158, "pubMillis": 1612214477000, "timestamp": "2021-02-01 18:21:17", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.704776, -26.929691]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "80f4bc83-3983-488d-9c36-3aefb1b21d17", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 340, "pubMillis": 1612214443000, "timestamp": "2021-02-01 18:20:43", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712275, -26.911805]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "321169d1-6301-4fbe-b580-77a0b1667436", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612214473000, "timestamp": "2021-02-01 18:21:13", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.66419, -26.908573]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d1a368f4-d0bf-4675-be72-99d876e140c1", "street": "R. Frederico Augusto Luiz Thieme", "type": "JAM", "magvar": 227, "pubMillis": 1612214464000, "timestamp": "2021-02-01 18:21:04", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693313, -26.913765]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5ff0eccc-f452-4c40-9689-b22fc60800cf", "street": "R. Ag\u00edlio Cunha", "type": "JAM", "magvar": 2, "pubMillis": 1612214441000, "timestamp": "2021-02-01 18:20:41", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.675559, -26.920834]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "132c1bae-7d3e-4fa2-9ffa-2415e0a2add9", "street": "R. Jos\u00e9 Gall", "type": "JAM", "magvar": 245, "pubMillis": 1612214507000, "timestamp": "2021-02-01 18:21:47", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.658392, -26.913659]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5c61de1f-e9a1-4248-9126-5647484f556d", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 298, "pubMillis": 1612214585000, "timestamp": "2021-02-01 18:23:05", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.702593, -26.91633]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a9005cc8-b44a-4161-8295-7321f09ba61e", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 71, "pubMillis": 1612214639000, "timestamp": "2021-02-01 18:23:59", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.670468, -26.919452]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d0f529a1-0c06-479c-be02-b9b8a58b987b", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 230, "pubMillis": 1612214734000, "timestamp": "2021-02-01 18:25:34", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693774, -26.899032]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3cc92d1d-e6fe-4219-8c4d-0c9da93a14a8", "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "type": "JAM", "magvar": 1, "pubMillis": 1612214747000, "timestamp": "2021-02-01 18:25:47", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.673884, -26.921868]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "37b99147-24a7-4b90-b4ce-5fc425f241d6", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 231, "pubMillis": 1612214908000, "timestamp": "2021-02-01 18:28:28", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.664618, -26.908945]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b6eedf86-9d3f-4ce2-bd43-75abe4f46501", "street": "R. Uruguai", "type": "JAM", "magvar": 319, "pubMillis": 1612214870000, "timestamp": "2021-02-01 18:27:50", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.674521, -26.922318]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 5, "uuid": "9e822308-76b0-4f0e-b61d-b1e4085a0ff9", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "ACCIDENT", "magvar": 231, "pubMillis": 1612214954000, "timestamp": "2021-02-01 18:29:14", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.68992, -26.912286]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "200c9838-647c-4e18-b29a-15b4f22424db", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 69, "pubMillis": 1612214960000, "timestamp": "2021-02-01 18:29:20", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.691447, -26.884747]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "360ad09a-b47f-42b5-9ae9-73803ff66cec", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "magvar": 327, "pubMillis": 1612214933000, "timestamp": "2021-02-01 18:28:53", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.690473, -26.932303]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "105d26e8-e364-4cad-858e-99b276658ea2", "street": "Av. Nilo Simas", "type": "JAM", "magvar": 148, "pubMillis": 1612215080000, "timestamp": "2021-02-01 18:31:20", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.653522, -26.916984]}, "properties": {"reportRating": 2, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "roadType": 1, "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "817c27d5-c060-47ca-9b92-cb21418b630b", "type": "JAM", "magvar": 0, "pubMillis": 1612215133000, "timestamp": "2021-02-01 18:32:13", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679851, -26.891533]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b582f33e-40f3-4e93-85da-1845760be5cc", "street": "R. Alfredo Eicke", "type": "JAM", "magvar": 284, "pubMillis": 1612215126000, "timestamp": "2021-02-01 18:32:06", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.663188, -26.906297]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8a1dc8fd-5ddd-4dda-8321-1eb20aefebaf", "street": "R. Alexandre Fleming", "type": "JAM", "magvar": 55, "pubMillis": 1612215168000, "timestamp": "2021-02-01 18:32:48", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.695549, -26.936336]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "36f26cbf-72a6-48f9-a079-d707a0c86c85", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 252, "pubMillis": 1612215252000, "timestamp": "2021-02-01 18:34:12", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716175, -26.902278]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 1, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 7, "uuid": "26951503-f1cb-42ba-8a94-31fc836579f8", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 340, "pubMillis": 1612215246000, "timestamp": "2021-02-01 18:34:06", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.654683, -26.915863]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e371798f-9103-46d3-b806-eb7f3bf5195e", "street": "R. Cambori\u00fa", "type": "JAM", "magvar": 145, "pubMillis": 1612215290000, "timestamp": "2021-02-01 18:34:50", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660575, -26.909589]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f376effd-df07-45ce-85f7-aa4838926683", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 157, "pubMillis": 1612215380000, "timestamp": "2021-02-01 18:36:20", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.684805, -26.888874]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "a59f7980-1528-4734-b3bb-3ca66a7cbebd", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 320, "pubMillis": 1612215489000, "timestamp": "2021-02-01 18:38:09", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.688672, -26.917772]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3ea88791-603c-4add-a003-261b1d7c17af", "street": "R. Jacob Ardigo", "type": "JAM", "magvar": 328, "pubMillis": 1612215514000, "timestamp": "2021-02-01 18:38:34", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.685058, -26.888606]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 5, "uuid": "bbed7e06-4e88-4731-ae56-348de7411f66", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "ACCIDENT", "magvar": 318, "pubMillis": 1612215498000, "timestamp": "2021-02-01 18:38:18", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.659668, -26.905809]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "60a22f5d-4cd9-41b5-9140-2136eab2e217", "street": "R. C\u00f4nego Thomaz Fontes", "type": "JAM", "magvar": 341, "pubMillis": 1612215603000, "timestamp": "2021-02-01 18:40:03", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.651926, -26.918523]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "de317359-02f3-45c9-8787-06be921b83e3", "street": "R. Jorge Tzachel", "type": "JAM", "magvar": 131, "pubMillis": 1612215640000, "timestamp": "2021-02-01 18:40:40", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.665344, -26.910919]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d44aee8d-25cc-4259-a7c5-a6273e06c44e", "street": "R. Brusque", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1612215883000, "timestamp": "2021-02-01 18:44:43", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.666127, -26.911838]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "95ed252c-44dd-4abf-b6a4-86e87d5d469f", "street": "R. Brusque", "type": "JAM", "magvar": 217, "pubMillis": 1612215976000, "timestamp": "2021-02-01 18:46:16", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712164, -26.912073]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "04e31638-fe11-4b0d-87a2-961738daf858", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612216002000, "timestamp": "2021-02-01 18:46:42", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.674617, -26.922386]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e97eadcd-0717-4867-be44-6acd3eb3884a", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 232, "pubMillis": 1612216185000, "timestamp": "2021-02-01 18:49:45", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.689719, -26.896061]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "96521afe-aeb9-467a-9887-a276aec75aab", "street": "R. Estefano Jos\u00e9 Vanolli", "type": "JAM", "magvar": 272, "pubMillis": 1612216142000, "timestamp": "2021-02-01 18:49:02", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.688402, -26.911668]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d58d5786-66f7-4e50-ad59-883b715b1481", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 250, "pubMillis": 1612216175000, "timestamp": "2021-02-01 18:49:35", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.657764, -26.911718]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "8064a81b-b2cd-4cc1-b95e-320360408d51", "street": "Av. Joca Brand\u00e3o", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 247, "pubMillis": 1612216239000, "timestamp": "2021-02-01 18:50:39", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701853, -26.938628]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f9b36c17-94fd-4155-b307-913f4069ea9d", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 74, "pubMillis": 1612216631000, "timestamp": "2021-02-01 18:57:11", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72897, -26.863186]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "8ae8a399-0a61-4dd4-a6c7-7e9800f59428", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 16, "pubMillis": 1612216656000, "timestamp": "2021-02-01 18:57:36", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.663393, -26.902405]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "de555df5-14c6-4a17-ae42-c9c158022b7e", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 341, "pubMillis": 1612217211000, "timestamp": "2021-02-01 19:06:51", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.662916, -26.90367]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ROAD_CLOSED_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "9fa45ce0-2b35-4888-b477-6f9693433f51", "street": "R. Silva", "type": "ROAD_CLOSED", "magvar": 0, "pubMillis": 1612217314000, "timestamp": "2021-02-01 19:08:34", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709232, -26.905562]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "3e0b930d-ee14-4551-80e1-2b177fea3e4f", "street": "V. Portu\u00e1ria", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 56, "pubMillis": 1612217287000, "timestamp": "2021-02-01 19:08:07", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.662916, -26.90367]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ROAD_CLOSED_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "5ad2f809-9623-414a-ac5e-a127beb9cfc8", "street": "R. Silva", "type": "ROAD_CLOSED", "magvar": 352, "pubMillis": 1612212602000, "timestamp": "2021-02-01 17:50:02", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.685899, -26.901845]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "69baacd7-24ac-457a-801c-21a1fae4af95", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1612218062000, "timestamp": "2021-02-01 19:21:02", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.686131, -26.901889]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "9a933bb4-ba9e-400f-bf21-6c25a39710b2", "street": "R. Ant\u00f4nio Cirilo Dutra", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 359, "pubMillis": 1612218111000, "timestamp": "2021-02-01 19:21:51", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.686883, -26.902013]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "91f0a648-0c45-4ac3-b624-48f8d733878d", "street": "R. Ant\u00f4nio Cirilo Dutra", "type": "JAM", "magvar": 260, "pubMillis": 1612218172000, "timestamp": "2021-02-01 19:22:52", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.70173, -26.916064]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "496bdb75-6a0e-437e-bd13-b86a2910f891", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 70, "pubMillis": 1612219016000, "timestamp": "2021-02-01 19:36:56", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.705391, -26.887989]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "4345e4bb-6246-4f59-aac2-ec8806ea0e51", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 94, "pubMillis": 1612221032000, "timestamp": "2021-02-01 20:10:32", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.676932, -26.923758]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "96e6fa4b-6989-4ce9-abe5-80cea53d246a", "street": "R. Jos\u00e9 Siqueira", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 351, "pubMillis": 1612221429000, "timestamp": "2021-02-01 20:17:09", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.673061, -26.982843]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "26558f3c-2e98-4039-9f6a-40d82c904212", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 112, "pubMillis": 1612224995000, "timestamp": "2021-02-01 21:16:35", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.673754, -26.982602]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "98b61a3a-5451-42d9-90ea-06216db9e188", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 108, "pubMillis": 1612227209000, "timestamp": "2021-02-01 21:53:29", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693145, -26.906514]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "33a0f292-d80f-437c-bc20-759e06eb23af", "street": "R. Dr. F\u00e9lix Malburg", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 91, "pubMillis": 1612227550000, "timestamp": "2021-02-01 21:59:10", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.691012, -26.90657]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "6e742f18-24aa-4bd0-bdfc-1dad586a0d8a", "street": "R. Dr. F\u00e9lix Malburg", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 91, "pubMillis": 1612227585000, "timestamp": "2021-02-01 21:59:45", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.670944, -26.909683]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "4f6d2d1e-7367-4a1f-b19e-a4880914bf63", "street": "R. Jo\u00e3o Gaya", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 95, "pubMillis": 1612228057000, "timestamp": "2021-02-01 22:07:37", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.668638, -26.910347]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "faaa5a96-c167-4fa8-b655-ae711eae31d8", "street": "R. Alexandre Fleming", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 49, "pubMillis": 1612228077000, "timestamp": "2021-02-01 22:07:57", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.628846, -26.94117]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_ANIMALS", "reliability": 5, "uuid": "7aaa23a1-bd23-4452-a4ce-5ee93fa32c38", "street": "R. Jo\u00e3o Manoel da Silva", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 278, "pubMillis": 1612233416000, "timestamp": "2021-02-01 23:36:56", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.640817, -26.941389]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "83c44eb7-3caa-4d3c-bf1f-25aa2323f5a4", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1612233619000, "timestamp": "2021-02-01 23:40:19", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.637862, -26.930799]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "5ed73d5e-84a1-4d91-abab-5d050991534a", "street": "R. Tereza Francisca Pereira", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 7, "pubMillis": 1612233717000, "timestamp": "2021-02-01 23:41:57", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.730082, -26.866647]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "c1118d19-a0f0-4ede-988e-8a9e9c31245f", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 187, "pubMillis": 1612234534000, "timestamp": "2021-02-01 23:55:34", "dia_semana": "Segunda-Feira"}}]}