{"type": "FeatureCollection", "uuids": ["b248ca62-b195-4dff-889c-bb3f40eeeb60", "f2fffc02-e5e3-4bc9-88cd-cfaf3f0a16ec", "74005d20-ca37-455f-84d5-1779f0a9397a", "dc32efce-4f15-4390-be97-32f20a134409", "edf1b7bf-1404-4cd3-b0e8-b6984e66ad09", "b4928057-649d-418c-89bb-5e22b94b8364", "0de209fb-ebca-4a02-a3a3-ab3db7c6ca2b", "134a3aec-d75f-4960-87f6-9f644eca966e", "d92a322c-3637-4466-acc4-50faee13efcb", "5d4aa421-f108-43bd-b63d-51a47e76af84", "5289d023-5dbb-45a8-a7f0-4ff3aaa90705", "4ddb0301-504b-4154-af73-ce696db03862", "a3915151-3055-4356-ac56-fb12e76bae21", "f02a70c4-07fa-4b6e-b0a8-9149a51df99c", "dda0c2cc-921b-41df-8e4d-1b27f0ad83ca", "fd025626-b33b-456f-8040-f0b57880c125", "68039f9b-5640-4e6f-a40a-b8d1f2eeb99d", "e8b70efb-0fe0-4f68-ad15-ff8cf280c11c", "0846d0a4-12a4-4716-9f14-740ea558d091", "8af25910-c789-4164-97c8-40ab6124335f", "e74eac37-6114-4123-897e-18fc2dee7b73", "b6a131f5-dce7-4307-b62d-dba78f19f754", "6a42e83a-a7c9-4818-8bd1-5106d9f66420", "c38483b7-86de-440f-8d81-b6d57349c261", "08ee9396-f02b-4d7d-bc26-4fc974fd5647", "7bddc98d-7e67-4973-a75c-4bb0e6769c30", "b5fb7755-d64a-4a43-8947-2e98ad44c25e", "15fc4836-933f-4ec0-bd77-bee781761f47", "21b120b6-ec08-473a-804a-f609dc874769", "a352fec1-5f23-4714-9e64-3b8ce4428f29", "92228fdd-bdf3-47da-ba77-eb776c02fed7", "281a6530-ff53-46f1-9692-d71f68ec4ea5", "875ace23-2a60-4aaf-b525-8856e68e75df", "881d4e7c-4c87-4b33-b060-4ab4b257c4f7", "21168f6a-332b-4261-8a46-b2545d7b733a", "311ec917-9155-4d53-9406-0b053c1a7c9b", "d627b470-1eed-4a7c-b889-1f4f3f7e8fda", "3a5b34f8-ecef-49e1-911f-10005033c38d", "674de5f3-06a7-47de-a4aa-e8d396085e01", "e39bf279-25b8-4b24-8fda-6dc376678172", "115064e0-9e80-4ecc-8cd2-debcc4cd238a", "2da6f016-e68d-4643-afba-a6bca94d59d8", "c3408813-cfa9-4314-a73a-93ec8e755b78", "673f69b3-707e-4c76-bfcc-33fb401630c0", "7702941a-dbaf-4ca7-8009-f227b86c6cdf", "e2c84e2c-2937-4f65-bf3b-5b68b8b38fea", "7789190f-0178-4602-a044-0ff416e2e61c", "90eef2e4-53ea-496b-a3d1-86c96cedbb08", "25ccff3b-d480-427d-8233-52d4fcb3279e", "b9ecb9d7-5121-432e-9cda-e1f54f15e08c", "6b170da8-84ed-4712-9ac0-49aa046905e7", "bb77f8f1-9532-4dfe-b5fc-12d1cde60217", "45631929-b955-4748-9d79-8085ce354c19", "f20380d8-e8ab-4b8a-b950-76e44aea20d8", "b5950feb-562d-453f-9681-55e0b1bd80e6", "fb577821-ca87-41df-9926-9a2c9fc1d485", "19004f03-4598-4ae7-bb4b-cb8e49c67f8f", "314a8760-aa69-4c69-af16-8ca73b42bcb9", "b51ed5a2-9d7d-4656-b485-b4eb6548866b", "ea2dd011-64f4-4c6d-902f-daab4425fe67", "88a43184-b8df-4557-8b4b-c96018fe9497", "5b14bce5-cc01-46dd-8afc-2058bbfc8601", "86fc38fb-423d-4387-a24a-4cf9c20282c1", "b2e52998-69e7-4c22-9f65-6a48b0357f2f", "dacdc71d-8e0b-4cf9-9946-1df3e7c5cb69", "dbec2a1d-d05c-4ddc-833e-b9b56a3f2851", "39c2fa74-c9d8-4798-aef6-5b449434291c", "aca9f383-c821-4316-9a71-a4d1488f7f27", "7a52be87-5baa-4972-935d-8b02c3005c5f", "49c3888c-4035-4ad0-b565-96508f5f6f3a", "776245c0-d6f4-47a9-9464-27973ef35c57", "8cdcf600-f633-40de-93d6-cf506ec2fcdf", "2235c06a-084d-488d-ae20-e6d9e4a3876c", "8b8b11ba-e709-48dc-ade0-d3e2e2a0bff3", "165edcae-d122-4d68-b226-c417d9b0e938", "95b362f4-4a02-459c-8d11-8eabb9f14343", "a972d5cb-45c8-4835-8949-ad660063eee1", "3c9af13f-537d-4b92-a534-0cb7f30c1d87", "19758066-1948-485e-a8b9-2ee7a127758b", "139e80b7-8a2d-45df-8c21-5328ff48489e", "dc38e75b-9091-4416-a660-1ee41b2c6d75", "f8e8b162-9720-4d45-89c9-114d86166200", "c20ad343-2825-41e1-b709-4e6f5f933edd", "0977e1d6-9f64-44fa-b1a9-b2d24d0bc0d3", "3249d176-ab6d-4b7c-8d9a-bf165ee6fde2", "b32ac91a-fd2d-499d-a780-bb254be70c78", "365c7e4c-f502-4a74-a965-d329c678745b", "e6cff618-3671-497b-93e9-73d2d46a40e6", "9b4849d6-c1c4-4c58-8f20-836ba60fea92", "286e8de7-6d18-4b5e-a4c6-3c5a3bce1bce", "10b5d801-4991-447a-8ae9-edccde1e0170", "a9bc8908-7371-4ff2-9cc1-8dac4e1bd83f", "ae5d7ed2-7469-462d-be87-50115dcc1b4c", "1849555a-bbb9-49f4-a036-65d5030b014f", "fa886f83-a2f9-4593-aa20-48c1a73ce86c", "d4897d32-8130-418a-ad9f-2e4a647d53a1", "1eca7a22-73a9-48ea-a5ee-1591222853e8", "4d4b7fc0-71ac-4881-b987-c7ca5f13fc8f", "545cc5d9-fea3-4736-befc-27cb437c89c0", "d7fba842-4849-4f53-8ea1-0f54bbb39adf", "ff00c34c-354b-4807-a248-755dfac826f5", "15f0cb2a-5b5c-4e42-a995-8d67a7a00179", "58ee1cec-2c06-4491-986c-bfbeafd4dc0b", "ec8644f6-6d30-4bab-b4d3-41ed6e3f8493", "56a57f62-f957-4a56-ab37-f2f03f340e8d", "17bac009-63a4-4e58-a4eb-898cac279661", "75f9fe38-c93a-4808-ab32-0364e5cdd071", "f10cef62-ab51-4ec6-a282-2370727a6099", "366eb51e-ff4e-49f5-be35-ad6d4313116b", "2acc8de3-3a05-4c90-a81f-d220642d1465", "7122157d-a94a-4760-af36-e7c7fe10b7c2", "55f711e5-10ee-4d25-a238-3a7a1c59d1a4", "e21198a0-63a3-4c03-a990-7d52acfe2270", "3a0174f2-48ca-45c7-9df0-cb8d42eb4d4e", "c41f8507-7a5b-402d-b87c-489d2989be72", "25657cb1-0f1b-48ef-b078-7446b0849a79", "1901c8f7-aad9-4f18-934a-9971414408ba", "c2948569-508f-4848-aa1d-fe5f8db35c26", "1dcd14b8-bff1-4b8b-84fd-28a61fef3746", "884d753d-be6d-47b0-9c19-75fa734bc8e9", "97789bb9-79af-41cb-ac2d-047dcf7ae8e1", "693fafb6-adb4-4fe9-a288-3270afffe4ad", "b39e4751-aa84-462d-8ab8-3ae3cd3a2307", "f6f4306d-26b0-4efa-8832-3843141540b7", "e71ce197-91ca-4fb1-8da9-34ecf049d41d", "0e033d85-f851-4670-8340-2e1e127e0a3e", "691a0b4a-2997-494a-a185-25421b4e34eb", "3c49b5e9-9027-46d2-8312-d43dcd79d184", "95c809f0-cd74-4619-ab7b-b8e9c179b74c", "6365e25a-44a8-4b41-8df8-6a1f6bb5f3e5", "1d177c60-7cd8-49a3-ac11-61bdee240af2", "641b9179-6921-4e16-b730-cd13f8961e75", "fe6003d3-1aef-43e1-be3f-341eafbbae63", "ed9e4741-ce96-4ed6-bc1f-07c705ef3c4e", "7b6b3753-85ea-48de-ba3d-449dbc28fd72", "33728d9b-6c23-4b1f-8ded-faf21d919453", "4a5a3cba-082e-4de2-acb2-2f3075e2ff97", "ead0c9a2-dfc5-42a2-b192-a8f5a8428596", "f34057c5-a0be-4e0b-b030-350f11081bab", "3e7d92c3-e28b-46ce-9263-fff8e83b90e3", "5a4003b4-0332-4805-b224-18722e897f4a", "55a55f6c-35d5-431c-82c2-64cd039f92d3", "2b5d9539-0f41-4735-b422-9783d4a05f23", "06e67b81-8fdb-4c32-8556-078ae32ceaff", "a010892b-788f-4166-b4f6-68cada88af99", "4804c171-c5d1-49bd-b1fc-178295da6b53", "ab5109fd-a22a-4121-adf3-e9e3e6bef627", "fa1193bc-5809-4fe2-a2ac-be65082079bb", "56ef716a-e5bd-4309-baa5-31f50c9d5257", "bb6285d7-c370-4e5b-aaf2-8c81e4c86600", "e6af8afe-ceca-4afb-a5a8-17de4ad64c85", "e0bf3047-c6b4-46f0-8f33-f589d69f3018", "e0713f3c-c2e7-41ef-a437-e94642d496b2", "1d2d6afd-dbe7-4f13-a3c2-e41b5e98b1e0", "f769316e-421f-45c5-acd5-3a430fd8fe36", "37613e10-2fef-4121-b6d2-3bcd31164886", "ba170d38-6a5e-4d0c-9dfa-e78a07c6397d", "aabf44a4-e3ee-46c1-bf53-3cc8435296f9", "364f5fc8-daad-4c20-aae9-74a074c12922", "1e4a7e29-1cc5-40b3-bd3b-d4904b02c358", "008de50b-bc21-4726-9ae9-5cb2d1af219b", "75016d13-7dac-47bf-bfaa-465556e02e6c", "38c12236-59ae-46a5-bf30-175f164d2619", "14232b6d-61ff-45c1-bfaa-8aa1f5c696b5", "466fb36f-c332-4d69-a5ae-fa01bc8e163e", "03ac0ae9-e892-411f-ab4c-58e1c5103629", "ec145b89-b096-4399-848e-fcfc880491d4", "55fd9ad8-15a1-4def-8da4-5efa1428233d", "a1fd1734-52a2-43df-a545-362bda0a99b0", "ed7e58f4-bfa3-4a70-bd1d-59b3573c3b45", "431333a6-604b-43c9-a677-ef3f16145f80", "641ca796-7881-4a92-82ce-7d0909f6f30e", "efabd51e-4527-40f5-b186-4c61cc4d3e7a", "4936365d-8d92-406b-91cf-ecdf2b51151e", "508944f9-b9d2-482c-907f-87ef00d5a9ac", "0b8a7384-0cb4-46e8-acea-4f085bf211c6", "8a4512a5-f8e6-4173-8ddb-bbb508f67719", "1bf5dc8d-97a4-49d6-b3da-fbe880c4e875", "fd639248-62ff-442a-9351-ddb29f34b8ab", "02bf8c8e-bc86-4496-8969-837b913e0f15", "b9afcd62-9354-48df-9336-a2344d23c0e7", "410da05a-55b8-46af-ac63-a7e1f543926a", "a013154d-4187-4138-abb0-88f41a22989f", "2daa74a9-5f9c-4857-8626-df3431689130", "4be1a08b-fed9-4f4f-bdf8-e0f33186e986", "0c1a41ff-1c4d-4653-9598-75a9c4db1f8f", "a6d46ba2-ef1e-481a-93bb-bcf1acbd81c6", "a13f8e19-d1ee-4227-b03d-62615665647e", "dc9969ad-7d46-4415-8bbe-0db429ffbc97", "b38ddd4e-3575-4f66-a55d-e7a33a0cd00b", "a885481e-4ac9-434c-bc40-b5868a7f4960", "5b13f34e-15f6-4a37-8f31-99e02679b4c5", "e6b4b8a4-f03f-404a-b8db-188c94d2403b", "bcf33f64-a1cf-4537-844e-e166c807ca71", "53edda6d-927e-41f8-8a04-7a8bcb14af7c", "12be1e34-7847-4499-b2c2-1792f1b15cc9", "472ebb1c-f88f-493d-a15e-2f6cff82a533", "58e2c852-72df-4861-b915-3bc7040e8d49", "25869559-d8ae-45ef-848a-7673d7abd6ee", "00a8a087-cdba-43a5-904c-f82c86fcd9e9", "cb2c6bc2-998e-4d42-8e1d-9ed8f7f00b06", "a1ac99fd-be51-4227-8877-512ae7aa6c1c", "56043845-a144-48c8-a661-564bacbee911", "1cb0c2d3-be9f-4baa-aa1a-aafb6e00eb03", "240ad897-b155-4aa3-8d1e-b841c5dcb1c2", "30d1d6b1-6b27-4d97-9635-66ba33a153b3", "1b153c79-58f3-4d57-a948-983d78d065f7", "08bbfb57-f470-4ea8-9e66-f6bf41c7c9cb", "afbf3910-b99c-4165-ae30-219c3a8f18b4", "892fd614-7f12-4ec6-86e4-07e984e33b58", "4adf3f4c-5a1e-4978-b3cc-00750af9b41b", "70e0a418-bd4f-4fee-b89a-06cd319f8704", "c1bf04bf-0188-45f1-8294-a20ef4a6cca7", "8f6f9324-c26e-4f50-b05c-174f110b4a24", "30ae8094-2bdc-4b8e-a9d0-8ab073ac763b", "7bcb389f-9f92-4bca-9161-bf2da914d92c", "612ffff7-beb7-4f19-ae66-5e96b524d57f", "0a74b0d6-4802-44cc-a1a1-a55433c030f8", "06eaf6d1-be81-4ed9-93bb-e0032db349cc", "2a8d1559-978a-49a5-977a-b0b56cc38fae", "b3aec464-a5fa-431c-a887-7272eda18893", "1bed907f-8557-412a-8a9d-5bb5651c0613", "0bf6b873-5627-4e10-8057-6ebab65a8961", "bbf1820a-5686-4cab-8a44-58ae6ec71fcb", "0226f05b-0973-4269-87d6-453b6b1c0315", "f31a1c69-1b0e-479b-a912-e910b778bfed", "84e087f0-820f-4426-88cc-dac5f3fbc70d", "1cb53084-3692-4942-ae53-3180a6f33f63", "9d1a38a7-32f4-4fcc-accb-c577962819ae", "7693082a-f6c7-4fe2-8ff0-5d3ac643187c", "a95afa24-0c83-4a64-9551-7c762cab15f9", "da6246c8-06d5-434d-a210-bca3a4f7a396", "3a262cb0-6992-4d84-88c0-b2a1d1125111", "0b35b308-06de-40cf-9bed-a71ae55c7c01", "6ad15308-af5e-4d88-8244-eee22f94f41e", "8a3059de-be32-41e3-8c57-564b70552b3f", "d36bde38-ed6c-4843-a14e-0aeb179b4fa0", "290b1083-1dd9-4468-9a99-2a6ad8828953", "b2a2fcfb-61ce-4037-b003-347c062042c8", "4632ade6-a02d-4759-952d-4e1b018aeb6d", "50c6b666-b6d4-4e7f-8fcd-e604792bc640", "8f922ef9-30e9-42c6-a39b-ddb299bdba91", "32babd77-7322-4e4f-8f74-ecaf27f4c15e", "96ab0a6f-ac3a-41ab-a2c7-cb4253d1d639", "3bf5e988-82f9-4601-b342-e2918826f4d1", "df86a008-a1cb-4acc-80c4-5093f7af15ea", "be963167-b579-450b-bba0-f480a43018b0", "ccc6eeb9-858b-4d00-a9b3-932341f31ace", "95ef51f9-8d2a-4b22-8beb-bc63e769d594", "03ef42b6-64e2-41dc-97c1-2abf6860ccaa", "21895d40-6b7f-4000-8fca-a26775cc2036", "1c976ee3-f1a8-40e9-a807-b4035424fde2", "6f84287d-489e-40ae-9a2d-f63f6026bcbb", "acffdff5-2bca-40e7-ab67-216ef9871de8", "3189a0fd-9120-4620-b478-2afc0028b559", "4f3247ae-af7d-476b-b6f9-a7608eeb04ad", "45b5395a-62da-489e-872b-3278f910b702", "ed441ac5-05bc-4f6d-892a-736a8850f52b", "2d2e427c-0235-4bb8-a857-f1dc3ec60d40", "8136a0ff-a7c9-4d59-bd49-6b3660cbab15", "e1da1098-bdc6-4f2a-8285-787fd3ad1a1e", "ec719000-1426-403b-8620-8d18cf0531e4", "5a885d4e-f2b4-4fb1-a360-645b1ea670d7", "b772cf11-6e0f-44ca-9de8-0e9677a9193e", "b075e4c8-4807-4ec2-ac87-2a24cd16f8e5", "92c5e2ee-27bf-473f-8e4a-74d922cf504a", "fd2b2111-1038-41be-8d21-363d3f116262", "8bfb758a-0a7b-4971-a094-4333bb6e48a6", "5ee5e951-5084-43d7-9e6c-ade9f6da59da", "dc897e84-5a8a-4817-8da0-bc31242cda72", "87f54397-1cd4-4308-9959-61f6968fb576", "c9b7f1fa-1bc2-494e-8b60-831d2e743ab4", "6296f863-8b2e-4c20-99d5-7358c1bdaeec", "9d4d22f6-5f50-47d8-9f1d-b3bb421c1bbd", "5c46cd32-d9ee-4a6f-8e58-f952ff8e3cc4", "195d0018-ab68-466e-bfda-eddd5b705ef0", "f60b0d49-a5df-4773-aa78-16b1abe33a8a", "100a2590-3e6e-44bb-8eb4-7184a07861b3", "154f697c-297c-4660-a720-529c9d73995d", "204887fe-7c9f-46c5-95ac-208fefa1fe05", "183e37b5-1024-489e-97e5-a800ce1b8214", "f86b2108-4b92-4c92-bef4-0a21c5ffc527", "e82b2b66-95fd-4809-aa69-489d54c125fd", "80aa457c-1d47-4d54-8364-22123637b490", "4e9d8f2e-96f6-4f45-9c1c-1170b9f5b4e7", "bf18e03c-551e-4f80-b2a6-b845fbad113d", "f3b701af-4b8e-4b95-aa95-0305d185737c", "2a5e3861-183a-4972-ad4c-5645e048e4b6", "9ab8f268-9205-4e14-939a-4863dae8b87e", "c4703c02-8db2-417c-a350-e738dbea2d94", "3387be5c-5517-4abc-a6bb-bd4f4b06bfca", "4a54b6a8-8765-4ec4-89f0-f2e4ef45d6d2", "6d65788b-91fb-4109-a8cb-209bddd212de", "90c1ea7c-0842-4757-b9f9-5450648caccb", "248c6ac4-2061-4148-8724-99347020b69f", "8139cca2-d305-4a86-8a0f-efbd35c5eced", "59bebcca-467e-44a9-a45d-026e86a5c0a9", "b1cc58eb-64af-4f4c-b159-bd8a12fb3679", "b3161311-bc5e-4c17-84f8-fefdbb8b3aae", "ff9196e9-5efe-4a13-a38d-cde986a45dc1", "ea5ca8ba-bf7d-49a0-a71f-792f2785a158", "1d22dc97-4b7f-4337-824f-8a9265a1bdc1", "35f71abd-cab0-48d8-b2e6-87cdaa200469", "ae7d4908-ed76-4795-b7e1-07a8c536d244", "0c9c2b15-89d6-45b6-a9d1-5df20fabbe7a", "4d899a78-8ad4-4f7e-b0c4-d7ca9541ffc2", "9a11939b-119d-42b9-b82f-7b457e0296ea", "c161f481-ebba-48c9-ad0e-78587b4ca09f", "c1981ec1-9474-454e-a899-87a4c91cdaec", "d3808f7f-9952-4b38-8341-e4ef671c8683", "55abb537-566d-4a78-91f5-257826374ca7", "f05ba62c-665d-4540-afc8-212ec16fb054", "f9bde1af-9e72-44de-8a81-6f42a44b7996", "4c29cc7e-97f4-40c1-a23f-763bb5e9246a", "326b1d22-33c1-4b0a-9e27-eda2890c2a32", "5a765845-2e07-4e5d-85ea-b01526c12dbc", "ae1b2382-eb39-41d3-97b8-eca43a7ca05a", "022e0707-201d-4fe4-aba0-03ebcb635eeb", "6e9ad905-fdc4-4c94-93f8-e55cec222ce4", "d1b79b37-52c8-4537-ab4b-b8564610a0a8", "322f30a1-b744-4221-b656-9de3d4a6d9f8", "e373b210-2e38-42ad-a662-b9d2e900ebf3", "4dd7ff34-790f-4b31-a2c0-59bf3d4f534e", "7eb32124-fda9-4c69-8122-45fdb5049b47", "e95faa50-f101-41bd-8fda-b9cdbf45fa75", "2e38e9d0-11ec-4270-a483-d5b6d5c44c74", "5b516a2e-9a1d-4e25-85fc-d07ca910f500", "19c76cf9-7db7-489e-bf13-83194f853132", "c879e276-69d3-4a64-9a20-bbef05fc42a9", "06f1ed70-a5c9-46a9-a915-a01f37496b0c", "70399880-5586-40b1-9c9a-0ff141ab4e1e", "45f000c1-d13c-423f-aafd-e8040fdf8106", "3837563d-d21b-42ba-8324-231f0845d4ee", "7e19cf1d-97da-40e0-983a-6dc0b045b22e", "bb2348ce-f0d2-4e8f-9bd7-213f10e52aae", "04efe517-be3c-48c8-a5b9-1c7f2d94a785", "d3ab91b2-953f-4ced-bc05-be58a89f502c", "1c8bfc01-e7c9-4992-a309-515d6051f969", "063a28f2-068e-4e5c-b39d-a47cc06987b0", "bc1c909d-7452-4619-a5d2-80493e31f114", "db072563-020f-4b40-a513-c45291f4c00c", "3579ab0f-4ed9-422e-a7dc-c94b5a282278", "c935af96-976d-4f47-ae16-2c256009dc94", "69eba595-ad96-4d3b-91ce-c6e5fb112af4", "ff9941c1-cbd4-47f8-93fd-6253ce422bf4", "5cb32c76-afb4-47fc-bab7-9e1ccf5a9cc5", "0e2e8f41-88d5-4e55-90ce-35fe8bf6f342", "2c7c17e3-5a55-4a4f-8ab0-4526dc8370fa", "41edc0f9-bd3d-49bb-a147-84c2c21604c6", "07cde1f1-8e73-41c5-81af-2212e412ec91", "359a4b85-7cf5-44b2-966f-e133154a7e12", "89815cf9-2237-4290-b128-e23da6ad4d4e", "40c4885a-d20d-4a63-a49b-6da7978f44a7", "c7709a35-092c-4af6-8f67-c18148b4bafa", "5a444a61-db03-4ff4-b010-7a3dc98eba38", "471f9424-98f7-4826-b358-6e03c1cf4639", "b325b61d-af5c-43a7-8d3d-2aa64c25eb1a", "c99a5975-95b1-4a9d-a3f7-3f15663ba09a", "91465fa2-ff6f-424a-bcea-cdaba385ed6b", "87b167b7-a458-4bc0-86dc-061d7828e9ff", "4c27ed2c-dcdd-41b7-9951-33d8094466d6", "b047aa4b-5c1d-444a-98d8-ac8316c17b40", "7c784d96-2d63-44b7-a56f-4f1daacaea92", "c10587ca-e37c-495f-96a2-2b11d9166073", "c0dea456-f012-4ae7-887b-eb287552e5ce", "c87008b4-3316-40a0-9756-5717f1cea156", "675c7ed0-c844-494e-8e2b-9bda892389b6", "9af308de-6b43-4680-b233-74094ba7047f", "9cd1f449-8b3b-41e7-a030-5342d6fbdedd", "83f4c95a-0a30-4043-b219-d81bafb9a9c8", "422e4898-0a21-441b-98f9-5fc488b875da", "ac66db87-59fb-48fa-ae31-0b8e335043ef", "33f49a0f-d053-4a3d-afa9-24af9bf540d9", "c2c1ed14-ed24-4f63-b055-0adf341eb90e", "183b547d-d3a0-4a26-8afc-fe7eaa9b012d", "813a88fc-19e0-44cf-817b-5a44cc502ea9", "64ebb1a4-3709-47fd-80df-7085fbc0e88d", "34547544-1138-4ee1-9e35-7d38a995a545", "5580ac72-c43f-4c0e-94de-824644551f5a", "c3e4e681-2b4f-4913-a6b7-9e4f51005f4a", "362b13bc-6455-4be8-8244-df7f7143119b", "bbb1c8fc-4a35-4e42-9834-94f40fedf526", "6949d514-459a-4d1c-8487-cd1a0da951b4", "ac2da68e-41ef-4be4-aa9f-2ecef397cd8c", "10670051-9f2e-4d14-b3be-1d25e241110e", "f8416077-2bec-4c87-b35c-a99e8b825847", "a5e3f351-628e-419f-8f8c-d747494aa99d", "56053c90-863f-46bb-821c-464990799885", "afd999a2-eb79-4f12-b1e1-276350ade025", "63ce3c86-0946-4367-a07f-fa600ce1a6d5", "d6513292-bde4-4d85-9091-cf52231a0751", "e4145ba1-32cc-408b-bd25-3ce57af91c4a", "9789caed-6490-4d1f-8850-7553650173f9", "e9ba1120-ad89-4595-8141-4ddcb1bd186e", "5da88362-1a87-4655-875d-192d462efda1", "5d4cff9c-8267-4c8d-8ce2-cd6eae7a9979", "45282203-ef57-4b8a-a5e5-9ef0f877df16", "182dfc38-aea4-4d69-a05b-39ab5da50dac", "2299a7d0-1d47-459f-af3b-cbb891200ec0", "d6950cc7-31e3-44f0-82fe-54a5019cec0a", "990dd62d-d709-4a35-8567-a93f3ebf1868", "2bf0a8cf-20f3-4dbb-9ae3-0ca590d67a2c", "c5079345-5185-44e0-962a-e1c704d1f513", "e949884a-28ee-4209-a808-e8ede0b7dc64", "4be2ad2b-f7c2-4cfc-ad27-a7692daa0486", "794f5149-b24e-486f-9464-1850d4aec1af", "55c9a1df-1e49-4183-9f5a-9beea62acca7", "0e991ca0-e109-4465-9a42-80ba20f150f2", "ff327d04-aedd-4990-b1ca-f2c46d6bcd13", "8db470e3-8e06-4e0c-aac8-8a9c3e374ed2", "970e3414-83b0-4923-8adb-b6efb7700c4e", "6fcae054-0b93-4249-8c8f-2a4aa23df1ed", "77c16d71-ce9f-402f-bf61-9ac87aeb25fc", "c875fc0b-364e-4e4a-baf6-da67c3b0556f", "fa536e31-e26a-4759-ada5-0017c3b450b6", "9ec501be-6d3e-4c17-bac2-ebcb593450ba", "9212ba0d-c122-448c-9984-2c5a3f971735", "c46a0964-d1ac-4942-a428-12bd0696a41b", "a859562a-63b0-4e60-a712-32a673fdda02", "69ad9cb0-a7a2-4396-8b85-7b028493405b", "498bacb4-13fe-4da4-bb77-1d5d263ea39d", "ff35a6b2-3d69-44db-ad6b-8a3b785e2b35", "3542da6a-473c-48fe-8d21-8295c8b47879", "68b104dd-2f32-4259-924f-551932e2f062", "4345c5dc-5a46-415a-aca9-357cc7c6a298", "e549e472-e38f-4a7e-a877-618ece214a1b", "d47686c1-e1ec-4485-9041-a3dea5bd484e", "799189ff-f469-4eda-8511-8ba123430984", "5124d263-ca1f-4a16-a27c-14e519f0eda7", "c5daa0ad-a644-4bcf-9988-035cfadc5b72", "8a6d64f2-9f41-4913-93b3-672fbb022d11", "b2d7e687-e2b0-4450-af4f-1a5d30ee66cb", "ee7abfd7-c236-4b3c-acd4-401573fbc90a", "3a09fbe1-8335-4279-b0d6-3a8848227cde", "895153a1-8022-4dd7-841e-7c0d239a33a8", "be7c5c5b-6506-4fb0-bf4f-1946f8daf679", "e3e6dbc5-c6ae-4bdb-94b4-0414c6e49815", "9495cb3f-9da1-4950-8c35-dffcc0030bbd", "1188bbcb-6911-4c24-9a84-3e756dc8cfa1", "61b7d671-ba1c-49eb-aae9-1dbfc2289c2e", "d9a0c00d-c722-4ff7-ada0-89548b51e3df", "8f5e9b89-9f6e-42c2-9c5b-2f679d87183c", "3f50b4c1-54b6-4641-980f-b67a4da3da20", "b18c53cc-fb7f-44a9-9f78-f86dd8ee21aa", "f2928a1d-889b-4a08-b31f-ecc7071e6ae2", "f1d4dc57-e431-429a-baef-a2731e0fd6f5", "dac4bdd6-4e13-4588-acd7-12c9ecb7a235", "bce5c7bd-e3d9-4d50-9810-f06b68fd2cf7", "a443dfac-1e33-4392-9598-767e5dfece52", "9d595111-00bf-4e8c-9785-ec4551cdece4", "fc810ab8-8ce4-406b-a6bf-586dca5600d8", "9d583780-5450-4e5d-8af6-0a96902bf2bd", "86f7edb7-b7e7-4260-a2b9-abb220383271", "2e84dc7d-1c4c-4506-b03c-1aff7c91fac4", "1bf9326b-eeaa-4693-bb7b-82e976af6ef6", "4a995b65-749e-4bcb-86c6-89c996a419db", "368eb08e-26ac-4016-86f1-ca1b8eabf129", "b45785e9-27a7-4aca-83fe-283a0e803e17", "bf3340e0-8457-4f71-8c18-0017c08b44e1", "fd2b239e-0890-4e24-bb6f-1cc3fd737182", "fa9a5722-700c-49ed-8a6f-d995031e1a27", "4ba37c79-ddd7-4c81-812a-30d76656f80b", "0c367670-6641-46dd-903c-235a4b58ebf1", "98dfb407-4f22-4c68-bec3-da1fc1b81d5f", "2f028aa8-6e12-451d-9f35-f317a03690b0", "570943e8-8a13-4bf4-a9e4-df594780e665", "6654bc37-bc7f-46ce-a945-0c0e7ec2b427", "f936c160-43be-4457-95bd-9ed5cd133f90", "f92945f9-cdee-4e9e-9e9e-c215466a757f", "58a6ab28-ff3b-4f59-9045-77dec3e46066", "d216834c-a155-4bff-a3dd-70e96b574b35", "3f93fb52-33a8-4088-8926-6894f2c1ca8e", "6bb72863-4937-4d06-8c0e-4179bef2d5a4", "dd18b6e6-7444-4850-b3bb-27b928609442", "c6482720-da4a-47d9-92e9-ff21993745b5", "3a07215c-294a-4732-9300-563a7e05fc80", "61b7f02c-4f99-44f7-b4ef-8bc684d5f796", "260a6ef0-2d22-496e-9c75-1d5a6593f486", "5b166f6d-cbb3-49e1-b0e0-bfc26379528b", "98c4375e-6cef-4d1f-a859-b54964bcbfea", "ee4c6cb5-4b6f-4d59-b3ef-d32247e222d4", "492262f8-a0ca-4a4a-b098-59f9a4712826", "c159d6d1-42e5-437e-90ac-e247751b212c", "fd27ce19-eec4-4b92-a6da-4d48b528c498", "8331ca39-0a48-4ab1-96d8-3ec263b9562d"], "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.662628, -26.912467]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "b248ca62-b195-4dff-889c-bb3f40eeeb60", "street": "R. Juvenal Garcia", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 48, "pubMillis": 1613012998000, "timestamp": "2021-02-11 00:09:58", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713342, -26.909213]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "f2fffc02-e5e3-4bc9-88cd-cfaf3f0a16ec", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 340, "pubMillis": 1613014069000, "timestamp": "2021-02-11 00:27:49", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.671772, -26.906458]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "74005d20-ca37-455f-84d5-1779f0a9397a", "street": "R. Heitor Liberato", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 251, "pubMillis": 1613016073000, "timestamp": "2021-02-11 01:01:13", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.692483, -26.918216]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "dc32efce-4f15-4390-be97-32f20a134409", "street": "R. das Violetas", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 184, "pubMillis": 1613021549000, "timestamp": "2021-02-11 02:32:29", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.694589, -26.878672]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "edf1b7bf-1404-4cd3-b0e8-b6984e66ad09", "street": "Av. Jos\u00e9 Luiz Marcelino", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 2, "pubMillis": 1613023580000, "timestamp": "2021-02-11 03:06:20", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.70677, -26.92497]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "b4928057-649d-418c-89bb-5e22b94b8364", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1613024294000, "timestamp": "2021-02-11 03:18:14", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727587, -26.875259]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "0de209fb-ebca-4a02-a3a3-ab3db7c6ca2b", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1613028637000, "timestamp": "2021-02-11 04:30:37", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716667, -26.900004]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "134a3aec-d75f-4960-87f6-9f644eca966e", "street": "R. Radial Leste", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 160, "pubMillis": 1613032004000, "timestamp": "2021-02-11 05:26:44", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716338, -26.901877]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d92a322c-3637-4466-acc4-50faee13efcb", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1613036400000, "timestamp": "2021-02-11 06:40:00", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.696121, -26.936503]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5d4aa421-f108-43bd-b63d-51a47e76af84", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 251, "pubMillis": 1613036635000, "timestamp": "2021-02-11 06:43:55", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.684057, -26.947546]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5289d023-5dbb-45a8-a7f0-4ff3aaa90705", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 302, "pubMillis": 1613037123000, "timestamp": "2021-02-11 06:52:03", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720656, -26.896576]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4ddb0301-504b-4154-af73-ce696db03862", "street": "R. Fermino Vieira Cordeiro", "type": "JAM", "magvar": 66, "pubMillis": 1613037448000, "timestamp": "2021-02-11 06:57:28", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.699753, -26.935662]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 4, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "a3915151-3055-4356-ac56-fb12e76bae21", "street": "Sa\u00edda 122", "type": "JAM", "magvar": 144, "pubMillis": 1613037851000, "timestamp": "2021-02-11 07:04:11", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712097, -26.912236]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f02a70c4-07fa-4b6e-b0a8-9149a51df99c", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1613038071000, "timestamp": "2021-02-11 07:07:51", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701072, -26.938429]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "dda0c2cc-921b-41df-8e4d-1b27f0ad83ca", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 74, "pubMillis": 1613038168000, "timestamp": "2021-02-11 07:09:28", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713171, -26.90963]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "fd025626-b33b-456f-8040-f0b57880c125", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1613038128000, "timestamp": "2021-02-11 07:08:48", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.666272, -26.98652]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "68039f9b-5640-4e6f-a40a-b8d1f2eeb99d", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 325, "pubMillis": 1613038347000, "timestamp": "2021-02-11 07:12:27", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.699201, -26.915138]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e8b70efb-0fe0-4f68-ad15-ff8cf280c11c", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 250, "pubMillis": 1613038607000, "timestamp": "2021-02-11 07:16:47", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71458, -26.906528]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "0846d0a4-12a4-4716-9f14-740ea558d091", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 159, "pubMillis": 1613038736000, "timestamp": "2021-02-11 07:18:56", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71032, -26.916541]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8af25910-c789-4164-97c8-40ab6124335f", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1613038892000, "timestamp": "2021-02-11 07:21:32", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711911, -26.912965]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e74eac37-6114-4123-897e-18fc2dee7b73", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613038849000, "timestamp": "2021-02-11 07:20:49", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.695977, -26.93922]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 4, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "b6a131f5-dce7-4307-b62d-dba78f19f754", "street": "Sa\u00edda 124", "type": "JAM", "magvar": 322, "pubMillis": 1613039098000, "timestamp": "2021-02-11 07:24:58", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.724555, -26.896959]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6a42e83a-a7c9-4818-8bd1-5106d9f66420", "street": "R. Fermino Vieira Cordeiro", "type": "JAM", "magvar": 69, "pubMillis": 1613039160000, "timestamp": "2021-02-11 07:26:00", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.718464, -26.897194]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c38483b7-86de-440f-8d81-b6d57349c261", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613039229000, "timestamp": "2021-02-11 07:27:09", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722423, -26.896861]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "08ee9396-f02b-4d7d-bc26-4fc974fd5647", "street": "R. Fermino Vieira Cordeiro", "type": "JAM", "magvar": 96, "pubMillis": 1613039330000, "timestamp": "2021-02-11 07:28:50", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.674411, -26.922323]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "7bddc98d-7e67-4973-a75c-4bb0e6769c30", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 52, "pubMillis": 1613039539000, "timestamp": "2021-02-11 07:32:19", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716387, -26.902842]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b5fb7755-d64a-4a43-8947-2e98ad44c25e", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 155, "pubMillis": 1613039596000, "timestamp": "2021-02-11 07:33:16", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.706181, -26.926627]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "15fc4836-933f-4ec0-bd77-bee781761f47", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613039938000, "timestamp": "2021-02-11 07:38:58", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722757, -26.886911]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "21b120b6-ec08-473a-804a-f609dc874769", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613039984000, "timestamp": "2021-02-11 07:39:44", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660642, -26.909432]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "a352fec1-5f23-4714-9e64-3b8ce4428f29", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 159, "pubMillis": 1613040084000, "timestamp": "2021-02-11 07:41:24", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.670466, -26.91968]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "92228fdd-bdf3-47da-ba77-eb776c02fed7", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 51, "pubMillis": 1613040090000, "timestamp": "2021-02-11 07:41:30", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682574, -26.97485]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "281a6530-ff53-46f1-9692-d71f68ec4ea5", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 353, "pubMillis": 1613040103000, "timestamp": "2021-02-11 07:41:43", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709111, -26.919659]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "875ace23-2a60-4aaf-b525-8856e68e75df", "street": "BR-101 S", "type": "ACCIDENT", "magvar": 339, "pubMillis": 1613040107000, "timestamp": "2021-02-11 07:41:47", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.691872, -26.943235]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "881d4e7c-4c87-4b33-b060-4ab4b257c4f7", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 312, "pubMillis": 1613040181000, "timestamp": "2021-02-11 07:43:01", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.681833, -26.94876]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "21168f6a-332b-4261-8a46-b2545d7b733a", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 312, "pubMillis": 1613040243000, "timestamp": "2021-02-11 07:44:03", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.690481, -26.932292]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "311ec917-9155-4d53-9406-0b053c1a7c9b", "street": "Av. Nilo Simas", "type": "JAM", "magvar": 148, "pubMillis": 1613040263000, "timestamp": "2021-02-11 07:44:23", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709165, -26.918878]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d627b470-1eed-4a7c-b889-1f4f3f7e8fda", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1613040289000, "timestamp": "2021-02-11 07:44:49", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.681055, -26.979006]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "3a5b34f8-ecef-49e1-911f-10005033c38d", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 323, "pubMillis": 1613040328000, "timestamp": "2021-02-11 07:45:28", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.688662, -26.932192]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "674de5f3-06a7-47de-a4aa-e8d396085e01", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 51, "pubMillis": 1613040365000, "timestamp": "2021-02-11 07:46:05", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727373, -26.856144]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "e39bf279-25b8-4b24-8fda-6dc376678172", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 185, "pubMillis": 1613040600000, "timestamp": "2021-02-11 07:50:00", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726759, -26.852792]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "115064e0-9e80-4ecc-8cd2-debcc4cd238a", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 194, "pubMillis": 1613040579000, "timestamp": "2021-02-11 07:49:39", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727361, -26.875811]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2da6f016-e68d-4643-afba-a6bca94d59d8", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613040696000, "timestamp": "2021-02-11 07:51:36", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717917, -26.898893]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c3408813-cfa9-4314-a73a-93ec8e755b78", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 160, "pubMillis": 1613040724000, "timestamp": "2021-02-11 07:52:04", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.668002, -26.916619]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "673f69b3-707e-4c76-bfcc-33fb401630c0", "street": "R. Juvenal Garcia", "type": "JAM", "magvar": 55, "pubMillis": 1613040729000, "timestamp": "2021-02-11 07:52:09", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682909, -26.892195]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7702941a-dbaf-4ca7-8009-f227b86c6cdf", "street": "R. Marcos Castellain", "type": "JAM", "magvar": 119, "pubMillis": 1613040786000, "timestamp": "2021-02-11 07:53:06", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721649, -26.889553]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "e2c84e2c-2937-4f65-bf3b-5b68b8b38fea", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 159, "pubMillis": 1613040821000, "timestamp": "2021-02-11 07:53:41", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.70686, -26.925012]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 5, "uuid": "7789190f-0178-4602-a044-0ff416e2e61c", "street": "BR-101 S", "type": "ACCIDENT", "magvar": 159, "pubMillis": 1613040891000, "timestamp": "2021-02-11 07:54:51", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.666521, -26.915573]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "90eef2e4-53ea-496b-a3d1-86c96cedbb08", "street": "R. Juvenal Garcia", "type": "JAM", "magvar": 49, "pubMillis": 1613040889000, "timestamp": "2021-02-11 07:54:49", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.718569, -26.89663]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "25ccff3b-d480-427d-8233-52d4fcb3279e", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1613040892000, "timestamp": "2021-02-11 07:54:52", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.665464, -26.914738]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b9ecb9d7-5121-432e-9cda-e1f54f15e08c", "street": "R. Juvenal Garcia", "type": "JAM", "magvar": 48, "pubMillis": 1613040979000, "timestamp": "2021-02-11 07:56:19", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679568, -26.954791]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6b170da8-84ed-4712-9ac0-49aa046905e7", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 6, "pubMillis": 1613041035000, "timestamp": "2021-02-11 07:57:15", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726093, -26.878907]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "bb77f8f1-9532-4dfe-b5fc-12d1cde60217", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613041170000, "timestamp": "2021-02-11 07:59:30", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.640327, -26.952664]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "45631929-b955-4748-9d79-8085ce354c19", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 357, "pubMillis": 1613041274000, "timestamp": "2021-02-11 08:01:14", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.719524, -26.894357]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f20380d8-e8ab-4b8a-b950-76e44aea20d8", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1613041350000, "timestamp": "2021-02-11 08:02:30", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720361, -26.893102]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b5950feb-562d-453f-9681-55e0b1bd80e6", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 156, "pubMillis": 1613041342000, "timestamp": "2021-02-11 08:02:22", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.663726, -26.914968]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MAJOR", "reliability": 5, "uuid": "fb577821-ca87-41df-9926-9a2c9fc1d485", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "ACCIDENT", "magvar": 52, "pubMillis": 1613041413000, "timestamp": "2021-02-11 08:03:33", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71834, -26.897493]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "19004f03-4598-4ae7-bb4b-cb8e49c67f8f", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613041504000, "timestamp": "2021-02-11 08:05:04", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.707767, -26.900106]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_MISSING_SIGN", "reliability": 5, "uuid": "314a8760-aa69-4c69-af16-8ca73b42bcb9", "street": "Av. M\u00e1rio Uriarte", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 82, "pubMillis": 1613041614000, "timestamp": "2021-02-11 08:06:54", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701291, -26.899334]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b51ed5a2-9d7d-4656-b485-b4eb6548866b", "street": "Av. M\u00e1rio Uriarte", "type": "JAM", "magvar": 94, "pubMillis": 1613041660000, "timestamp": "2021-02-11 08:07:40", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.798935, -26.979624]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "ea2dd011-64f4-4c6d-902f-daab4425fe67", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 248, "pubMillis": 1613041683000, "timestamp": "2021-02-11 08:08:03", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.699485, -26.899436]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "88a43184-b8df-4557-8b4b-c96018fe9497", "street": "Av. M\u00e1rio Uriarte", "type": "JAM", "magvar": 94, "pubMillis": 1613041763000, "timestamp": "2021-02-11 08:09:23", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728391, -26.861138]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5b14bce5-cc01-46dd-8afc-2058bbfc8601", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 197, "pubMillis": 1613041753000, "timestamp": "2021-02-11 08:09:13", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.723375, -26.886039]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "86fc38fb-423d-4387-a24a-4cf9c20282c1", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 160, "pubMillis": 1613041981000, "timestamp": "2021-02-11 08:13:01", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.681021, -26.926893]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 6, "uuid": "b2e52998-69e7-4c22-9f65-6a48b0357f2f", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 52, "pubMillis": 1613042024000, "timestamp": "2021-02-11 08:13:44", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.710262, -26.91626]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "dacdc71d-8e0b-4cf9-9946-1df3e7c5cb69", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 340, "pubMillis": 1613042075000, "timestamp": "2021-02-11 08:14:35", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.707163, -26.923668]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "dbec2a1d-d05c-4ddc-833e-b9b56a3f2851", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1613042100000, "timestamp": "2021-02-11 08:15:00", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712017, -26.91271]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_OBJECT", "reliability": 5, "uuid": "39c2fa74-c9d8-4798-aef6-5b449434291c", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1613042104000, "timestamp": "2021-02-11 08:15:04", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.695407, -26.936293]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "aca9f383-c821-4316-9a71-a4d1488f7f27", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 251, "pubMillis": 1613042232000, "timestamp": "2021-02-11 08:17:12", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.688851, -26.91235]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7a52be87-5baa-4972-935d-8b02c3005c5f", "street": "R. Carlos Mafra", "type": "JAM", "magvar": 0, "pubMillis": 1613042478000, "timestamp": "2021-02-11 08:21:18", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.705738, -26.927414]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "49c3888c-4035-4ad0-b565-96508f5f6f3a", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1613042548000, "timestamp": "2021-02-11 08:22:28", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.718744, -26.896841]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "776245c0-d6f4-47a9-9464-27973ef35c57", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 160, "pubMillis": 1613042603000, "timestamp": "2021-02-11 08:23:23", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.725759, -26.850324]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8cdcf600-f633-40de-93d6-cf506ec2fcdf", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 208, "pubMillis": 1613042593000, "timestamp": "2021-02-11 08:23:13", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716369, -26.900764]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "2235c06a-084d-488d-ae20-e6d9e4a3876c", "street": "R. Radial Leste", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 160, "pubMillis": 1613042638000, "timestamp": "2021-02-11 08:23:58", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708767, -26.920243]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "8b8b11ba-e709-48dc-ade0-d3e2e2a0bff3", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1613042773000, "timestamp": "2021-02-11 08:26:13", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708965, -26.919774]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 5, "uuid": "165edcae-d122-4d68-b226-c417d9b0e938", "street": "BR-101 N", "type": "ACCIDENT", "magvar": 339, "pubMillis": 1613042767000, "timestamp": "2021-02-11 08:26:07", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683073, -26.948081]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "95b362f4-4a02-459c-8d11-8eabb9f14343", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 302, "pubMillis": 1613042899000, "timestamp": "2021-02-11 08:28:19", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700207, -26.903136]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a972d5cb-45c8-4835-8949-ad660063eee1", "street": "Av. Campos Novos", "type": "JAM", "magvar": 184, "pubMillis": 1613042904000, "timestamp": "2021-02-11 08:28:24", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720864, -26.892099]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3c9af13f-537d-4b92-a534-0cb7f30c1d87", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 155, "pubMillis": 1613042888000, "timestamp": "2021-02-11 08:28:08", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.67327, -26.909469]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "19758066-1948-485e-a8b9-2ee7a127758b", "street": "R. Jo\u00e3o Gaya", "type": "JAM", "magvar": 95, "pubMillis": 1613042966000, "timestamp": "2021-02-11 08:29:26", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.706412, -26.925489]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "139e80b7-8a2d-45df-8c21-5328ff48489e", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1613043034000, "timestamp": "2021-02-11 08:30:34", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.703112, -26.888087]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "dc38e75b-9091-4416-a660-1ee41b2c6d75", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "magvar": 84, "pubMillis": 1613043026000, "timestamp": "2021-02-11 08:30:26", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712513, -26.911226]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "f8e8b162-9720-4d45-89c9-114d86166200", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1613043095000, "timestamp": "2021-02-11 08:31:35", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.705502, -26.927691]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c20ad343-2825-41e1-b709-4e6f5f933edd", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1613043070000, "timestamp": "2021-02-11 08:31:10", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708528, -26.920399]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "0977e1d6-9f64-44fa-b1a9-b2d24d0bc0d3", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 340, "pubMillis": 1613043194000, "timestamp": "2021-02-11 08:33:14", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.706778, -26.924602]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3249d176-ab6d-4b7c-8d9a-bf165ee6fde2", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1613043165000, "timestamp": "2021-02-11 08:32:45", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714224, -26.907384]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 5, "uuid": "b32ac91a-fd2d-499d-a780-bb254be70c78", "street": "BR-101 S", "type": "ACCIDENT", "magvar": 359, "pubMillis": 1613043208000, "timestamp": "2021-02-11 08:33:28", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.664928, -26.915786]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "365c7e4c-f502-4a74-a965-d329c678745b", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 52, "pubMillis": 1613043226000, "timestamp": "2021-02-11 08:33:46", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714234, -26.907027]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 6, "uuid": "e6cff618-3671-497b-93e9-73d2d46a40e6", "street": "BR-101 N", "type": "ACCIDENT", "nThumbsUp": 0, "magvar": 339, "pubMillis": 1613043231000, "timestamp": "2021-02-11 08:33:51", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72647, -26.877986]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9b4849d6-c1c4-4c58-8f20-836ba60fea92", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613043334000, "timestamp": "2021-02-11 08:35:34", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.710365, -26.91601]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "286e8de7-6d18-4b5e-a4c6-3c5a3bce1bce", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1613043367000, "timestamp": "2021-02-11 08:36:07", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.724683, -26.88232]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "10b5d801-4991-447a-8ae9-edccde1e0170", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613043447000, "timestamp": "2021-02-11 08:37:27", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.730276, -26.866059]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a9bc8908-7371-4ff2-9cc1-8dac4e1bd83f", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 194, "pubMillis": 1613043472000, "timestamp": "2021-02-11 08:37:52", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.659526, -26.906171]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "ae5d7ed2-7469-462d-be87-50115dcc1b4c", "street": "R. C\u00f4nego Thomaz Fontes", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 340, "pubMillis": 1613043496000, "timestamp": "2021-02-11 08:38:16", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714064, -26.907065]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "1849555a-bbb9-49f4-a036-65d5030b014f", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 340, "pubMillis": 1613043563000, "timestamp": "2021-02-11 08:39:23", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726003, -26.889343]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "fa886f83-a2f9-4593-aa20-48c1a73ce86c", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 102, "pubMillis": 1613043565000, "timestamp": "2021-02-11 08:39:25", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721969, -26.88879]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d4897d32-8130-418a-ad9f-2e4a647d53a1", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613043722000, "timestamp": "2021-02-11 08:42:02", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714712, -26.905859]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1eca7a22-73a9-48ea-a5ee-1591222853e8", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1613043813000, "timestamp": "2021-02-11 08:43:33", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683088, -26.971446]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "4d4b7fc0-71ac-4881-b987-c7ca5f13fc8f", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 353, "pubMillis": 1613043771000, "timestamp": "2021-02-11 08:42:51", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683356, -26.969714]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "545cc5d9-fea3-4736-befc-27cb437c89c0", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 352, "pubMillis": 1613043866000, "timestamp": "2021-02-11 08:44:26", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.719427, -26.894876]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d7fba842-4849-4f53-8ea1-0f54bbb39adf", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613043858000, "timestamp": "2021-02-11 08:44:18", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682278, -26.976394]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "ff00c34c-354b-4807-a248-755dfac826f5", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 348, "pubMillis": 1613043863000, "timestamp": "2021-02-11 08:44:23", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682737, -26.973747]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "15f0cb2a-5b5c-4e42-a995-8d67a7a00179", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 352, "pubMillis": 1613043937000, "timestamp": "2021-02-11 08:45:37", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.719942, -26.894018]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "58ee1cec-2c06-4491-986c-bfbeafd4dc0b", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 157, "pubMillis": 1613043905000, "timestamp": "2021-02-11 08:45:05", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.639416, -26.967405]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ec8644f6-6d30-4bab-b4d3-41ed6e3f8493", "street": "Av. do Estado", "type": "JAM", "magvar": 353, "pubMillis": 1613043977000, "timestamp": "2021-02-11 08:46:17", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.723688, -26.885273]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "56a57f62-f957-4a56-ab37-f2f03f340e8d", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613044131000, "timestamp": "2021-02-11 08:48:51", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717282, -26.900579]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "17bac009-63a4-4e58-a4eb-898cac279661", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 160, "pubMillis": 1613044121000, "timestamp": "2021-02-11 08:48:41", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729447, -26.863783]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "75f9fe38-c93a-4808-ab32-0364e5cdd071", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 200, "pubMillis": 1613044340000, "timestamp": "2021-02-11 08:52:20", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71671, -26.900967]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "f10cef62-ab51-4ec6-a282-2370727a6099", "type": "JAM", "magvar": 326, "pubMillis": 1613044346000, "timestamp": "2021-02-11 08:52:26", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708768, -26.920243]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "366eb51e-ff4e-49f5-be35-ad6d4313116b", "street": "BR-101 N", "type": "ACCIDENT", "magvar": 339, "pubMillis": 1613044329000, "timestamp": "2021-02-11 08:52:09", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722094, -26.888492]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "2acc8de3-3a05-4c90-a81f-d220642d1465", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1613044360000, "timestamp": "2021-02-11 08:52:40", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716512, -26.901169]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "7122157d-a94a-4760-af36-e7c7fe10b7c2", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 297, "pubMillis": 1613044827000, "timestamp": "2021-02-11 09:00:27", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727443, -26.855482]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "55f711e5-10ee-4d25-a238-3a7a1c59d1a4", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 185, "pubMillis": 1613044970000, "timestamp": "2021-02-11 09:02:50", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721665, -26.889515]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 6, "uuid": "e21198a0-63a3-4c03-a990-7d52acfe2270", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1613044966000, "timestamp": "2021-02-11 09:02:46", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.707408, -26.923072]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3a0174f2-48ca-45c7-9df0-cb8d42eb4d4e", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1613045065000, "timestamp": "2021-02-11 09:04:25", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714756, -26.906104]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c41f8507-7a5b-402d-b87c-489d2989be72", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613045070000, "timestamp": "2021-02-11 09:04:30", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.694591, -26.878698]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ROAD_CLOSED_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "25657cb1-0f1b-48ef-b078-7446b0849a79", "street": "Av. Jos\u00e9 Luiz Marcelino", "type": "ROAD_CLOSED", "magvar": 344, "pubMillis": 1613043888000, "timestamp": "2021-02-11 08:44:48", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.694591, -26.878698]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ROAD_CLOSED_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "1901c8f7-aad9-4f18-934a-9971414408ba", "street": "Av. Jos\u00e9 Luiz Marcelino", "type": "ROAD_CLOSED", "magvar": 160, "pubMillis": 1613045091000, "timestamp": "2021-02-11 09:04:51", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.707763, -26.922218]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c2948569-508f-4848-aa1d-fe5f8db35c26", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1613045096000, "timestamp": "2021-02-11 09:04:56", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.694591, -26.878698]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "1dcd14b8-bff1-4b8b-84fd-28a61fef3746", "street": "Av. Jos\u00e9 Luiz Marcelino", "type": "ROAD_CLOSED", "magvar": 32, "pubMillis": 1613043980000, "timestamp": "2021-02-11 08:46:20", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708587, -26.920255]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MAJOR", "reliability": 5, "uuid": "884d753d-be6d-47b0-9c19-75fa734bc8e9", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "ACCIDENT", "magvar": 340, "pubMillis": 1613045230000, "timestamp": "2021-02-11 09:07:10", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726796, -26.854498]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "97789bb9-79af-41cb-ac2d-047dcf7ae8e1", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 8, "pubMillis": 1613045216000, "timestamp": "2021-02-11 09:06:56", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726705, -26.853886]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "693fafb6-adb4-4fe9-a288-3270afffe4ad", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 6, "pubMillis": 1613045239000, "timestamp": "2021-02-11 09:07:19", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728208, -26.860895]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "b39e4751-aa84-462d-8ab8-3ae3cd3a2307", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 16, "pubMillis": 1613045378000, "timestamp": "2021-02-11 09:09:38", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.70831, -26.921327]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f6f4306d-26b0-4efa-8832-3843141540b7", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1613045503000, "timestamp": "2021-02-11 09:11:43", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713957, -26.907324]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e71ce197-91ca-4fb1-8da9-34ecf049d41d", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1613045562000, "timestamp": "2021-02-11 09:12:42", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711709, -26.913175]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0e033d85-f851-4670-8340-2e1e127e0a3e", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1613045699000, "timestamp": "2021-02-11 09:14:59", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.730131, -26.867031]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 1, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 7, "uuid": "691a0b4a-2997-494a-a185-25421b4e34eb", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 186, "pubMillis": 1613045688000, "timestamp": "2021-02-11 09:14:48", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726731, -26.877059]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 1, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 7, "uuid": "3c49b5e9-9027-46d2-8312-d43dcd79d184", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 340, "pubMillis": 1613045809000, "timestamp": "2021-02-11 09:16:49", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729511, -26.870301]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "95c809f0-cd74-4619-ab7b-b8e9c179b74c", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1613045870000, "timestamp": "2021-02-11 09:17:50", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72394, -26.88409]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "6365e25a-44a8-4b41-8df8-6a1f6bb5f3e5", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 159, "pubMillis": 1613045933000, "timestamp": "2021-02-11 09:18:53", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727659, -26.858176]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1d177c60-7cd8-49a3-ac11-61bdee240af2", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 189, "pubMillis": 1613045968000, "timestamp": "2021-02-11 09:19:28", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721228, -26.942038]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "641b9179-6921-4e16-b730-cd13f8961e75", "street": "R. Prot\u00e1ssio Wippel", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 213, "pubMillis": 1613046069000, "timestamp": "2021-02-11 09:21:09", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72615, -26.851478]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "fe6003d3-1aef-43e1-be3f-341eafbbae63", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 15, "pubMillis": 1613046404000, "timestamp": "2021-02-11 09:26:44", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727181, -26.854437]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ed9e4741-ce96-4ed6-bc1f-07c705ef3c4e", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 188, "pubMillis": 1613046638000, "timestamp": "2021-02-11 09:30:38", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726884, -26.853233]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7b6b3753-85ea-48de-ba3d-449dbc28fd72", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 195, "pubMillis": 1613046736000, "timestamp": "2021-02-11 09:32:16", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715625, -26.903623]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 5, "uuid": "33728d9b-6c23-4b1f-8ded-faf21d919453", "street": "BR-101 N", "type": "ACCIDENT", "magvar": 339, "pubMillis": 1613046855000, "timestamp": "2021-02-11 09:34:15", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721831, -26.88912]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "4a5a3cba-082e-4de2-acb2-2f3075e2ff97", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1613046818000, "timestamp": "2021-02-11 09:33:38", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715689, -26.904198]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ead0c9a2-dfc5-42a2-b192-a8f5a8428596", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 155, "pubMillis": 1613047605000, "timestamp": "2021-02-11 09:46:45", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726879, -26.876988]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f34057c5-a0be-4e0b-b030-350f11081bab", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613047750000, "timestamp": "2021-02-11 09:49:10", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729063, -26.871397]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3e7d92c3-e28b-46ce-9263-fff8e83b90e3", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1613047740000, "timestamp": "2021-02-11 09:49:00", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.661721, -26.9138]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5a4003b4-0332-4805-b224-18722e897f4a", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 66, "pubMillis": 1613047849000, "timestamp": "2021-02-11 09:50:49", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.668459, -26.984536]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "55a55f6c-35d5-431c-82c2-64cd039f92d3", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 295, "pubMillis": 1613047939000, "timestamp": "2021-02-11 09:52:19", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.719622, -26.894406]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2b5d9539-0f41-4735-b422-9783d4a05f23", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613048361000, "timestamp": "2021-02-11 09:59:21", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709982, -26.917357]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "06e67b81-8fdb-4c32-8556-078ae32ceaff", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1613049289000, "timestamp": "2021-02-11 10:14:49", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728994, -26.871565]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "a010892b-788f-4166-b4f6-68cada88af99", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 340, "pubMillis": 1613049768000, "timestamp": "2021-02-11 10:22:48", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72383, -26.884354]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "4804c171-c5d1-49bd-b1fc-178295da6b53", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613049810000, "timestamp": "2021-02-11 10:23:30", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714921, -26.905707]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ab5109fd-a22a-4121-adf3-e9e3e6bef627", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613049858000, "timestamp": "2021-02-11 10:24:18", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.654713, -26.910406]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "fa1193bc-5809-4fe2-a2ac-be65082079bb", "street": "R. Lauro M\u00fcller", "type": "JAM", "magvar": 171, "pubMillis": 1613049852000, "timestamp": "2021-02-11 10:24:12", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701237, -26.926416]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "56ef716a-e5bd-4309-baa5-31f50c9d5257", "street": "R. Ot\u00edlia Damasceno", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 46, "pubMillis": 1613049833000, "timestamp": "2021-02-11 10:23:53", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713291, -26.909336]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "bb6285d7-c370-4e5b-aaf2-8c81e4c86600", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1613050041000, "timestamp": "2021-02-11 10:27:21", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701015, -26.895149]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "e6af8afe-ceca-4afb-a5a8-17de4ad64c85", "street": "R. Maranh\u00e3o", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1613050139000, "timestamp": "2021-02-11 10:28:59", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.697867, -26.937073]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e0bf3047-c6b4-46f0-8f33-f589d69f3018", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 240, "pubMillis": 1613050194000, "timestamp": "2021-02-11 10:29:54", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726845, -26.877071]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "e0713f3c-c2e7-41ef-a437-e94642d496b2", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613050229000, "timestamp": "2021-02-11 10:30:29", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.707921, -26.92249]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "1d2d6afd-dbe7-4f13-a3c2-e41b5e98b1e0", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1613050404000, "timestamp": "2021-02-11 10:33:24", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728349, -26.873399]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "f769316e-421f-45c5-acd5-3a430fd8fe36", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 159, "pubMillis": 1613051007000, "timestamp": "2021-02-11 10:43:27", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.70982, -26.91732]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "37613e10-2fef-4121-b6d2-3bcd31164886", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1613051247000, "timestamp": "2021-02-11 10:47:27", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.702557, -26.888059]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ba170d38-6a5e-4d0c-9dfa-e78a07c6397d", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1613051285000, "timestamp": "2021-02-11 10:48:05", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711547, -26.913159]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "aabf44a4-e3ee-46c1-bf53-3cc8435296f9", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1613051336000, "timestamp": "2021-02-11 10:48:56", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722137, -26.888391]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "364f5fc8-daad-4c20-aae9-74a074c12922", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613051545000, "timestamp": "2021-02-11 10:52:25", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716314, -26.902984]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1e4a7e29-1cc5-40b3-bd3b-d4904b02c358", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 155, "pubMillis": 1613051723000, "timestamp": "2021-02-11 10:55:23", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728226, -26.8737]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "008de50b-bc21-4726-9ae9-5cb2d1af219b", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1613052204000, "timestamp": "2021-02-11 11:03:24", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679775, -26.955524]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "75016d13-7dac-47bf-bfaa-465556e02e6c", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 187, "pubMillis": 1613052565000, "timestamp": "2021-02-11 11:09:25", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.718906, -26.896131]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "38c12236-59ae-46a5-bf30-175f164d2619", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613052547000, "timestamp": "2021-02-11 11:09:07", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679525, -26.953219]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "14232b6d-61ff-45c1-bfaa-8aa1f5c696b5", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 179, "pubMillis": 1613052523000, "timestamp": "2021-02-11 11:08:43", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712369, -26.911858]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "466fb36f-c332-4d69-a5ae-fa01bc8e163e", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1613052833000, "timestamp": "2021-02-11 11:13:53", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.723489, -26.885168]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "03ac0ae9-e892-411f-ab4c-58e1c5103629", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613052906000, "timestamp": "2021-02-11 11:15:06", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.630346, -26.958546]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "ec145b89-b096-4399-848e-fcfc880491d4", "street": "R. Verg\u00ednia \u00c2ngelo Severino", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 277, "pubMillis": 1613052983000, "timestamp": "2021-02-11 11:16:23", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711325, -26.913695]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "55fd9ad8-15a1-4def-8da4-5efa1428233d", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1613053471000, "timestamp": "2021-02-11 11:24:31", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715222, -26.904611]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "a1fd1734-52a2-43df-a545-362bda0a99b0", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1613053549000, "timestamp": "2021-02-11 11:25:49", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711651, -26.913595]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "ed7e58f4-bfa3-4a70-bd1d-59b3573c3b45", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1613053901000, "timestamp": "2021-02-11 11:31:41", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714226, -26.906674]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "431333a6-604b-43c9-a677-ef3f16145f80", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1613053946000, "timestamp": "2021-02-11 11:32:26", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.69581, -26.884799]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "641ca796-7881-4a92-82ce-7d0909f6f30e", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "magvar": 49, "pubMillis": 1613054356000, "timestamp": "2021-02-11 11:39:16", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.689229, -26.932579]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "efabd51e-4527-40f5-b186-4c61cc4d3e7a", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 53, "pubMillis": 1613054852000, "timestamp": "2021-02-11 11:47:32", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71811, -26.898047]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4936365d-8d92-406b-91cf-ecdf2b51151e", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613055359000, "timestamp": "2021-02-11 11:55:59", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.643787, -26.97167]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "508944f9-b9d2-482c-907f-87ef00d5a9ac", "street": "Av. dos Tucanos", "type": "JAM", "magvar": 189, "pubMillis": 1613055550000, "timestamp": "2021-02-11 11:59:10", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716632, -26.902257]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0b8a7384-0cb4-46e8-acea-4f085bf211c6", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 161, "pubMillis": 1613055770000, "timestamp": "2021-02-11 12:02:50", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713249, -26.909734]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8a4512a5-f8e6-4173-8ddb-bbb508f67719", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613056285000, "timestamp": "2021-02-11 12:11:25", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.697599, -26.937647]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1bf5dc8d-97a4-49d6-b3da-fbe880c4e875", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 319, "pubMillis": 1613057581000, "timestamp": "2021-02-11 12:33:01", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693284, -26.935343]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "fd639248-62ff-442a-9351-ddb29f34b8ab", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 53, "pubMillis": 1613058217000, "timestamp": "2021-02-11 12:43:37", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.759174, -26.891226]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "02bf8c8e-bc86-4496-8969-837b913e0f15", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 59, "pubMillis": 1613058455000, "timestamp": "2021-02-11 12:47:35", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.677533, -26.907926]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b9afcd62-9354-48df-9336-a2344d23c0e7", "street": "R. Indaial", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1613058520000, "timestamp": "2021-02-11 12:48:40", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.74466, -26.886168]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "410da05a-55b8-46af-ac63-a7e1f543926a", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 88, "pubMillis": 1613058546000, "timestamp": "2021-02-11 12:49:06", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720309, -26.893174]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a013154d-4187-4138-abb0-88f41a22989f", "street": "Sa\u00edda 117", "type": "JAM", "magvar": 165, "pubMillis": 1613058585000, "timestamp": "2021-02-11 12:49:45", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728531, -26.861865]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2daa74a9-5f9c-4857-8626-df3431689130", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 16, "pubMillis": 1613059126000, "timestamp": "2021-02-11 12:58:46", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.738898, -26.886458]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4be1a08b-fed9-4f4f-bdf8-e0f33186e986", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 108, "pubMillis": 1613059272000, "timestamp": "2021-02-11 13:01:12", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.748546, -26.886373]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0c1a41ff-1c4d-4653-9598-75a9c4db1f8f", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 79, "pubMillis": 1613059532000, "timestamp": "2021-02-11 13:05:32", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.751159, -26.887108]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a6d46ba2-ef1e-481a-93bb-bcf1acbd81c6", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 68, "pubMillis": 1613059615000, "timestamp": "2021-02-11 13:06:55", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720459, -26.892396]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a13f8e19-d1ee-4227-b03d-62615665647e", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613059784000, "timestamp": "2021-02-11 13:09:44", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.738553, -26.886572]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "dc9969ad-7d46-4415-8bbe-0db429ffbc97", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 110, "pubMillis": 1613061151000, "timestamp": "2021-02-11 13:32:31", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711998, -26.912754]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "b38ddd4e-3575-4f66-a55d-e7a33a0cd00b", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 159, "pubMillis": 1613061105000, "timestamp": "2021-02-11 13:31:45", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71145, -26.914079]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "a885481e-4ac9-434c-bc40-b5868a7f4960", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1613061168000, "timestamp": "2021-02-11 13:32:48", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679976, -26.957225]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "5b13f34e-15f6-4a37-8f31-99e02679b4c5", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 186, "pubMillis": 1613061476000, "timestamp": "2021-02-11 13:37:56", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.639735, -26.956404]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e6b4b8a4-f03f-404a-b8db-188c94d2403b", "street": "Av. do Estado", "type": "JAM", "magvar": 166, "pubMillis": 1613062288000, "timestamp": "2021-02-11 13:51:28", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.661672, -26.906963]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "bcf33f64-a1cf-4537-844e-e166c807ca71", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613062396000, "timestamp": "2021-02-11 13:53:16", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713678, -26.908701]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "53edda6d-927e-41f8-8a04-7a8bcb14af7c", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613062440000, "timestamp": "2021-02-11 13:54:00", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.639337, -26.957949]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "12be1e34-7847-4499-b2c2-1792f1b15cc9", "street": "Retorno", "type": "JAM", "magvar": 176, "pubMillis": 1613062586000, "timestamp": "2021-02-11 13:56:26", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715929, -26.903553]}, "properties": {"reportRating": 1, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "roadType": 1, "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "472ebb1c-f88f-493d-a15e-2f6cff82a533", "type": "JAM", "magvar": 0, "pubMillis": 1613062814000, "timestamp": "2021-02-11 14:00:14", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716074, -26.902523]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "58e2c852-72df-4861-b915-3bc7040e8d49", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1613062845000, "timestamp": "2021-02-11 14:00:45", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.695569, -26.936342]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "25869559-d8ae-45ef-848a-7673d7abd6ee", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 252, "pubMillis": 1613062896000, "timestamp": "2021-02-11 14:01:36", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.697362, -26.938026]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "00a8a087-cdba-43a5-904c-f82c86fcd9e9", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 137, "pubMillis": 1613063134000, "timestamp": "2021-02-11 14:05:34", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.69412, -26.941135]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "cb2c6bc2-998e-4d42-8e1d-9ed8f7f00b06", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 318, "pubMillis": 1613063319000, "timestamp": "2021-02-11 14:08:39", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715634, -26.904035]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "a1ac99fd-be51-4227-8877-512ae7aa6c1c", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 156, "pubMillis": 1613063429000, "timestamp": "2021-02-11 14:10:29", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.667421, -26.917403]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "56043845-a144-48c8-a661-564bacbee911", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 234, "pubMillis": 1613063550000, "timestamp": "2021-02-11 14:12:30", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722916, -26.890009]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1cb0c2d3-be9f-4baa-aa1a-aafb6e00eb03", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 105, "pubMillis": 1613063632000, "timestamp": "2021-02-11 14:13:52", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727425, -26.856654]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "240ad897-b155-4aa3-8d1e-b841c5dcb1c2", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 186, "pubMillis": 1613063837000, "timestamp": "2021-02-11 14:17:17", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714447, -26.906847]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "30d1d6b1-6b27-4d97-9635-66ba33a153b3", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613064496000, "timestamp": "2021-02-11 14:28:16", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717168, -26.90036]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1b153c79-58f3-4d57-a948-983d78d065f7", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 161, "pubMillis": 1613064599000, "timestamp": "2021-02-11 14:29:59", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.724974, -26.881623]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "08bbfb57-f470-4ea8-9e66-f6bf41c7c9cb", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613064634000, "timestamp": "2021-02-11 14:30:34", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715631, -26.904041]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "afbf3910-b99c-4165-ae30-219c3a8f18b4", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 156, "pubMillis": 1613064800000, "timestamp": "2021-02-11 14:33:20", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.653709, -26.920276]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "892fd614-7f12-4ec6-86e4-07e984e33b58", "street": "Av. 7 de Setembro", "type": "JAM", "magvar": 158, "pubMillis": 1613064909000, "timestamp": "2021-02-11 14:35:09", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711484, -26.913998]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "4adf3f4c-5a1e-4978-b3cc-00750af9b41b", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1613064921000, "timestamp": "2021-02-11 14:35:21", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.697529, -26.936916]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "70e0a418-bd4f-4fee-b89a-06cd319f8704", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 252, "pubMillis": 1613064906000, "timestamp": "2021-02-11 14:35:06", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.661007, -26.908248]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c1bf04bf-0188-45f1-8294-a20ef4a6cca7", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 341, "pubMillis": 1613064879000, "timestamp": "2021-02-11 14:34:39", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.653398, -26.920981]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8f6f9324-c26e-4f50-b05c-174f110b4a24", "street": "Av. 7 de Setembro", "type": "JAM", "magvar": 158, "pubMillis": 1613064983000, "timestamp": "2021-02-11 14:36:23", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.806117, -26.985831]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "30ae8094-2bdc-4b8e-a9d0-8ab073ac763b", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 230, "pubMillis": 1613065165000, "timestamp": "2021-02-11 14:39:25", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.681921, -26.948988]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "7bcb389f-9f92-4bca-9161-bf2da914d92c", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 128, "pubMillis": 1613065340000, "timestamp": "2021-02-11 14:42:20", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727809, -26.888958]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "612ffff7-beb7-4f19-ae66-5e96b524d57f", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 103, "pubMillis": 1613065581000, "timestamp": "2021-02-11 14:46:21", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729073, -26.888685]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 6, "uuid": "0a74b0d6-4802-44cc-a1a1-a55433c030f8", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 103, "pubMillis": 1613065574000, "timestamp": "2021-02-11 14:46:14", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722616, -26.8901]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "06eaf6d1-be81-4ed9-93bb-e0032db349cc", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 109, "pubMillis": 1613065651000, "timestamp": "2021-02-11 14:47:31", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715095, -26.905353]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2a8d1559-978a-49a5-977a-b0b56cc38fae", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 155, "pubMillis": 1613065634000, "timestamp": "2021-02-11 14:47:14", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720789, -26.891607]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b3aec464-a5fa-431c-a887-7272eda18893", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613065725000, "timestamp": "2021-02-11 14:48:45", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.793773, -26.976599]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "1bed907f-8557-412a-8a9d-5bb5651c0613", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 39, "pubMillis": 1613065760000, "timestamp": "2021-02-11 14:49:20", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.69603, -26.936477]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0bf6b873-5627-4e10-8057-6ebab65a8961", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 251, "pubMillis": 1613066061000, "timestamp": "2021-02-11 14:54:21", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.718692, -26.896645]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "bbf1820a-5686-4cab-8a44-58ae6ec71fcb", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613067077000, "timestamp": "2021-02-11 15:11:17", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721886, -26.889926]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0226f05b-0973-4269-87d6-453b6b1c0315", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 167, "pubMillis": 1613067101000, "timestamp": "2021-02-11 15:11:41", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717484, -26.899188]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f31a1c69-1b0e-479b-a912-e910b778bfed", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1613067292000, "timestamp": "2021-02-11 15:14:52", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.704754, -26.902855]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "84e087f0-820f-4426-88cc-dac5f3fbc70d", "street": "V. Portu\u00e1ria", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 235, "pubMillis": 1613067281000, "timestamp": "2021-02-11 15:14:41", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.684436, -26.910518]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "1cb53084-3692-4942-ae53-3180a6f33f63", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 359, "pubMillis": 1613067765000, "timestamp": "2021-02-11 15:22:45", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.663763, -26.903909]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "9d1a38a7-32f4-4fcc-accb-c577962819ae", "street": "R. Heitor Liberato", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 251, "pubMillis": 1613067932000, "timestamp": "2021-02-11 15:25:32", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.645798, -26.928062]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7693082a-f6c7-4fe2-8ff0-5d3ac643187c", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 151, "pubMillis": 1613067938000, "timestamp": "2021-02-11 15:25:38", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.644759, -26.930044]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a95afa24-0c83-4a64-9551-7c762cab15f9", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 151, "pubMillis": 1613067976000, "timestamp": "2021-02-11 15:26:16", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727714, -26.888978]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "da6246c8-06d5-434d-a210-bca3a4f7a396", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 103, "pubMillis": 1613068151000, "timestamp": "2021-02-11 15:29:11", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726827, -26.854671]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "3a262cb0-6992-4d84-88c0-b2a1d1125111", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 9, "pubMillis": 1613068189000, "timestamp": "2021-02-11 15:29:49", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.641118, -26.940424]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "0b35b308-06de-40cf-9bed-a71ae55c7c01", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "ACCIDENT", "magvar": 356, "pubMillis": 1613068335000, "timestamp": "2021-02-11 15:32:15", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716593, -26.901254]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6ad15308-af5e-4d88-8244-eee22f94f41e", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1613068454000, "timestamp": "2021-02-11 15:34:14", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713055, -26.910202]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "8a3059de-be32-41e3-8c57-564b70552b3f", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 159, "pubMillis": 1613068665000, "timestamp": "2021-02-11 15:37:45", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.731571, -26.888057]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "d36bde38-ed6c-4843-a14e-0aeb179b4fa0", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 283, "pubMillis": 1613068676000, "timestamp": "2021-02-11 15:37:56", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.70997, -26.917658]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "290b1083-1dd9-4468-9a99-2a6ad8828953", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613068750000, "timestamp": "2021-02-11 15:39:10", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722984, -26.88637]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b2a2fcfb-61ce-4037-b003-347c062042c8", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613068783000, "timestamp": "2021-02-11 15:39:43", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.694532, -26.935978]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4632ade6-a02d-4759-952d-4e1b018aeb6d", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 240, "pubMillis": 1613068860000, "timestamp": "2021-02-11 15:41:00", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.694133, -26.935851]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "50c6b666-b6d4-4e7f-8fcd-e604792bc640", "type": "JAM", "magvar": 229, "pubMillis": 1613069072000, "timestamp": "2021-02-11 15:44:32", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716478, -26.902255]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8f922ef9-30e9-42c6-a39b-ddb299bdba91", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 161, "pubMillis": 1613069719000, "timestamp": "2021-02-11 15:55:19", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.690472, -26.944214]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "32babd77-7322-4e4f-8f74-ecaf27f4c15e", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 122, "pubMillis": 1613070028000, "timestamp": "2021-02-11 16:00:28", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.707242, -26.924105]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "96ab0a6f-ac3a-41ab-a2c7-cb4253d1d639", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613069983000, "timestamp": "2021-02-11 15:59:43", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726624, -26.853254]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "3bf5e988-82f9-4601-b342-e2918826f4d1", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 6, "pubMillis": 1613070251000, "timestamp": "2021-02-11 16:04:11", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71383, -26.908017]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "df86a008-a1cb-4acc-80c4-5093f7af15ea", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1613070456000, "timestamp": "2021-02-11 16:07:36", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.698517, -26.88681]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "be963167-b579-450b-bba0-f480a43018b0", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 50, "pubMillis": 1613070606000, "timestamp": "2021-02-11 16:10:06", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715237, -26.905078]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ccc6eeb9-858b-4d00-a9b3-932341f31ace", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 155, "pubMillis": 1613071035000, "timestamp": "2021-02-11 16:17:15", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.66049, -26.909777]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "95ef51f9-8d2a-4b22-8beb-bc63e769d594", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 157, "pubMillis": 1613071229000, "timestamp": "2021-02-11 16:20:29", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712536, -26.911172]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "03ef42b6-64e2-41dc-97c1-2abf6860ccaa", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1613071427000, "timestamp": "2021-02-11 16:23:47", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729888, -26.868903]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "21895d40-6b7f-4000-8fca-a26775cc2036", "street": "BR-101 N", "type": "ACCIDENT", "magvar": 348, "pubMillis": 1613071966000, "timestamp": "2021-02-11 16:32:46", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700262, -26.938222]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1c976ee3-f1a8-40e9-a807-b4035424fde2", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 74, "pubMillis": 1613072196000, "timestamp": "2021-02-11 16:36:36", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.645064, -26.929296]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6f84287d-489e-40ae-9a2d-f63f6026bcbb", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 336, "pubMillis": 1613072201000, "timestamp": "2021-02-11 16:36:41", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728089, -26.860537]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "acffdff5-2bca-40e7-ab67-216ef9871de8", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 16, "pubMillis": 1613072207000, "timestamp": "2021-02-11 16:36:47", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.690611, -26.912514]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 5, "uuid": "3189a0fd-9120-4620-b478-2afc0028b559", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "ACCIDENT", "magvar": 69, "pubMillis": 1613072516000, "timestamp": "2021-02-11 16:41:56", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.694441, -26.935932]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4f3247ae-af7d-476b-b6f9-a7608eeb04ad", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 240, "pubMillis": 1613072690000, "timestamp": "2021-02-11 16:44:50", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727394, -26.856351]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "45b5395a-62da-489e-872b-3278f910b702", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 185, "pubMillis": 1613072728000, "timestamp": "2021-02-11 16:45:28", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693758, -26.898484]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "ed441ac5-05bc-4f6d-892a-736a8850f52b", "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 183, "pubMillis": 1613072783000, "timestamp": "2021-02-11 16:46:23", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71817, -26.898265]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2d2e427c-0235-4bb8-a857-f1dc3ec60d40", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 160, "pubMillis": 1613072768000, "timestamp": "2021-02-11 16:46:08", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.7143, -26.906866]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8136a0ff-a7c9-4d59-bd49-6b3660cbab15", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1613072748000, "timestamp": "2021-02-11 16:45:48", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720071, -26.893325]}, "properties": {"reportRating": 4, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "roadType": 1, "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "e1da1098-bdc6-4f2a-8285-787fd3ad1a1e", "type": "JAM", "magvar": 0, "pubMillis": 1613072909000, "timestamp": "2021-02-11 16:48:29", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716839, -26.901725]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ec719000-1426-403b-8620-8d18cf0531e4", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 160, "pubMillis": 1613072975000, "timestamp": "2021-02-11 16:49:35", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.662127, -26.905918]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5a885d4e-f2b4-4fb1-a360-645b1ea670d7", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 158, "pubMillis": 1613072927000, "timestamp": "2021-02-11 16:48:47", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.719581, -26.894506]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 6, "uuid": "b772cf11-6e0f-44ca-9de8-0e9677a9193e", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "nThumbsUp": 0, "magvar": 159, "pubMillis": 1613072993000, "timestamp": "2021-02-11 16:49:53", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712254, -26.911854]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b075e4c8-4807-4ec2-ac87-2a24cd16f8e5", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1613073030000, "timestamp": "2021-02-11 16:50:30", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717064, -26.900167]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "92c5e2ee-27bf-473f-8e4a-74d922cf504a", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1613073300000, "timestamp": "2021-02-11 16:55:00", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.661257, -26.90792]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "fd2b2111-1038-41be-8d21-363d3f116262", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613073310000, "timestamp": "2021-02-11 16:55:10", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720392, -26.892556]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8bfb758a-0a7b-4971-a094-4333bb6e48a6", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613073335000, "timestamp": "2021-02-11 16:55:35", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711689, -26.913501]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5ee5e951-5084-43d7-9e6c-ade9f6da59da", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613073512000, "timestamp": "2021-02-11 16:58:32", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693624, -26.889864]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "dc897e84-5a8a-4817-8da0-bc31242cda72", "street": "R. Od\u00edlio Garcia", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 182, "pubMillis": 1613073479000, "timestamp": "2021-02-11 16:57:59", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729989, -26.870151]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "87f54397-1cd4-4308-9959-61f6968fb576", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 160, "pubMillis": 1613073534000, "timestamp": "2021-02-11 16:58:54", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682534, -26.975739]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "c9b7f1fa-1bc2-494e-8b60-831d2e743ab4", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 169, "pubMillis": 1613073571000, "timestamp": "2021-02-11 16:59:31", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683282, -26.970848]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6296f863-8b2e-4c20-99d5-7358c1bdaeec", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 171, "pubMillis": 1613073543000, "timestamp": "2021-02-11 16:59:03", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700761, -26.914216]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "9d4d22f6-5f50-47d8-9f1d-b3bb421c1bbd", "street": "Av. Campos Novos", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 181, "pubMillis": 1613073536000, "timestamp": "2021-02-11 16:58:56", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.669729, -26.984079]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "5c46cd32-d9ee-4a6f-8e58-f952ff8e3cc4", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 114, "pubMillis": 1613073665000, "timestamp": "2021-02-11 17:01:05", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72836, -26.861351]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "195d0018-ab68-466e-bfda-eddd5b705ef0", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 16, "pubMillis": 1613073937000, "timestamp": "2021-02-11 17:05:37", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.724195, -26.883484]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f60b0d49-a5df-4773-aa78-16b1abe33a8a", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613074074000, "timestamp": "2021-02-11 17:07:54", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.703806, -26.939128]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "100a2590-3e6e-44bb-8eb4-7184a07861b3", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 74, "pubMillis": 1613074221000, "timestamp": "2021-02-11 17:10:21", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715751, -26.903817]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 6, "uuid": "154f697c-297c-4660-a720-529c9d73995d", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 154, "pubMillis": 1613074243000, "timestamp": "2021-02-11 17:10:43", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700118, -26.901241]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "204887fe-7c9f-46c5-95ac-208fefa1fe05", "street": "Av. Campos Novos", "type": "JAM", "magvar": 167, "pubMillis": 1613074251000, "timestamp": "2021-02-11 17:10:51", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72419, -26.84853]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "183e37b5-1024-489e-97e5-a800ce1b8214", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 41, "pubMillis": 1613074309000, "timestamp": "2021-02-11 17:11:49", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727495, -26.857314]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "f86b2108-4b92-4c92-bef4-0a21c5ffc527", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 187, "pubMillis": 1613074819000, "timestamp": "2021-02-11 17:20:19", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727978, -26.860202]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "e82b2b66-95fd-4809-aa69-489d54c125fd", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 16, "pubMillis": 1613074794000, "timestamp": "2021-02-11 17:19:54", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727887, -26.874526]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "80aa457c-1d47-4d54-8364-22123637b490", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613074787000, "timestamp": "2021-02-11 17:19:47", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.676856, -26.981253]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_OBJECT", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "4e9d8f2e-96f6-4f45-9c1c-1170b9f5b4e7", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 287, "pubMillis": 1613074951000, "timestamp": "2021-02-11 17:22:31", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716346, -26.90292]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 6, "uuid": "bf18e03c-551e-4f80-b2a6-b845fbad113d", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 155, "pubMillis": 1613074988000, "timestamp": "2021-02-11 17:23:08", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.68596, -26.905157]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "f3b701af-4b8e-4b95-aa95-0305d185737c", "street": "R. Ant\u00f4nio Peir\u00e3o", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 359, "pubMillis": 1613075018000, "timestamp": "2021-02-11 17:23:38", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.663451, -26.914499]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2a5e3861-183a-4972-ad4c-5645e048e4b6", "street": "R. Jos\u00e9 Paulo da Silva", "type": "JAM", "magvar": 228, "pubMillis": 1613075036000, "timestamp": "2021-02-11 17:23:56", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.730265, -26.867713]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9ab8f268-9205-4e14-939a-4863dae8b87e", "street": "Sa\u00edda 114", "type": "JAM", "magvar": 193, "pubMillis": 1613075085000, "timestamp": "2021-02-11 17:24:45", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.685943, -26.946521]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "c4703c02-8db2-417c-a350-e738dbea2d94", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 301, "pubMillis": 1613075118000, "timestamp": "2021-02-11 17:25:18", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715088, -26.905308]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3387be5c-5517-4abc-a6bb-bd4f4b06bfca", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613075173000, "timestamp": "2021-02-11 17:26:13", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711506, -26.913665]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4a54b6a8-8765-4ec4-89f0-f2e4ef45d6d2", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1613075292000, "timestamp": "2021-02-11 17:28:12", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.703521, -26.888095]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6d65788b-91fb-4109-a8cb-209bddd212de", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "magvar": 91, "pubMillis": 1613075310000, "timestamp": "2021-02-11 17:28:30", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715924, -26.903497]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "90c1ea7c-0842-4757-b9f9-5450648caccb", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 154, "pubMillis": 1613075425000, "timestamp": "2021-02-11 17:30:25", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727287, -26.855287]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "248c6ac4-2061-4148-8724-99347020b69f", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 186, "pubMillis": 1613075497000, "timestamp": "2021-02-11 17:31:37", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.695489, -26.936317]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8139cca2-d305-4a86-8a0f-efbd35c5eced", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 251, "pubMillis": 1613075550000, "timestamp": "2021-02-11 17:32:30", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.648643, -26.925233]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "59bebcca-467e-44a9-a45d-026e86a5c0a9", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 317, "pubMillis": 1613075512000, "timestamp": "2021-02-11 17:31:52", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72496, -26.88216]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b1cc58eb-64af-4f4c-b159-bd8a12fb3679", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613075565000, "timestamp": "2021-02-11 17:32:45", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.698046, -26.937179]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b3161311-bc5e-4c17-84f8-fefdbb8b3aae", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 232, "pubMillis": 1613075569000, "timestamp": "2021-02-11 17:32:49", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.665438, -26.987665]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "ff9196e9-5efe-4a13-a38d-cde986a45dc1", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 144, "pubMillis": 1613075559000, "timestamp": "2021-02-11 17:32:39", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.723831, -26.884922]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ea5ca8ba-bf7d-49a0-a71f-792f2785a158", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613075681000, "timestamp": "2021-02-11 17:34:41", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71959, -26.894484]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1d22dc97-4b7f-4337-824f-8a9265a1bdc1", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613075797000, "timestamp": "2021-02-11 17:36:37", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720791, -26.8916]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "35f71abd-cab0-48d8-b2e6-87cdaa200469", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613075838000, "timestamp": "2021-02-11 17:37:18", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.663417, -26.906441]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ae7d4908-ed76-4795-b7e1-07a8c536d244", "street": "R. Alexandre Fleming", "type": "JAM", "magvar": 55, "pubMillis": 1613075925000, "timestamp": "2021-02-11 17:38:45", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.640245, -26.954206]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0c9c2b15-89d6-45b6-a9d1-5df20fabbe7a", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 354, "pubMillis": 1613076074000, "timestamp": "2021-02-11 17:41:14", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.665863, -26.987132]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 6, "uuid": "4d899a78-8ad4-4f7e-b0c4-d7ca9541ffc2", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 144, "pubMillis": 1613076109000, "timestamp": "2021-02-11 17:41:49", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.718651, -26.895356]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9a11939b-119d-42b9-b82f-7b457e0296ea", "street": "R. Onildo Reis", "type": "JAM", "magvar": 251, "pubMillis": 1613076110000, "timestamp": "2021-02-11 17:41:50", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720603, -26.890929]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c161f481-ebba-48c9-ad0e-78587b4ca09f", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 344, "pubMillis": 1613076157000, "timestamp": "2021-02-11 17:42:37", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.640283, -26.953584]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c1981ec1-9474-454e-a899-87a4c91cdaec", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 357, "pubMillis": 1613076141000, "timestamp": "2021-02-11 17:42:21", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.725807, -26.850651]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d3808f7f-9952-4b38-8341-e4ef671c8683", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 26, "pubMillis": 1613076159000, "timestamp": "2021-02-11 17:42:39", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.719666, -26.893653]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "55abb537-566d-4a78-91f5-257826374ca7", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1613076174000, "timestamp": "2021-02-11 17:42:54", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679766, -26.955445]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f05ba62c-665d-4540-afc8-212ec16fb054", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 185, "pubMillis": 1613076208000, "timestamp": "2021-02-11 17:43:28", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679526, -26.953149]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f9bde1af-9e72-44de-8a81-6f42a44b7996", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 179, "pubMillis": 1613076204000, "timestamp": "2021-02-11 17:43:24", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712586, -26.911051]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4c29cc7e-97f4-40c1-a23f-763bb5e9246a", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1613076374000, "timestamp": "2021-02-11 17:46:14", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.646555, -26.927114]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "326b1d22-33c1-4b0a-9e27-eda2890c2a32", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 142, "pubMillis": 1613076343000, "timestamp": "2021-02-11 17:45:43", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.645985, -26.927806]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5a765845-2e07-4e5d-85ea-b01526c12dbc", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 144, "pubMillis": 1613076365000, "timestamp": "2021-02-11 17:46:05", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.645288, -26.929072]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ae1b2382-eb39-41d3-97b8-eca43a7ca05a", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 156, "pubMillis": 1613076386000, "timestamp": "2021-02-11 17:46:26", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726089, -26.850905]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "022e0707-201d-4fe4-aba0-03ebcb635eeb", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 205, "pubMillis": 1613076384000, "timestamp": "2021-02-11 17:46:24", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.678456, -26.980885]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "6e9ad905-fdc4-4c94-93f8-e55cec222ce4", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 115, "pubMillis": 1613076440000, "timestamp": "2021-02-11 17:47:20", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708535, -26.921033]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d1b79b37-52c8-4537-ab4b-b8564610a0a8", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613076398000, "timestamp": "2021-02-11 17:46:38", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701971, -26.938659]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "322f30a1-b744-4221-b656-9de3d4a6d9f8", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 74, "pubMillis": 1613076505000, "timestamp": "2021-02-11 17:48:25", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.699899, -26.904949]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e373b210-2e38-42ad-a662-b9d2e900ebf3", "street": "R. Arq. Nilson Edson dos Santos", "type": "JAM", "magvar": 274, "pubMillis": 1613076463000, "timestamp": "2021-02-11 17:47:43", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715572, -26.904425]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "4dd7ff34-790f-4b31-a2c0-59bf3d4f534e", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 155, "pubMillis": 1613076510000, "timestamp": "2021-02-11 17:48:30", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715105, -26.905333]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7eb32124-fda9-4c69-8122-45fdb5049b47", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 155, "pubMillis": 1613076526000, "timestamp": "2021-02-11 17:48:46", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.640517, -26.951229]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e95faa50-f101-41bd-8fda-b9cdbf45fa75", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 177, "pubMillis": 1613076575000, "timestamp": "2021-02-11 17:49:35", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.702166, -26.90126]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "2e38e9d0-11ec-4270-a483-d5b6d5c44c74", "street": "V. Portu\u00e1ria", "type": "JAM", "magvar": 55, "pubMillis": 1613076609000, "timestamp": "2021-02-11 17:50:09", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682222, -26.977295]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "5b516a2e-9a1d-4e25-85fc-d07ca910f500", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 169, "pubMillis": 1613076581000, "timestamp": "2021-02-11 17:49:41", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711527, -26.913894]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "19c76cf9-7db7-489e-bf13-83194f853132", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1613076657000, "timestamp": "2021-02-11 17:50:57", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.70139, -26.900797]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c879e276-69d3-4a64-9a20-bbef05fc42a9", "street": "V. Portu\u00e1ria", "type": "JAM", "magvar": 57, "pubMillis": 1613076748000, "timestamp": "2021-02-11 17:52:28", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683575, -26.969025]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "06f1ed70-a5c9-46a9-a915-a01f37496b0c", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 171, "pubMillis": 1613076754000, "timestamp": "2021-02-11 17:52:34", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.675095, -26.922713]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "70399880-5586-40b1-9c9a-0ff141ab4e1e", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 233, "pubMillis": 1613076722000, "timestamp": "2021-02-11 17:52:02", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708848, -26.920282]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "45f000c1-d13c-423f-aafd-e8040fdf8106", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613076700000, "timestamp": "2021-02-11 17:51:40", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.681427, -26.960977]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3837563d-d21b-42ba-8324-231f0845d4ee", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 211, "pubMillis": 1613077011000, "timestamp": "2021-02-11 17:56:51", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.661949, -26.906314]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7e19cf1d-97da-40e0-983a-6dc0b045b22e", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 158, "pubMillis": 1613077094000, "timestamp": "2021-02-11 17:58:14", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.684155, -26.889697]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "bb2348ce-f0d2-4e8f-9bd7-213f10e52aae", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "magvar": 140, "pubMillis": 1613077147000, "timestamp": "2021-02-11 17:59:07", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720646, -26.890186]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "04efe517-be3c-48c8-a5b9-1c7f2d94a785", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "magvar": 297, "pubMillis": 1613077142000, "timestamp": "2021-02-11 17:59:02", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.639873, -26.955735]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d3ab91b2-953f-4ced-bc05-be58a89f502c", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 342, "pubMillis": 1613077143000, "timestamp": "2021-02-11 17:59:03", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728808, -26.872279]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1c8bfc01-e7c9-4992-a309-515d6051f969", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613077282000, "timestamp": "2021-02-11 18:01:22", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.718642, -26.897092]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "063a28f2-068e-4e5c-b39d-a47cc06987b0", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 160, "pubMillis": 1613077246000, "timestamp": "2021-02-11 18:00:46", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72764, -26.875698]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "bc1c909d-7452-4619-a5d2-80493e31f114", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 158, "pubMillis": 1613077402000, "timestamp": "2021-02-11 18:03:22", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713851, -26.907965]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "db072563-020f-4b40-a513-c45291f4c00c", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1613077452000, "timestamp": "2021-02-11 18:04:12", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715467, -26.90441]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 6, "uuid": "3579ab0f-4ed9-422e-a7dc-c94b5a282278", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1613077498000, "timestamp": "2021-02-11 18:04:58", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727649, -26.858124]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 6, "uuid": "c935af96-976d-4f47-ae16-2c256009dc94", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 189, "pubMillis": 1613077557000, "timestamp": "2021-02-11 18:05:57", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.63946, -26.959235]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "69eba595-ad96-4d3b-91ce-c6e5fb112af4", "street": "Av. do Estado", "type": "JAM", "magvar": 11, "pubMillis": 1613077555000, "timestamp": "2021-02-11 18:05:55", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.69676, -26.936691]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ff9941c1-cbd4-47f8-93fd-6253ce422bf4", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 251, "pubMillis": 1613077622000, "timestamp": "2021-02-11 18:07:02", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709591, -26.941168]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5cb32c76-afb4-47fc-bab7-9e1ccf5a9cc5", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 64, "pubMillis": 1613077669000, "timestamp": "2021-02-11 18:07:49", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721761, -26.889286]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0e2e8f41-88d5-4e55-90ce-35fe8bf6f342", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613077741000, "timestamp": "2021-02-11 18:09:01", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722379, -26.890175]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2c7c17e3-5a55-4a4f-8ab0-4526dc8370fa", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 109, "pubMillis": 1613077776000, "timestamp": "2021-02-11 18:09:36", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722856, -26.941298]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "41edc0f9-bd3d-49bb-a147-84c2c21604c6", "street": "Av. Itaipava", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 113, "pubMillis": 1613077848000, "timestamp": "2021-02-11 18:10:48", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.703629, -26.916649]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "07cde1f1-8e73-41c5-81af-2212e412ec91", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 70, "pubMillis": 1613077887000, "timestamp": "2021-02-11 18:11:27", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.719431, -26.894867]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "359a4b85-7cf5-44b2-966f-e133154a7e12", "street": "BR-101 S", "type": "ACCIDENT", "magvar": 159, "pubMillis": 1613077931000, "timestamp": "2021-02-11 18:12:11", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.664685, -26.915619]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "89815cf9-2237-4290-b128-e23da6ad4d4e", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 52, "pubMillis": 1613077929000, "timestamp": "2021-02-11 18:12:09", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.657332, -26.914247]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "40c4885a-d20d-4a63-a49b-6da7978f44a7", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 310, "pubMillis": 1613077903000, "timestamp": "2021-02-11 18:11:43", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.685955, -26.94664]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c7709a35-092c-4af6-8f67-c18148b4bafa", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 120, "pubMillis": 1613077981000, "timestamp": "2021-02-11 18:13:01", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712611, -26.900743]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5a444a61-db03-4ff4-b010-7a3dc98eba38", "street": "Av. M\u00e1rio Uriarte", "type": "JAM", "magvar": 81, "pubMillis": 1613078151000, "timestamp": "2021-02-11 18:15:51", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679789, -26.953119]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "471f9424-98f7-4826-b358-6e03c1cf4639", "type": "JAM", "magvar": 169, "pubMillis": 1613078172000, "timestamp": "2021-02-11 18:16:12", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.674664, -26.922416]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b325b61d-af5c-43a7-8d3d-2aa64c25eb1a", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 233, "pubMillis": 1613078189000, "timestamp": "2021-02-11 18:16:29", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.680252, -26.958857]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c99a5975-95b1-4a9d-a3f7-3f15663ba09a", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 190, "pubMillis": 1613078220000, "timestamp": "2021-02-11 18:17:00", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.656768, -26.91]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "91465fa2-ff6f-424a-bcea-cdaba385ed6b", "street": "R. Cambori\u00fa", "type": "JAM", "magvar": 169, "pubMillis": 1613078292000, "timestamp": "2021-02-11 18:18:12", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714878, -26.901034]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "87b167b7-a458-4bc0-86dc-061d7828e9ff", "street": "Av. M\u00e1rio Uriarte", "type": "JAM", "magvar": 81, "pubMillis": 1613078364000, "timestamp": "2021-02-11 18:19:24", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.665187, -26.910726]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4c27ed2c-dcdd-41b7-9951-33d8094466d6", "street": "R. Brusque", "type": "JAM", "magvar": 217, "pubMillis": 1613078383000, "timestamp": "2021-02-11 18:19:43", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.667048, -26.91269]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 6, "uuid": "b047aa4b-5c1d-444a-98d8-ac8316c17b40", "street": "R. Umbelino Dam\u00e1sio de Brito", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 145, "pubMillis": 1613078462000, "timestamp": "2021-02-11 18:21:02", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.692638, -26.934804]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7c784d96-2d63-44b7-a56f-4f1daacaea92", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 231, "pubMillis": 1613078511000, "timestamp": "2021-02-11 18:21:51", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721307, -26.891247]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c10587ca-e37c-495f-96a2-2b11d9166073", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 154, "pubMillis": 1613078576000, "timestamp": "2021-02-11 18:22:56", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.666921, -26.912849]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c0dea456-f012-4ae7-887b-eb287552e5ce", "street": "R. Umbelino Dam\u00e1sio de Brito", "type": "JAM", "magvar": 142, "pubMillis": 1613078603000, "timestamp": "2021-02-11 18:23:23", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.7159, -26.903541]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 5, "uuid": "c87008b4-3316-40a0-9756-5717f1cea156", "street": "BR-101 S", "type": "ACCIDENT", "magvar": 154, "pubMillis": 1613078572000, "timestamp": "2021-02-11 18:22:52", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715632, -26.904043]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "675c7ed0-c844-494e-8e2b-9bda892389b6", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 155, "pubMillis": 1613078650000, "timestamp": "2021-02-11 18:24:10", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.678581, -26.888806]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9af308de-6b43-4680-b233-74094ba7047f", "street": "R. Blumenau", "type": "JAM", "magvar": 325, "pubMillis": 1613078722000, "timestamp": "2021-02-11 18:25:22", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.723436, -26.885889]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9cd1f449-8b3b-41e7-a030-5342d6fbdedd", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613078715000, "timestamp": "2021-02-11 18:25:15", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.66632, -26.915417]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "83f4c95a-0a30-4043-b219-d81bafb9a9c8", "street": "R. Juvenal Garcia", "type": "JAM", "magvar": 49, "pubMillis": 1613078754000, "timestamp": "2021-02-11 18:25:54", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.662414, -26.914013]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "422e4898-0a21-441b-98f9-5fc488b875da", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 237, "pubMillis": 1613078779000, "timestamp": "2021-02-11 18:26:19", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726776, -26.854372]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ac66db87-59fb-48fa-ae31-0b8e335043ef", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 8, "pubMillis": 1613078854000, "timestamp": "2021-02-11 18:27:34", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.664106, -26.915083]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "33f49a0f-d053-4a3d-afa9-24af9bf540d9", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 231, "pubMillis": 1613078812000, "timestamp": "2021-02-11 18:26:52", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.665493, -26.916069]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c2c1ed14-ed24-4f63-b055-0adf341eb90e", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 231, "pubMillis": 1613078882000, "timestamp": "2021-02-11 18:28:02", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.661146, -26.909687]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "183b547d-d3a0-4a26-8afc-fe7eaa9b012d", "street": "R. Mascarenhas Passos", "type": "JAM", "magvar": 62, "pubMillis": 1613078945000, "timestamp": "2021-02-11 18:29:05", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.665362, -26.914463]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "813a88fc-19e0-44cf-817b-5a44cc502ea9", "street": "R. Umbelino Dam\u00e1sio de Brito", "type": "JAM", "magvar": 138, "pubMillis": 1613078936000, "timestamp": "2021-02-11 18:28:56", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.690685, -26.933413]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "64ebb1a4-3709-47fd-80df-7085fbc0e88d", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 226, "pubMillis": 1613079176000, "timestamp": "2021-02-11 18:32:56", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.66201, -26.912274]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "34547544-1138-4ee1-9e35-7d38a995a545", "street": "R. Uruguai", "type": "JAM", "magvar": 325, "pubMillis": 1613079187000, "timestamp": "2021-02-11 18:33:07", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.667504, -26.917458]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5580ac72-c43f-4c0e-94de-824644551f5a", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 234, "pubMillis": 1613079252000, "timestamp": "2021-02-11 18:34:12", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.667686, -26.90621]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "c3e4e681-2b4f-4913-a6b7-9e4f51005f4a", "street": "R. Crici\u00fama", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 6, "pubMillis": 1613079331000, "timestamp": "2021-02-11 18:35:31", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715668, -26.903971]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "362b13bc-6455-4be8-8244-df7f7143119b", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 154, "pubMillis": 1613079334000, "timestamp": "2021-02-11 18:35:34", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711818, -26.91291]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "bbb1c8fc-4a35-4e42-9834-94f40fedf526", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1613079303000, "timestamp": "2021-02-11 18:35:03", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.662755, -26.908215]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6949d514-459a-4d1c-8487-cd1a0da951b4", "street": "R. Jo\u00e3o Bauer", "type": "JAM", "magvar": 142, "pubMillis": 1613079313000, "timestamp": "2021-02-11 18:35:13", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715542, -26.904233]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 5, "uuid": "ac2da68e-41ef-4be4-aa9f-2ecef397cd8c", "street": "BR-101 S", "type": "ACCIDENT", "magvar": 159, "pubMillis": 1613079340000, "timestamp": "2021-02-11 18:35:40", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.653137, -26.921466]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "10670051-9f2e-4d14-b3be-1d25e241110e", "street": "Av. 7 de Setembro", "type": "JAM", "magvar": 160, "pubMillis": 1613079430000, "timestamp": "2021-02-11 18:37:10", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.66334, -26.905907]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f8416077-2bec-4c87-b35c-a99e8b825847", "street": "R. Tijucas", "type": "JAM", "magvar": 139, "pubMillis": 1613079592000, "timestamp": "2021-02-11 18:39:52", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716459, -26.902691]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a5e3f351-628e-419f-8f8c-d747494aa99d", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 156, "pubMillis": 1613079684000, "timestamp": "2021-02-11 18:41:24", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.654332, -26.905668]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "56053c90-863f-46bb-821c-464990799885", "street": "Av. Pref. Paulo Bauer", "type": "JAM", "magvar": 337, "pubMillis": 1613079671000, "timestamp": "2021-02-11 18:41:11", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729005, -26.871796]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "afd999a2-eb79-4f12-b1e1-276350ade025", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 159, "pubMillis": 1613079657000, "timestamp": "2021-02-11 18:40:57", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.654163, -26.906119]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "63ce3c86-0946-4367-a07f-fa600ce1a6d5", "street": "R. Ol\u00edmpio Miranda Jr.", "type": "JAM", "magvar": 80, "pubMillis": 1613079643000, "timestamp": "2021-02-11 18:40:43", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.652307, -26.920402]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d6513292-bde4-4d85-9091-cf52231a0751", "street": "R. Ant\u00f4nio Manoel Moreira", "type": "JAM", "magvar": 227, "pubMillis": 1613079827000, "timestamp": "2021-02-11 18:43:47", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728663, -26.86196]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e4145ba1-32cc-408b-bd25-3ce57af91c4a", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 196, "pubMillis": 1613079823000, "timestamp": "2021-02-11 18:43:43", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.662749, -26.914325]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9789caed-6490-4d1f-8850-7553650173f9", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 55, "pubMillis": 1613079920000, "timestamp": "2021-02-11 18:45:20", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.681053, -26.949771]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "e9ba1120-ad89-4595-8141-4ddcb1bd186e", "type": "JAM", "magvar": 143, "pubMillis": 1613079951000, "timestamp": "2021-02-11 18:45:51", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679687, -26.954143]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "5da88362-1a87-4655-875d-192d462efda1", "type": "JAM", "magvar": 181, "pubMillis": 1613079948000, "timestamp": "2021-02-11 18:45:48", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.677864, -26.910184]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5d4cff9c-8267-4c8d-8ce2-cd6eae7a9979", "street": "R. Carolina Vailatti", "type": "JAM", "magvar": 87, "pubMillis": 1613080019000, "timestamp": "2021-02-11 18:46:59", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.670379, -26.919617]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "45282203-ef57-4b8a-a5e5-9ef0f877df16", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 51, "pubMillis": 1613080006000, "timestamp": "2021-02-11 18:46:46", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727997, -26.860701]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "182dfc38-aea4-4d69-a05b-39ab5da50dac", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 16, "pubMillis": 1613080010000, "timestamp": "2021-02-11 18:46:50", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72649, -26.85259]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "2299a7d0-1d47-459f-af3b-cbb891200ec0", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 15, "pubMillis": 1613080053000, "timestamp": "2021-02-11 18:47:33", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.669876, -26.919222]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d6950cc7-31e3-44f0-82fe-54a5019cec0a", "street": "Retorno", "type": "JAM", "magvar": 32, "pubMillis": 1613080114000, "timestamp": "2021-02-11 18:48:34", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.718154, -26.898304]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "990dd62d-d709-4a35-8567-a93f3ebf1868", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 160, "pubMillis": 1613080155000, "timestamp": "2021-02-11 18:49:15", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683831, -26.967063]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2bf0a8cf-20f3-4dbb-9ae3-0ca590d67a2c", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 176, "pubMillis": 1613080237000, "timestamp": "2021-02-11 18:50:37", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683145, -26.971755]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "c5079345-5185-44e0-962a-e1c704d1f513", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 172, "pubMillis": 1613080203000, "timestamp": "2021-02-11 18:50:03", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.667199, -26.916092]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e949884a-28ee-4209-a808-e8ede0b7dc64", "street": "R. Juvenal Garcia", "type": "JAM", "magvar": 49, "pubMillis": 1613080288000, "timestamp": "2021-02-11 18:51:28", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713649, -26.90877]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4be2ad2b-f7c2-4cfc-ad27-a7692daa0486", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613080355000, "timestamp": "2021-02-11 18:52:35", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.6665, -26.915556]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "794f5149-b24e-486f-9464-1850d4aec1af", "street": "R. Juvenal Garcia", "type": "JAM", "magvar": 49, "pubMillis": 1613080308000, "timestamp": "2021-02-11 18:51:48", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.665501, -26.914768]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "55c9a1df-1e49-4183-9f5a-9beea62acca7", "street": "R. Juvenal Garcia", "type": "JAM", "magvar": 48, "pubMillis": 1613080380000, "timestamp": "2021-02-11 18:53:00", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.640329, -26.952622]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0e991ca0-e109-4465-9a42-80ba20f150f2", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 358, "pubMillis": 1613080470000, "timestamp": "2021-02-11 18:54:30", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.68317, -26.948246]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "ff327d04-aedd-4990-b1ca-f2c46d6bcd13", "type": "JAM", "magvar": 116, "pubMillis": 1613080439000, "timestamp": "2021-02-11 18:53:59", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728661, -26.861955]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8db470e3-8e06-4e0c-aac8-8a9c3e374ed2", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 196, "pubMillis": 1613080486000, "timestamp": "2021-02-11 18:54:46", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700367, -26.935025]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "970e3414-83b0-4923-8adb-b6efb7700c4e", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 138, "pubMillis": 1613080730000, "timestamp": "2021-02-11 18:58:50", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.664736, -26.908821]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6fcae054-0b93-4249-8c8f-2a4aa23df1ed", "street": "R. Uruguai", "type": "JAM", "magvar": 319, "pubMillis": 1613080793000, "timestamp": "2021-02-11 18:59:53", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.684865, -26.947442]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "77c16d71-ce9f-402f-bf61-9ac87aeb25fc", "type": "JAM", "magvar": 120, "pubMillis": 1613080894000, "timestamp": "2021-02-11 19:01:34", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.676676, -26.925929]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD", "reliability": 5, "uuid": "c875fc0b-364e-4e4a-baf6-da67c3b0556f", "street": "R. Jos\u00e9 Siqueira", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 170, "pubMillis": 1613081019000, "timestamp": "2021-02-11 19:03:39", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.681083, -26.949735]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "fa536e31-e26a-4759-ada5-0017c3b450b6", "type": "JAM", "magvar": 142, "pubMillis": 1613081112000, "timestamp": "2021-02-11 19:05:12", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.686318, -26.946652]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "9ec501be-6d3e-4c17-bac2-ebcb593450ba", "type": "JAM", "magvar": 121, "pubMillis": 1613081146000, "timestamp": "2021-02-11 19:05:46", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.69336, -26.914629]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9212ba0d-c122-448c-9984-2c5a3f971735", "street": "R. Ag\u00edlio Cunha", "type": "JAM", "magvar": 2, "pubMillis": 1613081281000, "timestamp": "2021-02-11 19:08:01", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660962, -26.908634]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c46a0964-d1ac-4942-a428-12bd0696a41b", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613081436000, "timestamp": "2021-02-11 19:10:36", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.68361, -26.964958]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a859562a-63b0-4e60-a712-32a673fdda02", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 191, "pubMillis": 1613081475000, "timestamp": "2021-02-11 19:11:15", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.725922, -26.850607]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "69ad9cb0-a7a2-4396-8b85-7b028493405b", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 208, "pubMillis": 1613081624000, "timestamp": "2021-02-11 19:13:44", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679877, -26.952581]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "498bacb4-13fe-4da4-bb77-1d5d263ea39d", "type": "JAM", "magvar": 174, "pubMillis": 1613081727000, "timestamp": "2021-02-11 19:15:27", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713325, -26.909252]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ff35a6b2-3d69-44db-ad6b-8a3b785e2b35", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1613081756000, "timestamp": "2021-02-11 19:15:56", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716316, -26.9009]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "3542da6a-473c-48fe-8d21-8295c8b47879", "street": "R. Radial Leste", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 160, "pubMillis": 1613081784000, "timestamp": "2021-02-11 19:16:24", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721981, -26.888761]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "68b104dd-2f32-4259-924f-551932e2f062", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613081838000, "timestamp": "2021-02-11 19:17:18", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729929, -26.869306]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4345c5dc-5a46-415a-aca9-357cc7c6a298", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 166, "pubMillis": 1613081847000, "timestamp": "2021-02-11 19:17:27", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.697409, -26.93798]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e549e472-e38f-4a7e-a877-618ece214a1b", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 138, "pubMillis": 1613081904000, "timestamp": "2021-02-11 19:18:24", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728047, -26.859272]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d47686c1-e1ec-4485-9041-a3dea5bd484e", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 191, "pubMillis": 1613082136000, "timestamp": "2021-02-11 19:22:16", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679019, -26.925513]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "799189ff-f469-4eda-8511-8ba123430984", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 52, "pubMillis": 1613082110000, "timestamp": "2021-02-11 19:21:50", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711965, -26.912554]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5124d263-ca1f-4a16-a27c-14e519f0eda7", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1613082114000, "timestamp": "2021-02-11 19:21:54", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.688581, -26.945238]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c5daa0ad-a644-4bcf-9988-035cfadc5b72", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 120, "pubMillis": 1613082172000, "timestamp": "2021-02-11 19:22:52", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.718033, -26.898233]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8a6d64f2-9f41-4913-93b3-672fbb022d11", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613082240000, "timestamp": "2021-02-11 19:24:00", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.724716, -26.882241]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b2d7e687-e2b0-4450-af4f-1a5d30ee66cb", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613082224000, "timestamp": "2021-02-11 19:23:44", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.730106, -26.868461]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ee7abfd7-c236-4b3c-acd4-401573fbc90a", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 170, "pubMillis": 1613082493000, "timestamp": "2021-02-11 19:28:13", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717192, -26.900812]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3a09fbe1-8335-4279-b0d6-3a8848227cde", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 160, "pubMillis": 1613082634000, "timestamp": "2021-02-11 19:30:34", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720403, -26.891546]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "895153a1-8022-4dd7-841e-7c0d239a33a8", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 343, "pubMillis": 1613082650000, "timestamp": "2021-02-11 19:30:50", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.703013, -26.932333]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "be7c5c5b-6506-4fb0-bf4f-1946f8daf679", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 138, "pubMillis": 1613082673000, "timestamp": "2021-02-11 19:31:13", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.707666, -26.923096]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e3e6dbc5-c6ae-4bdb-94b4-0414c6e49815", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613082888000, "timestamp": "2021-02-11 19:34:48", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727963, -26.859732]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9495cb3f-9da1-4950-8c35-dffcc0030bbd", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 190, "pubMillis": 1613082887000, "timestamp": "2021-02-11 19:34:47", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721654, -26.890029]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1188bbcb-6911-4c24-9a84-3e756dc8cfa1", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 273, "pubMillis": 1613082926000, "timestamp": "2021-02-11 19:35:26", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683778, -26.947979]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "61b7d671-ba1c-49eb-aae9-1dbfc2289c2e", "type": "JAM", "magvar": 116, "pubMillis": 1613082988000, "timestamp": "2021-02-11 19:36:28", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727642, -26.857245]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d9a0c00d-c722-4ff7-ada0-89548b51e3df", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 186, "pubMillis": 1613082968000, "timestamp": "2021-02-11 19:36:08", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721868, -26.889032]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "8f5e9b89-9f6e-42c2-9c5b-2f679d87183c", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1613083044000, "timestamp": "2021-02-11 19:37:24", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728069, -26.859378]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "3f50b4c1-54b6-4641-980f-b67a4da3da20", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 191, "pubMillis": 1613083047000, "timestamp": "2021-02-11 19:37:27", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.710561, -26.916229]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b18c53cc-fb7f-44a9-9f78-f86dd8ee21aa", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613083071000, "timestamp": "2021-02-11 19:37:51", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.662154, -26.913975]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f2928a1d-889b-4a08-b31f-ecc7071e6ae2", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 61, "pubMillis": 1613083104000, "timestamp": "2021-02-11 19:38:24", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721533, -26.890035]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f1d4dc57-e431-429a-baef-a2731e0fd6f5", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 273, "pubMillis": 1613083080000, "timestamp": "2021-02-11 19:38:00", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728757, -26.873185]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 6, "uuid": "dac4bdd6-4e13-4588-acd7-12c9ecb7a235", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 159, "pubMillis": 1613083155000, "timestamp": "2021-02-11 19:39:15", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693015, -26.942362]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "bce5c7bd-e3d9-4d50-9810-f06b68fd2cf7", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 137, "pubMillis": 1613083491000, "timestamp": "2021-02-11 19:44:51", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.695323, -26.940063]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a443dfac-1e33-4392-9598-767e5dfece52", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 138, "pubMillis": 1613083950000, "timestamp": "2021-02-11 19:52:30", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.697334, -26.938054]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9d595111-00bf-4e8c-9785-ec4551cdece4", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 137, "pubMillis": 1613083993000, "timestamp": "2021-02-11 19:53:13", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.687538, -26.945795]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "fc810ab8-8ce4-406b-a6bf-586dca5600d8", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 120, "pubMillis": 1613084215000, "timestamp": "2021-02-11 19:56:55", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679699, -26.954613]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "9d583780-5450-4e5d-8af6-0a96902bf2bd", "type": "JAM", "magvar": 181, "pubMillis": 1613084272000, "timestamp": "2021-02-11 19:57:52", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727896, -26.859913]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "86f7edb7-b7e7-4260-a2b9-abb220383271", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 11, "pubMillis": 1613084375000, "timestamp": "2021-02-11 19:59:35", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693989, -26.912305]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2e84dc7d-1c4c-4506-b03c-1aff7c91fac4", "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "type": "JAM", "magvar": 179, "pubMillis": 1613084447000, "timestamp": "2021-02-11 20:00:47", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712943, -26.91047]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1bf9326b-eeaa-4693-bb7b-82e976af6ef6", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613084468000, "timestamp": "2021-02-11 20:01:08", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679895, -26.951338]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4a995b65-749e-4bcb-86c6-89c996a419db", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 161, "pubMillis": 1613084693000, "timestamp": "2021-02-11 20:04:53", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679857, -26.956213]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "368eb08e-26ac-4016-86f1-ca1b8eabf129", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 187, "pubMillis": 1613084696000, "timestamp": "2021-02-11 20:04:56", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.657084, -26.914496]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b45785e9-27a7-4aca-83fe-283a0e803e17", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 134, "pubMillis": 1613084732000, "timestamp": "2021-02-11 20:05:32", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.681023, -26.960381]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 5, "uuid": "bf3340e0-8457-4f71-8c18-0017c08b44e1", "street": "BR-101 S", "type": "ACCIDENT", "magvar": 212, "pubMillis": 1613084771000, "timestamp": "2021-02-11 20:06:11", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717317, -26.899956]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "fd2b239e-0890-4e24-bb6f-1cc3fd737182", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613084906000, "timestamp": "2021-02-11 20:08:26", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716018, -26.903557]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "fa9a5722-700c-49ed-8a6f-d995031e1a27", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 155, "pubMillis": 1613084938000, "timestamp": "2021-02-11 20:08:58", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713904, -26.908155]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "4ba37c79-ddd7-4c81-812a-30d76656f80b", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1613085006000, "timestamp": "2021-02-11 20:10:06", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.699688, -26.923]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "0c367670-6641-46dd-903c-235a4b58ebf1", "street": "R. Paulo Valmor Severino", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 211, "pubMillis": 1613085078000, "timestamp": "2021-02-11 20:11:18", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.663627, -26.90222]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "98dfb407-4f22-4c68-bec3-da1fc1b81d5f", "street": "Av. Cel. Eug\u00eanio Muller", "type": "ACCIDENT", "magvar": 309, "pubMillis": 1613085082000, "timestamp": "2021-02-11 20:11:22", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.725177, -26.881131]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 5, "uuid": "2f028aa8-6e12-451d-9f35-f317a03690b0", "street": "BR-101 S", "type": "ACCIDENT", "magvar": 159, "pubMillis": 1613085342000, "timestamp": "2021-02-11 20:15:42", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721216, -26.890588]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "570943e8-8a13-4bf4-a9e4-df594780e665", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613085365000, "timestamp": "2021-02-11 20:16:05", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72229, -26.890203]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MAJOR", "reliability": 5, "uuid": "6654bc37-bc7f-46ce-a945-0c0e7ec2b427", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "ACCIDENT", "magvar": 109, "pubMillis": 1613085656000, "timestamp": "2021-02-11 20:20:56", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727441, -26.875614]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "f936c160-43be-4457-95bd-9ed5cd133f90", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 159, "pubMillis": 1613085715000, "timestamp": "2021-02-11 20:21:55", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.707211, -26.924179]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "f92945f9-cdee-4e9e-9e9e-c215466a757f", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 159, "pubMillis": 1613085777000, "timestamp": "2021-02-11 20:22:57", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.725041, -26.88146]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "58a6ab28-ff3b-4f59-9045-77dec3e46066", "street": "BR-101 S", "type": "ACCIDENT", "magvar": 159, "pubMillis": 1613085872000, "timestamp": "2021-02-11 20:24:32", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679896, -26.952411]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "d216834c-a155-4bff-a3dd-70e96b574b35", "type": "JAM", "magvar": 174, "pubMillis": 1613085889000, "timestamp": "2021-02-11 20:24:49", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.718853, -26.896257]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "3f93fb52-33a8-4088-8926-6894f2c1ca8e", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 159, "pubMillis": 1613085954000, "timestamp": "2021-02-11 20:25:54", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.681482, -26.961057]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6bb72863-4937-4d06-8c0e-4179bef2d5a4", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 212, "pubMillis": 1613086018000, "timestamp": "2021-02-11 20:26:58", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711783, -26.913274]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "dd18b6e6-7444-4850-b3bb-27b928609442", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1613086134000, "timestamp": "2021-02-11 20:28:54", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683888, -26.947743]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c6482720-da4a-47d9-92e9-ff21993745b5", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 120, "pubMillis": 1613086518000, "timestamp": "2021-02-11 20:35:18", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.663442, -26.902273]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "3a07215c-294a-4732-9300-563a7e05fc80", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 341, "pubMillis": 1613086517000, "timestamp": "2021-02-11 20:35:17", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683017, -26.972615]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "61b7f02c-4f99-44f7-b4ef-8bc684d5f796", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 172, "pubMillis": 1613086799000, "timestamp": "2021-02-11 20:39:59", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.685926, -26.946868]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "260a6ef0-2d22-496e-9c75-1d5a6593f486", "type": "JAM", "magvar": 121, "pubMillis": 1613086884000, "timestamp": "2021-02-11 20:41:24", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728604, -26.946004]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "5b166f6d-cbb3-49e1-b0e0-bfc26379528b", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 88, "pubMillis": 1613087236000, "timestamp": "2021-02-11 20:47:16", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683662, -26.968489]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "98c4375e-6cef-4d1f-a859-b54964bcbfea", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 171, "pubMillis": 1613087428000, "timestamp": "2021-02-11 20:50:28", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679848, -26.956137]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ee4c6cb5-4b6f-4d59-b3ef-d32247e222d4", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 185, "pubMillis": 1613087411000, "timestamp": "2021-02-11 20:50:11", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.719162, -26.844033]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_MISSING_SIGN", "reliability": 5, "uuid": "492262f8-a0ca-4a4a-b098-59f9a4712826", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 227, "pubMillis": 1613089799000, "timestamp": "2021-02-11 21:29:59", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726328, -26.940518]}, "properties": {"reportRating": 2, "reportDescription": "", "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "c159d6d1-42e5-437e-90ac-e247751b212c", "street": "Av. Itaipava", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 72, "pubMillis": 1613090949000, "timestamp": "2021-02-11 21:49:09", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729988, -26.868471]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "fd27ce19-eec4-4b92-a6da-4d48b528c498", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 349, "pubMillis": 1613092226000, "timestamp": "2021-02-11 22:10:26", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.673861, -26.892052]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "8331ca39-0a48-4ab1-96d8-3ec263b9562d", "street": "R. Leodeg\u00e1rio Pedro da Silva", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 143, "pubMillis": 1613092701000, "timestamp": "2021-02-11 22:18:21", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}]}