{"type": "FeatureCollection", "uuids": ["645ef01c-0d26-431b-8d22-8bc1391b9ddf", "b0bfb522-aac4-41aa-bd46-4c5c7f7dc1bb", "ecca8438-eb40-46e3-9051-43b20fb4c574", "e72db40f-5597-42c9-9737-f653e8f1c17f", "a224bf7c-132b-4abc-9ea5-e18a6338bfe4", "0cbd99b5-8422-4287-9709-2320c019954e", "a5d0fd52-c963-433c-b80b-c9919f78fe79", "e66d9a69-8dab-4edb-bfa1-d4f793f1f1cb", "0c77e0f0-faa6-471a-b216-01997da18982", "c14427cc-4219-497b-b450-27c71171acc8", "54521c93-ec45-41b7-a007-28afe08bffe7", "c18d307c-f8a0-4fda-bde3-577d71bd808b", "d0f40626-40b9-4881-b7a7-b26e6e79e26d", "855d8981-6c03-4b56-8280-81ba98ff2925", "7d74d33e-f9f3-4bdb-a6ac-50affb401659", "ecb3779a-74a1-4f3a-8df3-503c781ad25d", "05799c1e-cb49-49aa-a878-2f767dedeb1f", "e9e2090e-5044-4062-bdcd-a0c5f95e52b5", "bd4f0974-d78c-4992-b5d8-0e26f9e39031", "57c10240-447b-4dd7-b83c-d9ebcf3020ae", "368de4cc-2022-4068-b205-e299804f8043", "2a2dbda2-b751-4e16-a31e-106ffc29bf40", "35c60044-36af-4e6c-8f66-549e380f2e31", "b999202f-fed6-47c7-a86a-3d9875586066", "e38eba2e-5c81-4a6e-b809-4db0ef74330f", "0f0fc0ee-340e-4263-898d-21fe814393a3", "7ef1ef65-9605-429f-8751-c6d231e5932f", "93c8f995-c46b-4322-b772-0ae379fa4ba4", "68b991b6-f4e3-4318-a7c9-7eef73b39850", "d3e74240-f795-4b97-bb05-7d9052f1d85f", "618ccff6-549a-4a87-974f-4edd5af50a11", "ff6c7c0d-dc4b-44a2-9938-e4c90b7396d4", "3592985b-d2ca-4d86-8c7c-4262733f4839", "0317ab32-4107-4fc8-ae07-77f2587276d2", "c2b3f3a3-34e1-4cfd-a9e5-9ccb329a1e0a", "1627628c-38f0-4a91-a0a9-d12512bea92d", "33057d33-e6fd-4e0c-8556-cb279918b043", "c5e86a52-b2cf-4744-bf19-7156c0ccb3e9", "05396ff1-d53b-4cdb-8a9e-3eb4e1728cef", "3d22f309-6cbf-44f5-9e92-dc6132b27958", "cfc24eb7-5b69-496b-a7f5-53a6d1a7284b", "86d236d8-f49e-4ea9-9b04-2d84aabece14", "9bea6b8c-8fc0-4101-9f92-ddcfc42abcbf", "e041eaff-d656-4a3e-8ec7-16cf782a2969", "c5cae80b-e2a3-4288-b6d1-67d9b61a0d24", "c181ca61-3a5a-4e65-bc08-4533f6945c6f", "eae43e33-d1ec-48af-8073-ddbcb9db235e", "d2e9cce9-7092-4700-9a00-0d50ee6bf471", "5a84fbec-4932-4897-9732-eb9356200fed", "51f93dad-6560-4d7c-abba-9971ed26aedb", "85f53b70-3346-43dc-8815-8439a90cf660", "359bcfdb-8675-4707-bd72-8775623dc8b2", "96935bf4-991c-4a36-b017-7de1267fb960", "f41d1358-8db4-47f2-b7ca-7464217073e3", "bc7a7270-5947-4639-9063-59c37c971880", "9f290081-d908-4b17-bd30-0201534f5f9c", "1ea5d9c4-2087-4bef-9cea-22b01f652790", "44037a2e-baac-42e9-aee4-bf0c9718103b", "006ea4e4-9704-40a3-897d-b53af80c9d9d", "f41e7442-cdc5-4bef-8b2b-f822d5572838", "92d50b02-f158-410a-bea5-fa1021add80b", "3e2a87b2-e45d-4b23-92b6-6f7cf1babaa7", "3a4234a6-e6a7-45b8-acbd-b073ce39379b", "ab197aee-14e4-41c2-9458-f78b76926e29", "cc978d3f-c760-44ae-a2a2-7ef1e89a8e70", "53cbed19-9bdb-42ed-b42f-80b9d12d5972", "f2b77d12-9f47-427d-957e-33286125623f", "614102d8-0eea-4116-98aa-57683a989d9d", "6c7f2ba7-81d9-4da1-af25-8d2cfe49a1e8", "caac265a-87a6-4140-b4e5-08fefe89dd4b", "0526c893-5eb2-4cfb-8582-34b01bb4c43f", "1134a0ef-6839-4ad2-b7c1-39b80abd8920", "c2b9b757-1680-4f78-96c1-b9dcc68b8d85", "bcdb657a-0ff1-44f4-ab35-fd875b2d8773", "f7462756-7111-4634-9250-e72971782fc8", "0a132d9a-0c97-4a91-8002-796a471460cf", "ddbcdbeb-6bf4-41b9-8e2c-868d65193901", "52f7ec64-6f3b-4cb0-a1b6-511058a0446b", "3051eed1-3dea-4fc4-af5f-b8faede9395b", "b974d086-ad65-493b-9f86-a72c6a9f236c", "9bad8c96-42e9-4dcd-8222-e2eae76d701a", "6037ce66-3dbe-4286-9404-25a0c8f6348a", "dac407bb-1dc3-417f-a58b-86d04f4349d9", "1bb4b033-e7c3-4cb6-b73f-ba7ae80ef4d7", "9dc926cb-02a6-42ec-865f-ab8632ab6aaa", "e194c670-bdca-4019-be67-5f29a19e3365", "014d34e5-a9a1-4c86-b52d-95ea5995a3ee", "9a4a85e8-1354-488a-9b7c-70580cab0465", "defacd8f-43d8-46c3-a2f1-3624ddf38c45", "eb0a9fa3-27ad-4f2c-b332-c6720ef91d5e", "ea97cb6a-6689-4e1f-a390-835d80fd396b", "0f361ebc-df63-4871-92c0-8d1efe2fbf22", "e505770a-30ef-4882-809f-eebfef3fa039", "343eadd2-e82b-4278-ae68-a26032808257", "b73b7278-e7cc-42b2-a972-d6eef10c06db", "8a38ebce-7061-4e59-b9a7-e5a4fb9550e9", "0d82243c-4859-4477-bfab-3108a0c4d127", "35202423-d803-4954-8902-7f4bdf4af6c2", "19e3a91d-a77c-4d2a-a426-ed71ab61a68d", "84bfab4d-75ae-422d-b746-771766783090", "078e558f-bb54-468d-8676-20f3906dca1c", "82c57f34-093f-431c-b674-6a0309b75a97", "2bc08b77-73f0-4bef-b0a0-937f5787336f", "14eea88c-7cb8-46a9-a190-a920fafaea93", "23e682fc-d8a4-4cff-b698-108d54f5bd13", "f55054aa-d8da-40cb-8ff0-eadc788405e4", "79b2980e-62e7-4de1-91df-1998f0479a24", "bf5a6418-d263-435e-a2f2-c5477c8bf6f2", "2fb4962c-e693-4f7c-9e7c-656d533e1d33", "a6989e55-b8bd-48bb-a1b6-545626443f88", "b5818de7-826f-400c-880d-c3884912ab7a", "c7555fcf-f02d-4d95-abb4-bd32e302697c", "9188b515-488a-40e1-99c1-12fc9062e57d", "f0eb9269-f236-4d12-91d3-e021e8716dc9", "0571dd47-1397-4dd0-b64c-23fc42ff7eb9", "10966b97-988e-4c57-a7f5-ab9e6d982a85", "fa24422f-5964-49f9-b3d6-ae7a01d6a454", "290ccbd8-fe77-4dd2-81ee-0f2d6e7680af", "6de87191-545e-467b-b3e7-11bae8c94b04", "809bb25d-a6aa-4e27-8570-da09e12804e8", "02c6292c-c42a-4e67-8aa2-a8bd36c557d0", "45fcf8dc-96c3-4b4c-bb26-0da47bb1fc2c", "7604a6a1-57a3-474e-b240-83527b1516ab", "57cefd78-ac01-42a2-8f42-ab47b1900344", "02fdd491-00e4-4d72-9227-d856fb1709f5", "0302390f-1e8e-4431-81a9-ef51b830ca4d", "06fbbc5e-496f-4ead-9d2b-d2dd63e6a19b", "e2711b01-3866-4306-880f-de5058a0e268", "8048afec-004d-4146-9f08-15ec033ec11e", "fa11404f-14c5-4ebb-a7a3-ef6dec9b2cbe", "39376092-5e5a-4ef3-9863-70db0830d3b9", "4404327d-f18a-4050-8eeb-bdf94910d0ea", "5670b8ac-875a-4665-8fa2-26c5520b6e9f", "91095e8a-942c-4016-bc00-b9db52b46aa3", "9b4918f5-2fdc-4670-87ee-8afeb489858e", "43045ed8-d704-4b35-b273-fdbe8514c9b9", "6aa81608-9a06-4dde-ab2f-c21330acecaf", "fdc532f2-bcc9-4c6b-a0af-fb5471eabd51", "95b4e6fb-30a7-4daf-9709-8a0bc7b153a3", "81af2b37-6501-4a69-b393-d0e484b32cd1", "2c59b463-e69d-403b-accf-ce522f1e737e", "1a3f9bcb-9bf7-4ffc-a53b-961a9101c919", "799d52b4-55c9-4570-b9f5-8732448aff88", "9b91eca9-3672-4da2-8413-dba1005c2ada", "24773994-373b-49d7-a880-40536691ce22", "d894fdcc-1d53-44f2-bf93-8c091adb739d", "daecffb0-01e0-422b-ae31-db9f8df0451d", "c8626043-fc54-4c54-ad87-c77f8c246f4c", "05b80fc8-cd75-4905-a4df-865661534398", "eb7bad07-7092-465e-b43b-a23f78224b8b", "644cd7c9-4bb2-4ae8-b37c-4a6157a3f21d", "d4b91d35-22ed-4d1e-a1b8-eb51a8ef304d", "bb690285-728d-40b6-ba3e-74dbeb7dda1e", "a5019673-2692-42f1-a63e-0d381e8a7eed", "962aa4a4-c281-44ae-8d64-b9099c0398a9", "65c75881-a842-4a4f-bb32-ab2960b5da32", "ee24ff92-f9a9-41fd-a11e-1d34934f1edb", "b2841d24-17c4-43ef-9498-98057421ac04", "ea39286d-b097-41ce-b74e-c28e393abbe2", "16c98b9c-dcee-4fa3-9712-43e6c4691ebe", "f892150c-d6ca-43b9-93aa-38b8cb5c9602", "c8cc9eef-7577-4df8-a152-a1a8fca666aa", "fc757cf6-a943-44f7-9125-e160859037fe", "24b7a3ea-e374-4687-b6d3-03140e134e4d", "2fcf7598-ad75-4d13-af04-da161705bba5", "a1105887-d6b5-4ed3-bb92-e6eb3ea4b9cf", "d14c3dfd-acf9-436d-a7bd-29b847b4c370", "7c4e278f-3a27-4487-8d84-0fb31d349225", "ae4083b8-74d3-4cb6-97b6-fb30357c1cb3", "ed7ad60a-0cc5-440e-8f7c-4591ddfe7d50", "42643dbe-3318-4eb1-8aa8-8639b7c5a2d7", "e23daced-0660-4c3c-a50b-bb09bd776bfa", "3ad267ca-ee93-42f1-996a-ebee4aeb205b", "e970c4a5-ffb6-4b3e-8466-9cdf4aac4822", "0daef9f6-9347-4582-bc98-003cccc25993", "166bbe49-46d9-49c0-b427-1367f6a30f13", "ab73d4e0-45a1-4a39-ad34-d6fb908deabc", "f6c61d24-55f9-4640-872d-95996e4f6a30", "36221d5c-f43a-4de7-afab-5bee6e829d69", "84b0bc2a-7b50-46de-8779-5f3a1822d4a2", "7afc54fe-c245-4f2c-b093-fd00d9444b5c", "41a01db3-f0e7-4906-a3a7-c79b974b565f", "4f1e9275-99b0-4af8-8ed0-0e025454b69c", "375af555-b9d4-4b91-94b4-95a31a538505", "a7a481e0-4614-42d8-b477-75122318f14d", "624e093b-48bd-4490-b964-40f72f17a28c", "d40aa43d-f6f8-41ee-8ecf-ed5c31f8445a", "0cf86318-bdb2-4936-85df-8eadad9bd9cf", "07d8b4ef-45d7-4627-afa2-974be0e562b9", "267036f7-c0ea-41a9-b07f-7f21eee1fa68", "ccb9790e-ac86-41c3-bb3a-d54c127457f9", "1f1427c6-1b7f-43c2-b5b4-f3a1a20c43c8", "6fdb5565-f287-4062-a955-4201f0ed5070", "2c5236ff-ddb9-4aeb-bdc7-7434f7ec7826", "eb59e114-7f99-4b37-904c-eaf9ceb39817", "21c7283c-1a33-465c-b590-9bfb6e11f90e", "da41ba28-fa20-46e3-8874-d81167087a5f", "7ccf2381-2a5f-4135-ad4d-43ffb655cb62", "9fca206c-24c8-42eb-9ce5-65f36d28e69a", "17c3e1a8-01e6-4be8-b97e-0de3545119aa", "a05e4407-bacd-4d0c-92f8-e5a30cb8b0c3", "5c4a1e3a-8cb9-4309-8cd2-26759793d376", "80808730-15c5-4b42-92e1-33b001fafa7e", "022e20cc-7275-49e2-bcae-0393b678999b", "966a3f44-7bee-4b8f-a8f7-486c34bfab60", "48955f6f-715a-424a-9a32-8d40061bebfd", "e852ab86-7645-4ce9-8e89-24c26b9d734d", "1f80a34e-71f7-4894-86d4-715157184c09", "704d2326-3a0d-4446-a087-d88c025ccbed", "3a076314-d4ac-436e-84b0-7d8b2759328f", "ff06cca1-8fb5-4506-ad9a-28498bb82f4a", "ff990e73-77a9-4f77-a663-9fafb0fff426", "1c73793a-1d88-4d52-8c15-cf6e0d17c21a", "88048bd3-8319-4743-97fe-f25f4004b64d", "c924d3be-7a36-4ee7-802b-3cc6df66f71f", "f6e29bc9-c9cb-43f9-a8db-7be7a64ab1b3", "87e13b81-f37a-41c8-834a-03daae4f4a6c", "2964be74-20d2-438d-a5b0-002959866180", "7c323df3-9357-44b6-b9c4-7cc568eeb80e", "577d63d1-5dc9-4cbf-810a-e6b1c1ff70ff", "bdc190b2-7a7d-4429-8413-f6170b2dd57c", "a467475a-27c3-4eb1-a279-988a4e3084d2", "774a5f1e-7b5a-48b8-913e-0c0aa2b28a4e", "b309f3f6-994e-4df8-893d-040fc239c11f", "3769fd27-585d-4db8-963b-20935ea09c19", "5c953d2b-8d49-4dc6-ab70-d4a52b4c7474", "8f8f83f6-5600-4d71-8aff-da80babaa1b2", "2eb0b7fc-c1a3-4a9e-bd8b-df51424a449d", "537d0746-c738-47fe-b085-e7c5b0ad8105", "9f77802c-4f59-4202-9fae-cd330a271c21", "0d829504-109a-4482-85c0-9e5bacb82c3b", "ff09642d-a87d-4f30-8f20-cacd07251f3c", "c723540f-59c4-48f7-8abb-c0a56bff80d2", "81fc1b09-d91b-4900-9927-61cfa6f976b1", "06d733e9-e114-45c8-a6b1-62d9a6443619", "f78d4f82-51a1-4261-910e-22db7d353a1d", "5a65c012-2cd1-48ea-b8be-f46dded47531", "fa5328d3-1884-4e15-8a80-49b9a4120eef", "958a47a8-f1fe-4530-9bc5-cbde097a62a4", "f431e444-dd7f-4449-8fe4-89bba314af7c", "90fc6e40-7425-4639-a44a-1cd7b148a6b8", "b054fd0b-74e5-4dc1-be55-daf067efddd0", "7887f44a-98d7-47d0-9ce4-ded23132b3d2", "e0cf48a0-168b-4c31-9827-86dbae4735ce", "5d1d06fa-8b44-4c7f-b9c4-3d60715daaba", "16869240-f9ab-4941-b0b3-d6f9cec2a950", "89d24147-b7f4-452d-8b4a-bd89150686df", "dc64898b-0c3c-41ba-9e59-421e51105ee6", "36ad7ab9-765d-405b-af50-86731334c846", "f9358b96-2fb5-4f81-8515-0ec5f9587dda", "25b50e6a-824d-47db-96ce-82f2d90a00e2", "50d74482-e8bd-4f2f-8651-ab21a432cf80", "2a240c2c-c605-415e-bf01-77313814156a", "5a69c16d-3027-4b4e-8bba-8470afb76e53", "fa7e1cbe-2328-43e4-9f1c-235176d02627", "0ca139cf-6f66-4638-adec-ba18972a7667", "87db6c56-026f-4cf3-aeb6-762c10ba4265", "2679d7e0-58b0-4107-82cd-423b5402634b", "69ac365d-f567-4a23-acfe-49b4771e72f3", "a5d252b8-2adf-471f-bbba-c13048e99d5c", "c00ea444-5292-4def-a370-1f1d007bb848", "4dd72096-a18e-462f-a4cd-d7732e90f752", "eb620ad1-5d3e-40c9-a094-1b17b6247aa1", "40573373-fb48-4d35-a4d8-64d01a41ae7c", "21053afd-47b8-447b-8e95-ec44ea09f0dd", "55dc88ba-9b30-4130-adf7-26bb4289d2b5", "72a2a2e8-0e37-4b47-956f-e7ddae4ffd2f", "de6a197f-cb66-44ca-95b9-3646d2211554", "a877794f-352f-4f63-8cc2-2d3853ad43ca"], "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.697689, -26.90927]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "645ef01c-0d26-431b-8d22-8bc1391b9ddf", "street": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 271, "pubMillis": 1611634151000, "timestamp": "2021-01-26 01:09:11", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.697315, -26.909279]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "b0bfb522-aac4-41aa-bd46-4c5c7f7dc1bb", "street": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 271, "pubMillis": 1611634135000, "timestamp": "2021-01-26 01:08:55", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.697889, -26.907928]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "ecca8438-eb40-46e3-9051-43b20fb4c574", "street": "R. Eudoro Silveira", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 2, "pubMillis": 1611634180000, "timestamp": "2021-01-26 01:09:40", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.699598, -26.935797]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "e72db40f-5597-42c9-9737-f653e8f1c17f", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 138, "pubMillis": 1611636317000, "timestamp": "2021-01-26 01:45:17", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727901, -26.857354]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "a224bf7c-132b-4abc-9ea5-e18a6338bfe4", "street": "R. Inspetor Othon Jo\u00e3o Nogueira", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 92, "pubMillis": 1611637946000, "timestamp": "2021-01-26 02:12:26", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713147, -26.881373]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_OBJECT", "reliability": 5, "uuid": "0cbd99b5-8422-4287-9709-2320c019954e", "street": "Av. Nereu Ramos", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 354, "pubMillis": 1611638981000, "timestamp": "2021-01-26 02:29:41", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.70933, -26.918908]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "a5d0fd52-c963-433c-b80b-c9919f78fe79", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1611641890000, "timestamp": "2021-01-26 03:18:10", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683123, -26.971905]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "e66d9a69-8dab-4edb-bfa1-d4f793f1f1cb", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 172, "pubMillis": 1611649402000, "timestamp": "2021-01-26 05:23:22", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.725495, -26.889309]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "0c77e0f0-faa6-471a-b216-01997da18982", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 280, "pubMillis": 1611654014000, "timestamp": "2021-01-26 06:40:14", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728615, -26.861814]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "c14427cc-4219-497b-b450-27c71171acc8", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 196, "pubMillis": 1611654573000, "timestamp": "2021-01-26 06:49:33", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.730149, -26.867887]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "54521c93-ec45-41b7-a007-28afe08bffe7", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 177, "pubMillis": 1611656176000, "timestamp": "2021-01-26 07:16:16", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.681121, -26.899976]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "c18d307c-f8a0-4fda-bde3-577d71bd808b", "street": "R. Rodolfo Treder", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1611656295000, "timestamp": "2021-01-26 07:18:15", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700517, -26.938287]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d0f40626-40b9-4881-b7a7-b26e6e79e26d", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 74, "pubMillis": 1611656372000, "timestamp": "2021-01-26 07:19:32", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.699261, -26.936292]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 4, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "855d8981-6c03-4b56-8280-81ba98ff2925", "street": "Sa\u00edda 122", "type": "JAM", "magvar": 145, "pubMillis": 1611656722000, "timestamp": "2021-01-26 07:25:22", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.698524, -26.914925]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7d74d33e-f9f3-4bdb-a6ac-50affb401659", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 250, "pubMillis": 1611656856000, "timestamp": "2021-01-26 07:27:36", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683653, -26.967798]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ecb3779a-74a1-4f3a-8df3-503c781ad25d", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 352, "pubMillis": 1611656828000, "timestamp": "2021-01-26 07:27:08", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683009, -26.971959]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "05799c1e-cb49-49aa-a878-2f767dedeb1f", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 352, "pubMillis": 1611656811000, "timestamp": "2021-01-26 07:26:51", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.689874, -26.889358]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "e9e2090e-5044-4062-bdcd-a0c5f95e52b5", "street": "R. Pedro Camilo Vicente", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 4, "pubMillis": 1611657052000, "timestamp": "2021-01-26 07:30:52", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715141, -26.905183]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "bd4f0974-d78c-4992-b5d8-0e26f9e39031", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1611657190000, "timestamp": "2021-01-26 07:33:10", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.719301, -26.895957]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "57c10240-447b-4dd7-b83c-d9ebcf3020ae", "street": "R. Fermino Vieira Cordeiro", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1611657479000, "timestamp": "2021-01-26 07:37:59", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.697677, -26.936983]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "368de4cc-2022-4068-b205-e299804f8043", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 244, "pubMillis": 1611657578000, "timestamp": "2021-01-26 07:39:38", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727673, -26.858246]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2a2dbda2-b751-4e16-a31e-106ffc29bf40", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 190, "pubMillis": 1611657582000, "timestamp": "2021-01-26 07:39:42", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.696725, -26.938347]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 4, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "35c60044-36af-4e6c-8f66-549e380f2e31", "street": "Sa\u00edda 124", "type": "JAM", "magvar": 322, "pubMillis": 1611657579000, "timestamp": "2021-01-26 07:39:39", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.676708, -26.924927]}, "properties": {"reportRating": 3, "reportDescription": "", "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "b999202f-fed6-47c7-a86a-3d9875586066", "street": "R. Jos\u00e9 Siqueira", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 352, "pubMillis": 1611657652000, "timestamp": "2021-01-26 07:40:52", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716624, -26.900115]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e38eba2e-5c81-4a6e-b809-4db0ef74330f", "street": "R. Radial Leste", "type": "JAM", "magvar": 160, "pubMillis": 1611657675000, "timestamp": "2021-01-26 07:41:15", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683683, -26.947749]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0f0fc0ee-340e-4263-898d-21fe814393a3", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 302, "pubMillis": 1611657756000, "timestamp": "2021-01-26 07:42:36", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729303, -26.871071]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7ef1ef65-9605-429f-8751-c6d231e5932f", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1611657723000, "timestamp": "2021-01-26 07:42:03", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.664475, -26.902074]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "93c8f995-c46b-4322-b772-0ae379fa4ba4", "street": "Av. Cel. Eug\u00eanio Muller", "type": "JAM", "magvar": 98, "pubMillis": 1611657911000, "timestamp": "2021-01-26 07:45:11", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71571, -26.903413]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "68b991b6-f4e3-4318-a7c9-7eef73b39850", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1611657930000, "timestamp": "2021-01-26 07:45:30", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714234, -26.907361]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d3e74240-f795-4b97-bb05-7d9052f1d85f", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1611657987000, "timestamp": "2021-01-26 07:46:27", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.667268, -26.916145]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "618ccff6-549a-4a87-974f-4edd5af50a11", "street": "R. Juvenal Garcia", "type": "JAM", "magvar": 49, "pubMillis": 1611658060000, "timestamp": "2021-01-26 07:47:40", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.663146, -26.903456]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ff6c7c0d-dc4b-44a2-9938-e4c90b7396d4", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 162, "pubMillis": 1611658114000, "timestamp": "2021-01-26 07:48:34", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716902, -26.900533]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3592985b-d2ca-4d86-8c7c-4262733f4839", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1611658108000, "timestamp": "2021-01-26 07:48:28", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.64019, -26.954734]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0317ab32-4107-4fc8-ae07-77f2587276d2", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 354, "pubMillis": 1611658162000, "timestamp": "2021-01-26 07:49:22", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.677869, -26.924723]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c2b3f3a3-34e1-4cfd-a9e5-9ccb329a1e0a", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 52, "pubMillis": 1611658183000, "timestamp": "2021-01-26 07:49:43", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.742491, -26.865371]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "1627628c-38f0-4a91-a0a9-d12512bea92d", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1611658975000, "timestamp": "2021-01-26 08:02:55", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.662501, -26.912365]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "33057d33-e6fd-4e0c-8556-cb279918b043", "street": "R. Juvenal Garcia", "type": "JAM", "magvar": 48, "pubMillis": 1611658976000, "timestamp": "2021-01-26 08:02:56", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.63936, -26.957667]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c5e86a52-b2cf-4744-bf19-7156c0ccb3e9", "street": "Retorno", "type": "JAM", "magvar": 165, "pubMillis": 1611659046000, "timestamp": "2021-01-26 08:04:06", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.685232, -26.946907]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "05396ff1-d53b-4cdb-8a9e-3eb4e1728cef", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 302, "pubMillis": 1611659110000, "timestamp": "2021-01-26 08:05:10", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.66279, -26.91435]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3d22f309-6cbf-44f5-9e92-dc6132b27958", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 55, "pubMillis": 1611659534000, "timestamp": "2021-01-26 08:12:14", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.703757, -26.931502]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "cfc24eb7-5b69-496b-a7f5-53a6d1a7284b", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 148, "pubMillis": 1611659609000, "timestamp": "2021-01-26 08:13:29", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701805, -26.938616]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "86d236d8-f49e-4ea9-9b04-2d84aabece14", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 74, "pubMillis": 1611659765000, "timestamp": "2021-01-26 08:16:05", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71978, -26.844556]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9bea6b8c-8fc0-4101-9f92-ddcfc42abcbf", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 227, "pubMillis": 1611659883000, "timestamp": "2021-01-26 08:18:03", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.645713, -26.927986]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "e041eaff-d656-4a3e-8ec7-16cf782a2969", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 330, "pubMillis": 1611660089000, "timestamp": "2021-01-26 08:21:29", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.7219, -26.889867]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c5cae80b-e2a3-4288-b6d1-67d9b61a0d24", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 167, "pubMillis": 1611660194000, "timestamp": "2021-01-26 08:23:14", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712654, -26.910885]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c181ca61-3a5a-4e65-bc08-4533f6945c6f", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1611660638000, "timestamp": "2021-01-26 08:30:38", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.681957, -26.948813]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "eae43e33-d1ec-48af-8073-ddbcb9db235e", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 130, "pubMillis": 1611660630000, "timestamp": "2021-01-26 08:30:30", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715456, -26.904038]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "d2e9cce9-7092-4700-9a00-0d50ee6bf471", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 339, "pubMillis": 1611660942000, "timestamp": "2021-01-26 08:35:42", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.69674, -26.936685]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "5a84fbec-4932-4897-9732-eb9356200fed", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 252, "pubMillis": 1611661015000, "timestamp": "2021-01-26 08:36:55", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.69399, -26.911559]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "51f93dad-6560-4d7c-abba-9971ed26aedb", "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "type": "JAM", "magvar": 179, "pubMillis": 1611661155000, "timestamp": "2021-01-26 08:39:15", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.696431, -26.93869]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "85f53b70-3346-43dc-8815-8439a90cf660", "street": "Sa\u00edda 124", "type": "JAM", "magvar": 323, "pubMillis": 1611661507000, "timestamp": "2021-01-26 08:45:07", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712282, -26.911788]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "359bcfdb-8675-4707-bd72-8775623dc8b2", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1611661518000, "timestamp": "2021-01-26 08:45:18", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712976, -26.910106]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "96935bf4-991c-4a36-b017-7de1267fb960", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1611661896000, "timestamp": "2021-01-26 08:51:36", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715509, -26.903907]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f41d1358-8db4-47f2-b7ca-7464217073e3", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1611661924000, "timestamp": "2021-01-26 08:52:04", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729941, -26.869264]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "bc7a7270-5947-4639-9063-59c37c971880", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 166, "pubMillis": 1611662006000, "timestamp": "2021-01-26 08:53:26", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.641849, -26.935581]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9f290081-d908-4b17-bd30-0201534f5f9c", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 358, "pubMillis": 1611661986000, "timestamp": "2021-01-26 08:53:06", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720848, -26.890428]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 5, "uuid": "1ea5d9c4-2087-4bef-9cea-22b01f652790", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "ACCIDENT", "magvar": 359, "pubMillis": 1611662108000, "timestamp": "2021-01-26 08:55:08", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.642528, -26.932651]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "44037a2e-baac-42e9-aee4-bf0c9718103b", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 334, "pubMillis": 1611662375000, "timestamp": "2021-01-26 08:59:35", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.691958, -26.934456]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "006ea4e4-9704-40a3-897d-b53af80c9d9d", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 53, "pubMillis": 1611662797000, "timestamp": "2021-01-26 09:06:37", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.69784, -26.914709]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f41e7442-cdc5-4bef-8b2b-f822d5572838", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 251, "pubMillis": 1611662966000, "timestamp": "2021-01-26 09:09:26", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.737416, -26.886879]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "92d50b02-f158-410a-bea5-fa1021add80b", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 103, "pubMillis": 1611663208000, "timestamp": "2021-01-26 09:13:28", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700698, -26.915571]}, "properties": {"reportRating": 3, "reportDescription": "", "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "3e2a87b2-e45d-4b23-92b6-6f7cf1babaa7", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 254, "pubMillis": 1611663207000, "timestamp": "2021-01-26 09:13:27", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.663399, -26.902747]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3a4234a6-e6a7-45b8-acbd-b073ce39379b", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 162, "pubMillis": 1611663224000, "timestamp": "2021-01-26 09:13:44", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713173, -26.909625]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "ab197aee-14e4-41c2-9458-f78b76926e29", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 340, "pubMillis": 1611663337000, "timestamp": "2021-01-26 09:15:37", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.691886, -26.896937]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "cc978d3f-c760-44ae-a2a2-7ef1e89a8e70", "street": "R. Rui Vieira", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 91, "pubMillis": 1611663839000, "timestamp": "2021-01-26 09:23:59", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.644172, -26.930735]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "53cbed19-9bdb-42ed-b42f-80b9d12d5972", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 322, "pubMillis": 1611663933000, "timestamp": "2021-01-26 09:25:33", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713722, -26.908282]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f2b77d12-9f47-427d-957e-33286125623f", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1611664322000, "timestamp": "2021-01-26 09:32:02", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717532, -26.899439]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "614102d8-0eea-4116-98aa-57683a989d9d", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1611664586000, "timestamp": "2021-01-26 09:36:26", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.644122, -26.930793]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6c7f2ba7-81d9-4da1-af25-8d2cfe49a1e8", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 322, "pubMillis": 1611665272000, "timestamp": "2021-01-26 09:47:52", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683314, -26.969979]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "caac265a-87a6-4140-b4e5-08fefe89dd4b", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 353, "pubMillis": 1611665294000, "timestamp": "2021-01-26 09:48:14", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.641851, -26.935547]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0526c893-5eb2-4cfb-8582-34b01bb4c43f", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 358, "pubMillis": 1611665345000, "timestamp": "2021-01-26 09:49:05", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693589, -26.941664]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1134a0ef-6839-4ad2-b7c1-39b80abd8920", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 318, "pubMillis": 1611665472000, "timestamp": "2021-01-26 09:51:12", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.644453, -26.930353]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "c2b9b757-1680-4f78-96c1-b9dcc68b8d85", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 330, "pubMillis": 1611665881000, "timestamp": "2021-01-26 09:58:01", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.649767, -26.924602]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER", "reliability": 5, "uuid": "bcdb657a-0ff1-44f4-ab35-fd875b2d8773", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 292, "pubMillis": 1611665975000, "timestamp": "2021-01-26 09:59:35", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716247, -26.9021]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f7462756-7111-4634-9250-e72971782fc8", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1611666184000, "timestamp": "2021-01-26 10:03:04", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.666955, -26.908543]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0a132d9a-0c97-4a91-8002-796a471460cf", "street": "R. Alm. Barroso", "type": "JAM", "magvar": 50, "pubMillis": 1611666198000, "timestamp": "2021-01-26 10:03:18", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.79338, -26.976009]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "ddbcdbeb-6bf4-41b9-8e2c-868d65193901", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 224, "pubMillis": 1611666222000, "timestamp": "2021-01-26 10:03:42", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726841, -26.854754]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "52f7ec64-6f3b-4cb0-a1b6-511058a0446b", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 10, "pubMillis": 1611666424000, "timestamp": "2021-01-26 10:07:04", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.691893, -26.934413]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "3051eed1-3dea-4fc4-af5f-b8faede9395b", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 53, "pubMillis": 1611666934000, "timestamp": "2021-01-26 10:15:34", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.64477, -26.929828]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 6, "uuid": "b974d086-ad65-493b-9f86-a72c6a9f236c", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "WEATHERHAZARD", "nThumbsUp": 0, "magvar": 333, "pubMillis": 1611666967000, "timestamp": "2021-01-26 10:16:07", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683183, -26.948021]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "9bad8c96-42e9-4dcd-8222-e2eae76d701a", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 301, "pubMillis": 1611667029000, "timestamp": "2021-01-26 10:17:09", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713485, -26.909167]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6037ce66-3dbe-4286-9404-25a0c8f6348a", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1611667175000, "timestamp": "2021-01-26 10:19:35", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.643492, -26.931514]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "dac407bb-1dc3-417f-a58b-86d04f4349d9", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 317, "pubMillis": 1611667240000, "timestamp": "2021-01-26 10:20:40", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713568, -26.908658]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "1bb4b033-e7c3-4cb6-b73f-ba7ae80ef4d7", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1611667307000, "timestamp": "2021-01-26 10:21:47", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714289, -26.906893]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9dc926cb-02a6-42ec-865f-ab8632ab6aaa", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1611667324000, "timestamp": "2021-01-26 10:22:04", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.699613, -26.935605]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e194c670-bdca-4019-be67-5f29a19e3365", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 318, "pubMillis": 1611667388000, "timestamp": "2021-01-26 10:23:08", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711832, -26.912877]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "014d34e5-a9a1-4c86-b52d-95ea5995a3ee", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1611667701000, "timestamp": "2021-01-26 10:28:21", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.644332, -26.930547]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9a4a85e8-1354-488a-9b7c-70580cab0465", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 323, "pubMillis": 1611667812000, "timestamp": "2021-01-26 10:30:12", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714197, -26.907119]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 6, "uuid": "defacd8f-43d8-46c3-a2f1-3624ddf38c45", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "nThumbsUp": 0, "magvar": 339, "pubMillis": 1611668355000, "timestamp": "2021-01-26 10:39:15", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.675987, -26.981546]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "eb0a9fa3-27ad-4f2c-b332-c6720ef91d5e", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 292, "pubMillis": 1611668453000, "timestamp": "2021-01-26 10:40:53", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711985, -26.912505]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ea97cb6a-6689-4e1f-a390-835d80fd396b", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1611668669000, "timestamp": "2021-01-26 10:44:29", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722809, -26.886509]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_MISSING_SIGN", "reliability": 5, "uuid": "0f361ebc-df63-4871-92c0-8d1efe2fbf22", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1611668685000, "timestamp": "2021-01-26 10:44:45", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679483, -26.952428]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "e505770a-30ef-4882-809f-eebfef3fa039", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 352, "pubMillis": 1611669001000, "timestamp": "2021-01-26 10:50:01", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.666569, -26.90826]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "343eadd2-e82b-4278-ae68-a26032808257", "street": "R. Alm. Barroso", "type": "JAM", "magvar": 51, "pubMillis": 1611669105000, "timestamp": "2021-01-26 10:51:45", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.662944, -26.907729]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b73b7278-e7cc-42b2-a972-d6eef10c06db", "street": "R. Jo\u00e3o Bauer", "type": "JAM", "magvar": 169, "pubMillis": 1611669188000, "timestamp": "2021-01-26 10:53:08", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721793, -26.890021]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8a38ebce-7061-4e59-b9a7-e5a4fb9550e9", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 274, "pubMillis": 1611669445000, "timestamp": "2021-01-26 10:57:25", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.73, -26.866831]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0d82243c-4859-4477-bfab-3108a0c4d127", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 0, "pubMillis": 1611669741000, "timestamp": "2021-01-26 11:02:21", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.675827, -26.89579]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "35202423-d803-4954-8902-7f4bdf4af6c2", "street": "Av. Irineu Bornhausen", "type": "JAM", "magvar": 138, "pubMillis": 1611670864000, "timestamp": "2021-01-26 11:21:04", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.644326, -26.930554]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "19e3a91d-a77c-4d2a-a426-ed71ab61a68d", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 323, "pubMillis": 1611671650000, "timestamp": "2021-01-26 11:34:10", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713474, -26.908889]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "84bfab4d-75ae-422d-b746-771766783090", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1611671832000, "timestamp": "2021-01-26 11:37:12", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.692005, -26.934488]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "078e558f-bb54-468d-8676-20f3906dca1c", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 53, "pubMillis": 1611671957000, "timestamp": "2021-01-26 11:39:17", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.67943, -26.952873]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "82c57f34-093f-431c-b674-6a0309b75a97", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 356, "pubMillis": 1611671999000, "timestamp": "2021-01-26 11:39:59", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.643287, -26.931713]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2bc08b77-73f0-4bef-b0a0-937f5787336f", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1611672061000, "timestamp": "2021-01-26 11:41:01", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.696484, -26.938628]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "14eea88c-7cb8-46a9-a190-a920fafaea93", "street": "Sa\u00edda 124", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 322, "pubMillis": 1611672109000, "timestamp": "2021-01-26 11:41:49", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.697438, -26.937253]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "23e682fc-d8a4-4cff-b698-108d54f5bd13", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 19, "pubMillis": 1611672114000, "timestamp": "2021-01-26 11:41:54", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.664474, -26.913942]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "f55054aa-d8da-40cb-8ff0-eadc788405e4", "street": "R. Juvenal Garcia", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 48, "pubMillis": 1611672539000, "timestamp": "2021-01-26 11:48:59", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.687945, -26.900568]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "79b2980e-62e7-4de1-91df-1998f0479a24", "street": "R. Jo\u00e3o Oleg\u00e1rio Dutra", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 91, "pubMillis": 1611672623000, "timestamp": "2021-01-26 11:50:23", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.698351, -26.936703]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "bf5a6418-d263-435e-a2f2-c5477c8bf6f2", "type": "JAM", "magvar": 318, "pubMillis": 1611672970000, "timestamp": "2021-01-26 11:56:10", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.696115, -26.936502]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2fb4962c-e693-4f7c-9e7c-656d533e1d33", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 251, "pubMillis": 1611673006000, "timestamp": "2021-01-26 11:56:46", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.718688, -26.896347]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "a6989e55-b8bd-48bb-a1b6-545626443f88", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 340, "pubMillis": 1611673092000, "timestamp": "2021-01-26 11:58:12", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71961, -26.894152]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b5818de7-826f-400c-880d-c3884912ab7a", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1611673172000, "timestamp": "2021-01-26 11:59:32", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717938, -26.898123]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c7555fcf-f02d-4d95-abb4-bd32e302697c", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1611673149000, "timestamp": "2021-01-26 11:59:09", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722788, -26.886559]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "9188b515-488a-40e1-99c1-12fc9062e57d", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 340, "pubMillis": 1611673211000, "timestamp": "2021-01-26 12:00:11", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.691901, -26.934418]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "f0eb9269-f236-4d12-91d3-e021e8716dc9", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 53, "pubMillis": 1611675549000, "timestamp": "2021-01-26 12:39:09", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.678697, -26.889635]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "0571dd47-1397-4dd0-b64c-23fc42ff7eb9", "street": "R. Hildo Silva", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 224, "pubMillis": 1611677198000, "timestamp": "2021-01-26 13:06:38", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.691728, -26.934302]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "10966b97-988e-4c57-a7f5-ab9e6d982a85", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 53, "pubMillis": 1611677446000, "timestamp": "2021-01-26 13:10:46", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71388, -26.907894]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 6, "uuid": "fa24422f-5964-49f9-b3d6-ae7a01d6a454", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1611677565000, "timestamp": "2021-01-26 13:12:45", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.644702, -26.929944]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "290ccbd8-fe77-4dd2-81ee-0f2d6e7680af", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 333, "pubMillis": 1611678010000, "timestamp": "2021-01-26 13:20:10", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.645055, -26.929314]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "6de87191-545e-467b-b3e7-11bae8c94b04", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 336, "pubMillis": 1611678418000, "timestamp": "2021-01-26 13:26:58", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726755, -26.85424]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "809bb25d-a6aa-4e27-8570-da09e12804e8", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 7, "pubMillis": 1611679249000, "timestamp": "2021-01-26 13:40:49", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713437, -26.90898]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "02c6292c-c42a-4e67-8aa2-a8bd36c557d0", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1611679333000, "timestamp": "2021-01-26 13:42:13", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.644384, -26.930464]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "45fcf8dc-96c3-4b4c-bb26-0da47bb1fc2c", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 331, "pubMillis": 1611679415000, "timestamp": "2021-01-26 13:43:35", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709646, -26.918415]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "7604a6a1-57a3-474e-b240-83527b1516ab", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1611679381000, "timestamp": "2021-01-26 13:43:01", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.706278, -26.926396]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "57cefd78-ac01-42a2-8f42-ab47b1900344", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1611679421000, "timestamp": "2021-01-26 13:43:41", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701486, -26.933899]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "02fdd491-00e4-4d72-9227-d856fb1709f5", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 138, "pubMillis": 1611679466000, "timestamp": "2021-01-26 13:44:26", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.698811, -26.936871]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "0302390f-1e8e-4431-81a9-ef51b830ca4d", "street": "Sa\u00edda 122", "type": "JAM", "magvar": 145, "pubMillis": 1611679493000, "timestamp": "2021-01-26 13:44:53", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.677813, -26.924685]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "06fbbc5e-496f-4ead-9d2b-d2dd63e6a19b", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 52, "pubMillis": 1611679748000, "timestamp": "2021-01-26 13:49:08", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712991, -26.910355]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "e2711b01-3866-4306-880f-de5058a0e268", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1611679837000, "timestamp": "2021-01-26 13:50:37", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729589, -26.865048]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8048afec-004d-4146-9f08-15ec033ec11e", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 16, "pubMillis": 1611680251000, "timestamp": "2021-01-26 13:57:31", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.644234, -26.930837]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "fa11404f-14c5-4ebb-a7a3-ef6dec9b2cbe", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1611680338000, "timestamp": "2021-01-26 13:58:58", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709074, -26.905468]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "39376092-5e5a-4ef3-9863-70db0830d3b9", "street": "V. Portu\u00e1ria", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 56, "pubMillis": 1611680545000, "timestamp": "2021-01-26 14:02:25", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.665548, -26.987527]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "4404327d-f18a-4050-8eeb-bdf94910d0ea", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 144, "pubMillis": 1611681225000, "timestamp": "2021-01-26 14:13:45", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729594, -26.87036]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "5670b8ac-875a-4665-8fa2-26c5520b6e9f", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1611681340000, "timestamp": "2021-01-26 14:15:40", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713695, -26.908348]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "91095e8a-942c-4016-bc00-b9db52b46aa3", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1611681360000, "timestamp": "2021-01-26 14:16:00", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660721, -26.909237]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9b4918f5-2fdc-4670-87ee-8afeb489858e", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 160, "pubMillis": 1611681358000, "timestamp": "2021-01-26 14:15:58", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.661378, -26.907639]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "43045ed8-d704-4b35-b273-fdbe8514c9b9", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 158, "pubMillis": 1611681645000, "timestamp": "2021-01-26 14:20:45", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701233, -26.915911]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "6aa81608-9a06-4dde-ab2f-c21330acecaf", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 70, "pubMillis": 1611681901000, "timestamp": "2021-01-26 14:25:01", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.69814, -26.914907]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_OBJECT", "reliability": 5, "uuid": "fdc532f2-bcc9-4c6b-a0af-fb5471eabd51", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 70, "pubMillis": 1611682254000, "timestamp": "2021-01-26 14:30:54", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.691633, -26.934239]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "95b4e6fb-30a7-4daf-9709-8a0bc7b153a3", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 53, "pubMillis": 1611682427000, "timestamp": "2021-01-26 14:33:47", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712374, -26.911564]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "81af2b37-6501-4a69-b393-d0e484b32cd1", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1611682706000, "timestamp": "2021-01-26 14:38:26", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715679, -26.903951]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2c59b463-e69d-403b-accf-ce522f1e737e", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 154, "pubMillis": 1611682768000, "timestamp": "2021-01-26 14:39:28", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.662369, -26.914095]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1a3f9bcb-9bf7-4ffc-a53b-961a9101c919", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 55, "pubMillis": 1611682915000, "timestamp": "2021-01-26 14:41:55", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.73133, -26.888108]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "799d52b4-55c9-4570-b9f5-8732448aff88", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 284, "pubMillis": 1611683233000, "timestamp": "2021-01-26 14:47:13", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.644857, -26.929679]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9b91eca9-3672-4da2-8413-dba1005c2ada", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 333, "pubMillis": 1611683397000, "timestamp": "2021-01-26 14:49:57", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713828, -26.908023]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "24773994-373b-49d7-a880-40536691ce22", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1611683699000, "timestamp": "2021-01-26 14:54:59", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660296, -26.910218]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d894fdcc-1d53-44f2-bf93-8c091adb739d", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 158, "pubMillis": 1611683906000, "timestamp": "2021-01-26 14:58:26", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.641988, -26.933937]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "daecffb0-01e0-422b-ae31-db9f8df0451d", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 347, "pubMillis": 1611684088000, "timestamp": "2021-01-26 15:01:28", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.703459, -26.931868]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "c8626043-fc54-4c54-ad87-c77f8c246f4c", "street": "BR-101 S", "type": "ACCIDENT", "magvar": 319, "pubMillis": 1611684266000, "timestamp": "2021-01-26 15:04:26", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.691969, -26.934463]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "05b80fc8-cd75-4905-a4df-865661534398", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 53, "pubMillis": 1611684318000, "timestamp": "2021-01-26 15:05:18", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701221, -26.934007]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "eb7bad07-7092-465e-b43b-a23f78224b8b", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 318, "pubMillis": 1611684295000, "timestamp": "2021-01-26 15:04:55", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708979, -26.905411]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "644cd7c9-4bb2-4ae8-b37c-4a6157a3f21d", "street": "V. Portu\u00e1ria", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 56, "pubMillis": 1611684828000, "timestamp": "2021-01-26 15:13:48", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.67141, -26.983451]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "d4b91d35-22ed-4d1e-a1b8-eb51a8ef304d", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 112, "pubMillis": 1611684975000, "timestamp": "2021-01-26 15:16:15", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716062, -26.901527]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "bb690285-728d-40b6-ba3e-74dbeb7dda1e", "street": "R. Radial Leste", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1611684945000, "timestamp": "2021-01-26 15:15:45", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712551, -26.911134]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a5019673-2692-42f1-a63e-0d381e8a7eed", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1611685094000, "timestamp": "2021-01-26 15:18:14", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716403, -26.901719]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "962aa4a4-c281-44ae-8d64-b9099c0398a9", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1611685174000, "timestamp": "2021-01-26 15:19:34", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.70004, -26.938164]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "65c75881-a842-4a4f-bb32-ab2960b5da32", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 73, "pubMillis": 1611685499000, "timestamp": "2021-01-26 15:24:59", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.705192, -26.928977]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_OBJECT", "reliability": 5, "uuid": "ee24ff92-f9a9-41fd-a11e-1d34934f1edb", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1611685629000, "timestamp": "2021-01-26 15:27:09", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.66584, -26.987159]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "b2841d24-17c4-43ef-9498-98057421ac04", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 144, "pubMillis": 1611685750000, "timestamp": "2021-01-26 15:29:10", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716781, -26.900806]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ea39286d-b097-41ce-b74e-c28e393abbe2", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1611685870000, "timestamp": "2021-01-26 15:31:10", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715686, -26.902437]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "16c98b9c-dcee-4fa3-9712-43e6c4691ebe", "street": "R. Radial Leste", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1611685843000, "timestamp": "2021-01-26 15:30:43", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.707583, -26.923046]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f892150c-d6ca-43b9-93aa-38b8cb5c9602", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1611685868000, "timestamp": "2021-01-26 15:31:08", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716633, -26.901068]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "c8cc9eef-7577-4df8-a152-a1a8fca666aa", "type": "JAM", "magvar": 326, "pubMillis": 1611685863000, "timestamp": "2021-01-26 15:31:03", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.723278, -26.884968]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "fc757cf6-a943-44f7-9125-e160859037fe", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1611686404000, "timestamp": "2021-01-26 15:40:04", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.724186, -26.876655]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "24b7a3ea-e374-4687-b6d3-03140e134e4d", "street": "R. C\u00e9sar Augusto Dal\u00e7\u00f3quio", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 138, "pubMillis": 1611686891000, "timestamp": "2021-01-26 15:48:11", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.706632, -26.917481]}, "properties": {"reportRating": 2, "reportDescription": "", "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_OBJECT", "reliability": 5, "uuid": "2fcf7598-ad75-4d13-af04-da161705bba5", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 250, "pubMillis": 1611687245000, "timestamp": "2021-01-26 15:54:05", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.697516, -26.936917]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a1105887-d6b5-4ed3-bb92-e6eb3ea4b9cf", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 247, "pubMillis": 1611687254000, "timestamp": "2021-01-26 15:54:14", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713789, -26.908117]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d14c3dfd-acf9-436d-a7bd-29b847b4c370", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1611687868000, "timestamp": "2021-01-26 16:04:28", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.69899, -26.887151]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "7c4e278f-3a27-4487-8d84-0fb31d349225", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 359, "pubMillis": 1611688389000, "timestamp": "2021-01-26 16:13:09", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712673, -26.91084]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ae4083b8-74d3-4cb6-97b6-fb30357c1cb3", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1611688452000, "timestamp": "2021-01-26 16:14:12", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71376, -26.908189]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "ed7ad60a-0cc5-440e-8f7c-4591ddfe7d50", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1611688952000, "timestamp": "2021-01-26 16:22:32", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700751, -26.91559]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "42643dbe-3318-4eb1-8aa8-8639b7c5a2d7", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 251, "pubMillis": 1611688936000, "timestamp": "2021-01-26 16:22:16", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712387, -26.911532]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e23daced-0660-4c3c-a50b-bb09bd776bfa", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1611689024000, "timestamp": "2021-01-26 16:23:44", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72531, -26.889338]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_ANIMALS", "reliability": 5, "uuid": "3ad267ca-ee93-42f1-996a-ebee4aeb205b", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 279, "pubMillis": 1611689433000, "timestamp": "2021-01-26 16:30:33", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679428, -26.952927]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_OBJECT", "reliability": 5, "uuid": "e970c4a5-ffb6-4b3e-8466-9cdf4aac4822", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 359, "pubMillis": 1611689533000, "timestamp": "2021-01-26 16:32:13", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.691774, -26.934333]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "0daef9f6-9347-4582-bc98-003cccc25993", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 53, "pubMillis": 1611689726000, "timestamp": "2021-01-26 16:35:26", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.672385, -26.983092]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "166bbe49-46d9-49c0-b427-1367f6a30f13", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 112, "pubMillis": 1611690489000, "timestamp": "2021-01-26 16:48:09", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713607, -26.908564]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ab73d4e0-45a1-4a39-ad34-d6fb908deabc", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1611690519000, "timestamp": "2021-01-26 16:48:39", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717877, -26.898265]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f6c61d24-55f9-4640-872d-95996e4f6a30", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1611690708000, "timestamp": "2021-01-26 16:51:48", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712926, -26.910227]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "36221d5c-f43a-4de7-afab-5bee6e829d69", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1611691499000, "timestamp": "2021-01-26 17:04:59", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.699829, -26.938107]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "84b0bc2a-7b50-46de-8779-5f3a1822d4a2", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 72, "pubMillis": 1611692115000, "timestamp": "2021-01-26 17:15:15", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728642, -26.872684]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7afc54fe-c245-4f2c-b093-fd00d9444b5c", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1611692282000, "timestamp": "2021-01-26 17:18:02", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722405, -26.890167]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "41a01db3-f0e7-4906-a3a7-c79b974b565f", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 109, "pubMillis": 1611692822000, "timestamp": "2021-01-26 17:27:02", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.671513, -26.983413]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "4f1e9275-99b0-4af8-8ed0-0e025454b69c", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 112, "pubMillis": 1611692894000, "timestamp": "2021-01-26 17:28:14", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.702805, -26.932547]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "375af555-b9d4-4b91-94b4-95a31a538505", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 139, "pubMillis": 1611692906000, "timestamp": "2021-01-26 17:28:26", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.697987, -26.937518]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a7a481e0-4614-42d8-b477-75122318f14d", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 59, "pubMillis": 1611693223000, "timestamp": "2021-01-26 17:33:43", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700806, -26.934583]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "624e093b-48bd-4490-b964-40f72f17a28c", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 138, "pubMillis": 1611693373000, "timestamp": "2021-01-26 17:36:13", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.678053, -26.885985]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "d40aa43d-f6f8-41ee-8ecf-ed5c31f8445a", "street": "R. Jo\u00e3o Napole\u00e3o de Souza", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 323, "pubMillis": 1611693369000, "timestamp": "2021-01-26 17:36:09", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.725282, -26.849792]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0cf86318-bdb2-4936-85df-8eadad9bd9cf", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 34, "pubMillis": 1611693638000, "timestamp": "2021-01-26 17:40:38", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.662244, -26.903375]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "07d8b4ef-45d7-4627-afa2-974be0e562b9", "street": "R. Silva", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 251, "pubMillis": 1611693637000, "timestamp": "2021-01-26 17:40:37", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.64038, -26.953914]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "267036f7-c0ea-41a9-b07f-7f21eee1fa68", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 176, "pubMillis": 1611693757000, "timestamp": "2021-01-26 17:42:37", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.640456, -26.952308]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "ccb9790e-ac86-41c3-bb3a-d54c127457f9", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 177, "pubMillis": 1611693727000, "timestamp": "2021-01-26 17:42:07", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.639644, -26.956754]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1f1427c6-1b7f-43c2-b5b4-f3a1a20c43c8", "street": "Av. do Estado", "type": "JAM", "magvar": 166, "pubMillis": 1611693802000, "timestamp": "2021-01-26 17:43:22", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709899, -26.941309]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6fdb5565-f287-4062-a955-4201f0ed5070", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 61, "pubMillis": 1611693935000, "timestamp": "2021-01-26 17:45:35", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72716, -26.856319]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2c5236ff-ddb9-4aeb-bdc7-7434f7ec7826", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 10, "pubMillis": 1611694049000, "timestamp": "2021-01-26 17:47:29", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.68647, -26.91107]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "eb59e114-7f99-4b37-904c-eaf9ceb39817", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 250, "pubMillis": 1611694031000, "timestamp": "2021-01-26 17:47:11", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721915, -26.889808]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "21c7283c-1a33-465c-b590-9bfb6e11f90e", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 167, "pubMillis": 1611694189000, "timestamp": "2021-01-26 17:49:49", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.689486, -26.912036]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "da41ba28-fa20-46e3-8874-d81167087a5f", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 249, "pubMillis": 1611694249000, "timestamp": "2021-01-26 17:50:49", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.690357, -26.912332]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "7ccf2381-2a5f-4135-ad4d-43ffb655cb62", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 249, "pubMillis": 1611694401000, "timestamp": "2021-01-26 17:53:21", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728566, -26.872613]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9fca206c-24c8-42eb-9ce5-65f36d28e69a", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1611694528000, "timestamp": "2021-01-26 17:55:28", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.70179, -26.887949]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "17c3e1a8-01e6-4be8-b97e-0de3545119aa", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "magvar": 83, "pubMillis": 1611694691000, "timestamp": "2021-01-26 17:58:11", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.675811, -26.923202]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a05e4407-bacd-4d0c-92f8-e5a30cb8b0c3", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 232, "pubMillis": 1611694988000, "timestamp": "2021-01-26 18:03:08", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715573, -26.903749]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5c4a1e3a-8cb9-4309-8cd2-26759793d376", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1611695411000, "timestamp": "2021-01-26 18:10:11", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.70809, -26.918194]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "80808730-15c5-4b42-92e1-33b001fafa7e", "type": "JAM", "magvar": 62, "pubMillis": 1611695415000, "timestamp": "2021-01-26 18:10:15", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.707892, -26.917938]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "022e20cc-7275-49e2-bcae-0393b678999b", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 73, "pubMillis": 1611695473000, "timestamp": "2021-01-26 18:11:13", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.706393, -26.917502]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "966a3f44-7bee-4b8f-a8f7-486c34bfab60", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 70, "pubMillis": 1611695459000, "timestamp": "2021-01-26 18:10:59", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.65334, -26.920324]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "48955f6f-715a-424a-9a32-8d40061bebfd", "street": "R. Telemaco Pereira Liberato", "type": "JAM", "magvar": 227, "pubMillis": 1611695553000, "timestamp": "2021-01-26 18:12:33", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.662474, -26.908543]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e852ab86-7645-4ce9-8e89-24c26b9d734d", "street": "R. Jo\u00e3o Bauer", "type": "JAM", "magvar": 142, "pubMillis": 1611695605000, "timestamp": "2021-01-26 18:13:25", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.669851, -26.900015]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1f80a34e-71f7-4894-86d4-715157184c09", "street": "R. Blumenau", "type": "JAM", "magvar": 319, "pubMillis": 1611695575000, "timestamp": "2021-01-26 18:12:55", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.662694, -26.909637]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "704d2326-3a0d-4446-a087-d88c025ccbed", "street": "R. Treze de Maio", "type": "JAM", "magvar": 229, "pubMillis": 1611695590000, "timestamp": "2021-01-26 18:13:10", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.691122, -26.897507]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3a076314-d4ac-436e-84b0-7d8b2759328f", "street": "R. Ver. Airton de Souza", "type": "JAM", "magvar": 271, "pubMillis": 1611695561000, "timestamp": "2021-01-26 18:12:41", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.70115, -26.934237]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ff06cca1-8fb5-4506-ad9a-28498bb82f4a", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 138, "pubMillis": 1611695631000, "timestamp": "2021-01-26 18:13:51", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713924, -26.908107]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "ff990e73-77a9-4f77-a663-9fafb0fff426", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1611695845000, "timestamp": "2021-01-26 18:17:25", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.691733, -26.934306]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "1c73793a-1d88-4d52-8c15-cf6e0d17c21a", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 53, "pubMillis": 1611695799000, "timestamp": "2021-01-26 18:16:39", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.652249, -26.920355]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "88048bd3-8319-4743-97fe-f25f4004b64d", "street": "R. Ant\u00f4nio Manoel Moreira", "type": "JAM", "magvar": 229, "pubMillis": 1611695865000, "timestamp": "2021-01-26 18:17:45", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.665116, -26.910646]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c924d3be-7a36-4ee7-802b-3cc6df66f71f", "street": "R. Brusque", "type": "JAM", "magvar": 220, "pubMillis": 1611695903000, "timestamp": "2021-01-26 18:18:23", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.665716, -26.911393]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f6e29bc9-c9cb-43f9-a8db-7be7a64ab1b3", "street": "R. Brusque", "type": "JAM", "magvar": 216, "pubMillis": 1611695928000, "timestamp": "2021-01-26 18:18:48", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.659815, -26.91136]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "87e13b81-f37a-41c8-834a-03daae4f4a6c", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1611696055000, "timestamp": "2021-01-26 18:20:55", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.702766, -26.932587]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2964be74-20d2-438d-a5b0-002959866180", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 139, "pubMillis": 1611696058000, "timestamp": "2021-01-26 18:20:58", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.68889, -26.91702]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7c323df3-9357-44b6-b9c4-7cc568eeb80e", "street": "R. Carlos Mafra", "type": "JAM", "magvar": 358, "pubMillis": 1611696097000, "timestamp": "2021-01-26 18:21:37", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.657618, -26.914042]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "577d63d1-5dc9-4cbf-810a-e6b1c1ff70ff", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 302, "pubMillis": 1611696040000, "timestamp": "2021-01-26 18:20:40", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.640417, -26.953191]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "bdc190b2-7a7d-4429-8413-f6170b2dd57c", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 177, "pubMillis": 1611696138000, "timestamp": "2021-01-26 18:22:18", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.65968, -26.915394]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "a467475a-27c3-4eb1-a279-988a4e3084d2", "street": "R. Uruguai", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 327, "pubMillis": 1611696137000, "timestamp": "2021-01-26 18:22:17", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728899, -26.86297]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "774a5f1e-7b5a-48b8-913e-0c0aa2b28a4e", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 16, "pubMillis": 1611696207000, "timestamp": "2021-01-26 18:23:27", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.652356, -26.923251]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b309f3f6-994e-4df8-893d-040fc239c11f", "street": "Av. 7 de Setembro", "type": "JAM", "magvar": 141, "pubMillis": 1611696254000, "timestamp": "2021-01-26 18:24:14", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.639955, -26.955768]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3769fd27-585d-4db8-963b-20935ea09c19", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1611696244000, "timestamp": "2021-01-26 18:24:04", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693304, -26.93527]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5c953d2b-8d49-4dc6-ab70-d4a52b4c7474", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 231, "pubMillis": 1611696401000, "timestamp": "2021-01-26 18:26:41", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.673497, -26.921595]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8f8f83f6-5600-4d71-8aff-da80babaa1b2", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 231, "pubMillis": 1611696638000, "timestamp": "2021-01-26 18:30:38", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.70867, -26.920712]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "2eb0b7fc-c1a3-4a9e-bd8b-df51424a449d", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1611696695000, "timestamp": "2021-01-26 18:31:35", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715006, -26.905502]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "537d0746-c738-47fe-b085-e7c5b0ad8105", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1611696704000, "timestamp": "2021-01-26 18:31:44", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708125, -26.922007]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9f77802c-4f59-4202-9fae-cd330a271c21", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1611696713000, "timestamp": "2021-01-26 18:31:53", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726943, -26.876549]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "0d829504-109a-4482-85c0-9e5bacb82c3b", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1611696867000, "timestamp": "2021-01-26 18:34:27", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.68337, -26.970299]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "ff09642d-a87d-4f30-8f20-cacd07251f3c", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 171, "pubMillis": 1611696896000, "timestamp": "2021-01-26 18:34:56", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712638, -26.911207]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "c723540f-59c4-48f7-8abb-c0a56bff80d2", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 159, "pubMillis": 1611697003000, "timestamp": "2021-01-26 18:36:43", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.69697, -26.938066]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 4, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "81fc1b09-d91b-4900-9927-61cfa6f976b1", "street": "Sa\u00edda 124", "type": "JAM", "magvar": 321, "pubMillis": 1611697083000, "timestamp": "2021-01-26 18:38:03", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.706645, -26.939942]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "06d733e9-e114-45c8-a6b1-62d9a6443619", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 70, "pubMillis": 1611697391000, "timestamp": "2021-01-26 18:43:11", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.66317, -26.903391]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f78d4f82-51a1-4261-910e-22db7d353a1d", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 162, "pubMillis": 1611697379000, "timestamp": "2021-01-26 18:42:59", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.695074, -26.936197]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5a65c012-2cd1-48ea-b8be-f46dded47531", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 252, "pubMillis": 1611697712000, "timestamp": "2021-01-26 18:48:32", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682684, -26.974818]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "fa5328d3-1884-4e15-8a80-49b9a4120eef", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 172, "pubMillis": 1611697792000, "timestamp": "2021-01-26 18:49:52", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722808, -26.886511]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "958a47a8-f1fe-4530-9bc5-cbde097a62a4", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1611697884000, "timestamp": "2021-01-26 18:51:24", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701972, -26.938659]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "f431e444-dd7f-4449-8fe4-89bba314af7c", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 74, "pubMillis": 1611697991000, "timestamp": "2021-01-26 18:53:11", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.67967, -26.954595]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "90fc6e40-7425-4639-a44a-1cd7b148a6b8", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 186, "pubMillis": 1611698030000, "timestamp": "2021-01-26 18:53:50", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.697563, -26.936916]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "b054fd0b-74e5-4dc1-be55-daf067efddd0", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 275, "pubMillis": 1611698548000, "timestamp": "2021-01-26 19:02:28", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716356, -26.90259]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7887f44a-98d7-47d0-9ce4-ded23132b3d2", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 161, "pubMillis": 1611698546000, "timestamp": "2021-01-26 19:02:26", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728755, -26.862539]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "e0cf48a0-168b-4c31-9827-86dbae4735ce", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 16, "pubMillis": 1611698940000, "timestamp": "2021-01-26 19:09:00", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728124, -26.873948]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5d1d06fa-8b44-4c7f-b9c4-3d60715daaba", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1611699255000, "timestamp": "2021-01-26 19:14:15", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683777, -26.965872]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "16869240-f9ab-4941-b0b3-d6f9cec2a950", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 184, "pubMillis": 1611699603000, "timestamp": "2021-01-26 19:20:03", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.692339, -26.934711]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "89d24147-b7f4-452d-8b4a-bd89150686df", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 53, "pubMillis": 1611699741000, "timestamp": "2021-01-26 19:22:21", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.68375, -26.947817]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "dc64898b-0c3c-41ba-9e59-421e51105ee6", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 120, "pubMillis": 1611700577000, "timestamp": "2021-01-26 19:36:17", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.666124, -26.986703]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "36ad7ab9-765d-405b-af50-86731334c846", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 359, "pubMillis": 1611700972000, "timestamp": "2021-01-26 19:42:52", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.692094, -26.934547]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "f9358b96-2fb5-4f81-8515-0ec5f9587dda", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 53, "pubMillis": 1611701320000, "timestamp": "2021-01-26 19:48:40", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728006, -26.860286]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "25b50e6a-824d-47db-96ce-82f2d90a00e2", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 16, "pubMillis": 1611701485000, "timestamp": "2021-01-26 19:51:25", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.725378, -26.849918]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 6, "uuid": "50d74482-e8bd-4f2f-8651-ab21a432cf80", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 33, "pubMillis": 1611701537000, "timestamp": "2021-01-26 19:52:17", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.66642, -26.986856]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "2a240c2c-c605-415e-bf01-77313814156a", "street": "Av. Marg. O", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 359, "pubMillis": 1611701657000, "timestamp": "2021-01-26 19:54:17", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722244, -26.846857]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "5a69c16d-3027-4b4e-8bba-8470afb76e53", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 46, "pubMillis": 1611702986000, "timestamp": "2021-01-26 20:16:26", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682022, -26.900714]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "fa7e1cbe-2328-43e4-9f1c-235176d02627", "street": "R. Dr. Pedro Rangel", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 272, "pubMillis": 1611703057000, "timestamp": "2021-01-26 20:17:37", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.691801, -26.934351]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "0ca139cf-6f66-4638-adec-ba18972a7667", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 53, "pubMillis": 1611703200000, "timestamp": "2021-01-26 20:20:00", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.707548, -26.92313]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "87db6c56-026f-4cf3-aeb6-762c10ba4265", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1611703222000, "timestamp": "2021-01-26 20:20:22", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72213, -26.846759]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "2679d7e0-58b0-4107-82cd-423b5402634b", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 46, "pubMillis": 1611703295000, "timestamp": "2021-01-26 20:21:35", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693987, -26.911111]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "69ac365d-f567-4a23-acfe-49b4771e72f3", "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 0, "pubMillis": 1611705559000, "timestamp": "2021-01-26 20:59:19", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.697428, -26.909275]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "a5d252b8-2adf-471f-bbba-c13048e99d5c", "street": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 271, "pubMillis": 1611705685000, "timestamp": "2021-01-26 21:01:25", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.69561, -26.909365]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "c00ea444-5292-4def-a370-1f1d007bb848", "street": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 261, "pubMillis": 1611705657000, "timestamp": "2021-01-26 21:00:57", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.696768, -26.909299]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "4dd72096-a18e-462f-a4cd-d7732e90f752", "street": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 272, "pubMillis": 1611705672000, "timestamp": "2021-01-26 21:01:12", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.699876, -26.935521]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "eb620ad1-5d3e-40c9-a094-1b17b6247aa1", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 139, "pubMillis": 1611706011000, "timestamp": "2021-01-26 21:06:51", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.680599, -26.94995]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 5, "uuid": "40573373-fb48-4d35-a4d8-64d01a41ae7c", "street": "BR-101 N", "type": "ACCIDENT", "magvar": 323, "pubMillis": 1611708361000, "timestamp": "2021-01-26 21:46:01", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.710987, -26.9152]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "21053afd-47b8-447b-8e95-ec44ea09f0dd", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1611708638000, "timestamp": "2021-01-26 21:50:38", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.691973, -26.934466]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "55dc88ba-9b30-4130-adf7-26bb4289d2b5", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 53, "pubMillis": 1611712278000, "timestamp": "2021-01-26 22:51:18", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693339, -26.878684]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 5, "uuid": "72a2a2e8-0e37-4b47-956f-e7ddae4ffd2f", "street": "R. Zulmira Leopoldina Machado", "type": "ACCIDENT", "magvar": 359, "pubMillis": 1611712290000, "timestamp": "2021-01-26 22:51:30", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693339, -26.878684]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "de6a197f-cb66-44ca-95b9-3646d2211554", "street": "R. Zulmira Leopoldina Machado", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1611712335000, "timestamp": "2021-01-26 22:52:15", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708706, -26.920625]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_OBJECT", "reliability": 5, "uuid": "a877794f-352f-4f63-8cc2-2d3853ad43ca", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1611716141000, "timestamp": "2021-01-26 23:55:41", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}]}