{"type": "FeatureCollection", "uuids": ["e5b67929-7025-4187-97dc-41ca52692d33", "c48086a6-254d-41be-ae76-be0d7eb18ce4", "b8410cfb-0fa9-45f3-b7d4-b1ce241ba4ca", "9c2ecb20-6489-443c-b7e7-7f878b783d1b", "000a58b4-2eb7-4557-8847-74352e3c5247", "aafc4a66-063c-4d71-b230-2acf2cd04575", "f2b15c2b-b863-45e0-ba1a-043c8496bfb8", "7c97fd26-8089-4478-a2fe-17a2e6cf7204", "92bc9a10-00cc-4ec3-b421-a45cba9cd5e6", "4da26176-d1f6-41df-842c-aa346b791ed8", "049a4147-8459-4e1f-b7eb-eaafaf066461", "1ac77b42-566c-49f0-8382-555129575411", "fa26a261-9a5e-4078-b87a-8e4c299f7ed0", "bac7f4e7-c6a1-423e-ac05-e81b6096da41", "76008281-6d77-492b-b9e7-7955cb9bc4cd", "d6c741c7-dde5-499f-93c6-968f6ca80775", "0a8ccdb4-ead5-4a61-957d-902caeda9dd4", "7e03e5fe-4a1e-48b7-8264-d31553a2a655", "67aaa8f9-e9bc-494a-bd34-3c04a0a05e07", "80317b28-8835-494c-9d27-91d524747527", "0af3e0ff-020f-4e72-a92e-9ff8f97e1135", "d189436b-60f5-44a6-ba59-a0c9f00dd9d3", "8db28319-3a29-481e-bbdd-b36d82bef4c5", "5bb0efdb-b35b-4e23-a8df-7804675791a8", "eee530e0-07a3-415d-8c0a-19ae5bb40668", "e8144370-720c-48c1-ad67-86fc98787d07", "f648e42e-8076-4400-b8ce-03009e2d946c", "a42b6565-de60-4e6b-819b-5cde27b4e3f4", "037c8864-0f55-49c1-b015-10ec3c3ee011", "14119d6a-75e6-45ec-9e6d-3145f1bd5b0a", "edb01c4a-cf7b-4a71-919c-c00481eb737a", "ba82197e-92df-4530-b845-2d5d181e6a98", "a8af9b49-0eb2-48fd-bd7c-5ad05e23a2d6", "8658bcf4-4329-4c79-aada-b858a899abef", "0d6445c1-e7ae-44b0-9c7b-d6a1280cdeda", "a5cdaa9b-3698-4500-9021-a7d0cd23911b", "771ea8b5-0782-4e36-9e8c-ca518c0daf61", "92566b6e-bef9-4e95-ad93-b3dc58f4eb18", "13547af6-7a20-4e1d-b497-1d8060207662", "29a09e68-8224-43df-9e1f-92acf5511809", "d268eb95-5794-4a40-b362-88da7c1b8dc6", "c3bf0529-68a3-417d-96e8-3e0a26c422bc", "d1a64e0a-cb23-4fff-991e-50ac8b720106", "1693e010-3cf8-43c7-b16d-9573aa185493", "4f3b421f-b30a-4222-9335-bcd69d1c4463", "9ab837b7-1bd5-4eac-a407-842bb2f136d5", "1d45ed27-ad53-49e6-a9a2-1bba0d744b34", "99147d08-cb17-477b-a674-bda907b2ba52", "e9ae20e7-dd59-47ed-8685-d3bc9a42583e", "dd113961-842f-4244-9730-1ce693acebf7", "890e0d1e-cac6-4a6a-b8cd-dccdc64b4d10", "25e1766a-b793-4bb1-bc79-91c2e23f738d", "0b7f1918-d51f-463f-902a-d7de11f518c2", "f6230a52-7e30-4c50-8ce3-c7b453b0f489", "08950480-fb7e-42dc-8066-3038c1f07b94", "273a4073-603d-4364-a22c-3a123009c7c0", "83ae8715-9d66-41a9-b024-adc9b30ae4d1", "a56fac8f-a575-4524-9a77-b6a3e5b1638e", "f854510f-9f73-4749-84a3-426f6984e5be", "0d3fc4f4-6f89-4033-96d3-2dce65d2925c", "ac24c53b-29a3-4fa6-b474-0ce41613ba61", "764ad211-eab7-4b3f-8119-c2e9d34d0f64", "51e30b3d-4237-46b9-828b-5dec67525e3b", "bc5368f1-7af3-499a-ab26-37f175175a52", "e3dcb4f8-ec7c-45b7-9ee0-2e233c3e6274", "9e10db4a-c303-466e-b40f-c6c33efa5667", "aa4396cd-5c7f-47eb-8b24-873a60c377bc", "2f8164fa-f913-46b8-a707-559c88072ab9", "73419660-e350-4f46-a723-01cae8c55362", "83a7dc7e-c4d7-4b72-bf6b-c28b913abd9e", "803da1c1-06fb-42e9-b2a6-95542e746e42", "3fdf3f43-5b70-49d4-aaa8-2b541ff6ce2d", "7526306c-e82e-400d-be62-94910d3ba11d", "784b93ef-5c64-48db-a744-6e5f69831317", "b603c296-3616-4f7b-b83c-87625dfa265a", "7948fd73-8a5e-497b-ad16-16d12a78710d", "57f78547-9bf4-4c77-85e9-4c714c65a114", "6f15782c-55c6-4edf-9d6d-e1a1d3f42854", "645cc6e9-0f4e-4c51-a34f-503d990d6819", "4fad8ea4-eb8f-4e40-894f-225ed52eeaea", "03437d06-f62f-4f2e-90c8-b29b1634be8f", "c3e153f6-e6c2-427a-82f0-d1b860022542", "7e5bef79-0776-4e7b-8061-8e7624bf15b7", "ef028452-39d3-499f-ac0c-ab028acb348b", "4ff84ab1-c472-4c6f-99ed-3e76bdf69dd3", "ccf549ca-2bb5-450b-aeaf-fe2ce1c592f8", "fb8c10e6-5097-45ff-94d7-de5ae5b46678", "a1ecd6ad-2047-4d27-9d15-52e3c88f6b9a", "5739ba78-8a1c-40e1-aa5d-396967fdf414", "07ad574e-688c-4c46-8271-6c3c66fdfa96", "56daf3ba-abd9-45ed-b263-76080946bb5e", "3949554c-d46e-4a9f-8b42-bb750b3e9ab4", "a1767855-eae5-4092-bfbd-d928416a9a1b", "9df61a8d-b9bb-4ee8-a0a3-a97bdf372373", "ddebf0be-298d-4661-9481-b6f6a71d5b1f", "f1549b23-24e6-4d75-91eb-7a7b247a215f", "610abd79-61c6-41b7-b3b9-fe53a963178a", "94d5e83c-fe24-46ab-b5ed-e13bc23c9567", "0d81cd84-c6a6-47ff-a033-ee646f930801", "ccb472c7-f0bf-4108-921d-96d99fa726e5", "9c249fdc-9f80-443a-8c27-34a7f87e3f47", "387e5654-b85f-4931-ba10-7e0dd8f676c8", "19998f38-034d-4364-978b-15b909f2bd7e", "b664a6aa-a0fa-4e26-b2ab-25c17c2d2e38", "0c62310e-b335-48cd-993e-5f2e13c91dad", "a16e0117-0ef4-4658-b96f-77556120f3dd", "496ecde7-956a-4880-8b19-1d7caaa47d31", "d0f171bb-b496-4419-aa86-2a1deca5b882", "563b0be4-226b-449f-8e34-7196489c9364", "d2a0182b-adda-4fda-a9b3-7a63c120ca10", "011aa8ea-5932-441f-b746-f3ec1d12dec1", "9f1a91ca-9105-4f39-844a-d6a1752985ef", "5bc49ab6-229c-4abe-8fdd-4ca1bd008bec", "804f5edf-0c7b-433f-959b-bccbc4c57fb5", "7659e2cb-db53-438f-be34-ac7d05ed3b97", "2538aad9-bc66-43c8-a0d1-0867f6507f8d", "c175a911-f3b7-4787-b97d-017731fe2d68", "c537abfc-8ad8-4248-a623-93ee96cadeb7", "0fbc4e8b-7aa6-4087-b199-7a31aff89237", "2c1d1873-8fb1-43dc-8f80-83966b50dd6e", "7d7cbc9b-f769-4bb2-b808-664d24a37317", "2db554b8-2fc9-4a1d-9855-75ae5e46e991", "0d93150a-429f-4636-815d-225119d46e9a", "ee21d0ba-fae5-432f-bb54-09a2d328d373", "60be7d2a-3293-4ace-894a-821286781165", "042da184-dbd8-46a4-8b8a-93aae3030689", "c5f54e0e-d98c-4d45-ba94-ccda11d66a42", "1aab2b56-b615-49f6-8e64-276436fcfd8e", "c874315f-f11d-4eb9-b1c6-dfd477a0b400", "de4c2e19-5b41-4986-9c00-3625cbf91c6e", "5abe2ce5-afe0-4351-8948-5475a6301d30", "3f8e483e-b068-4caa-bf14-2b480436a7f3", "f26c2ed3-bf4a-44bb-8fb3-0708e855919f", "bf6a03a3-4e47-420c-a389-870e5fffa39b", "2d1394b9-1170-4978-b292-830a9679e67d", "c03db0a5-291f-4ee8-8d07-1d60be31de06", "4d2bd1e2-6e26-4cee-97b0-6841420d959b", "e6856c96-c6d6-424e-adbf-466535716cc6", "50d06f48-6a98-4de0-a034-e9d01067bd27", "0a180365-d7e1-4f4c-967a-25e70849fe43", "eb1ad02c-ba4c-4981-9291-7a0ec88bb5a9", "940ad9de-4c3e-4af2-851f-ab2cbb098a4b", "c32ac30f-4630-42ab-aa25-aba3bffd0afc", "23bab17e-9453-4f07-99f6-0d3d9da9db58", "9317badd-e28a-40d3-982b-acefb828a662", "e73c683e-cb46-43e0-b4d1-90fb418171d5", "8825b5b3-1cc6-4893-b61f-ff1fb916baae", "d3f6a4dc-1b79-45e7-a593-463d6a418129", "e2e25480-1027-4b77-878c-fe4b0ee7fea8", "26119fba-4a72-4a60-a6e0-8248e3a555fb", "e3fbef50-4290-4f10-aa86-370365cef4fc", "cf7a7e94-904a-4ec9-a327-0b7180434b81", "fc586f4b-cc95-4563-af5b-9445ba535cb9", "1d130b6d-d08c-4afa-9a8a-71f9b2399cfc", "f8a91823-4ed0-4e16-af11-79a65be05718", "8f03b15a-06a1-46ed-a6f3-1728ccd88211", "fafde088-932f-4d15-8d2c-3878dbd703e5", "c88b4c1b-f67f-46ad-810a-1f6c09a3b7dd", "21a489b8-cdde-48cd-8f75-be6f34544d0f", "5ae95551-e509-4e7d-9c6f-bb883794c714", "1a176b1b-69d4-48f1-b904-342919a6da37", "a82feb85-e576-4921-b469-ac45cd783b24", "650dc8e5-2046-40aa-820d-9b4b30cdfbf0", "4d0f93d1-c36b-4223-a787-a98718b10d81", "4e867229-2528-4f05-8aee-f6d384f7ee3e", "beb1c57c-a857-45e1-b216-b6c3e9f4b14d", "266d7d4f-8f2e-4eca-9b38-106693fef24a", "cd134068-ea14-4a60-925e-1878cb2f6bd7", "fabd27af-c42d-4075-9554-7b12ed1aebb1", "b21514d2-8f15-44a5-bbd1-3a5920ce533d", "3c9c1169-ab1f-4b8c-ae85-7f47d2a69550", "d3469a7c-5c92-4aec-b096-5c4be1c40eab", "f112456b-630c-4925-bc62-232d3f73db91", "4ecb2f09-458a-4b08-9d9c-0da784edb4a5", "38752c12-cbfe-4375-ae0c-bf5abe16a538", "f70211d6-4c7a-4adf-a954-9e7990486f5c", "9c9f039f-fc27-41a1-9ec8-b99ff3005380", "1077d5e9-b045-4864-8bbb-151e76a11439", "d73dbf31-0d64-4e1b-b123-eb1a7433960a", "a69eddbe-7119-49fc-870d-c8570929dea0", "13d37f21-5436-4270-a6a4-9ec43e734621", "426c45aa-98d1-48c2-b5e6-7359fc34ea57", "c25cd785-f84a-4a6e-8f5b-6a0f0240a9fd", "ce791466-6f3d-4088-9d6e-ef58cf7e21fc", "866560db-61bc-4d59-874f-316e478c212f", "cd516792-2e14-4a17-89d1-34cd9b631832", "71e9cf7f-9910-4536-b9e8-ebe068ded8ef", "941d2f0e-a927-4860-bc95-873db98b2067", "b4c6e286-219b-42d4-9859-db8cbd6796b8", "2629cbbe-69d5-40ce-9997-edc3d816092c", "b00ffdd1-df61-45d6-abb7-d01d87d19ad2", "87ac4547-9e6c-4838-a6c3-779f2949b282", "6e8e45f5-17c7-4139-8cd1-572db5e99abf", "68f944ad-c87a-41f0-b5ab-9c3347aa7ca9", "a2813ebb-171d-43c6-a8b0-1bf948ca9e9e", "b73b0c37-0958-4eeb-bb2a-6f9835f5add2", "d303035d-da0a-4b52-bb63-66f3ee99a06c", "4eac18cb-6de0-45a5-b6ca-0fbf1f054c4f", "45503cd3-3793-4e6c-97ba-85054d8f34d3", "ca0a4564-f950-4701-9ba6-4b24dc1361c5", "f5621016-7b4f-4665-9c4f-df1ff2ef61e8", "044bc881-02fa-4ff0-a0b1-f43626348423", "5ca62710-db43-4b26-bd38-25127f1f2cb8", "f48d5dff-0e2b-4122-ba75-461fcefdd4b9", "9c77d3b3-ba91-44d0-8271-99773b411e82", "191c99dc-94f0-4ec9-8aad-9a47387aff1f", "3bdc5ffc-f77b-49cf-a8bb-2214af35f1ba", "1c7f49f3-5ef6-4970-8d2b-ab469404f012", "2bd01bf4-00a8-4bc8-a7c3-fafc3d9267cb", "de840607-8a7f-4706-97ba-e061329ef789", "c566622f-a335-43f8-8d8e-c59e9d6ac0f4", "900c3f9c-cf3d-4bf0-895a-ac80cc1d88c1", "5820079d-d2bf-463d-9d61-70ce9d24e434", "e924a903-fba2-4d01-b86e-e692c5a64834", "31a5a387-393a-4feb-9b09-2b413d507402", "8ecf084b-7d9f-4ab0-ae14-9b6465170f26", "0154d407-d18b-4370-ab51-9e59beb8f3e8", "1bada8bd-5cd4-48b2-a86d-a9f11d5dbcca", "c4275cb9-7720-43f2-b068-34de90a87e8a", "622fc83d-9990-490e-a37b-14da5e9392b2", "a9ae0231-0a16-4b08-b79e-9e5107390eda", "27a3b2c6-1648-458b-877b-e705f5ae8a1d", "f95e8ae4-3434-4b2f-80be-4a6f9aad8109", "6320e78e-0c04-4471-9df0-c0d94f1a1d8e", "f032d980-f89e-428d-bc40-d201af81b2f6", "9c8848c9-4502-4f27-9605-91ff8dc040e8", "afb41bb0-bd0f-4550-8ff4-339c858f530d", "decff28e-bd0f-4e9c-97b2-a82c578e8ed0", "b1798564-9a55-41bf-9aa3-33ad5f1076a6", "b3084047-c967-4180-8f9a-e73e31f65240", "b83bbdca-3265-4b9f-bbbd-48bc0d27e84e", "635d660b-a750-4dd5-834c-0522b6b36bd9", "f06b24de-ad7a-4f12-8143-fa97c741d906", "41f32669-896c-45f2-84e8-4d45770e9576", "dc049465-8e4f-4c4a-9ef3-1b1fa5d0df47", "fccbfef9-ad05-427f-9540-2b69ebc16f54", "b9f375b3-0a1b-48f0-97c5-0acaab7a6b00", "2e26ede0-9899-4f72-88f9-0bc076f5d93f", "b77e3d6c-1fb6-48ab-9534-e56744f2d55f", "63cac30a-f8a1-45e7-904f-480cde9df618", "241fafae-7e08-4092-b14b-3401b3f6402b", "d43ce74c-4b97-40ab-a3c8-928ad2bf3cd0", "32c5a63f-21d6-49f9-9eb5-ebc44bdb76cc", "a2df90fe-8bd9-428d-9ffd-9a3689ed04d1", "115a45bf-0e49-404a-9f2e-26d9eceef169", "e279d8ff-d16c-4113-bf6f-e05e78f96376", "84cb068a-2467-453a-82b5-46093c8603a3", "5f5413b8-4361-445d-951a-2ff188b932df", "40232d0e-c5fb-4c1d-a604-23e9a2f39d3b", "f360e859-0fa1-4372-90be-ea2561d67c1d", "ba9735c8-8194-438b-9dd5-b62e2b09230f", "408046eb-faf3-4d48-821c-34a503065e9f", "cb0336b1-e972-404d-b179-907e0fb9fe86", "846d0b8a-23e1-420b-aef5-5523d7cd6bb5", "6a39d385-679e-4468-be30-c348e040e923", "3379d2f2-0b6d-4e19-a318-f0559ac03fd0", "b56544a9-438d-4d38-96a1-8b3ec41dcda4", "11c9ddea-4155-4c53-bbc1-44d68a54f3c2", "722f83bd-ce6a-4a5c-8c85-582fecd9f72e", "3cf79f33-e9c2-41c3-8854-9fc21b24ac99", "61479bde-c1fe-4abb-9474-773fb47021aa", "d976a94d-a60d-4f5e-8975-edfd939c8c6b", "d96ced04-0a16-47f2-a434-fa77c5b9386d", "afcebdb6-5469-4a1b-b5f4-6bd52432e46b", "46153654-baca-49c2-8c9b-c452a0391560", "29a85214-2989-48cf-9e00-625adf7b9422", "18858911-a457-43b6-a1a2-dea2734bf588", "06a0ad53-d65c-4b58-82eb-0448e2e4783c", "42436ac0-e872-4fcd-b4a2-81eb2d5f8a69", "d2a941f9-23d4-49af-8664-08ab3b9fe564", "172b5cb9-857f-44fb-b7b3-2e3d75a892c8", "259e2b31-591c-4649-abc1-05d250463bf4", "db9cfb49-fa8c-4d38-b80b-957eed68340c", "878e71b1-49ad-4674-8cc1-b6fa5062baf2", "79b6f02d-63c2-453d-84f8-24ed5dbb092e", "b8c74dac-f884-44e6-a536-6ced0eaa97a0", "1c2ea5b1-7710-4325-b110-e0ff52eefa9f", "35390009-94d3-4b1b-87a4-0fdfc3bcaa42", "8bb47bb7-b349-4ed1-9852-d33dd3fd4727", "a9a659e6-b81c-47a8-8fdf-ab28a0f401c8", "ccd63570-f12a-4f21-860d-d9e833f5af4c", "3be9c98a-4ef7-452d-90fa-9629aec8f3d9", "c12b452f-0d5e-49cb-96bc-befd77c419bc", "54299652-8683-46a2-ab52-c71ed79666fd", "8bd1867a-7567-4d0c-abce-0d6e851cec48", "8bfa935a-515b-4169-b9cb-30a27f391c5c", "6e9abdce-6a7d-4679-9857-ebb9f1c0f4ea", "9cb62575-0789-4a8b-97a7-b3249675a76c", "047df8da-a837-4c55-821d-aec099ce555b", "8edf3cfa-cd1a-481e-9eeb-c0d7aab90e20", "bac4a616-8d06-455a-a52e-cdd49fb85333", "2601c585-4e99-4914-b04a-47aa397dc7e7", "17d0b44a-10c8-4fdc-99bb-ce5bcc12a272", "f21458d2-2795-4c12-a6aa-9e1aee15774b", "6fd6b68d-328c-4cbd-b8a1-f0a77630fd4a"], "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660831, -26.902994]}, "properties": {"reportRating": 0, "reportDescription": "", "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ROAD_CLOSED_EVENT", "reliability": 6, "uuid": "e5b67929-7025-4187-97dc-41ca52692d33", "street": "R. Silva", "type": "ROAD_CLOSED", "magvar": 0, "pubMillis": 1612267763000, "timestamp": "2021-02-02 09:09:23", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.662916, -26.903669]}, "properties": {"reportRating": 0, "reportDescription": "", "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 2, "subtype": "ROAD_CLOSED_EVENT", "reliability": 10, "uuid": "c48086a6-254d-41be-ae76-be0d7eb18ce4", "street": "R. Silva", "type": "ROAD_CLOSED", "magvar": 0, "pubMillis": 1612267763000, "timestamp": "2021-02-02 09:09:23", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660831, -26.902994]}, "properties": {"reportRating": 0, "reportDescription": "", "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 1, "subtype": "ROAD_CLOSED_EVENT", "reliability": 8, "uuid": "b8410cfb-0fa9-45f3-b7d4-b1ce241ba4ca", "street": "R. C\u00f4nego Thomaz Fontes", "type": "ROAD_CLOSED", "magvar": 0, "pubMillis": 1612268103000, "timestamp": "2021-02-02 09:15:03", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.659859, -26.902669]}, "properties": {"reportRating": 0, "reportDescription": "", "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ROAD_CLOSED_EVENT", "reliability": 6, "uuid": "9c2ecb20-6489-443c-b7e7-7f878b783d1b", "street": "R. Silva", "type": "ROAD_CLOSED", "magvar": 0, "pubMillis": 1612267763000, "timestamp": "2021-02-02 09:09:23", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726009, -26.85076]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "000a58b4-2eb7-4557-8847-74352e3c5247", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 206, "pubMillis": 1612236076000, "timestamp": "2021-02-02 00:21:16", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.694396, -26.900595]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "aafc4a66-063c-4d71-b230-2acf2cd04575", "street": "R. Cargelino Francelino", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 271, "pubMillis": 1612236585000, "timestamp": "2021-02-02 00:29:45", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.699355, -26.904966]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "f2b15c2b-b863-45e0-ba1a-043c8496bfb8", "street": "R. Arq. Nilson Edson dos Santos", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 90, "pubMillis": 1612236762000, "timestamp": "2021-02-02 00:32:42", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.65323, -26.921288]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "7c97fd26-8089-4478-a2fe-17a2e6cf7204", "street": "Av. 7 de Setembro", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 148, "pubMillis": 1612238641000, "timestamp": "2021-02-02 01:04:01", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.640232, -26.943137]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_ROAD_KILL", "reliability": 5, "uuid": "92bc9a10-00cc-4ec3-b421-a45cba9cd5e6", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 158, "pubMillis": 1612238857000, "timestamp": "2021-02-02 01:07:37", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.696933, -26.911315]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "4da26176-d1f6-41df-842c-aa346b791ed8", "street": "R. \u00c9rico Ver\u00edssimo", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 187, "pubMillis": 1612240994000, "timestamp": "2021-02-02 01:43:14", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700701, -26.915572]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "049a4147-8459-4e1f-b7eb-eaafaf066461", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 254, "pubMillis": 1612241054000, "timestamp": "2021-02-02 01:44:14", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715224, -26.904986]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "1ac77b42-566c-49f0-8382-555129575411", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1612243557000, "timestamp": "2021-02-02 02:25:57", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.707458, -26.923343]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "fa26a261-9a5e-4078-b87a-8e4c299f7ed0", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1612249396000, "timestamp": "2021-02-02 04:03:16", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708987, -26.919947]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "bac7f4e7-c6a1-423e-ac05-e81b6096da41", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 158, "pubMillis": 1612252854000, "timestamp": "2021-02-02 05:00:54", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.694792, -26.940595]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "76008281-6d77-492b-b9e7-7955cb9bc4cd", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 138, "pubMillis": 1612254402000, "timestamp": "2021-02-02 05:26:42", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.663625, -26.913263]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "d6c741c7-dde5-499f-93c6-968f6ca80775", "street": "R. Juvenal Garcia", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 48, "pubMillis": 1612255293000, "timestamp": "2021-02-02 05:41:33", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.793956, -26.976796]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "0a8ccdb4-ead5-4a61-957d-902caeda9dd4", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 39, "pubMillis": 1612255911000, "timestamp": "2021-02-02 05:51:51", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.793192, -26.975998]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "7e03e5fe-4a1e-48b7-8264-d31553a2a655", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 42, "pubMillis": 1612255911000, "timestamp": "2021-02-02 05:51:51", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.657872, -26.911758]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "67aaa8f9-e9bc-494a-bd34-3c04a0a05e07", "street": "Av. Joca Brand\u00e3o", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 247, "pubMillis": 1612256696000, "timestamp": "2021-02-02 06:04:56", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679478, -26.95382]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "80317b28-8835-494c-9d27-91d524747527", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 3, "pubMillis": 1612258209000, "timestamp": "2021-02-02 06:30:09", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.702132, -26.933093]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0af3e0ff-020f-4e72-a92e-9ff8f97e1135", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 318, "pubMillis": 1612258348000, "timestamp": "2021-02-02 06:32:28", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722357, -26.890182]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d189436b-60f5-44a6-ba59-a0c9f00dd9d3", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 109, "pubMillis": 1612259719000, "timestamp": "2021-02-02 06:55:19", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.691554, -26.94348]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8db28319-3a29-481e-bbdd-b36d82bef4c5", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 306, "pubMillis": 1612260148000, "timestamp": "2021-02-02 07:02:28", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713176, -26.909911]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5bb0efdb-b35b-4e23-a8df-7804675791a8", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612260672000, "timestamp": "2021-02-02 07:11:12", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727036, -26.889125]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "eee530e0-07a3-415d-8c0a-19ae5bb40668", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 103, "pubMillis": 1612260793000, "timestamp": "2021-02-02 07:13:13", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.724714, -26.889724]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e8144370-720c-48c1-ad67-86fc98787d07", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 112, "pubMillis": 1612260838000, "timestamp": "2021-02-02 07:13:58", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.702133, -26.916188]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f648e42e-8076-4400-b8ce-03009e2d946c", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 71, "pubMillis": 1612261443000, "timestamp": "2021-02-02 07:24:03", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.692083, -26.916125]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "a42b6565-de60-4e6b-819b-5cde27b4e3f4", "street": "R. Dr. Hermes At\u00edlio Mariani", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 93, "pubMillis": 1612261466000, "timestamp": "2021-02-02 07:24:26", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693197, -26.916066]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "037c8864-0f55-49c1-b015-10ec3c3ee011", "street": "R. Dr. Hermes At\u00edlio Mariani", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 93, "pubMillis": 1612261445000, "timestamp": "2021-02-02 07:24:05", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72206, -26.846558]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "14119d6a-75e6-45ec-9e6d-3145f1bd5b0a", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 225, "pubMillis": 1612261527000, "timestamp": "2021-02-02 07:25:27", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.6897, -26.916249]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "edb01c4a-cf7b-4a71-919c-c00481eb737a", "street": "R. Dr. Hermes At\u00edlio Mariani", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 93, "pubMillis": 1612261495000, "timestamp": "2021-02-02 07:24:55", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.696758, -26.914464]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "ba82197e-92df-4530-b845-2d5d181e6a98", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 70, "pubMillis": 1612261521000, "timestamp": "2021-02-02 07:25:21", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727945, -26.859642]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a8af9b49-0eb2-48fd-bd7c-5ad05e23a2d6", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 189, "pubMillis": 1612261553000, "timestamp": "2021-02-02 07:25:53", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71421, -26.907419]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8658bcf4-4329-4c79-aada-b858a899abef", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612262095000, "timestamp": "2021-02-02 07:34:55", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.706102, -26.926814]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0d6445c1-e7ae-44b0-9c7b-d6a1280cdeda", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612262184000, "timestamp": "2021-02-02 07:36:24", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.695968, -26.936458]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a5cdaa9b-3698-4500-9021-a7d0cd23911b", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 251, "pubMillis": 1612262539000, "timestamp": "2021-02-02 07:42:19", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.74952, -26.885695]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "771ea8b5-0782-4e36-9e8c-ca518c0daf61", "street": "Av. Paulo Contidio da Silva", "type": "JAM", "magvar": 171, "pubMillis": 1612262540000, "timestamp": "2021-02-02 07:42:20", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721544, -26.896893]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "92566b6e-bef9-4e95-ad93-b3dc58f4eb18", "street": "R. Fermino Vieira Cordeiro", "type": "JAM", "magvar": 68, "pubMillis": 1612262614000, "timestamp": "2021-02-02 07:43:34", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.7286, -26.87253]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "13547af6-7a20-4e1d-b497-1d8060207662", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 340, "pubMillis": 1612262625000, "timestamp": "2021-02-02 07:43:45", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.723131, -26.889969]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "29a09e68-8224-43df-9e1f-92acf5511809", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 99, "pubMillis": 1612262816000, "timestamp": "2021-02-02 07:46:56", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.7193, -26.84415]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d268eb95-5794-4a40-b362-88da7c1b8dc6", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 226, "pubMillis": 1612262907000, "timestamp": "2021-02-02 07:48:27", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715946, -26.903455]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c3bf0529-68a3-417d-96e8-3e0a26c422bc", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 154, "pubMillis": 1612263218000, "timestamp": "2021-02-02 07:53:38", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700086, -26.938176]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d1a64e0a-cb23-4fff-991e-50ac8b720106", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 73, "pubMillis": 1612263279000, "timestamp": "2021-02-02 07:54:39", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.686552, -26.888221]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "1693e010-3cf8-43c7-b16d-9573aa185493", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "magvar": 86, "pubMillis": 1612263390000, "timestamp": "2021-02-02 07:56:30", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.718639, -26.897101]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4f3b421f-b30a-4222-9335-bcd69d1c4463", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 160, "pubMillis": 1612263365000, "timestamp": "2021-02-02 07:56:05", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716141, -26.90332]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9ab837b7-1bd5-4eac-a407-842bb2f136d5", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 155, "pubMillis": 1612263422000, "timestamp": "2021-02-02 07:57:02", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711948, -26.912875]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "1d45ed27-ad53-49e6-a9a2-1bba0d744b34", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1612263400000, "timestamp": "2021-02-02 07:56:40", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.674016, -26.909604]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "99147d08-cb17-477b-a674-bda907b2ba52", "street": "R. Fiuza Lima", "type": "JAM", "magvar": 8, "pubMillis": 1612263417000, "timestamp": "2021-02-02 07:56:57", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.672969, -26.909498]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e9ae20e7-dd59-47ed-8685-d3bc9a42583e", "street": "R. Jo\u00e3o Gaya", "type": "JAM", "magvar": 96, "pubMillis": 1612263474000, "timestamp": "2021-02-02 07:57:54", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709158, -26.918362]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "dd113961-842f-4244-9730-1ce693acebf7", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 68, "pubMillis": 1612263525000, "timestamp": "2021-02-02 07:58:45", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.697049, -26.938339]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "890e0d1e-cac6-4a6a-b8cd-dccdc64b4d10", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 137, "pubMillis": 1612263759000, "timestamp": "2021-02-02 08:02:39", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.675979, -26.981897]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "25e1766a-b793-4bb1-bc79-91c2e23f738d", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 112, "pubMillis": 1612264004000, "timestamp": "2021-02-02 08:06:44", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.656799, -26.905237]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "0b7f1918-d51f-463f-902a-d7de11f518c2", "street": "R. Manoel Vieira Gar\u00e7\u00e3o", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 343, "pubMillis": 1612264099000, "timestamp": "2021-02-02 08:08:19", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71752, -26.899105]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "f6230a52-7e30-4c50-8ce3-c7b453b0f489", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1612264637000, "timestamp": "2021-02-02 08:17:17", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.68791, -26.911516]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "08950480-fb7e-42dc-8066-3038c1f07b94", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 251, "pubMillis": 1612264639000, "timestamp": "2021-02-02 08:17:19", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.66732, -26.917435]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "273a4073-603d-4364-a22c-3a123009c7c0", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1612264716000, "timestamp": "2021-02-02 08:18:36", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72995, -26.866305]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 6, "uuid": "83ae8715-9d66-41a9-b024-adc9b30ae4d1", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "nThumbsUp": 0, "magvar": 7, "pubMillis": 1612264805000, "timestamp": "2021-02-02 08:20:05", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.724626, -26.848984]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "a56fac8f-a575-4524-9a77-b6a3e5b1638e", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 40, "pubMillis": 1612264892000, "timestamp": "2021-02-02 08:21:32", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701193, -26.93846]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f854510f-9f73-4749-84a3-426f6984e5be", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 74, "pubMillis": 1612265466000, "timestamp": "2021-02-02 08:31:06", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.668219, -26.902229]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0d3fc4f4-6f89-4033-96d3-2dce65d2925c", "street": "Av. Irineu Bornhausen", "type": "JAM", "magvar": 38, "pubMillis": 1612265713000, "timestamp": "2021-02-02 08:35:13", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.705783, -26.927572]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ac24c53b-29a3-4fa6-b474-0ce41613ba61", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612266180000, "timestamp": "2021-02-02 08:43:00", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.692392, -26.912971]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "764ad211-eab7-4b3f-8119-c2e9d34d0f64", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 251, "pubMillis": 1612266358000, "timestamp": "2021-02-02 08:45:58", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727167, -26.87679]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "51e30b3d-4237-46b9-828b-5dec67525e3b", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 158, "pubMillis": 1612266447000, "timestamp": "2021-02-02 08:47:27", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709289, -26.919246]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "bc5368f1-7af3-499a-ab26-37f175175a52", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612266620000, "timestamp": "2021-02-02 08:50:20", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712368, -26.91186]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e3dcb4f8-ec7c-45b7-9ee0-2e233c3e6274", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612266673000, "timestamp": "2021-02-02 08:51:13", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.663256, -26.906341]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9e10db4a-c303-466e-b40f-c6c33efa5667", "street": "R. Alexandre Fleming", "type": "JAM", "magvar": 54, "pubMillis": 1612266747000, "timestamp": "2021-02-02 08:52:27", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71304, -26.910238]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "aa4396cd-5c7f-47eb-8b24-873a60c377bc", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612266937000, "timestamp": "2021-02-02 08:55:37", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.70938, -26.941077]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "2f8164fa-f913-46b8-a707-559c88072ab9", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 64, "pubMillis": 1612267011000, "timestamp": "2021-02-02 08:56:51", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715349, -26.90469]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "73419660-e350-4f46-a723-01cae8c55362", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 159, "pubMillis": 1612267000000, "timestamp": "2021-02-02 08:56:40", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.698664, -26.937778]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "83a7dc7e-c4d7-4b72-bf6b-c28b913abd9e", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 71, "pubMillis": 1612267094000, "timestamp": "2021-02-02 08:58:14", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.669883, -26.984282]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "803da1c1-06fb-42e9-b2a6-95542e746e42", "street": "Av. Marg. O", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 115, "pubMillis": 1612267333000, "timestamp": "2021-02-02 09:02:13", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683232, -26.971173]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "3fdf3f43-5b70-49d4-aaa8-2b541ff6ce2d", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 172, "pubMillis": 1612267911000, "timestamp": "2021-02-02 09:11:51", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701478, -26.938533]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "7526306c-e82e-400d-be62-94910d3ba11d", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 74, "pubMillis": 1612268094000, "timestamp": "2021-02-02 09:14:54", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.662382, -26.908626]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "784b93ef-5c64-48db-a744-6e5f69831317", "street": "R. Jo\u00e3o Bauer", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1612268635000, "timestamp": "2021-02-02 09:23:55", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721548, -26.846263]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "b603c296-3616-4f7b-b83c-87625dfa265a", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 46, "pubMillis": 1612268646000, "timestamp": "2021-02-02 09:24:06", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.802307, -26.982453]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "7948fd73-8a5e-497b-ad16-16d12a78710d", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 206, "pubMillis": 1612268680000, "timestamp": "2021-02-02 09:24:40", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727155, -26.856292]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "57f78547-9bf4-4c77-85e9-4c714c65a114", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 10, "pubMillis": 1612268850000, "timestamp": "2021-02-02 09:27:30", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726714, -26.853954]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6f15782c-55c6-4edf-9d6d-e1a1d3f42854", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 6, "pubMillis": 1612268963000, "timestamp": "2021-02-02 09:29:23", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729945, -26.868659]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "645cc6e9-0f4e-4c51-a34f-503d990d6819", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1612269419000, "timestamp": "2021-02-02 09:36:59", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721751, -26.889311]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4fad8ea4-eb8f-4e40-894f-225ed52eeaea", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612269547000, "timestamp": "2021-02-02 09:39:07", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72056, -26.84542]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "03437d06-f62f-4f2e-90c8-b29b1634be8f", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 46, "pubMillis": 1612269524000, "timestamp": "2021-02-02 09:38:44", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.724735, -26.889712]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c3e153f6-e6c2-427a-82f0-d1b860022542", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 108, "pubMillis": 1612269691000, "timestamp": "2021-02-02 09:41:31", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728123, -26.873244]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7e5bef79-0776-4e7b-8061-8e7624bf15b7", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612269989000, "timestamp": "2021-02-02 09:46:29", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.659946, -26.902642]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "ef028452-39d3-499f-ac0c-ab028acb348b", "street": "R. Silva", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 251, "pubMillis": 1612269956000, "timestamp": "2021-02-02 09:45:56", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727417, -26.857574]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4ff84ab1-c472-4c6f-99ed-3e76bdf69dd3", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1612270206000, "timestamp": "2021-02-02 09:50:06", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727009, -26.853675]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 6, "uuid": "ccf549ca-2bb5-450b-aeaf-fe2ce1c592f8", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 195, "pubMillis": 1612270549000, "timestamp": "2021-02-02 09:55:49", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727366, -26.856073]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "fb8c10e6-5097-45ff-94d7-de5ae5b46678", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 186, "pubMillis": 1612270563000, "timestamp": "2021-02-02 09:56:03", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729288, -26.864144]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "a1ecd6ad-2047-4d27-9d15-52e3c88f6b9a", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 16, "pubMillis": 1612270722000, "timestamp": "2021-02-02 09:58:42", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712678, -26.911111]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "5739ba78-8a1c-40e1-aa5d-396967fdf414", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1612270878000, "timestamp": "2021-02-02 10:01:18", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.710646, -26.916024]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 6, "uuid": "07ad574e-688c-4c46-8271-6c3c66fdfa96", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1612271005000, "timestamp": "2021-02-02 10:03:25", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727246, -26.857392]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "56daf3ba-abd9-45ed-b263-76080946bb5e", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 10, "pubMillis": 1612271087000, "timestamp": "2021-02-02 10:04:47", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.670834, -26.919945]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "3949554c-d46e-4a9f-8b42-bb750b3e9ab4", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 51, "pubMillis": 1612271103000, "timestamp": "2021-02-02 10:05:03", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.667855, -26.917805]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "a1767855-eae5-4092-bfbd-d928416a9a1b", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 52, "pubMillis": 1612271145000, "timestamp": "2021-02-02 10:05:45", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.661578, -26.913745]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9df61a8d-b9bb-4ee8-a0a3-a97bdf372373", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 66, "pubMillis": 1612271298000, "timestamp": "2021-02-02 10:08:18", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729228, -26.864398]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "ddebf0be-298d-4661-9481-b6f6a71d5b1f", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 16, "pubMillis": 1612271319000, "timestamp": "2021-02-02 10:08:39", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.724623, -26.882146]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "f1549b23-24e6-4d75-91eb-7a7b247a215f", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612271530000, "timestamp": "2021-02-02 10:12:10", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.719412, -26.894624]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "610abd79-61c6-41b7-b3b9-fe53a963178a", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612271636000, "timestamp": "2021-02-02 10:13:56", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721636, -26.846338]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "94d5e83c-fe24-46ab-b5ed-e13bc23c9567", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 46, "pubMillis": 1612271712000, "timestamp": "2021-02-02 10:15:12", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715533, -26.903849]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0d81cd84-c6a6-47ff-a033-ee646f930801", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612271842000, "timestamp": "2021-02-02 10:17:22", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.685619, -26.946819]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ccb472c7-f0bf-4108-921d-96d99fa726e5", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 120, "pubMillis": 1612272097000, "timestamp": "2021-02-02 10:21:37", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711914, -26.912679]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9c249fdc-9f80-443a-8c27-34a7f87e3f47", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612272503000, "timestamp": "2021-02-02 10:28:23", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.661361, -26.913662]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "387e5654-b85f-4931-ba10-7e0dd8f676c8", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 66, "pubMillis": 1612273212000, "timestamp": "2021-02-02 10:40:12", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.703207, -26.882561]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 6, "uuid": "19998f38-034d-4364-978b-15b909f2bd7e", "street": "R. Ab\u00edlio Corr\u00eaa de Mello", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 2, "pubMillis": 1612273845000, "timestamp": "2021-02-02 10:50:45", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.639496, -26.965931]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b664a6aa-a0fa-4e26-b2ab-25c17c2d2e38", "street": "Av. do Estado", "type": "JAM", "magvar": 358, "pubMillis": 1612273906000, "timestamp": "2021-02-02 10:51:46", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.7268, -26.854522]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0c62310e-b335-48cd-993e-5f2e13c91dad", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 8, "pubMillis": 1612274029000, "timestamp": "2021-02-02 10:53:49", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72718, -26.854429]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "a16e0117-0ef4-4658-b96f-77556120f3dd", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 188, "pubMillis": 1612274141000, "timestamp": "2021-02-02 10:55:41", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720371, -26.890308]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "496ecde7-956a-4880-8b19-1d7caaa47d31", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "magvar": 295, "pubMillis": 1612274264000, "timestamp": "2021-02-02 10:57:44", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.719915, -26.8937]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d0f171bb-b496-4419-aa86-2a1deca5b882", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612274339000, "timestamp": "2021-02-02 10:58:59", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729185, -26.863833]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "563b0be4-226b-449f-8e34-7196489c9364", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 16, "pubMillis": 1612276030000, "timestamp": "2021-02-02 11:27:10", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.725986, -26.850983]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d2a0182b-adda-4fda-a9b3-7a63c120ca10", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 21, "pubMillis": 1612276185000, "timestamp": "2021-02-02 11:29:45", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727523, -26.85748]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "011aa8ea-5932-441f-b746-f3ec1d12dec1", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 190, "pubMillis": 1612276896000, "timestamp": "2021-02-02 11:41:36", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.699722, -26.887485]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9f1a91ca-9105-4f39-844a-d6a1752985ef", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "magvar": 241, "pubMillis": 1612278848000, "timestamp": "2021-02-02 12:14:08", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.686858, -26.91119]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5bc49ab6-229c-4abe-8fdd-4ca1bd008bec", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 250, "pubMillis": 1612279116000, "timestamp": "2021-02-02 12:18:36", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660042, -26.910816]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "804f5edf-0c7b-433f-959b-bccbc4c57fb5", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 159, "pubMillis": 1612279140000, "timestamp": "2021-02-02 12:19:00", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727287, -26.855279]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "7659e2cb-db53-438f-be34-ac7d05ed3b97", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 186, "pubMillis": 1612279684000, "timestamp": "2021-02-02 12:28:04", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.652615, -26.922722]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "2538aad9-bc66-43c8-a0d1-0867f6507f8d", "street": "Av. 7 de Setembro", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1612279980000, "timestamp": "2021-02-02 12:33:00", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683265, -26.97095]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "c175a911-f3b7-4787-b97d-017731fe2d68", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 172, "pubMillis": 1612280278000, "timestamp": "2021-02-02 12:37:58", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.702595, -26.882618]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "c537abfc-8ad8-4248-a623-93ee96cadeb7", "street": "R. Francisca Machado", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 2, "pubMillis": 1612281449000, "timestamp": "2021-02-02 12:57:29", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679658, -26.955527]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "0fbc4e8b-7aa6-4087-b199-7a31aff89237", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 6, "pubMillis": 1612281462000, "timestamp": "2021-02-02 12:57:42", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.725612, -26.880079]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 6, "uuid": "2c1d1873-8fb1-43dc-8f80-83966b50dd6e", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1612282218000, "timestamp": "2021-02-02 13:10:18", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.691044, -26.912655]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 5, "uuid": "7d7cbc9b-f769-4bb2-b808-664d24a37317", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "ACCIDENT", "magvar": 70, "pubMillis": 1612282375000, "timestamp": "2021-02-02 13:12:55", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727701, -26.858968]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "2db554b8-2fc9-4a1d-9855-75ae5e46e991", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 10, "pubMillis": 1612282635000, "timestamp": "2021-02-02 13:17:15", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.676237, -26.928274]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "0d93150a-429f-4636-815d-225119d46e9a", "street": "R. Jos\u00e9 Siqueira", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 171, "pubMillis": 1612282803000, "timestamp": "2021-02-02 13:20:03", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.689316, -26.912087]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "ee21d0ba-fae5-432f-bb54-09a2d328d373", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 69, "pubMillis": 1612283762000, "timestamp": "2021-02-02 13:36:02", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.662252, -26.914024]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "60be7d2a-3293-4ace-894a-821286781165", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 55, "pubMillis": 1612283946000, "timestamp": "2021-02-02 13:39:06", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.661945, -26.906322]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "042da184-dbd8-46a4-8b8a-93aae3030689", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 158, "pubMillis": 1612284415000, "timestamp": "2021-02-02 13:46:55", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709042, -26.905448]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "c5f54e0e-d98c-4d45-ba94-ccda11d66a42", "street": "V. Portu\u00e1ria", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 56, "pubMillis": 1612284585000, "timestamp": "2021-02-02 13:49:45", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712178, -26.912319]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "1aab2b56-b615-49f6-8e64-276436fcfd8e", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1612284663000, "timestamp": "2021-02-02 13:51:03", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.68332, -26.97061]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c874315f-f11d-4eb9-b1c6-dfd477a0b400", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 171, "pubMillis": 1612285170000, "timestamp": "2021-02-02 13:59:30", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682873, -26.973577]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "de4c2e19-5b41-4986-9c00-3625cbf91c6e", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 172, "pubMillis": 1612285191000, "timestamp": "2021-02-02 13:59:51", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.724456, -26.848662]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5abe2ce5-afe0-4351-8948-5475a6301d30", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 222, "pubMillis": 1612285415000, "timestamp": "2021-02-02 14:03:35", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726918, -26.853355]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "3f8e483e-b068-4caa-bf14-2b480436a7f3", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 194, "pubMillis": 1612285449000, "timestamp": "2021-02-02 14:04:09", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727573, -26.85773]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f26c2ed3-bf4a-44bb-8fb3-0708e855919f", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 189, "pubMillis": 1612285470000, "timestamp": "2021-02-02 14:04:30", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.640461, -26.942199]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "bf6a03a3-4e47-420c-a389-870e5fffa39b", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 338, "pubMillis": 1612285549000, "timestamp": "2021-02-02 14:05:49", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72589, -26.879402]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2d1394b9-1170-4978-b292-830a9679e67d", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612285589000, "timestamp": "2021-02-02 14:06:29", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717611, -26.899248]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "c03db0a5-291f-4ee8-8d07-1d60be31de06", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1612285702000, "timestamp": "2021-02-02 14:08:22", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660695, -26.910759]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "4d2bd1e2-6e26-4cee-97b0-6841420d959b", "street": "R. Jo\u00e3o Bauer", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 359, "pubMillis": 1612285710000, "timestamp": "2021-02-02 14:08:30", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660695, -26.910759]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e6856c96-c6d6-424e-adbf-466535716cc6", "street": "R. Jo\u00e3o Bauer", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1612285698000, "timestamp": "2021-02-02 14:08:18", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.718733, -26.896547]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "50d06f48-6a98-4de0-a034-e9d01067bd27", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612285685000, "timestamp": "2021-02-02 14:08:05", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713483, -26.909171]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0a180365-d7e1-4f4c-967a-25e70849fe43", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612285744000, "timestamp": "2021-02-02 14:09:04", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682619, -26.975246]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "eb1ad02c-ba4c-4981-9291-7a0ec88bb5a9", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 172, "pubMillis": 1612286103000, "timestamp": "2021-02-02 14:15:03", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.67402, -26.982523]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "940ad9de-4c3e-4af2-851f-ab2cbb098a4b", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 108, "pubMillis": 1612286150000, "timestamp": "2021-02-02 14:15:50", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.640071, -26.943245]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c32ac30f-4630-42ab-aa25-aba3bffd0afc", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 345, "pubMillis": 1612286198000, "timestamp": "2021-02-02 14:16:38", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.663296, -26.914679]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "23bab17e-9453-4f07-99f6-0d3d9da9db58", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 53, "pubMillis": 1612286301000, "timestamp": "2021-02-02 14:18:21", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.658203, -26.913828]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9317badd-e28a-40d3-982b-acefb828a662", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1612286372000, "timestamp": "2021-02-02 14:19:32", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.70081, -26.915601]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ROAD_CLOSED_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "e73c683e-cb46-43e0-b4d1-90fb418171d5", "street": "Av. Campos Novos", "type": "ROAD_CLOSED", "magvar": 344, "pubMillis": 1612286872000, "timestamp": "2021-02-02 14:27:52", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.70081, -26.915601]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ROAD_CLOSED_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "8825b5b3-1cc6-4893-b61f-ff1fb916baae", "street": "Av. Campos Novos", "type": "ROAD_CLOSED", "magvar": 0, "pubMillis": 1612281993000, "timestamp": "2021-02-02 13:06:33", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722537, -26.888129]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d3f6a4dc-1b79-45e7-a593-463d6a418129", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 160, "pubMillis": 1612287115000, "timestamp": "2021-02-02 14:31:55", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.667847, -26.917799]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e2e25480-1027-4b77-878c-fe4b0ee7fea8", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 52, "pubMillis": 1612287253000, "timestamp": "2021-02-02 14:34:13", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.662766, -26.906031]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "26119fba-4a72-4a60-a6e0-8248e3a555fb", "street": "R. Samuel Heusi", "type": "JAM", "magvar": 54, "pubMillis": 1612287343000, "timestamp": "2021-02-02 14:35:43", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.699632, -26.938052]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e3fbef50-4290-4f10-aa86-370365cef4fc", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 72, "pubMillis": 1612287732000, "timestamp": "2021-02-02 14:42:12", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.725348, -26.880719]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "cf7a7e94-904a-4ec9-a327-0b7180434b81", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1612288290000, "timestamp": "2021-02-02 14:51:30", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.677326, -26.912143]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "fc586f4b-cc95-4563-af5b-9445ba535cb9", "street": "R. Indaial", "type": "JAM", "magvar": 357, "pubMillis": 1612288459000, "timestamp": "2021-02-02 14:54:19", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.68583, -26.910872]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "1d130b6d-d08c-4afa-9a8a-71f9b2399cfc", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 250, "pubMillis": 1612288636000, "timestamp": "2021-02-02 14:57:16", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.695046, -26.940214]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f8a91823-4ed0-4e16-af11-79a65be05718", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 318, "pubMillis": 1612289013000, "timestamp": "2021-02-02 15:03:33", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.680138, -26.958213]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "8f03b15a-06a1-46ed-a6f3-1728ccd88211", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 190, "pubMillis": 1612289358000, "timestamp": "2021-02-02 15:09:18", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.642132, -26.933809]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "fafde088-932f-4d15-8d2c-3878dbd703e5", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 170, "pubMillis": 1612289483000, "timestamp": "2021-02-02 15:11:23", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.63942, -26.95858]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c88b4c1b-f67f-46ad-810a-1f6c09a3b7dd", "street": "Av. do Estado", "type": "JAM", "magvar": 180, "pubMillis": 1612289705000, "timestamp": "2021-02-02 15:15:05", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.666273, -26.901879]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "21a489b8-cdde-48cd-8f75-be6f34544d0f", "street": "Av. Cel. Eug\u00eanio Muller", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 95, "pubMillis": 1612289851000, "timestamp": "2021-02-02 15:17:31", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727208, -26.854615]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "5ae95551-e509-4e7d-9c6f-bb883794c714", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 187, "pubMillis": 1612290019000, "timestamp": "2021-02-02 15:20:19", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713608, -26.90887]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "1a176b1b-69d4-48f1-b904-342919a6da37", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1612290437000, "timestamp": "2021-02-02 15:27:17", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.662554, -26.908449]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a82feb85-e576-4921-b469-ac45cd783b24", "street": "R. Jo\u00e3o Bauer", "type": "JAM", "magvar": 142, "pubMillis": 1612290715000, "timestamp": "2021-02-02 15:31:55", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701153, -26.93845]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "650dc8e5-2046-40aa-820d-9b4b30cdfbf0", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 74, "pubMillis": 1612290780000, "timestamp": "2021-02-02 15:33:00", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709274, -26.919281]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4d0f93d1-c36b-4223-a787-a98718b10d81", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612290915000, "timestamp": "2021-02-02 15:35:15", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.66173, -26.906506]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4e867229-2528-4f05-8aee-f6d384f7ee3e", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612291037000, "timestamp": "2021-02-02 15:37:17", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.690745, -26.911389]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "beb1c57c-a857-45e1-b216-b6c3e9f4b14d", "street": "R. Ot\u00e1vio Ces\u00e1rio Pereira", "type": "JAM", "magvar": 182, "pubMillis": 1612291094000, "timestamp": "2021-02-02 15:38:14", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.698224, -26.91483]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "266d7d4f-8f2e-4eca-9b38-106693fef24a", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 251, "pubMillis": 1612291316000, "timestamp": "2021-02-02 15:41:56", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.661277, -26.903061]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "cd134068-ea14-4a60-925e-1878cb2f6bd7", "street": "R. Silva", "type": "JAM", "magvar": 249, "pubMillis": 1612291666000, "timestamp": "2021-02-02 15:47:46", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.79344, -26.976244]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "fabd27af-c42d-4075-9554-7b12ed1aebb1", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 40, "pubMillis": 1612292117000, "timestamp": "2021-02-02 15:55:17", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728497, -26.872782]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "b21514d2-8f15-44a5-bbd1-3a5920ce533d", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1612292563000, "timestamp": "2021-02-02 16:02:43", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.725249, -26.84975]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "3c9c1169-ab1f-4b8c-ae85-7f47d2a69550", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 34, "pubMillis": 1612292694000, "timestamp": "2021-02-02 16:04:54", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.730021, -26.868926]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "d3469a7c-5c92-4aec-b096-5c4be1c40eab", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 170, "pubMillis": 1612292855000, "timestamp": "2021-02-02 16:07:35", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717448, -26.899642]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "f112456b-630c-4925-bc62-232d3f73db91", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1612293003000, "timestamp": "2021-02-02 16:10:03", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720561, -26.890226]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4ecb2f09-458a-4b08-9d9c-0da784edb4a5", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "magvar": 297, "pubMillis": 1612293065000, "timestamp": "2021-02-02 16:11:05", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.687172, -26.911288]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "38752c12-cbfe-4375-ae0c-bf5abe16a538", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 250, "pubMillis": 1612293185000, "timestamp": "2021-02-02 16:13:05", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.691724, -26.912767]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "f70211d6-4c7a-4adf-a954-9e7990486f5c", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 251, "pubMillis": 1612293325000, "timestamp": "2021-02-02 16:15:25", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.70489, -26.929695]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9c9f039f-fc27-41a1-9ec8-b99ff3005380", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612293572000, "timestamp": "2021-02-02 16:19:32", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.665697, -26.98734]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_OBJECT", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "1077d5e9-b045-4864-8bbb-151e76a11439", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 144, "pubMillis": 1612293830000, "timestamp": "2021-02-02 16:23:50", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.654553, -26.906324]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d73dbf31-0d64-4e1b-b123-eb1a7433960a", "street": "Av. Min. Victor Konder", "type": "JAM", "magvar": 354, "pubMillis": 1612294189000, "timestamp": "2021-02-02 16:29:49", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.793235, -26.97604]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "a69eddbe-7119-49fc-870d-c8570929dea0", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 42, "pubMillis": 1612294457000, "timestamp": "2021-02-02 16:34:17", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.792953, -26.975763]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "13d37f21-5436-4270-a6a4-9ec43e734621", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 42, "pubMillis": 1612294466000, "timestamp": "2021-02-02 16:34:26", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.686593, -26.911108]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "426c45aa-98d1-48c2-b5e6-7359fc34ea57", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 251, "pubMillis": 1612294557000, "timestamp": "2021-02-02 16:35:57", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.646023, -26.927759]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 5, "uuid": "c25cd785-f84a-4a6e-8f5b-6a0f0240a9fd", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "ACCIDENT", "magvar": 144, "pubMillis": 1612294664000, "timestamp": "2021-02-02 16:37:44", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.64734, -26.926263]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ce791466-6f3d-4088-9d6e-ef58cf7e21fc", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 140, "pubMillis": 1612295043000, "timestamp": "2021-02-02 16:44:03", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.6838, -26.967496]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "866560db-61bc-4d59-874f-316e478c212f", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 176, "pubMillis": 1612295114000, "timestamp": "2021-02-02 16:45:14", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.64195, -26.935646]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "cd516792-2e14-4a17-89d1-34cd9b631832", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 177, "pubMillis": 1612295521000, "timestamp": "2021-02-02 16:52:01", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.64182, -26.936349]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "71e9cf7f-9910-4536-b9e8-ebe068ded8ef", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 159, "pubMillis": 1612295526000, "timestamp": "2021-02-02 16:52:06", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.668249, -26.902263]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "941d2f0e-a927-4860-bc95-873db98b2067", "street": "Av. Irineu Bornhausen", "type": "JAM", "magvar": 38, "pubMillis": 1612295732000, "timestamp": "2021-02-02 16:55:32", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.667811, -26.901771]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MAJOR", "reliability": 5, "uuid": "b4c6e286-219b-42d4-9859-db8cbd6796b8", "street": "Av. Irineu Bornhausen", "type": "ACCIDENT", "magvar": 38, "pubMillis": 1612295799000, "timestamp": "2021-02-02 16:56:39", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.689626, -26.917546]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "2629cbbe-69d5-40ce-9997-edc3d816092c", "street": "R. Otto Hoier", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 214, "pubMillis": 1612296066000, "timestamp": "2021-02-02 17:01:06", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.703382, -26.931953]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b00ffdd1-df61-45d6-abb7-d01d87d19ad2", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 138, "pubMillis": 1612296105000, "timestamp": "2021-02-02 17:01:45", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.65458, -26.921199]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "87ac4547-9e6c-4838-a6c3-779f2949b282", "street": "R. Greg\u00f3rio Chaves", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 341, "pubMillis": 1612296179000, "timestamp": "2021-02-02 17:02:59", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.70983, -26.941276]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "6e8e45f5-17c7-4139-8cd1-572db5e99abf", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 62, "pubMillis": 1612296659000, "timestamp": "2021-02-02 17:10:59", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.707143, -26.91462]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "68f944ad-c87a-41f0-b5ab-9c3347aa7ca9", "street": "R. Armando Fontolan", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1612296663000, "timestamp": "2021-02-02 17:11:03", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.65996, -26.911012]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a2813ebb-171d-43c6-a8b0-1bf948ca9e9e", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612296743000, "timestamp": "2021-02-02 17:12:23", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.692859, -26.913115]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b73b0c37-0958-4eeb-bb2a-6f9835f5add2", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 252, "pubMillis": 1612297053000, "timestamp": "2021-02-02 17:17:33", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.64422, -26.930678]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d303035d-da0a-4b52-bb63-66f3ee99a06c", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 323, "pubMillis": 1612297107000, "timestamp": "2021-02-02 17:18:27", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708491, -26.921137]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4eac18cb-6de0-45a5-b6ca-0fbf1f054c4f", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612297129000, "timestamp": "2021-02-02 17:18:49", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709943, -26.917721]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "45503cd3-3793-4e6c-97ba-85054d8f34d3", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612297222000, "timestamp": "2021-02-02 17:20:22", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.702836, -26.93888]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ca0a4564-f950-4701-9ba6-4b24dc1361c5", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 73, "pubMillis": 1612297382000, "timestamp": "2021-02-02 17:23:02", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701905, -26.933473]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "f5621016-7b4f-4665-9c4f-df1ff2ef61e8", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 139, "pubMillis": 1612297365000, "timestamp": "2021-02-02 17:22:45", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709699, -26.918293]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 6, "uuid": "044bc881-02fa-4ff0-a0b1-f43626348423", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "nThumbsUp": 0, "magvar": 159, "pubMillis": 1612297385000, "timestamp": "2021-02-02 17:23:05", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726683, -26.853716]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5ca62710-db43-4b26-bd38-25127f1f2cb8", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 6, "pubMillis": 1612297382000, "timestamp": "2021-02-02 17:23:02", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708252, -26.940598]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f48d5dff-0e2b-4122-ba75-461fcefdd4b9", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 64, "pubMillis": 1612297627000, "timestamp": "2021-02-02 17:27:07", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714335, -26.907117]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9c77d3b3-ba91-44d0-8271-99773b411e82", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612297651000, "timestamp": "2021-02-02 17:27:31", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.692837, -26.934943]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "191c99dc-94f0-4ec9-8aad-9a47387aff1f", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 233, "pubMillis": 1612297736000, "timestamp": "2021-02-02 17:28:56", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660984, -26.908579]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3bdc5ffc-f77b-49cf-a8bb-2214af35f1ba", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612297905000, "timestamp": "2021-02-02 17:31:45", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.725928, -26.850873]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1c7f49f3-5ef6-4970-8d2b-ab469404f012", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 25, "pubMillis": 1612298048000, "timestamp": "2021-02-02 17:34:08", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715012, -26.905488]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2bd01bf4-00a8-4bc8-a7c3-fafc3d9267cb", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612298099000, "timestamp": "2021-02-02 17:34:59", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.699183, -26.936392]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 4, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "de840607-8a7f-4706-97ba-e061329ef789", "street": "Sa\u00edda 122", "type": "JAM", "magvar": 145, "pubMillis": 1612298297000, "timestamp": "2021-02-02 17:38:17", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.707654, -26.940346]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c566622f-a335-43f8-8d8e-c59e9d6ac0f4", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 65, "pubMillis": 1612298350000, "timestamp": "2021-02-02 17:39:10", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.702658, -26.932559]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "900c3f9c-cf3d-4bf0-895a-ac80cc1d88c1", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 319, "pubMillis": 1612298525000, "timestamp": "2021-02-02 17:42:05", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709305, -26.936492]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5820079d-d2bf-463d-9d61-70ce9d24e434", "street": "Av. Itaipava", "type": "JAM", "magvar": 85, "pubMillis": 1612298511000, "timestamp": "2021-02-02 17:41:51", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.710046, -26.941379]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e924a903-fba2-4d01-b86e-e692c5a64834", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 62, "pubMillis": 1612298646000, "timestamp": "2021-02-02 17:44:06", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709029, -26.919849]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "31a5a387-393a-4feb-9b09-2b413d507402", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612298692000, "timestamp": "2021-02-02 17:44:52", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.749356, -26.948368]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "8ecf084b-7d9f-4ab0-ae14-9b6465170f26", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 249, "pubMillis": 1612298826000, "timestamp": "2021-02-02 17:47:06", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.663164, -26.91446]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0154d407-d18b-4370-ab51-9e59beb8f3e8", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 233, "pubMillis": 1612298834000, "timestamp": "2021-02-02 17:47:14", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716945, -26.942146]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1bada8bd-5cd4-48b2-a86d-a9f11d5dbcca", "street": "R. Pedro Wanzuita", "type": "JAM", "magvar": 309, "pubMillis": 1612298866000, "timestamp": "2021-02-02 17:47:46", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.643549, -26.931463]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c4275cb9-7720-43f2-b068-34de90a87e8a", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 317, "pubMillis": 1612298926000, "timestamp": "2021-02-02 17:48:46", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71522, -26.904997]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "622fc83d-9990-490e-a37b-14da5e9392b2", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612298995000, "timestamp": "2021-02-02 17:49:55", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.704682, -26.939349]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a9ae0231-0a16-4b08-b79e-9e5107390eda", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 74, "pubMillis": 1612299007000, "timestamp": "2021-02-02 17:50:07", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.70001, -26.935207]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "27a3b2c6-1648-458b-877b-e705f5ae8a1d", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 317, "pubMillis": 1612299153000, "timestamp": "2021-02-02 17:52:33", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693729, -26.902177]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "f95e8ae4-3434-4b2f-80be-4a6f9aad8109", "street": "R. Manoel Francisco Coelho", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 271, "pubMillis": 1612299331000, "timestamp": "2021-02-02 17:55:31", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712678, -26.911111]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 7, "uuid": "6320e78e-0c04-4471-9df0-c0d94f1a1d8e", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1612299495000, "timestamp": "2021-02-02 17:58:15", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711961, -26.942254]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f032d980-f89e-428d-bc40-d201af81b2f6", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 62, "pubMillis": 1612299518000, "timestamp": "2021-02-02 17:58:38", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708123, -26.922011]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 7, "uuid": "9c8848c9-4502-4f27-9605-91ff8dc040e8", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612299576000, "timestamp": "2021-02-02 17:59:36", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660621, -26.914118]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "afb41bb0-bd0f-4550-8ff4-339c858f530d", "street": "R. Uruguai", "type": "JAM", "magvar": 327, "pubMillis": 1612299611000, "timestamp": "2021-02-02 18:00:11", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72632, -26.85203]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "decff28e-bd0f-4e9c-97b2-a82c578e8ed0", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 15, "pubMillis": 1612299587000, "timestamp": "2021-02-02 17:59:47", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.725023, -26.889611]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b1798564-9a55-41bf-9aa3-33ad5f1076a6", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 112, "pubMillis": 1612299700000, "timestamp": "2021-02-02 18:01:40", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716697, -26.901653]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 1, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 7, "uuid": "b3084047-c967-4180-8f9a-e73e31f65240", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 162, "pubMillis": 1612299704000, "timestamp": "2021-02-02 18:01:44", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660916, -26.913702]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b83bbdca-3265-4b9f-bbbd-48bc0d27e84e", "street": "R. Uruguai", "type": "JAM", "magvar": 328, "pubMillis": 1612299709000, "timestamp": "2021-02-02 18:01:49", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.674387, -26.922223]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "635d660b-a750-4dd5-834c-0522b6b36bd9", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 231, "pubMillis": 1612299954000, "timestamp": "2021-02-02 18:05:54", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.650487, -26.924013]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f06b24de-ad7a-4f12-8143-fa97c741d906", "street": "R. Florian\u00f3polis", "type": "JAM", "magvar": 332, "pubMillis": 1612299984000, "timestamp": "2021-02-02 18:06:24", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.675256, -26.922824]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "41f32669-896c-45f2-84e8-4d45770e9576", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 232, "pubMillis": 1612300034000, "timestamp": "2021-02-02 18:07:14", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.67614, -26.923426]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "dc049465-8e4f-4c4a-9ef3-1b1fa5d0df47", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 232, "pubMillis": 1612300102000, "timestamp": "2021-02-02 18:08:22", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.710366, -26.941529]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "fccbfef9-ad05-427f-9540-2b69ebc16f54", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 63, "pubMillis": 1612300200000, "timestamp": "2021-02-02 18:10:00", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701602, -26.938564]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "b9f375b3-0a1b-48f0-97c5-0acaab7a6b00", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 74, "pubMillis": 1612300250000, "timestamp": "2021-02-02 18:10:50", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693797, -26.93561]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "2e26ede0-9899-4f72-88f9-0bc076f5d93f", "type": "JAM", "magvar": 231, "pubMillis": 1612300355000, "timestamp": "2021-02-02 18:12:35", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728989, -26.888703]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b77e3d6c-1fb6-48ab-9534-e56744f2d55f", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 103, "pubMillis": 1612300549000, "timestamp": "2021-02-02 18:15:49", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.688104, -26.945492]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "63cac30a-f8a1-45e7-904f-480cde9df618", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 120, "pubMillis": 1612300679000, "timestamp": "2021-02-02 18:17:59", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.670264, -26.919306]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "241fafae-7e08-4092-b14b-3401b3f6402b", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 232, "pubMillis": 1612300703000, "timestamp": "2021-02-02 18:18:23", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.674264, -26.922137]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d43ce74c-4b97-40ab-a3c8-928ad2bf3cd0", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 231, "pubMillis": 1612300741000, "timestamp": "2021-02-02 18:19:01", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712418, -26.89408]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "32c5a63f-21d6-49f9-9eb5-ebc44bdb76cc", "street": "R. Rosa Orsi Dal\u00e7\u00f3quio", "type": "JAM", "magvar": 81, "pubMillis": 1612300779000, "timestamp": "2021-02-02 18:19:39", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.699837, -26.93538]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "a2df90fe-8bd9-428d-9ffd-9a3689ed04d1", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 318, "pubMillis": 1612300911000, "timestamp": "2021-02-02 18:21:51", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.662646, -26.905955]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "115a45bf-0e49-404a-9f2e-26d9eceef169", "street": "R. Samuel Heusi", "type": "JAM", "magvar": 54, "pubMillis": 1612300940000, "timestamp": "2021-02-02 18:22:20", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.697555, -26.936927]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e279d8ff-d16c-4113-bf6f-e05e78f96376", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 244, "pubMillis": 1612301002000, "timestamp": "2021-02-02 18:23:22", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708187, -26.918028]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "84cb068a-2467-453a-82b5-46093c8603a3", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 68, "pubMillis": 1612301049000, "timestamp": "2021-02-02 18:24:09", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716215, -26.94069]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5f5413b8-4361-445d-951a-2ff188b932df", "street": "Av. Itaipava", "type": "JAM", "magvar": 62, "pubMillis": 1612301168000, "timestamp": "2021-02-02 18:26:08", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.663293, -26.905956]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "40232d0e-c5fb-4c1d-a604-23e9a2f39d3b", "street": "R. Tijucas", "type": "JAM", "magvar": 139, "pubMillis": 1612301235000, "timestamp": "2021-02-02 18:27:15", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708051, -26.940513]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f360e859-0fa1-4372-90be-ea2561d67c1d", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 64, "pubMillis": 1612301270000, "timestamp": "2021-02-02 18:27:50", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683313, -26.928388]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ba9735c8-8194-438b-9dd5-b62e2b09230f", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 232, "pubMillis": 1612301349000, "timestamp": "2021-02-02 18:29:09", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715692, -26.90346]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "408046eb-faf3-4d48-821c-34a503065e9f", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612301412000, "timestamp": "2021-02-02 18:30:12", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.707231, -26.940169]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "cb0336b1-e972-404d-b179-907e0fb9fe86", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 64, "pubMillis": 1612301415000, "timestamp": "2021-02-02 18:30:15", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.688996, -26.932302]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "846d0b8a-23e1-420b-aef5-5523d7cd6bb5", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 233, "pubMillis": 1612301428000, "timestamp": "2021-02-02 18:30:28", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.692187, -26.934488]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6a39d385-679e-4468-be30-c348e040e923", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 233, "pubMillis": 1612301476000, "timestamp": "2021-02-02 18:31:16", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.684082, -26.900791]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3379d2f2-0b6d-4e19-a318-f0559ac03fd0", "street": "R. Dr. Pedro Rangel", "type": "JAM", "magvar": 253, "pubMillis": 1612301483000, "timestamp": "2021-02-02 18:31:23", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.690129, -26.912355]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b56544a9-438d-4d38-96a1-8b3ec41dcda4", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 69, "pubMillis": 1612301501000, "timestamp": "2021-02-02 18:31:41", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660797, -26.90875]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "11c9ddea-4155-4c53-bbc1-44d68a54f3c2", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612301710000, "timestamp": "2021-02-02 18:35:10", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.688043, -26.911558]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "722f83bd-ce6a-4a5c-8c85-582fecd9f72e", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 250, "pubMillis": 1612301728000, "timestamp": "2021-02-02 18:35:28", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714654, -26.90635]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3cf79f33-e9c2-41c3-8854-9fc21b24ac99", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612301702000, "timestamp": "2021-02-02 18:35:02", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.718109, -26.897721]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "61479bde-c1fe-4abb-9474-773fb47021aa", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612301777000, "timestamp": "2021-02-02 18:36:17", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.690374, -26.902212]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "d976a94d-a60d-4f5e-8975-edfd939c8c6b", "street": "R. Manoel Francisco Coelho", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 271, "pubMillis": 1612301968000, "timestamp": "2021-02-02 18:39:28", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715383, -26.90461]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d96ced04-0a16-47f2-a434-fa77c5b9386d", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612301993000, "timestamp": "2021-02-02 18:39:53", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717876, -26.898995]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "afcebdb6-5469-4a1b-b5f4-6bd52432e46b", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 160, "pubMillis": 1612302033000, "timestamp": "2021-02-02 18:40:33", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726036, -26.851098]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "46153654-baca-49c2-8c9b-c452a0391560", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 15, "pubMillis": 1612302010000, "timestamp": "2021-02-02 18:40:10", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712465, -26.911625]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "29a85214-2989-48cf-9e00-625adf7b9422", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612302109000, "timestamp": "2021-02-02 18:41:49", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.680461, -26.950141]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "18858911-a457-43b6-a1a2-dea2734bf588", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 331, "pubMillis": 1612302155000, "timestamp": "2021-02-02 18:42:35", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711679, -26.937749]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "06a0ad53-d65c-4b58-82eb-0448e2e4783c", "street": "Av. Itaipava", "type": "JAM", "magvar": 50, "pubMillis": 1612302167000, "timestamp": "2021-02-02 18:42:47", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.707236, -26.936342]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "42436ac0-e872-4fcd-b4a2-81eb2d5f8a69", "street": "Av. Itaipava", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1612302191000, "timestamp": "2021-02-02 18:43:11", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.698513, -26.937771]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "subtype": "ACCIDENT_MAJOR", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "d2a941f9-23d4-49af-8664-08ab3b9fe564", "type": "ACCIDENT", "magvar": 88, "pubMillis": 1612302286000, "timestamp": "2021-02-02 18:44:46", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715857, -26.903621]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "172b5cb9-857f-44fb-b7b3-2e3d75a892c8", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 154, "pubMillis": 1612302497000, "timestamp": "2021-02-02 18:48:17", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.704866, -26.92975]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "259e2b31-591c-4649-abc1-05d250463bf4", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612302624000, "timestamp": "2021-02-02 18:50:24", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.723533, -26.847956]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "db9cfb49-fa8c-4d38-b80b-957eed68340c", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 46, "pubMillis": 1612302682000, "timestamp": "2021-02-02 18:51:22", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.663107, -26.914552]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "878e71b1-49ad-4674-8cc1-b6fa5062baf2", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 53, "pubMillis": 1612302860000, "timestamp": "2021-02-02 18:54:20", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.696998, -26.938036]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 4, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "79b6f02d-63c2-453d-84f8-24ed5dbb092e", "street": "Sa\u00edda 124", "type": "JAM", "magvar": 320, "pubMillis": 1612303048000, "timestamp": "2021-02-02 18:57:28", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.6762, -26.923467]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b8c74dac-f884-44e6-a536-6ced0eaa97a0", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 232, "pubMillis": 1612303377000, "timestamp": "2021-02-02 19:02:57", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.654528, -26.905257]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1c2ea5b1-7710-4325-b110-e0ff52eefa9f", "street": "Av. Pref. Paulo Bauer", "type": "JAM", "magvar": 337, "pubMillis": 1612303505000, "timestamp": "2021-02-02 19:05:05", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701424, -26.933608]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "35390009-94d3-4b1b-87a4-0fdfc3bcaa42", "street": "R. Herna Hoier Corr\u00eaia", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 261, "pubMillis": 1612303615000, "timestamp": "2021-02-02 19:06:55", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716414, -26.901198]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "8bb47bb7-b349-4ed1-9852-d33dd3fd4727", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 278, "pubMillis": 1612303853000, "timestamp": "2021-02-02 19:10:53", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.676281, -26.928027]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "a9a659e6-b81c-47a8-8fdf-ab28a0f401c8", "street": "R. Jos\u00e9 Siqueira", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 171, "pubMillis": 1612303863000, "timestamp": "2021-02-02 19:11:03", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708208, -26.92181]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ccd63570-f12a-4f21-860d-d9e833f5af4c", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612303911000, "timestamp": "2021-02-02 19:11:51", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.704687, -26.93935]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3be9c98a-4ef7-452d-90fa-9629aec8f3d9", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 74, "pubMillis": 1612305395000, "timestamp": "2021-02-02 19:36:35", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.703766, -26.939118]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "c12b452f-0d5e-49cb-96bc-befd77c419bc", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 74, "pubMillis": 1612305460000, "timestamp": "2021-02-02 19:37:40", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.725658, -26.850385]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "54299652-8683-46a2-ab52-c71ed79666fd", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 26, "pubMillis": 1612306015000, "timestamp": "2021-02-02 19:46:55", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720808, -26.845456]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "8bd1867a-7567-4d0c-abce-0d6e851cec48", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 225, "pubMillis": 1612308468000, "timestamp": "2021-02-02 20:27:48", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.705084, -26.929232]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "8bfa935a-515b-4169-b9cb-30a27f391c5c", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1612308553000, "timestamp": "2021-02-02 20:29:13", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713889, -26.942776]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "6e9abdce-6a7d-4679-9857-ebb9f1c0f4ea", "street": "Marg. SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 245, "pubMillis": 1612308708000, "timestamp": "2021-02-02 20:31:48", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700141, -26.90207]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MAJOR", "reliability": 5, "uuid": "9cb62575-0789-4a8b-97a7-b3249675a76c", "street": "Av. Campos Novos", "type": "ACCIDENT", "magvar": 184, "pubMillis": 1612309055000, "timestamp": "2021-02-02 20:37:35", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683329, -26.969883]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "047df8da-a837-4c55-821d-aec099ce555b", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 353, "pubMillis": 1612310730000, "timestamp": "2021-02-02 21:05:30", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720881, -26.890428]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "8edf3cfa-cd1a-481e-9eeb-c0d7aab90e20", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 96, "pubMillis": 1612310987000, "timestamp": "2021-02-02 21:09:47", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.674397, -26.90488]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "bac4a616-8d06-455a-a52e-cdd49fb85333", "street": "R. Raul Heusi da Silva", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 356, "pubMillis": 1612311172000, "timestamp": "2021-02-02 21:12:52", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.691633, -26.943424]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "2601c585-4e99-4914-b04a-47aa397dc7e7", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 309, "pubMillis": 1612312079000, "timestamp": "2021-02-02 21:27:59", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.678346, -26.893153]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "17d0b44a-10c8-4fdc-99bb-ce5bcc12a272", "street": "Av. Irineu Bornhausen", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 145, "pubMillis": 1612313510000, "timestamp": "2021-02-02 21:51:50", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.695008, -26.913984]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 20, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "ACCIDENT_MAJOR", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "f21458d2-2795-4c12-a6aa-9e1aee15774b", "type": "ACCIDENT", "magvar": 359, "pubMillis": 1612317945000, "timestamp": "2021-02-02 23:05:45", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71453, -26.906304]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "6fd6b68d-328c-4cbd-b8a1-f0a77630fd4a", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1612318850000, "timestamp": "2021-02-02 23:20:50", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}]}