{"type": "FeatureCollection", "uuids": ["c6c23495-b489-4d50-afc4-77ab42a75241", "48a43564-bf87-40ca-8f9c-f06ff3b41777", "73935963-d4f5-40d1-8b1f-cd0d2558b067", "b17429fd-e258-40d6-b375-2c4240d488d7", "020fdf37-07e0-43e9-92a4-b942b34ef864", "f36cd23a-adf4-418e-aca5-9b6772a0eb55", "96c4f9b2-66cd-4f96-8c7f-3fe7e2e3b76b", "ef91255b-1570-4499-9f9c-45fe8b6852be", "025b131b-55bc-416c-a500-cb2932897282", "94ef6187-7307-436e-b63e-07b559d96134", "981a9792-3aa5-4c20-bbdc-f9c6366a7dd8", "aa701177-31a4-45f5-83d3-635282cff6a8", "88adc922-f502-4256-b7c3-79509680a4a2", "00b8beec-537c-4c76-b881-069e658dd447", "d526a5a9-fb65-42a0-8159-9f10873161ba", "e06427a8-6ece-482b-ac91-c78a6c080f2e", "6637a260-48f7-4b12-832f-6a7c0da053d2", "d3d63312-6512-422b-af31-0f31f8c05750", "c0c52dc8-a12f-4f99-8ba9-4e5b3f9e4da5", "c89b238d-9c5c-4e0a-ac48-a84ba0eca70b", "9af94474-ebc5-408d-adba-b993057cf07d", "ab7f19d0-f619-4bcc-9079-b78e7e0ed696", "8d766e22-4249-46ea-a4f0-cfbf7139789a", "d794cb4e-70ed-45d3-a86a-750e0000505d", "042035d2-1b56-406b-adf8-83ec465d9468", "40d4b321-2b00-4d26-9bef-f55a7f708d88", "c03405ff-04be-4145-932a-c0e006658ee0", "d792a976-6edc-4694-bff5-c4fb36520b4b", "9a2791d2-8979-4670-9a9b-ae6443a82fd0", "a6219609-5ca5-4584-a396-018de0ca08b3", "697c6248-1000-4ea9-a82e-788bc7595b57", "b603a348-7afc-48e5-832c-7f7c2c27834f", "73c1d374-b29c-4ed4-9fb1-1f05a9814d3b", "a5b9781e-0b6b-41aa-93a9-ae73fd694876", "ac450bc7-f577-4020-bdb8-ecddbad36be6", "13575843-0999-4c0f-b471-91f490553f1a", "d4500ca2-06d7-48fc-bf68-a1a5c7871418", "cb7dbb7a-8223-42e0-921c-8f21d2175fe3", "3afa3199-8f7d-4bc8-a032-0325c644b79b", "0d5e3d99-b127-4d20-974d-795b76748746", "7036d366-ff36-4a45-ad67-0c334474e4d5", "e0b93ca1-ca2b-43a3-bab7-609140915b75", "88fa3964-0057-4170-9ba7-bc0de2471731", "4dc26f4a-161a-4543-add9-5360f5a46b45", "58a66eff-97c0-4db6-8ef4-1e8858ffcbdc", "f956e270-9bd8-4d2f-8c91-3892273c4765", "5ca90465-ba69-424a-9480-16975a27a204", "6aeb7bab-f540-463a-8e45-6f43a86f48b2", "7941b506-28c6-47b5-a060-754f14e6330b", "347e4357-19b7-4683-a309-ee3aab8ecca2", "95128f10-c037-47b2-920e-b310c471e1ce", "02792cda-5f78-41dd-83ad-63dda929574e", "c81bf01c-fc0c-4f03-94d3-be27580cd4bb", "e7a5f918-86eb-4331-b593-b32dbdb305eb", "ce800855-4d19-40d0-a5e2-ab18e10245c9", "158de54d-7a28-496d-a13a-a92808909364", "41048aa9-0475-4b03-ae6b-efa1c483b661", "103e3276-1a6a-4e18-a42a-f3cc57761a44", "eaba2a2b-df85-48ef-b9b6-1df946a26b60", "1ef18472-ac68-4551-bc9a-affa8d3a8133", "51244505-77e6-447c-afce-e9b3c71627d3", "5745ce53-f2cf-4adc-bca4-f6ec5a23c141", "978007f2-8ca6-4bed-ac61-76437d3dccbd", "942ef80f-8801-4f35-b282-8f05fdaf4f61", "a51debd8-0efe-4e20-846a-a7e15eafceab", "78ad2fb3-0c29-4842-8386-ae284737adf5", "d36c6dd1-7452-4740-9351-ed420fc5a57b", "49e32862-5494-4918-b502-5144fcc3e430", "4d3008d8-4dc9-40d4-94c2-dd3184cf1c7b", "7fab5f30-bd00-4da4-92a2-d7277658f452", "69c4bd8d-8074-4c82-8a46-38b4d0d948fc", "9b35022a-db11-413e-9d2b-8d1b6ae34be1", "2e39624d-9356-439b-8676-abd2c4fd1b2e", "e452934b-577f-4946-90d8-7ece29a9a0de", "6d38b238-4099-4b81-a43f-dce63db76e15", "99f450fc-eabe-45d9-b73b-13cf4aa6a25b", "7134c3bc-7693-4cb0-8498-3c1640e0238f", "2a92be1d-9e13-482d-ba90-074013e62a4f", "b192a35d-3586-4c90-986d-045785a37e73", "6648a08e-c1be-4ead-b5bd-9677e23f6bc6", "29211190-e9f8-4011-bb03-22bd0b67024d", "0cc2f146-1a54-4da0-a44f-3bee5dd87621", "c5ac1098-5e81-4da8-b2f4-030a8e99a4f9", "32fef906-9936-4b8c-bd3c-e7b0b5c1c5a6", "040c8143-7f02-4e8e-a576-6b846bf1d8cc", "944a51a5-edff-4a23-8d7d-851f99184293", "de718918-9832-4e13-bce4-96813ec111be", "1b74e207-64b9-4b1a-bc4c-03816f300ceb", "eaa05eef-d092-4b09-b461-ab12e00067f1", "626a0ea6-ae90-40cb-a562-3a7667025288", "57a0296e-f6e8-4fdb-aef0-2a84c0a0b5f9", "2d79cbf8-88f4-4f4e-af7c-4c57a06643bb", "f83d1f30-a16a-42f4-ae5b-b73219acc01d", "e22ac49a-55eb-4d9f-9d58-da02b751839f", "cb90605a-b49e-4617-b320-e0a01781546f", "ada4e96e-57ca-429c-b48c-7691e0939707", "42af00fd-6a86-4f1f-b5a4-a38c11686c31", "941ebeee-4079-4d27-8fc2-3e222d7ce842", "d40527cd-dcd5-46f9-9213-ee72172f1726", "6f819ed2-477d-43c9-8f12-da4c60896ff8", "d52f59f2-8676-4709-a03d-b5dfa05d5a55", "9696f600-1b2a-49e7-8ce4-13219920c27f", "8eaa83fa-69f1-4be1-9a1a-724b8eec0945", "a7b2817e-2ba5-44d0-8e7e-c1a9cf518685", "563e88b2-d2b2-44da-8113-e251f42cef2c", "aea46221-b5e6-4414-a7c8-9664fd7ad070", "def90efe-0981-4e2b-bc90-6be20965fe11", "a4b4c65a-c01c-4a0a-bbbd-c3a007f6b8e3", "a32abae1-283b-48b4-bf41-e61ef518ffd6", "f60866ba-f87d-4437-afb9-3f8dc6bcf09f", "77daa5b7-dc2b-44a1-8292-59968904421d", "f5aa6091-61d8-4c79-b4f9-089dcdde0c77", "63441fb1-2873-45fc-bb09-7e52a614bd08", "0dad9700-34cf-4671-a29c-6f547aadd8d8", "1fdbaf1e-2571-459a-a7fc-96467907ad40", "b7f1f337-b711-4700-b52a-75e4f655751f", "a88eeb51-e67c-4bf4-a10c-90b8165eb1ee", "f24b3a2d-d852-4a44-92e7-29f1020da233", "4150212e-70e6-4203-9503-5f3e63678278", "dd0906f5-5011-4f4d-9d72-aea05e71e340", "909fe62b-aafd-4f37-8d76-85852e16627b", "c012724c-fb55-45c2-af5c-16f7f8653610", "a6c94c41-0cd9-41b1-9d77-d76edf45ae48", "c6749414-8cc2-4cad-8012-efce5d064863", "17faf534-adca-4d4f-bd80-ecf6225b3cb0", "913a08f3-590d-4b50-95ba-57eed0af5fc4", "a623bb08-4a9d-40dd-8336-5d4793e76bea", "113d7350-f238-485c-b1eb-d3bb9b1a5595", "aab6741f-cfd9-4f29-b968-3c8ec261e8b0", "110007f1-7387-4833-83d7-a55f465c8479", "56983f05-d528-4772-85a4-1b48990c3df8", "00b543bf-5ac1-4003-8f2d-e35e77c26988", "800c96c4-44fa-4252-8dae-d5f6ee4761c1", "373e828a-e5c3-4235-bdf6-cd0760a9c31e", "70cf8e84-314c-47ec-9cba-3b54bf69a90b", "cd217250-2ac7-4c6b-be48-b37df50d757c", "d97931a2-6fd1-406d-94bb-47aaaa1e772f", "af9c3b96-a6f8-4d5d-890c-3cc6ea697b11", "6ec82d97-6f25-4afa-bcf7-308ea4859b01", "c355916c-ba5f-4a44-be8e-2c0f1a025e1d", "447db854-7dc7-4b11-9fa5-21cc36c69d87", "aa2722ae-0c05-47e7-b7d3-fbc8583f8428", "abcb05b5-2a04-43d0-b1da-d31d26a36cde", "dbb47626-92df-48e2-a910-8d159a5874d9", "c7b93b34-72f9-430b-8a70-7189d4e20eb6", "adf7eebf-efe8-4d18-86f6-8234581a86d3", "92b01830-a0cc-4437-9116-145a2e150194", "6d680af7-5977-4779-9b97-2f45667f0405", "d567b563-3c17-4462-8a90-15928c6f1db6", "7d572b73-34d5-4a1c-971d-717636098886", "5daf941a-0728-4c96-aa82-213bc95cc16b", "ad740592-b245-4f88-a494-4382574e38db", "02624af5-89e8-4096-9bc1-f94fd0a2dd3c", "1f19c528-589c-4d37-b80e-301a8e972ea9", "7beb7fa7-adf1-4b32-950e-113143ed80c5", "6027daff-5664-40c1-a8f2-a15343a3ba90", "98636ded-902f-4e89-974c-a270598a2d61", "91fc426b-b977-4708-aacc-be06f89a4449", "7a3b3a4c-154f-4f3e-82e4-28733d9a30d7", "65b4114a-12d7-4d23-8724-182d1afe9baa", "2102918a-b01f-4278-a2d4-51b4c69e25ed", "9718478a-d3a1-4af7-913f-49894f2035c9", "352c7be0-5594-4d06-9c27-17d509908dfb", "9cc30ff0-af71-4acb-9eb3-05d0e29c3a70", "e347cedd-9254-4876-956c-86d1cd6cdbdf", "e6985728-1327-4192-afaf-53384318f518", "8579dd01-a057-48c1-93c3-73fd9a0d001f", "fb849276-9303-42d7-8cb9-04cc6a07abf0", "5fed6d6c-4c30-4078-b4fb-3f569c5799a5", "37b15282-8c57-4298-ae5e-fc621b4ece3a", "f9b250fe-63df-4ec1-9e70-bdf912330cd1", "03d58cc6-c9b6-498b-b18b-24551b18ba44", "dc0d174f-16d5-459f-b9e1-c4f8eb2fddc3", "1c14a5da-27b1-45df-a8b9-0a16590c6c0d", "ab78d3ff-8145-4cdc-b186-7d600ec07eca", "8cde52fb-d55b-45f2-b934-40ff102f2def", "150b6d2e-2508-4295-a0a0-1d9c597ca65e", "57ac9a6f-5c9f-4f82-94d4-8bcd7d43417d", "a3992bc7-d040-4e35-9b34-aafb96ae78c7", "c0eb9cd5-c816-460b-813b-451099b6955d", "c7fb43f7-af1e-4f49-a318-7d8f069867cf", "0c53a10f-9c01-4984-bc1b-a47a70d43a26", "3bea4a9e-ebaf-48ee-a687-0dddc8361640", "8853422e-cf58-4dc4-9468-a446805efa6b", "7b058dc0-8789-4260-9bb3-d066985f31ea", "2a054f84-19a3-4126-bb2f-2852ab85e643", "8114ae22-ca34-4d6c-828c-e944574180a2", "2870c495-36cd-4e4a-a162-ef2236aa98b5", "6f7e5502-0baa-477a-ae05-7e4c33f7c4a6", "bcf11fb4-075c-4b20-a029-01cd3841b98d", "d3e8f65b-0d14-4133-bfb0-06080e962a98", "d3eb6ed5-8a60-42af-81b9-18370237890f", "d8214234-bd0b-478b-be7f-f50999b6ec0b", "4e8092e4-50f7-4210-b72b-bbd3aaf045b2", "ad526a07-6fe9-4c91-afa8-d63c7f267b3d", "47401cab-9fee-4e15-bb58-6dca58a8f66f", "cbad88e1-7cfa-4956-82ae-8f1d4dee017e", "c300bca6-2310-4322-90a0-78af9d7983e7", "ef685517-f26e-48b3-9af5-7c27ef425632", "e5d89d5e-66b3-4975-bf04-3351b036b72d", "9b21872a-7d54-49d4-bd95-9156bdc802bd", "d068660b-4d4c-4cc0-91d4-ccf3660d8ef9", "e66f6f38-f02f-4447-a122-ac4c255819db", "420ff6d7-8c79-4f7b-8a6f-6588ebe4577b", "1773c97f-c10d-4157-9c26-d6f3fb4220ec", "15869f51-3c47-40a7-9805-9db3ca7d481e", "9af6501e-59b5-4d2f-a109-4fdc64b121e2", "09cd77b6-2ead-4701-bbe7-980acca201d1", "7071237f-1c9a-4e3b-9a3d-fe0c4dce113d", "0b295221-8c05-4fd5-a9e1-9de10e1acce4", "42e04db1-850f-47ed-b3ad-3d07987b74cf", "72ca9eac-14ac-4db7-b907-b81bbea65b26", "3807685a-eada-4b46-ae8f-e0f5bd5bd66c", "9435deb3-b52c-40cc-bfc0-5fc602bb6fdf", "593c77ac-4790-4746-bdcc-d3c8d978d09c", "f709e638-9cb9-41a5-952e-5f5e79e46932", "a9fe3094-93ad-45b1-8ff7-5f96196dc00d", "e051fc09-b918-42da-8c1b-eb054f4df59a", "2d21d2a1-dbf5-4d0e-8bfe-ce6b8ec08264", "06803415-ce12-45c4-8e4e-1a2efe972fb7", "510648ca-33f3-47ea-8c1f-333431aebc17", "64a9bbc1-be16-40f5-8deb-b5f8e9b54d8f", "00f4463e-efd2-4523-90b5-36a6a738b72a", "782bfaed-e8e5-4988-b036-e4a9543e18e7", "bdd3f713-f37d-47e0-b6d8-63f1c2bc574b", "cf66cf72-6629-419b-8924-e118837eb8f5", "237bd656-7c04-45ae-9c6d-fbb9fec95368", "e9c9eaee-7c21-40ca-ae87-a0e35a6a87e0", "a410caf4-b2f9-49a9-9a17-a68d0d091289", "3d1f0823-5dea-4506-90de-937ec115ff5b", "45d3e939-3e22-425c-bc13-fc9e90f786d0", "db9d8090-1d42-4561-b7c4-22f00f361d0c", "306d9b78-56ac-4b1d-a9d2-064c1f319031", "9a3da669-0b27-4644-81cf-6e89b16a4d09", "b437e7ba-d6bc-49b9-9d49-314062a018a8", "cd7779ae-4321-4e2e-b6a9-99952126e1ad", "42004afe-1e18-4fa8-a9df-84d7bda2cdb5", "6ce336d6-1fb8-4a1b-b0e0-c893630cbd52", "20dc0c0b-adbd-45f9-a66c-b56ed456ddba", "d6aa8119-002f-4e76-87dd-c862f5a9d1ce", "40d549f6-bf48-478b-b06a-39d5313a828e", "6e418bed-203a-4595-824d-bf57468caee1", "44b94152-7a13-48cd-ab27-455011002c02", "f383f1d6-ec5b-4f9c-aef5-f7110e357ca7", "930cd12a-dd2a-4893-bece-aa7d84f77f1b", "bf99b585-d39c-4714-96c4-4b1c0328c827", "5e872d91-6fbf-40da-879b-dd235a36551f", "d9966d58-dcaf-4dfa-9a6a-a4ab0a2722e3", "8a88c388-6026-464c-a75e-8c1e1a2e6ad0", "4e485bae-1d61-45a5-bc9f-5f0368ae5cb8", "e7fda865-e684-4afb-9bf6-dc8d5f52d18b", "b6d3a262-2ba6-4532-9618-25d9b5ca075c", "8e6f94f9-13b1-4a68-87fe-0595b3147430", "ae9ab099-a086-4590-a0f7-9ba48a637fa6", "82549321-1243-4d12-8510-200ad4042ad8", "cb7b831f-966e-46a7-9a1d-86886c79e644", "cded4d39-a34d-43da-835e-476c7c273770", "a75ff602-6ea4-43e3-a1be-934a1b9893e0", "b4074328-4cc4-4fc1-82b3-676bdc141cf6", "9c47406a-7770-4b9e-ad8d-ce53df8f22c3", "bcfbf9e0-74e2-4795-ad5c-7fcff793b13a", "a00b2716-4d57-4b56-b29c-1a8bf0ab62b1", "938af01a-9288-40fc-a695-2e8758390094", "2122dad4-5242-433c-926c-7ee1874080f4", "7e544a85-0b4d-4e75-8c76-d5d1ae5ae949", "7f68f3b0-c01d-4053-befc-477b49f8dc55", "58174795-c312-4cae-b5ff-8bde6d45701f", "424f6304-2217-4625-8be7-51961fe1c330", "6668a5b0-ebc9-4dcb-847a-f5f81f4c2851", "4506d9be-da73-4afb-827c-42b96f80dde4", "04f71557-5cbf-4349-ba3d-474a0ce48789", "8f5a3e93-e2c9-4f43-a4c8-b08b8c3bd67e", "b26e0c08-41fc-487a-903e-67144cd9e413", "9ab4f87a-86d6-4d60-a1d4-500373ad632e", "13295990-4ec5-49ea-a5ec-0648675b9051", "3e0d9347-7515-4dea-821a-b4a6d43fa819", "f134d903-a20b-4c81-98c3-15114da9b125", "c6abfb42-7674-4239-b14b-2302624b2263", "2c8c8d36-c9d5-45ea-b47c-5b6e0d3ce27f", "55c3953b-1781-4977-a0f2-f47e3173c91f", "2695c590-8ffc-4322-b034-173aaf567355", "7242dce3-5b10-4b29-a066-4e7c26248e96", "454b2775-aa2b-40ae-b1aa-775e3285a8e1", "9d02ca59-7d2a-4d53-8f35-04ec7d76e26b", "a08a39b4-c15c-4ce9-8747-9c5537c23bad", "d0be216d-8ad6-4747-ad37-e452787c0c08", "7051ddc8-d1dd-4722-af8a-a41cf938dcbb", "6c287237-7568-4115-a0d7-15321cbfe8f9", "0dc160e3-2b18-4620-80f4-e251fc9d186c", "7ae01cdd-146a-41f3-bea3-387e784f9ba0", "8b429206-5eac-4c06-8efa-831b9ba27541", "5c7be2d1-8e3a-4a5e-a9d9-37723aaf19e7", "70230de7-225d-4047-8a19-bf55499410de", "fc6fa2ee-4a70-4cd1-8a08-97fa648c4a34", "b2220976-0efd-4ec1-8255-9e5f8aa08cc0", "ba1c0225-c118-455d-9bcf-36a0645733bc", "c6c452d8-7dd2-4182-a7d2-f67d69cb12f5", "28c610f2-74b4-4d6b-8089-ea76db473b90", "7984fbe2-25af-4c8e-b1f0-2690df413b67", "6c8505c5-1119-426d-8edc-e2680e11d545", "e4776221-be26-47be-a889-f1f3ed7116c9", "8834f889-e5dc-4126-9a19-456710e51861", "0c90df1a-42a0-4f35-a9e0-67da95e012df", "4051ea6d-6488-42c0-ad63-7a89fbb23ae8", "fae92bb8-191c-4fda-ac87-47691aff8b96", "96a5ea57-a884-4cb2-8441-23fdb1881400", "a1fd8377-068c-433b-9dac-e5c0731853f3", "a857baba-b1d0-4315-9c01-ea93d272df42", "cea9b122-5514-42f7-8f0c-4ef6bc777dc1", "f6c7b3c0-ffab-4a6d-9536-0a2f414a19df", "4078dc0a-0747-4e9a-acb9-bf8bd8bfaa8b", "c004a1cf-daed-4f5e-8198-a8dae7d63e72", "ffc57289-5fd2-401c-81b4-6c71a4503326", "adaa2cc4-e7b7-4d2e-b801-497441d20426", "4efb62a7-2362-419b-a529-0579e5a87a9b", "033992c8-6345-450a-bca6-d93d1d49129f", "c12df5c9-b0d2-4038-99ec-80fffe1b3d33", "9bd7a85e-a58c-42f3-92af-0c957c577900", "8e57829b-0397-4978-a0b5-ad19f45b3c86", "1c4abb95-7bad-4aa1-8a26-b4e87f8c9d45", "acc4bc37-5bd6-4d90-99af-68c5f5b12b88", "5e983969-eb30-4518-ba0b-a3cf5bb180ef", "90079781-32c7-4a40-a815-694abd6ca72c", "8c136dcd-8c0f-4957-80d9-8ed3ea7d31ca", "c6acc914-1c26-4314-85d7-d8a9ea784b02", "be075c3b-4352-49a9-ad47-3d51ca10317f", "031f7b69-dedd-4ebe-a0b2-ac269c68ec23", "5a76e7b7-1020-4f35-ab56-3821aa092848", "eab58a25-42d4-4bde-aa75-4a38ad84f168", "8d329d66-d787-4964-b6f7-31f8150bb7b6", "b2003e49-a0ed-4d91-9f3d-9bd25fde708c", "d0af4c2f-1193-4979-afd3-e1d801f3147b", "44141c58-c23b-47be-889d-d4b30f9bf136", "9ba4b74b-972c-4e0b-93bf-007315104e38", "0695b4d3-a9b5-4ac5-82bf-1a915b1925ce", "9ccd3ce9-f492-4653-80bb-912e66115cc7", "1decde15-cfe4-4058-bc2e-c8d55e372600", "b900083a-b135-481e-9ca6-e0390cabd3f6", "200facf6-be2c-4e05-9e67-c88593c49aa5", "208bea8c-1445-44d4-a124-e37e7b50bf9d", "b439f973-0809-4217-9c17-0fdea4c12c04", "6775c655-3c8c-4711-a866-1c2c25bed7a9", "e952a40b-63ec-493a-8239-86c8bd5b5948", "4c8c3e26-1d6b-468b-998a-50c45b54a162", "218c26d0-cbb2-44f3-9793-fdb7b48a9170", "4255a3eb-b474-45c4-9bfe-c27e9373a31b", "20ba8777-9965-41dd-b1ba-c92acd3f8482", "1008d58e-38eb-4930-ba92-a4479600ea62", "17865f77-840d-4f79-a92c-a0803f690c2e", "1f89caf8-d910-4356-85fc-72fc137cb104", "4d9e2630-af9f-49a4-b5ad-0bc43af2a1cc", "19d31c26-70d9-440b-811a-a57e1779e1d9", "a78561ed-90da-4742-963b-cd14ab65c403", "b47afcb3-574f-45c2-95e0-6b8a32c5616d", "04ce83e1-64c5-4fa8-9802-c2ee1d3ed866", "df98812d-b326-4854-bf28-37b59ef51679", "3f561327-9306-4255-b41e-9dc8930c30b1", "06f77597-ed2b-4c0f-a650-5555044adc1c", "9fb252c1-3dac-4ee5-9e5b-999cef240042", "9ef82945-2d2a-4e05-afa3-0bf4f0f97615", "67a1438c-fb0d-4ba0-9e61-c4466df5ac69", "9750615a-30df-4735-b289-87bdf208ab30", "1be84804-aa31-4fc1-8da0-78c4c8e2d25a", "5a788d96-b24c-43f0-b8fd-0db130c30a92", "7ae9cde7-57c7-49f3-a099-c627673fef8f", "df734fbb-4a40-4cd9-af77-61a6c9d51c08", "0923170d-11ba-4f9b-bb04-ef7540408613", "12cda729-d31e-4733-8e31-6749f1efe743", "f8b4d293-c1d5-4203-9a2f-813285df5149", "5ae26fce-09c0-4b91-adb1-8624046753ff", "31a13637-c459-4362-be20-3bcec1421adf", "2700f3ba-04ed-49b8-97c0-28d7f86a6aa4", "20dd8b06-d643-4a66-ba1d-f2ae2b672961", "8eb6039e-6f14-4562-977b-ef5625b77252", "363ae2f6-e8c1-4bbf-9f39-18ae67bc5b52", "3188dbae-d16b-43d6-8563-4cc4bb6f3f4d", "5b71555a-dd44-4010-85ac-9c3ee76f5a3c", "33f42251-ee3f-44bb-adef-f426518a4581", "5d571ded-9934-4d1f-87df-9133abb72fea", "458426d0-ea73-4757-b58c-1a1fe42790c6", "153d8b77-4f6e-4c53-982a-edf5c16637fd", "7ad0c2bf-c933-4148-87ba-1d66c71478e2", "96e6e834-087a-46ea-b868-267feaab6e1a", "3cd0f495-d11d-4f7f-963b-420c96178abd", "df993b3c-fc77-4dec-9924-5a35de6e5956", "b1d9c3c5-7cc4-4672-a7e8-3b8099293bc8", "9fd04fa0-da2d-4595-9e9b-fce905ebacec", "b37e7777-f2c8-4eca-a925-5b875d1c4c05", "cbdd7f22-1a3b-4605-b184-0164af7e751a", "442f61f4-914a-49d4-bad7-16bc06e2e112", "8810d5dc-012c-4ccb-a17c-cdac2461aba0", "d067138a-b1a3-46ad-989f-7561c2269ca2", "686e7a67-e2f1-46be-93ed-2ac6803477a6", "0b70855e-337c-4787-a27d-96da10fd9af8", "b476cae0-46d7-4cd7-8515-b0de80347f0c", "8c9809de-9512-4b28-9f11-15345d25b8cf", "9b5fc3e0-30dc-48aa-9b55-4f84fb83de83", "e3e340da-f3a4-41a8-af20-360460132652", "57381bbb-c253-4623-99b5-14c222a355e5", "f4985815-bcbe-4183-96cc-ea1c680c02ff", "92a3a695-7da6-420b-86d0-1be3e3cbec05", "28fdfc92-d94e-47a6-a290-65ef826a36ab", "24328487-73ec-4a63-aa71-d74c7a2168a3", "3fd25288-8c7c-44f7-bbd3-98028fa7300e", "9d21ca66-d188-4a79-910a-dd960a71a121", "bba5c369-4dfa-4742-bc7d-d10c33d5944a", "2e5da91e-82e9-4979-b359-5024905ac811", "680b7153-cc5e-4874-9fd5-4462a6d618d3", "57619b9f-abf6-41b2-9040-8b808d6a80d1", "7da9eb58-5bb1-4e8d-ab8b-304784f91acc", "9b5a0e6d-4c6b-41de-951c-bbacb3b68349", "20e0056c-7948-44a4-a538-f7740ec51031", "e680f133-ca67-4211-8dba-8ba0ca41b98f", "854ccae8-af04-44be-87bb-1b684f233fa6", "f5bc0725-fbde-4c28-9c02-5c97177ae463", "92e80bf7-7233-4e17-815c-4bd29e9b8393", "d5822e9b-5322-453f-8e59-474870dccca4", "d42dac2d-ba85-4f2b-b201-32f5685f52a5", "7a45c2ab-d9ab-432c-a05e-f3354272c3f7", "eea28f0e-c659-4834-b648-9401c34664b6", "4a7d1e3d-8856-42ee-b76a-82202a8abd30", "b887f541-bec9-4402-9841-821d22a88034", "dd8b1fee-c08a-436b-8eb7-f3c678caf4f6", "f79e5b1b-662c-4f0e-9110-c5ac039f704a", "edea5b46-5d43-49db-b6b6-81d9c012c35a", "b3db798d-632b-4c92-ad0a-e8a3fde89f68", "ed4b6314-fb88-4dac-a9f2-b5c5b3155818", "495c9b77-85aa-45dc-abb8-4cfae19639a7", "686ef8e5-63b2-4e33-b902-af5e89d59c6c", "1842b99d-fae8-492f-8c47-5a4119fb3e81", "63c55a3e-4888-4fe3-993a-98f8c889f092", "ea585d9b-6357-40a1-acdd-eb3db8ee93d4", "d18fc5a4-79d3-44a1-b257-9e4ea192ac12", "1a51a441-1a94-47e5-adcc-0741f41998f8", "09812edf-5053-4660-b3f8-67f59dc0ff30", "85441b10-ea74-4fc3-905e-31d3e3d293c3", "5c2e241d-48a5-4ca8-bdb9-9d9ec14e04a1", "41af6283-d64a-4f14-8c51-bf927d5cf761", "50b71dff-7c8f-434f-90bc-0d92b57ecabb", "d5c0344c-0d95-40e5-a262-bca3963514e6", "2482c731-e0aa-46f4-a2b9-3164af5465ec", "4763101b-9ac9-42ce-933c-65342902331f", "9b969e20-856c-4082-8ace-9df99b1a62cc", "c08939ba-65f4-43ad-afe0-39b4d69c92cd", "3d9296e6-2825-414f-a1fb-1d336ddf1173", "9eb5fbce-98eb-4c88-8172-fcf71b012657", "f5f6891b-deb0-4a1a-921c-c43db985b08e", "17055011-37e1-46c2-b7f0-fd1f365d5a61", "19a2e9ac-8399-4aed-a7c0-2aeb99f61505", "4e850d5d-b9af-4511-99e4-e2e8808436da", "781c93ce-b835-42a1-a945-f8022bb0d72a", "d1ac6412-9088-4350-86fa-34c87c4639b5", "2544fa67-98de-4c5d-a48f-5bc19f918bc1", "0dbae689-9641-4d50-bd77-b5e199ec5d72", "75786775-3a1f-41f9-8c5b-8b2456861da1", "4bca0bc0-466b-44c1-99cb-861271aa2988", "2c680d81-8808-47fe-91cf-8c6d25bd4efe", "d588c5a1-dede-4d33-ab35-df4630e58aef", "72b300ed-58c6-4699-b3aa-40e8929def25", "d108a21c-2e0a-4cb6-bad6-e16252a6db24", "2ed84ad3-9252-4e03-8977-dd18f266d31a", "bc495c22-9a3e-4053-9793-6a9c5e52b44b", "c81922a6-6675-4189-8f86-d14eb7b24c23", "a75aa3b3-ca16-4d14-9aa9-d81dcf979a69", "090c97cc-dd55-4efa-98e9-c543047e7bb5", "46571a03-356c-456c-a2d1-afa89ad0e201", "4f05ea5a-e5df-4092-9f3b-e534b9b03148", "18e1a764-c2af-4e49-9089-07b996b84ca7", "7ae63f16-67c3-4785-b7bc-e6590df73891", "729c511f-014f-4020-b382-38e08814b24c", "c95dcb98-b178-43d0-b5db-ee25b2f84253", "d995049c-b959-43b0-bb1a-8f03b8cbecde", "e40e63a6-c17c-48b1-af3c-4c9878fc4630", "4ede2478-0ed8-4e53-ae8d-8102339f64ec", "1a770d84-d5fa-4a66-a997-9b9b4468520f", "34294935-69ca-460e-a0cd-aea150d18fc6", "26d45837-d315-4fc4-b9f9-29a0de4f338a", "560d7ddb-71f9-41f3-8b77-4ec6c7d85963", "f3ed610a-fe27-417d-b790-e212452db4e9", "6dcdddbf-9548-4891-b1f0-32fd87068be0", "dd76abbc-ff27-440a-bb17-219a5e31efbe", "b70f4433-9d66-46d3-9fa0-c8e2f031dd42", "442bece5-8c88-426d-843a-a07c859b904b", "532c0480-2b70-408a-a227-81c69ffe1d31", "73441e56-5f75-4c2c-9ba2-74a5fa3cc4a5", "6be54f8f-d834-4a4c-b75b-b33ca3c105c3", "3ccf59b1-ed4c-47f0-b0b8-6d8033e03c3d", "d9b7e069-ddbf-48a4-bb78-11fe943951be", "e4ac811b-683b-479d-bdf7-fb054128300c", "53e5a447-67bf-4c90-9e70-76a23ed785dd", "7d2c6d58-f924-4003-a907-644676af3c26", "6b24c1b0-a3e0-4411-8e98-a1e41cd6a241", "ae4131f2-0d38-4abc-996e-5da2db6d923f", "a312a576-c8f6-4e58-bc79-41e792b91b67", "1d795333-afe4-41b6-9ab2-215661922ac7"], "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701037, -26.916597]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "c6c23495-b489-4d50-afc4-77ab42a75241", "street": "Av. Nilo Simas", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 2, "pubMillis": 1612323533000, "timestamp": "2021-02-03 00:38:53", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.703235, -26.90974]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "48a43564-bf87-40ca-8f9c-f06ff3b41777", "street": "R. Jo\u00e3o Am\u00e9rico Watzko", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 2, "pubMillis": 1612323939000, "timestamp": "2021-02-03 00:45:39", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.692328, -26.943]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "73935963-d4f5-40d1-8b1f-cd0d2558b067", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 129, "pubMillis": 1612328172000, "timestamp": "2021-02-03 01:56:12", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.702668, -26.90836]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "b17429fd-e258-40d6-b375-2c4240d488d7", "street": "R. Jasiel Jos\u00e9 Rosa", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 2, "pubMillis": 1612342834000, "timestamp": "2021-02-03 06:00:34", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712353, -26.911896]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "020fdf37-07e0-43e9-92a4-b942b34ef864", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612344577000, "timestamp": "2021-02-03 06:29:37", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.718615, -26.897161]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_WEATHER_FOG", "reliability": 5, "uuid": "f36cd23a-adf4-418e-aca5-9b6772a0eb55", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 160, "pubMillis": 1612344804000, "timestamp": "2021-02-03 06:33:24", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.697399, -26.936878]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "96c4f9b2-66cd-4f96-8c7f-3fe7e2e3b76b", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 252, "pubMillis": 1612345789000, "timestamp": "2021-02-03 06:49:49", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.719442, -26.896029]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ef91255b-1570-4499-9f9c-45fe8b6852be", "street": "R. Fermino Vieira Cordeiro", "type": "JAM", "magvar": 60, "pubMillis": 1612346410000, "timestamp": "2021-02-03 07:00:10", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716249, -26.903106]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_WEATHER_FOG", "reliability": 5, "uuid": "025b131b-55bc-416c-a500-cb2932897282", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 155, "pubMillis": 1612346542000, "timestamp": "2021-02-03 07:02:22", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.698783, -26.936907]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "94ef6187-7307-436e-b63e-07b559d96134", "street": "Sa\u00edda 122", "type": "JAM", "magvar": 145, "pubMillis": 1612346587000, "timestamp": "2021-02-03 07:03:07", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.706641, -26.91758]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "981a9792-3aa5-4c20-bbdc-f9c6366a7dd8", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 70, "pubMillis": 1612346697000, "timestamp": "2021-02-03 07:04:57", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722522, -26.847093]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_WEATHER_FOG", "reliability": 5, "uuid": "aa701177-31a4-45f5-83d3-635282cff6a8", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 46, "pubMillis": 1612347194000, "timestamp": "2021-02-03 07:13:14", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715043, -26.905047]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "88adc922-f502-4256-b7c3-79509680a4a2", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612347718000, "timestamp": "2021-02-03 07:21:58", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701744, -26.933664]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "00b8beec-537c-4c76-b881-069e658dd447", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 116, "pubMillis": 1612347746000, "timestamp": "2021-02-03 07:22:26", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717588, -26.899754]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "d526a5a9-fb65-42a0-8159-9f10873161ba", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 163, "pubMillis": 1612347828000, "timestamp": "2021-02-03 07:23:48", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712491, -26.911563]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "e06427a8-6ece-482b-ac91-c78a6c080f2e", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1612347905000, "timestamp": "2021-02-03 07:25:05", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708663, -26.920726]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6637a260-48f7-4b12-832f-6a7c0da053d2", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612347900000, "timestamp": "2021-02-03 07:25:00", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.694185, -26.93552]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d3d63312-6512-422b-af31-0f31f8c05750", "street": "R. Herna Hoier Corr\u00eaia", "type": "JAM", "magvar": 271, "pubMillis": 1612347953000, "timestamp": "2021-02-03 07:25:53", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727518, -26.875427]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c0c52dc8-a12f-4f99-8ba9-4e5b3f9e4da5", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612348105000, "timestamp": "2021-02-03 07:28:25", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.724893, -26.881817]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c89b238d-9c5c-4e0a-ac48-a84ba0eca70b", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612348138000, "timestamp": "2021-02-03 07:28:58", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71758, -26.899323]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "9af94474-ebc5-408d-adba-b993057cf07d", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612348246000, "timestamp": "2021-02-03 07:30:46", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.70619, -26.917341]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 1, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 7, "uuid": "ab7f19d0-f619-4bcc-9079-b78e7e0ed696", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 250, "pubMillis": 1612348400000, "timestamp": "2021-02-03 07:33:20", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.677246, -26.924357]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "8d766e22-4249-46ea-a4f0-cfbf7139789a", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 60, "pubMillis": 1612348479000, "timestamp": "2021-02-03 07:34:39", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.66689, -26.917139]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d794cb4e-70ed-45d3-a86a-750e0000505d", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 52, "pubMillis": 1612348576000, "timestamp": "2021-02-03 07:36:16", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683547, -26.900658]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "042035d2-1b56-406b-adf8-83ec465d9468", "street": "R. Dr. Pedro Rangel", "type": "JAM", "magvar": 85, "pubMillis": 1612348561000, "timestamp": "2021-02-03 07:36:01", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.669128, -26.918726]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "40d4b321-2b00-4d26-9bef-f55a7f708d88", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 49, "pubMillis": 1612348545000, "timestamp": "2021-02-03 07:35:45", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.665824, -26.916404]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c03405ff-04be-4145-932a-c0e006658ee0", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 52, "pubMillis": 1612348618000, "timestamp": "2021-02-03 07:36:58", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712952, -26.91045]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "d792a976-6edc-4694-bff5-c4fb36520b4b", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1612348634000, "timestamp": "2021-02-03 07:37:14", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.663518, -26.914828]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9a2791d2-8979-4670-9a9b-ae6443a82fd0", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 53, "pubMillis": 1612348803000, "timestamp": "2021-02-03 07:40:03", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.691797, -26.916141]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "a6219609-5ca5-4584-a396-018de0ca08b3", "street": "R. Dr. Hermes At\u00edlio Mariani", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 93, "pubMillis": 1612348901000, "timestamp": "2021-02-03 07:41:41", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.656605, -26.914964]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "697c6248-1000-4ea9-a82e-788bc7595b57", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 140, "pubMillis": 1612348955000, "timestamp": "2021-02-03 07:42:35", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.696304, -26.938838]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 4, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "b603a348-7afc-48e5-832c-7f7c2c27834f", "street": "Sa\u00edda 124", "type": "JAM", "magvar": 323, "pubMillis": 1612348966000, "timestamp": "2021-02-03 07:42:46", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721722, -26.890357]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "73c1d374-b29c-4ed4-9fb1-1f05a9814d3b", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1612348987000, "timestamp": "2021-02-03 07:43:07", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715482, -26.904601]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "a5b9781e-0b6b-41aa-93a9-ae73fd694876", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 155, "pubMillis": 1612348961000, "timestamp": "2021-02-03 07:42:41", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.69595, -26.939318]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "ac450bc7-f577-4020-bdb8-ecddbad36be6", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 318, "pubMillis": 1612349295000, "timestamp": "2021-02-03 07:48:15", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.704686, -26.930112]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "13575843-0999-4c0f-b471-91f490553f1a", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1612349351000, "timestamp": "2021-02-03 07:49:11", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.672841, -26.90951]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d4500ca2-06d7-48fc-bf68-a1a5c7871418", "street": "R. Jo\u00e3o Gaya", "type": "JAM", "magvar": 96, "pubMillis": 1612349547000, "timestamp": "2021-02-03 07:52:27", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.724216, -26.889809]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "cb7dbb7a-8223-42e0-921c-8f21d2175fe3", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 99, "pubMillis": 1612349565000, "timestamp": "2021-02-03 07:52:45", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.666565, -26.916914]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3afa3199-8f7d-4bc8-a032-0325c644b79b", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 52, "pubMillis": 1612349678000, "timestamp": "2021-02-03 07:54:38", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.688851, -26.912384]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "0d5e3d99-b127-4d20-974d-795b76748746", "street": "R. Carlos Mafra", "type": "JAM", "magvar": 0, "pubMillis": 1612349733000, "timestamp": "2021-02-03 07:55:33", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682408, -26.900489]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "7036d366-ff36-4a45-ad67-0c334474e4d5", "street": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "type": "ACCIDENT", "magvar": 7, "pubMillis": 1612350444000, "timestamp": "2021-02-03 08:07:24", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.699427, -26.91521]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e0b93ca1-ca2b-43a3-bab7-609140915b75", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 251, "pubMillis": 1612350483000, "timestamp": "2021-02-03 08:08:03", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713631, -26.908813]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "88fa3964-0057-4170-9ba7-bc0de2471731", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1612350909000, "timestamp": "2021-02-03 08:15:09", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.666767, -26.901829]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 6, "uuid": "4dc26f4a-161a-4543-add9-5360f5a46b45", "street": "Av. Cel. Eug\u00eanio Muller", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 98, "pubMillis": 1612350889000, "timestamp": "2021-02-03 08:14:49", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717433, -26.899678]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "58a66eff-97c0-4db6-8ef4-1e8858ffcbdc", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612350961000, "timestamp": "2021-02-03 08:16:01", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.696962, -26.93675]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f956e270-9bd8-4d2f-8c91-3892273c4765", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 252, "pubMillis": 1612351009000, "timestamp": "2021-02-03 08:16:49", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717756, -26.899292]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5ca90465-ba69-424a-9480-16975a27a204", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 160, "pubMillis": 1612351224000, "timestamp": "2021-02-03 08:20:24", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.696388, -26.938873]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "6aeb7bab-f540-463a-8e45-6f43a86f48b2", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 319, "pubMillis": 1612351182000, "timestamp": "2021-02-03 08:19:42", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711474, -26.914021]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7941b506-28c6-47b5-a060-754f14e6330b", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612351368000, "timestamp": "2021-02-03 08:22:48", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.696687, -26.938392]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 4, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "347e4357-19b7-4683-a309-ee3aab8ecca2", "street": "Sa\u00edda 124", "type": "JAM", "magvar": 323, "pubMillis": 1612351531000, "timestamp": "2021-02-03 08:25:31", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.696438, -26.938682]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 4, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "95128f10-c037-47b2-920e-b310c471e1ce", "street": "Sa\u00edda 124", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 322, "pubMillis": 1612351563000, "timestamp": "2021-02-03 08:26:03", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.699595, -26.938042]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "02792cda-5f78-41dd-83ad-63dda929574e", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 72, "pubMillis": 1612351648000, "timestamp": "2021-02-03 08:27:28", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712891, -26.910597]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c81bf01c-fc0c-4f03-94d3-be27580cd4bb", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612352952000, "timestamp": "2021-02-03 08:49:12", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.694707, -26.914263]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 20, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "e7a5f918-86eb-4331-b593-b32dbdb305eb", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1612353190000, "timestamp": "2021-02-03 08:53:10", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.694724, -26.914269]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 20, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "ACCIDENT_MAJOR", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "ce800855-4d19-40d0-a5e2-ab18e10245c9", "type": "ACCIDENT", "magvar": 359, "pubMillis": 1612353174000, "timestamp": "2021-02-03 08:52:54", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.661018, -26.908497]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "158de54d-7a28-496d-a13a-a92808909364", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612353792000, "timestamp": "2021-02-03 09:03:12", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727339, -26.855796]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "41048aa9-0475-4b03-ae6b-efa1c483b661", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 186, "pubMillis": 1612353982000, "timestamp": "2021-02-03 09:06:22", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716512, -26.90216]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "103e3276-1a6a-4e18-a42a-f3cc57761a44", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 161, "pubMillis": 1612354167000, "timestamp": "2021-02-03 09:09:27", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.641638, -26.936794]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "eaba2a2b-df85-48ef-b9b6-1df946a26b60", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1612354174000, "timestamp": "2021-02-03 09:09:34", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.670482, -26.90972]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "1ef18472-ac68-4551-bc9a-affa8d3a8133", "street": "R. Jo\u00e3o Gaya", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 95, "pubMillis": 1612354223000, "timestamp": "2021-02-03 09:10:23", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700656, -26.887048]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "51244505-77e6-447c-afce-e9b3c71627d3", "street": "R. Ver. Tel\u00eamaco de Oliveira", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 182, "pubMillis": 1612354514000, "timestamp": "2021-02-03 09:15:14", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715367, -26.904825]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5745ce53-f2cf-4adc-bca4-f6ec5a23c141", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 155, "pubMillis": 1612354748000, "timestamp": "2021-02-03 09:19:08", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714318, -26.907158]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "978007f2-8ca6-4bed-ac61-76437d3dccbd", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612354798000, "timestamp": "2021-02-03 09:19:58", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721842, -26.889093]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "942ef80f-8801-4f35-b282-8f05fdaf4f61", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612354915000, "timestamp": "2021-02-03 09:21:55", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.663112, -26.90625]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a51debd8-0efe-4e20-846a-a7e15eafceab", "street": "R. Alexandre Fleming", "type": "JAM", "magvar": 54, "pubMillis": 1612355225000, "timestamp": "2021-02-03 09:27:05", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.63936, -26.957667]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "78ad2fb3-0c29-4842-8386-ae284737adf5", "street": "Retorno", "type": "JAM", "magvar": 165, "pubMillis": 1612355342000, "timestamp": "2021-02-03 09:29:02", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.692566, -26.919369]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "d36c6dd1-7452-4740-9351-ed420fc5a57b", "street": "R. das Hort\u00eancias", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 3, "pubMillis": 1612355319000, "timestamp": "2021-02-03 09:28:39", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.697103, -26.93815]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "49e32862-5494-4918-b502-5144fcc3e430", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 318, "pubMillis": 1612356478000, "timestamp": "2021-02-03 09:47:58", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709713, -26.917998]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "4d3008d8-4dc9-40d4-94c2-dd3184cf1c7b", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1612356578000, "timestamp": "2021-02-03 09:49:38", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714008, -26.907581]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "7fab5f30-bd00-4da4-92a2-d7277658f452", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1612356644000, "timestamp": "2021-02-03 09:50:44", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660097, -26.910362]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "69c4bd8d-8074-4c82-8a46-38b4d0d948fc", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612356779000, "timestamp": "2021-02-03 09:52:59", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.640651, -26.948115]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "9b35022a-db11-413e-9d2b-8d1b6ae34be1", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 183, "pubMillis": 1612357772000, "timestamp": "2021-02-03 10:09:32", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72965, -26.870222]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "2e39624d-9356-439b-8676-abd2c4fd1b2e", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1612358119000, "timestamp": "2021-02-03 10:15:19", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683776, -26.965865]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "e452934b-577f-4946-90d8-7ece29a9a0de", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 183, "pubMillis": 1612359038000, "timestamp": "2021-02-03 10:30:38", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.667418, -26.985355]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "6d38b238-4099-4b81-a43f-dce63db76e15", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 132, "pubMillis": 1612359174000, "timestamp": "2021-02-03 10:32:54", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71333, -26.908835]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "99f450fc-eabe-45d9-b73b-13cf4aa6a25b", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612359301000, "timestamp": "2021-02-03 10:35:01", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.641004, -26.938473]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "7134c3bc-7693-4cb0-8498-3c1640e0238f", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 359, "pubMillis": 1612360038000, "timestamp": "2021-02-03 10:47:18", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.651376, -26.921928]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "2a92be1d-9e13-482d-ba90-074013e62a4f", "street": "R. 11 de Junho", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 24, "pubMillis": 1612360219000, "timestamp": "2021-02-03 10:50:19", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716381, -26.902522]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "b192a35d-3586-4c90-986d-045785a37e73", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 161, "pubMillis": 1612360757000, "timestamp": "2021-02-03 10:59:17", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.685572, -26.888244]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 6, "uuid": "6648a08e-c1be-4ead-b5bd-9677e23f6bc6", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 291, "pubMillis": 1612361686000, "timestamp": "2021-02-03 11:14:46", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682098, -26.892511]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "29211190-e9f8-4011-bb03-22bd0b67024d", "street": "R. Marcos Castellain", "type": "JAM", "magvar": 92, "pubMillis": 1612362908000, "timestamp": "2021-02-03 11:35:08", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72594, -26.879281]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0cc2f146-1a54-4da0-a44f-3bee5dd87621", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612363038000, "timestamp": "2021-02-03 11:37:18", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.685066, -26.947114]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_OBJECT", "reliability": 5, "uuid": "c5ac1098-5e81-4da8-b2f4-030a8e99a4f9", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 120, "pubMillis": 1612363425000, "timestamp": "2021-02-03 11:43:45", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.65366, -26.916243]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "32fef906-9936-4b8c-bd3c-e7b0b5c1c5a6", "street": "R. Lauro M\u00fcller", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 170, "pubMillis": 1612363442000, "timestamp": "2021-02-03 11:44:02", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727835, -26.874654]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "040c8143-7f02-4e8e-a576-6b846bf1d8cc", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612363503000, "timestamp": "2021-02-03 11:45:03", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721114, -26.890404]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "944a51a5-edff-4a23-8d7d-851f99184293", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 96, "pubMillis": 1612363701000, "timestamp": "2021-02-03 11:48:21", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683668, -26.947861]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "de718918-9832-4e13-bce4-96813ec111be", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 120, "pubMillis": 1612363758000, "timestamp": "2021-02-03 11:49:18", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683514, -26.969408]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1b74e207-64b9-4b1a-bc4c-03816f300ceb", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 171, "pubMillis": 1612364158000, "timestamp": "2021-02-03 11:55:58", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.719145, -26.844019]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "eaa05eef-d092-4b09-b461-ab12e00067f1", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 227, "pubMillis": 1612364391000, "timestamp": "2021-02-03 11:59:51", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727628, -26.858019]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_OBJECT", "reliability": 5, "uuid": "626a0ea6-ae90-40cb-a562-3a7667025288", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 190, "pubMillis": 1612364488000, "timestamp": "2021-02-03 12:01:28", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.7133, -26.909611]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "57a0296e-f6e8-4fdb-aef0-2a84c0a0b5f9", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612364544000, "timestamp": "2021-02-03 12:02:24", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682255, -26.976499]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 6, "uuid": "2d79cbf8-88f4-4f4e-af7c-4c57a06643bb", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "nThumbsUp": 0, "magvar": 348, "pubMillis": 1612364805000, "timestamp": "2021-02-03 12:06:45", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.630594, -26.947857]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "f83d1f30-a16a-42f4-ae5b-b73219acc01d", "street": "R. Delfim M\u00e1rio de P\u00e1dua Peixoto", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 184, "pubMillis": 1612364944000, "timestamp": "2021-02-03 12:09:04", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72717, -26.856367]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_OBJECT", "reliability": 5, "uuid": "e22ac49a-55eb-4d9f-9d58-da02b751839f", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 10, "pubMillis": 1612364935000, "timestamp": "2021-02-03 12:08:55", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727826, -26.85903]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "cb90605a-b49e-4617-b320-e0a01781546f", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 190, "pubMillis": 1612365274000, "timestamp": "2021-02-03 12:14:34", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722641, -26.847062]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ada4e96e-57ca-429c-b48c-7691e0939707", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1612365278000, "timestamp": "2021-02-03 12:14:38", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726312, -26.852004]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "42af00fd-6a86-4f1f-b5a4-a38c11686c31", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 15, "pubMillis": 1612365402000, "timestamp": "2021-02-03 12:16:42", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72131, -26.84606]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "941ebeee-4079-4d27-8fc2-3e222d7ce842", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 46, "pubMillis": 1612365414000, "timestamp": "2021-02-03 12:16:54", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726628, -26.853289]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d40527cd-dcd5-46f9-9213-ee72172f1726", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 6, "pubMillis": 1612365488000, "timestamp": "2021-02-03 12:18:08", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.695985, -26.936464]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6f819ed2-477d-43c9-8f12-da4c60896ff8", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 251, "pubMillis": 1612365556000, "timestamp": "2021-02-03 12:19:16", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720857, -26.845674]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 6, "uuid": "d52f59f2-8676-4709-a03d-b5dfa05d5a55", "street": "BR-101 N", "type": "ACCIDENT", "magvar": 46, "pubMillis": 1612365950000, "timestamp": "2021-02-03 12:25:50", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728758, -26.872143]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9696f600-1b2a-49e7-8ce4-13219920c27f", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612366198000, "timestamp": "2021-02-03 12:29:58", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.659358, -26.912518]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8eaa83fa-69f1-4be1-9a1a-724b8eec0945", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 160, "pubMillis": 1612366433000, "timestamp": "2021-02-03 12:33:53", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.725695, -26.879564]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a7b2817e-2ba5-44d0-8e7e-c1a9cf518685", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612366544000, "timestamp": "2021-02-03 12:35:44", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.725926, -26.879007]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "563e88b2-d2b2-44da-8113-e251f42cef2c", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1612366550000, "timestamp": "2021-02-03 12:35:50", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682802, -26.973316]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "aea46221-b5e6-4414-a7c8-9664fd7ad070", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 352, "pubMillis": 1612366911000, "timestamp": "2021-02-03 12:41:51", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.699471, -26.936022]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 4, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "def90efe-0981-4e2b-bc90-6be20965fe11", "street": "Sa\u00edda 122", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 145, "pubMillis": 1612367227000, "timestamp": "2021-02-03 12:47:07", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.723816, -26.883664]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a4b4c65a-c01c-4a0a-bbbd-c3a007f6b8e3", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612367348000, "timestamp": "2021-02-03 12:49:08", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727605, -26.858498]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a32abae1-283b-48b4-bf41-e61ef518ffd6", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 10, "pubMillis": 1612367350000, "timestamp": "2021-02-03 12:49:10", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.724963, -26.881327]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f60866ba-f87d-4437-afb9-3f8dc6bcf09f", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612367984000, "timestamp": "2021-02-03 12:59:44", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726653, -26.853485]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 5, "uuid": "77daa5b7-dc2b-44a1-8292-59968904421d", "street": "BR-101 N", "type": "ACCIDENT", "magvar": 6, "pubMillis": 1612368288000, "timestamp": "2021-02-03 13:04:48", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721131, -26.890529]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f5aa6091-61d8-4c79-b4f9-089dcdde0c77", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612368515000, "timestamp": "2021-02-03 13:08:35", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.744439, -26.859198]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "63441fb1-2873-45fc-bb09-7e52a614bd08", "street": "Av. Marcos Aur\u00e9lio Seara", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 180, "pubMillis": 1612368468000, "timestamp": "2021-02-03 13:07:48", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726067, -26.878665]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "0dad9700-34cf-4671-a29c-6f547aadd8d8", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1612368608000, "timestamp": "2021-02-03 13:10:08", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729805, -26.866366]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1fdbaf1e-2571-459a-a7fc-96467907ad40", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 1, "pubMillis": 1612368743000, "timestamp": "2021-02-03 13:12:23", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728263, -26.872912]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b7f1f337-b711-4700-b52a-75e4f655751f", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612368782000, "timestamp": "2021-02-03 13:13:02", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683437, -26.947883]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a88eeb51-e67c-4bf4-a10c-90b8165eb1ee", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 302, "pubMillis": 1612369339000, "timestamp": "2021-02-03 13:22:19", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716835, -26.900684]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f24b3a2d-d852-4a44-92e7-29f1020da233", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 338, "pubMillis": 1612369657000, "timestamp": "2021-02-03 13:27:37", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.725474, -26.850061]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "4150212e-70e6-4203-9503-5f3e63678278", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 28, "pubMillis": 1612369703000, "timestamp": "2021-02-03 13:28:23", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.724712, -26.857444]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "dd0906f5-5011-4f4d-9d72-aea05e71e340", "street": "R. Herc\u00edlio Tomaz dos Santos", "type": "JAM", "magvar": 273, "pubMillis": 1612369729000, "timestamp": "2021-02-03 13:28:49", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.661527, -26.913725]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "909fe62b-aafd-4f37-8d76-85852e16627b", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 66, "pubMillis": 1612369818000, "timestamp": "2021-02-03 13:30:18", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679733, -26.955164]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "c012724c-fb55-45c2-af5c-16f7f8653610", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 185, "pubMillis": 1612369850000, "timestamp": "2021-02-03 13:30:50", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726469, -26.877297]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a6c94c41-0cd9-41b1-9d77-d76edf45ae48", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612369888000, "timestamp": "2021-02-03 13:31:28", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682295, -26.976319]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "c6749414-8cc2-4cad-8012-efce5d064863", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 348, "pubMillis": 1612369999000, "timestamp": "2021-02-03 13:33:19", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.719714, -26.893905]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "17faf534-adca-4d4f-bd80-ecf6225b3cb0", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612369987000, "timestamp": "2021-02-03 13:33:07", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727454, -26.875311]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "913a08f3-590d-4b50-95ba-57eed0af5fc4", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612369987000, "timestamp": "2021-02-03 13:33:07", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.710116, -26.916612]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "a623bb08-4a9d-40dd-8336-5d4793e76bea", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 340, "pubMillis": 1612370027000, "timestamp": "2021-02-03 13:33:47", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.69647, -26.936606]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "113d7350-f238-485c-b1eb-d3bb9b1a5595", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 252, "pubMillis": 1612370173000, "timestamp": "2021-02-03 13:36:13", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.68764, -26.898242]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "aab6741f-cfd9-4f29-b968-3c8ec261e8b0", "street": "R. S\u00e3o Vicente", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 179, "pubMillis": 1612370226000, "timestamp": "2021-02-03 13:37:06", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728292, -26.869969]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "110007f1-7387-4833-83d7-a55f465c8479", "street": "R. C\u00e9sar Augusto Dal\u00e7\u00f3quio", "type": "JAM", "magvar": 352, "pubMillis": 1612370276000, "timestamp": "2021-02-03 13:37:56", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729499, -26.864994]}, "properties": {"reportRating": 1, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "roadType": 1, "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "56983f05-d528-4772-85a4-1b48990c3df8", "type": "JAM", "magvar": 0, "pubMillis": 1612370402000, "timestamp": "2021-02-03 13:40:02", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.725664, -26.875507]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "00b543bf-5ac1-4003-8f2d-e35e77c26988", "street": "R. Jo\u00e3o Borges Regis", "type": "JAM", "magvar": 40, "pubMillis": 1612370561000, "timestamp": "2021-02-03 13:42:41", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.692449, -26.91311]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "800c96c4-44fa-4252-8dae-d5f6ee4761c1", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 70, "pubMillis": 1612370651000, "timestamp": "2021-02-03 13:44:11", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693545, -26.913463]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "373e828a-e5c3-4235-bdf6-cd0760a9c31e", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 70, "pubMillis": 1612370645000, "timestamp": "2021-02-03 13:44:05", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726904, -26.855062]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "70cf8e84-314c-47ec-9cba-3b54bf69a90b", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 10, "pubMillis": 1612370735000, "timestamp": "2021-02-03 13:45:35", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722624, -26.886952]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "cd217250-2ac7-4c6b-be48-b37df50d757c", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612370798000, "timestamp": "2021-02-03 13:46:38", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72531, -26.859632]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d97931a2-6fd1-406d-94bb-47aaaa1e772f", "street": "R. C\u00e9sar Augusto Dal\u00e7\u00f3quio", "type": "JAM", "magvar": 36, "pubMillis": 1612370765000, "timestamp": "2021-02-03 13:46:05", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712501, -26.911255]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "af9c3b96-a6f8-4d5d-890c-3cc6ea697b11", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 339, "pubMillis": 1612370803000, "timestamp": "2021-02-03 13:46:43", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713327, -26.90925]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6ec82d97-6f25-4afa-bcf7-308ea4859b01", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612370840000, "timestamp": "2021-02-03 13:47:20", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726057, -26.851182]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "c355916c-ba5f-4a44-be8e-2c0f1a025e1d", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 16, "pubMillis": 1612370904000, "timestamp": "2021-02-03 13:48:24", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.702201, -26.933023]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_OBJECT", "reliability": 5, "uuid": "447db854-7dc7-4b11-9fa5-21cc36c69d87", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 318, "pubMillis": 1612370868000, "timestamp": "2021-02-03 13:47:48", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.641109, -26.941045]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "aa2722ae-0c05-47e7-b7d3-fbc8583f8428", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 165, "pubMillis": 1612370882000, "timestamp": "2021-02-03 13:48:02", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727562, -26.858966]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "abcb05b5-2a04-43d0-b1da-d31d26a36cde", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 10, "pubMillis": 1612371030000, "timestamp": "2021-02-03 13:50:30", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.688152, -26.911591]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "dbb47626-92df-48e2-a910-8d159a5874d9", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 250, "pubMillis": 1612371003000, "timestamp": "2021-02-03 13:50:03", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728969, -26.87166]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c7b93b34-72f9-430b-8a70-7189d4e20eb6", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612371061000, "timestamp": "2021-02-03 13:51:01", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.707868, -26.917823]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "adf7eebf-efe8-4d18-86f6-8234581a86d3", "type": "JAM", "magvar": 260, "pubMillis": 1612371241000, "timestamp": "2021-02-03 13:54:01", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720404, -26.845099]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "92b01830-a0cc-4437-9116-145a2e150194", "street": "BR-101 S", "type": "ACCIDENT", "magvar": 226, "pubMillis": 1612371317000, "timestamp": "2021-02-03 13:55:17", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716565, -26.901132]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "6d680af7-5977-4779-9b97-2f45667f0405", "type": "JAM", "magvar": 312, "pubMillis": 1612371439000, "timestamp": "2021-02-03 13:57:19", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712304, -26.911733]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MAJOR", "reliability": 5, "uuid": "d567b563-3c17-4462-8a90-15928c6f1db6", "street": "BR-101 N", "type": "ACCIDENT", "magvar": 340, "pubMillis": 1612371401000, "timestamp": "2021-02-03 13:56:41", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660315, -26.910174]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7d572b73-34d5-4a1c-971d-717636098886", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 158, "pubMillis": 1612371509000, "timestamp": "2021-02-03 13:58:29", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700578, -26.938303]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5daf941a-0728-4c96-aa82-213bc95cc16b", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 74, "pubMillis": 1612371469000, "timestamp": "2021-02-03 13:57:49", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722205, -26.888964]}, "properties": {"reportRating": 0, "subtype": "", "roadType": 1, "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "ad740592-b245-4f88-a494-4382574e38db", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 0, "pubMillis": 1612371573000, "timestamp": "2021-02-03 13:59:33", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722204, -26.889045]}, "properties": {"reportRating": 0, "subtype": "", "roadType": 1, "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "02624af5-89e8-4096-9bc1-f94fd0a2dd3c", "type": "JAM", "magvar": 0, "pubMillis": 1612371577000, "timestamp": "2021-02-03 13:59:37", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722233, -26.888939]}, "properties": {"reportRating": 0, "subtype": "", "roadType": 1, "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "1f19c528-589c-4d37-b80e-301a8e972ea9", "type": "ACCIDENT", "magvar": 0, "pubMillis": 1612371575000, "timestamp": "2021-02-03 13:59:35", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712737, -26.910272]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7beb7fa7-adf1-4b32-950e-113143ed80c5", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 341, "pubMillis": 1612371937000, "timestamp": "2021-02-03 14:05:37", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72328, -26.877364]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6027daff-5664-40c1-a8f2-a15343a3ba90", "street": "R. C\u00e9sar Augusto Dal\u00e7\u00f3quio", "type": "JAM", "magvar": 308, "pubMillis": 1612371893000, "timestamp": "2021-02-03 14:04:53", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.705712, -26.927474]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "98636ded-902f-4e89-974c-a270598a2d61", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612371999000, "timestamp": "2021-02-03 14:06:39", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728158, -26.860743]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "91fc426b-b977-4708-aacc-be06f89a4449", "street": "BR-101 N", "type": "ACCIDENT", "magvar": 16, "pubMillis": 1612372296000, "timestamp": "2021-02-03 14:11:36", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713651, -26.908455]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 5, "uuid": "7a3b3a4c-154f-4f3e-82e4-28733d9a30d7", "street": "BR-101 N", "type": "ACCIDENT", "magvar": 340, "pubMillis": 1612372282000, "timestamp": "2021-02-03 14:11:22", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716331, -26.900863]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "65b4114a-12d7-4d23-8724-182d1afe9baa", "street": "R. Radial Leste", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 160, "pubMillis": 1612372429000, "timestamp": "2021-02-03 14:13:49", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717443, -26.899653]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2102918a-b01f-4278-a2d4-51b4c69e25ed", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612372440000, "timestamp": "2021-02-03 14:14:00", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.719039, -26.895513]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "9718478a-d3a1-4af7-913f-49894f2035c9", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612372518000, "timestamp": "2021-02-03 14:15:18", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715585, -26.901125]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "352c7be0-5594-4d06-9c27-17d509908dfb", "street": "Av. M\u00e1rio Uriarte", "type": "JAM", "magvar": 81, "pubMillis": 1612372485000, "timestamp": "2021-02-03 14:14:45", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728739, -26.871783]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9cc30ff0-af71-4acb-9eb3-05d0e29c3a70", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1612372575000, "timestamp": "2021-02-03 14:16:15", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709246, -26.90557]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "e347cedd-9254-4876-956c-86d1cd6cdbdf", "street": "V. Portu\u00e1ria", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 56, "pubMillis": 1612372620000, "timestamp": "2021-02-03 14:17:00", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72924, -26.870964]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "e6985728-1327-4192-afaf-53384318f518", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612372949000, "timestamp": "2021-02-03 14:22:29", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727209, -26.860975]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "8579dd01-a057-48c1-93c3-73fd9a0d001f", "type": "JAM", "magvar": 272, "pubMillis": 1612372978000, "timestamp": "2021-02-03 14:22:58", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.698627, -26.936605]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "fb849276-9303-42d7-8cb9-04cc6a07abf0", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 319, "pubMillis": 1612373185000, "timestamp": "2021-02-03 14:26:25", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709874, -26.917193]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 5, "uuid": "5fed6d6c-4c30-4078-b4fb-3f569c5799a5", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "ACCIDENT", "magvar": 340, "pubMillis": 1612373247000, "timestamp": "2021-02-03 14:27:27", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717614, -26.896028]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "37b15282-8c57-4298-ae5e-fc621b4ece3a", "street": "R. Henrique Michels Jr.", "type": "JAM", "magvar": 353, "pubMillis": 1612373219000, "timestamp": "2021-02-03 14:26:59", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709917, -26.91709]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f9b250fe-63df-4ec1-9e70-bdf912330cd1", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612373253000, "timestamp": "2021-02-03 14:27:33", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71781, -26.894978]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "03d58cc6-c9b6-498b-b18b-24551b18ba44", "street": "R. Henrique Michels Jr.", "type": "JAM", "magvar": 298, "pubMillis": 1612373320000, "timestamp": "2021-02-03 14:28:40", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.704815, -26.929352]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "dc0d174f-16d5-459f-b9e1-c4f8eb2fddc3", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612373425000, "timestamp": "2021-02-03 14:30:25", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.723654, -26.885355]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1c14a5da-27b1-45df-a8b9-0a16590c6c0d", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612373752000, "timestamp": "2021-02-03 14:35:52", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.663121, -26.914561]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ab78d3ff-8145-4cdc-b186-7d600ec07eca", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 52, "pubMillis": 1612373887000, "timestamp": "2021-02-03 14:38:07", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.639559, -26.967167]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "8cde52fb-d55b-45f2-b934-40ff102f2def", "street": "Retorno", "type": "ACCIDENT", "magvar": 278, "pubMillis": 1612373935000, "timestamp": "2021-02-03 14:38:55", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693465, -26.941787]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "150b6d2e-2508-4295-a0a0-1d9c597ca65e", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 318, "pubMillis": 1612373920000, "timestamp": "2021-02-03 14:38:40", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.69776, -26.937286]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "57ac9a6f-5c9f-4f82-94d4-8bcd7d43417d", "type": "JAM", "magvar": 319, "pubMillis": 1612373979000, "timestamp": "2021-02-03 14:39:39", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.702335, -26.932887]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a3992bc7-d040-4e35-9b34-aafb96ae78c7", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 319, "pubMillis": 1612373979000, "timestamp": "2021-02-03 14:39:39", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.69105, -26.943775]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c0eb9cd5-c816-460b-813b-451099b6955d", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 302, "pubMillis": 1612374040000, "timestamp": "2021-02-03 14:40:40", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714048, -26.907098]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c7fb43f7-af1e-4f49-a318-7d8f069867cf", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612374064000, "timestamp": "2021-02-03 14:41:04", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728636, -26.872027]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "0c53a10f-9c01-4984-bc1b-a47a70d43a26", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 359, "pubMillis": 1612374048000, "timestamp": "2021-02-03 14:40:48", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.650141, -26.923988]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3bea4a9e-ebaf-48ee-a687-0dddc8361640", "street": "R. Manoel Vieira Gar\u00e7\u00e3o", "type": "JAM", "magvar": 69, "pubMillis": 1612374118000, "timestamp": "2021-02-03 14:41:58", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716911, -26.900514]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8853422e-cf58-4dc4-9468-a446805efa6b", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612374189000, "timestamp": "2021-02-03 14:43:09", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.710048, -26.916774]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7b058dc0-8789-4260-9bb3-d066985f31ea", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612374218000, "timestamp": "2021-02-03 14:43:38", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726831, -26.876426]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "2a054f84-19a3-4126-bb2f-2852ab85e643", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "ACCIDENT", "magvar": 340, "pubMillis": 1612374193000, "timestamp": "2021-02-03 14:43:13", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726151, -26.874558]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8114ae22-ca34-4d6c-828c-e944574180a2", "street": "R. C\u00e9sar Augusto Dal\u00e7\u00f3quio", "type": "JAM", "magvar": 321, "pubMillis": 1612374232000, "timestamp": "2021-02-03 14:43:52", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701437, -26.933794]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2870c495-36cd-4e4a-a162-ef2236aa98b5", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 318, "pubMillis": 1612374231000, "timestamp": "2021-02-03 14:43:51", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.719685, -26.844476]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "6f7e5502-0baa-477a-ae05-7e4c33f7c4a6", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 226, "pubMillis": 1612374381000, "timestamp": "2021-02-03 14:46:21", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71521, -26.891351]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "bcf11fb4-075c-4b20-a029-01cd3841b98d", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "magvar": 266, "pubMillis": 1612374466000, "timestamp": "2021-02-03 14:47:46", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.73, -26.867794]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER", "reliability": 5, "uuid": "d3e8f65b-0d14-4133-bfb0-06080e962a98", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 0, "pubMillis": 1612374501000, "timestamp": "2021-02-03 14:48:21", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.718729, -26.896044]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d3eb6ed5-8a60-42af-81b9-18370237890f", "street": "Sa\u00edda 119", "type": "JAM", "magvar": 342, "pubMillis": 1612374577000, "timestamp": "2021-02-03 14:49:37", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.692451, -26.942904]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "d8214234-bd0b-478b-be7f-f50999b6ec0b", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 359, "pubMillis": 1612374614000, "timestamp": "2021-02-03 14:50:14", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.692452, -26.942904]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4e8092e4-50f7-4210-b72b-bbd3aaf045b2", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1612374601000, "timestamp": "2021-02-03 14:50:01", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.69246, -26.942898]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "ad526a07-6fe9-4c91-afa8-d63c7f267b3d", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 359, "pubMillis": 1612374665000, "timestamp": "2021-02-03 14:51:05", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.703756, -26.931344]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 5, "uuid": "47401cab-9fee-4e15-bb58-6dca58a8f66f", "street": "BR-101 N", "type": "ACCIDENT", "magvar": 327, "pubMillis": 1612374789000, "timestamp": "2021-02-03 14:53:09", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.654308, -26.905718]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "cbad88e1-7cfa-4956-82ae-8f1d4dee017e", "street": "Av. Pref. Paulo Bauer", "type": "JAM", "magvar": 337, "pubMillis": 1612374954000, "timestamp": "2021-02-03 14:55:54", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.686565, -26.930772]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c300bca6-2310-4322-90a0-78af9d7983e7", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 61, "pubMillis": 1612375025000, "timestamp": "2021-02-03 14:57:05", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.719243, -26.895027]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "ef685517-f26e-48b3-9af5-7c27ef425632", "street": "BR-101 N", "type": "ACCIDENT", "magvar": 179, "pubMillis": 1612375094000, "timestamp": "2021-02-03 14:58:14", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71929, -26.894914]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e5d89d5e-66b3-4975-bf04-3351b036b72d", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1612375065000, "timestamp": "2021-02-03 14:57:45", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.719262, -26.894979]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "9b21872a-7d54-49d4-bd95-9156bdc802bd", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 359, "pubMillis": 1612375082000, "timestamp": "2021-02-03 14:58:02", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.710845, -26.915267]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d068660b-4d4c-4cc0-91d4-ccf3660d8ef9", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612375079000, "timestamp": "2021-02-03 14:57:59", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721451, -26.889767]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 5, "uuid": "e66f6f38-f02f-4447-a122-ac4c255819db", "street": "BR-101 N", "type": "ACCIDENT", "magvar": 339, "pubMillis": 1612375194000, "timestamp": "2021-02-03 14:59:54", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721314, -26.890095]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "420ff6d7-8c79-4f7b-8a6f-6588ebe4577b", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1612375184000, "timestamp": "2021-02-03 14:59:44", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.710015, -26.945695]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "1773c97f-c10d-4157-9c26-d6f3fb4220ec", "street": "R. Doutel de Andrade", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1612375353000, "timestamp": "2021-02-03 15:02:33", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701971, -26.933406]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "15869f51-3c47-40a7-9805-9db3ca7d481e", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 139, "pubMillis": 1612375334000, "timestamp": "2021-02-03 15:02:14", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713815, -26.908054]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "9af6501e-59b5-4d2f-a109-4fdc64b121e2", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612375416000, "timestamp": "2021-02-03 15:03:36", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728103, -26.873743]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "09cd77b6-2ead-4701-bbe7-980acca201d1", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612375384000, "timestamp": "2021-02-03 15:03:04", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.702659, -26.938835]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7071237f-1c9a-4e3b-9a3d-fe0c4dce113d", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 73, "pubMillis": 1612375441000, "timestamp": "2021-02-03 15:04:01", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711188, -26.896191]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0b295221-8c05-4fd5-a9e1-9de10e1acce4", "street": "R. Francisco Reis", "type": "JAM", "magvar": 3, "pubMillis": 1612375427000, "timestamp": "2021-02-03 15:03:47", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.686202, -26.946382]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "42e04db1-850f-47ed-b3ad-3d07987b74cf", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 300, "pubMillis": 1612375437000, "timestamp": "2021-02-03 15:03:57", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679469, -26.953672]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "72ca9eac-14ac-4db7-b907-b81bbea65b26", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 3, "pubMillis": 1612375480000, "timestamp": "2021-02-03 15:04:40", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.7084, -26.921354]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3807685a-eada-4b46-ae8f-e0f5bd5bd66c", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612375610000, "timestamp": "2021-02-03 15:06:50", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712833, -26.890926]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "9435deb3-b52c-40cc-bfc0-5fc602bb6fdf", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 256, "pubMillis": 1612375699000, "timestamp": "2021-02-03 15:08:19", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679837, -26.957004]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "593c77ac-4790-4746-bdcc-d3c8d978d09c", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 6, "pubMillis": 1612375703000, "timestamp": "2021-02-03 15:08:23", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709031, -26.919845]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f709e638-9cb9-41a5-952e-5f5e79e46932", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 158, "pubMillis": 1612375710000, "timestamp": "2021-02-03 15:08:30", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721179, -26.890416]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a9fe3094-93ad-45b1-8ff7-5f96196dc00d", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612375669000, "timestamp": "2021-02-03 15:07:49", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715495, -26.894496]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e051fc09-b918-42da-8c1b-eb054f4df59a", "street": "R. Rosa Orsi Dal\u00e7\u00f3quio", "type": "JAM", "magvar": 262, "pubMillis": 1612375668000, "timestamp": "2021-02-03 15:07:48", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.68305, -26.963711]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2d21d2a1-dbf5-4d0e-8bfe-ce6b8ec08264", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 15, "pubMillis": 1612375816000, "timestamp": "2021-02-03 15:10:16", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.691672, -26.934265]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "06803415-ce12-45c4-8e4e-1a2efe972fb7", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 53, "pubMillis": 1612375854000, "timestamp": "2021-02-03 15:10:54", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.698275, -26.936961]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "510648ca-33f3-47ea-8c1f-333431aebc17", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 319, "pubMillis": 1612375846000, "timestamp": "2021-02-03 15:10:46", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722406, -26.887477]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "64a9bbc1-be16-40f5-8deb-b5f8e9b54d8f", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612376071000, "timestamp": "2021-02-03 15:14:31", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.70534, -26.928355]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "00f4463e-efd2-4523-90b5-36a6a738b72a", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612376078000, "timestamp": "2021-02-03 15:14:38", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711285, -26.914477]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "782bfaed-e8e5-4988-b036-e4a9543e18e7", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612376160000, "timestamp": "2021-02-03 15:16:00", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700989, -26.934237]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "bdd3f713-f37d-47e0-b6d8-63f1c2bc574b", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 318, "pubMillis": 1612376179000, "timestamp": "2021-02-03 15:16:19", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.702748, -26.933872]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "cf66cf72-6629-419b-8924-e118837eb8f5", "street": "Av. Itaipava", "type": "JAM", "magvar": 66, "pubMillis": 1612376159000, "timestamp": "2021-02-03 15:15:59", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715538, -26.904241]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "237bd656-7c04-45ae-9c6d-fbb9fec95368", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 159, "pubMillis": 1612376267000, "timestamp": "2021-02-03 15:17:47", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.73, -26.867916]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "e9c9eaee-7c21-40ca-ae87-a0e35a6a87e0", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 0, "pubMillis": 1612376338000, "timestamp": "2021-02-03 15:18:58", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700467, -26.934924]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a410caf4-b2f9-49a9-9a17-a68d0d091289", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 138, "pubMillis": 1612376329000, "timestamp": "2021-02-03 15:18:49", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.698134, -26.937257]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3d1f0823-5dea-4506-90de-937ec115ff5b", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 138, "pubMillis": 1612376354000, "timestamp": "2021-02-03 15:19:14", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715523, -26.904521]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "45d3e939-3e22-425c-bc13-fc9e90f786d0", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 155, "pubMillis": 1612376681000, "timestamp": "2021-02-03 15:24:41", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71777, -26.898866]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 5, "uuid": "db9d8090-1d42-4561-b7c4-22f00f361d0c", "street": "BR-101 S", "type": "ACCIDENT", "magvar": 159, "pubMillis": 1612376689000, "timestamp": "2021-02-03 15:24:49", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.677133, -26.981178]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "306d9b78-56ac-4b1d-a9d2-064c1f319031", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 286, "pubMillis": 1612376791000, "timestamp": "2021-02-03 15:26:31", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708737, -26.940804]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9a3da669-0b27-4644-81cf-6e89b16a4d09", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 64, "pubMillis": 1612376824000, "timestamp": "2021-02-03 15:27:04", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.725376, -26.849915]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "b437e7ba-d6bc-49b9-9d49-314062a018a8", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 33, "pubMillis": 1612376854000, "timestamp": "2021-02-03 15:27:34", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682554, -26.974989]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "cd7779ae-4321-4e2e-b6a9-99952126e1ad", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 352, "pubMillis": 1612376841000, "timestamp": "2021-02-03 15:27:21", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.694994, -26.936173]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "42004afe-1e18-4fa8-a9df-84d7bda2cdb5", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 252, "pubMillis": 1612376892000, "timestamp": "2021-02-03 15:28:12", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717157, -26.899953]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6ce336d6-1fb8-4a1b-b0e0-c893630cbd52", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 338, "pubMillis": 1612376938000, "timestamp": "2021-02-03 15:28:58", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722736, -26.847276]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "20dc0c0b-adbd-45f9-a66c-b56ed456ddba", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 46, "pubMillis": 1612377072000, "timestamp": "2021-02-03 15:31:12", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.719791, -26.893722]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "d6aa8119-002f-4e76-87dd-c862f5a9d1ce", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1612377096000, "timestamp": "2021-02-03 15:31:36", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.672229, -26.983053]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "40d549f6-bf48-478b-b06a-39d5313a828e", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 293, "pubMillis": 1612377211000, "timestamp": "2021-02-03 15:33:31", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.7024, -26.932964]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6e418bed-203a-4595-824d-bf57468caee1", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 139, "pubMillis": 1612377184000, "timestamp": "2021-02-03 15:33:04", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.674689, -26.982068]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "44b94152-7a13-48cd-ab27-455011002c02", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 299, "pubMillis": 1612377256000, "timestamp": "2021-02-03 15:34:16", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.672958, -26.982881]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "f383f1d6-ec5b-4f9c-aef5-f7110e357ca7", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 112, "pubMillis": 1612377234000, "timestamp": "2021-02-03 15:33:54", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709743, -26.889673]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "930cd12a-dd2a-4893-bece-aa7d84f77f1b", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "magvar": 240, "pubMillis": 1612377340000, "timestamp": "2021-02-03 15:35:40", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.654114, -26.909139]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "bf99b585-d39c-4714-96c4-4b1c0328c827", "street": "Av. Min. Victor Konder", "type": "JAM", "magvar": 348, "pubMillis": 1612377584000, "timestamp": "2021-02-03 15:39:44", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.690731, -26.885743]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5e872d91-6fbf-40da-879b-dd235a36551f", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "magvar": 320, "pubMillis": 1612377740000, "timestamp": "2021-02-03 15:42:20", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71458, -26.906528]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d9966d58-dcaf-4dfa-9a6a-a4ab0a2722e3", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612377722000, "timestamp": "2021-02-03 15:42:02", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.692787, -26.942458]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8a88c388-6026-464c-a75e-8c1e1a2e6ad0", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 317, "pubMillis": 1612377887000, "timestamp": "2021-02-03 15:44:47", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.690795, -26.943919]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4e485bae-1d61-45a5-bc9f-5f0368ae5cb8", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 302, "pubMillis": 1612377953000, "timestamp": "2021-02-03 15:45:53", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.654418, -26.907532]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e7fda865-e684-4afb-9bf6-dc8d5f52d18b", "street": "Av. Min. Victor Konder", "type": "JAM", "magvar": 352, "pubMillis": 1612377978000, "timestamp": "2021-02-03 15:46:18", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.678302, -26.889158]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b6d3a262-2ba6-4532-9618-25d9b5ca075c", "street": "R. Blumenau", "type": "JAM", "magvar": 324, "pubMillis": 1612378075000, "timestamp": "2021-02-03 15:47:55", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.667141, -26.916047]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8e6f94f9-13b1-4a68-87fe-0595b3147430", "street": "R. Juvenal Garcia", "type": "JAM", "magvar": 49, "pubMillis": 1612378182000, "timestamp": "2021-02-03 15:49:42", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717857, -26.899042]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ae9ab099-a086-4590-a0f7-9ba48a637fa6", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 160, "pubMillis": 1612378278000, "timestamp": "2021-02-03 15:51:18", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679723, -26.956068]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "82549321-1243-4d12-8510-200ad4042ad8", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 6, "pubMillis": 1612378251000, "timestamp": "2021-02-03 15:50:51", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72922, -26.871013]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "cb7b831f-966e-46a7-9a1d-86886c79e644", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612378309000, "timestamp": "2021-02-03 15:51:49", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683224, -26.96426]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "cded4d39-a34d-43da-835e-476c7c273770", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 15, "pubMillis": 1612378413000, "timestamp": "2021-02-03 15:53:33", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726, -26.878827]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a75ff602-6ea4-43e3-a1be-934a1b9893e0", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612378458000, "timestamp": "2021-02-03 15:54:18", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.710149, -26.91653]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "b4074328-4cc4-4fc1-82b3-676bdc141cf6", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "ACCIDENT", "magvar": 340, "pubMillis": 1612378542000, "timestamp": "2021-02-03 15:55:42", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.651419, -26.922017]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "9c47406a-7770-4b9e-ad8d-ce53df8f22c3", "street": "R. 11 de Junho", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 20, "pubMillis": 1612378578000, "timestamp": "2021-02-03 15:56:18", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.654943, -26.90624]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "bcfbf9e0-74e2-4795-ad5c-7fcff793b13a", "street": "R. Ol\u00edmpio Miranda Jr.", "type": "JAM", "magvar": 80, "pubMillis": 1612378630000, "timestamp": "2021-02-03 15:57:10", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.684069, -26.947647]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "a00b2716-4d57-4b56-b29c-1a8bf0ab62b1", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 120, "pubMillis": 1612378685000, "timestamp": "2021-02-03 15:58:05", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.670918, -26.983539]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "confidence": 1, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 7, "uuid": "938af01a-9288-40fc-a695-2e8758390094", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 292, "pubMillis": 1612378221000, "timestamp": "2021-02-03 15:50:21", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682173, -26.976852]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "2122dad4-5242-433c-926c-7ee1874080f4", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 348, "pubMillis": 1612378727000, "timestamp": "2021-02-03 15:58:47", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682889, -26.972752]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "7e544a85-0b4d-4e75-8c76-d5d1ae5ae949", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 353, "pubMillis": 1612378738000, "timestamp": "2021-02-03 15:58:58", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713779, -26.908143]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7f68f3b0-c01d-4053-befc-477b49f8dc55", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612378877000, "timestamp": "2021-02-03 16:01:17", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.674855, -26.981983]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "58174795-c312-4cae-b5ff-8bde6d45701f", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 299, "pubMillis": 1612378989000, "timestamp": "2021-02-03 16:03:09", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.69261, -26.883912]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "424f6304-2217-4625-8be7-51961fe1c330", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "magvar": 295, "pubMillis": 1612379040000, "timestamp": "2021-02-03 16:04:00", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.667943, -26.984848]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "6668a5b0-ebc9-4dcb-847a-f5f81f4c2851", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 310, "pubMillis": 1612379035000, "timestamp": "2021-02-03 16:03:55", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.639451, -26.966937]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4506d9be-da73-4afb-827c-42b96f80dde4", "street": "Av. do Estado", "type": "JAM", "magvar": 357, "pubMillis": 1612379104000, "timestamp": "2021-02-03 16:05:04", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700645, -26.911735]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "04f71557-5cbf-4349-ba3d-474a0ce48789", "street": "Av. Campos Novos", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 182, "pubMillis": 1612379156000, "timestamp": "2021-02-03 16:05:56", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.685333, -26.946853]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "8f5a3e93-e2c9-4f43-a4c8-b08b8c3bd67e", "street": "BR-101 N", "type": "ACCIDENT", "magvar": 302, "pubMillis": 1612379227000, "timestamp": "2021-02-03 16:07:07", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.685332, -26.946853]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b26e0c08-41fc-487a-903e-67144cd9e413", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 302, "pubMillis": 1612379207000, "timestamp": "2021-02-03 16:06:47", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728802, -26.872035]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MAJOR", "reliability": 5, "uuid": "9ab4f87a-86d6-4d60-a1d4-500373ad632e", "street": "BR-101 N", "type": "ACCIDENT", "magvar": 339, "pubMillis": 1612379206000, "timestamp": "2021-02-03 16:06:46", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701436, -26.915819]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "13295990-4ec5-49ea-a5ec-0648675b9051", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 250, "pubMillis": 1612379457000, "timestamp": "2021-02-03 16:10:57", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.68318, -26.970843]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3e0d9347-7515-4dea-821a-b4a6d43fa819", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 352, "pubMillis": 1612379491000, "timestamp": "2021-02-03 16:11:31", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711915, -26.912954]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f134d903-a20b-4c81-98c3-15114da9b125", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612379731000, "timestamp": "2021-02-03 16:15:31", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693851, -26.902863]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c6abfb42-7674-4239-b14b-2302624b2263", "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1612379852000, "timestamp": "2021-02-03 16:17:32", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711434, -26.914119]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "2c8c8d36-c9d5-45ea-b47c-5b6e0d3ce27f", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1612379857000, "timestamp": "2021-02-03 16:17:37", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682558, -26.974956]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "55c3953b-1781-4977-a0f2-f47e3173c91f", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 353, "pubMillis": 1612379867000, "timestamp": "2021-02-03 16:17:47", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682392, -26.975896]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "2695c590-8ffc-4322-b034-173aaf567355", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 348, "pubMillis": 1612379915000, "timestamp": "2021-02-03 16:18:35", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.65444, -26.907378]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7242dce3-5b10-4b29-a066-4e7c26248e96", "street": "Av. Min. Victor Konder", "type": "JAM", "magvar": 354, "pubMillis": 1612379864000, "timestamp": "2021-02-03 16:17:44", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714452, -26.906835]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "454b2775-aa2b-40ae-b1aa-775e3285a8e1", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612379973000, "timestamp": "2021-02-03 16:19:33", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.654186, -26.908809]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9d02ca59-7d2a-4d53-8f35-04ec7d76e26b", "street": "Av. Min. Victor Konder", "type": "JAM", "magvar": 348, "pubMillis": 1612379967000, "timestamp": "2021-02-03 16:19:27", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.663582, -26.902068]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a08a39b4-c15c-4ce9-8747-9c5537c23bad", "street": "Av. Cel. Eug\u00eanio Muller", "type": "JAM", "magvar": 297, "pubMillis": 1612380035000, "timestamp": "2021-02-03 16:20:35", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709727, -26.941227]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d0be216d-8ad6-4747-ad37-e452787c0c08", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 62, "pubMillis": 1612380074000, "timestamp": "2021-02-03 16:21:14", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.654334, -26.908039]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7051ddc8-d1dd-4722-af8a-a41cf938dcbb", "street": "Av. Min. Victor Konder", "type": "JAM", "magvar": 351, "pubMillis": 1612380126000, "timestamp": "2021-02-03 16:22:06", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716377, -26.902533]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6c287237-7568-4115-a0d7-15321cbfe8f9", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 161, "pubMillis": 1612380324000, "timestamp": "2021-02-03 16:25:24", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679838, -26.957006]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0dc160e3-2b18-4620-80f4-e251fc9d186c", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 6, "pubMillis": 1612380300000, "timestamp": "2021-02-03 16:25:00", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.653957, -26.90988]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7ae01cdd-146a-41f3-bea3-387e784f9ba0", "street": "Av. Min. Victor Konder", "type": "JAM", "magvar": 350, "pubMillis": 1612380391000, "timestamp": "2021-02-03 16:26:31", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708502, -26.940705]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8b429206-5eac-4c06-8efa-831b9ba27541", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 64, "pubMillis": 1612380373000, "timestamp": "2021-02-03 16:26:13", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683551, -26.965288]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5c7be2d1-8e3a-4a5e-a9d9-37723aaf19e7", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 15, "pubMillis": 1612380513000, "timestamp": "2021-02-03 16:28:33", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72994, -26.86868]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "70230de7-225d-4047-8a19-bf55499410de", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 348, "pubMillis": 1612380556000, "timestamp": "2021-02-03 16:29:16", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.681291, -26.949199]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "fc6fa2ee-4a70-4cd1-8a08-97fa648c4a34", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 314, "pubMillis": 1612380636000, "timestamp": "2021-02-03 16:30:36", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715157, -26.903713]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b2220976-0efd-4ec1-8255-9e5f8aa08cc0", "street": "R. Radial Leste", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612380682000, "timestamp": "2021-02-03 16:31:22", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.706088, -26.926273]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ba1c0225-c118-455d-9bcf-36a0645733bc", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612380748000, "timestamp": "2021-02-03 16:32:28", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682159, -26.976914]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "c6c452d8-7dd2-4182-a7d2-f67d69cb12f5", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 348, "pubMillis": 1612380773000, "timestamp": "2021-02-03 16:32:53", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.725393, -26.849938]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "28c610f2-74b4-4d6b-8089-ea76db473b90", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 32, "pubMillis": 1612380909000, "timestamp": "2021-02-03 16:35:09", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722751, -26.886649]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MAJOR", "reliability": 5, "uuid": "7984fbe2-25af-4c8e-b1f0-2690df413b67", "street": "BR-101 N", "type": "ACCIDENT", "magvar": 339, "pubMillis": 1612381054000, "timestamp": "2021-02-03 16:37:34", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.697581, -26.937665]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6c8505c5-1119-426d-8edc-e2680e11d545", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 318, "pubMillis": 1612381096000, "timestamp": "2021-02-03 16:38:16", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.654371, -26.905587]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e4776221-be26-47be-a889-f1f3ed7116c9", "street": "Av. Pref. Paulo Bauer", "type": "JAM", "magvar": 337, "pubMillis": 1612381209000, "timestamp": "2021-02-03 16:40:09", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.704375, -26.916771]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "8834f889-e5dc-4126-9a19-456710e51861", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 251, "pubMillis": 1612381254000, "timestamp": "2021-02-03 16:40:54", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693724, -26.935559]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0c90df1a-42a0-4f35-a9e0-67da95e012df", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 237, "pubMillis": 1612381270000, "timestamp": "2021-02-03 16:41:10", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.699041, -26.937887]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "4051ea6d-6488-42c0-ad63-7a89fbb23ae8", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 72, "pubMillis": 1612381283000, "timestamp": "2021-02-03 16:41:23", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711738, -26.913104]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "fae92bb8-191c-4fda-ac87-47691aff8b96", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612381358000, "timestamp": "2021-02-03 16:42:38", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.686926, -26.945997]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "96a5ea57-a884-4cb2-8441-23fdb1881400", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 301, "pubMillis": 1612381442000, "timestamp": "2021-02-03 16:44:02", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713581, -26.908627]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "a1fd8377-068c-433b-9dac-e5c0731853f3", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 340, "pubMillis": 1612381464000, "timestamp": "2021-02-03 16:44:24", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.719621, -26.894126]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a857baba-b1d0-4315-9c01-ea93d272df42", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612381612000, "timestamp": "2021-02-03 16:46:52", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.705873, -26.927094]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "cea9b122-5514-42f7-8f0c-4ef6bc777dc1", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612381701000, "timestamp": "2021-02-03 16:48:21", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.703247, -26.909954]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "f6c7b3c0-ffab-4a6d-9536-0a2f414a19df", "street": "R. Jo\u00e3o Am\u00e9rico Watzko", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 2, "pubMillis": 1612381772000, "timestamp": "2021-02-03 16:49:32", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.691213, -26.91271]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4078dc0a-0747-4e9a-acb9-bf8bd8bfaa8b", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 70, "pubMillis": 1612381748000, "timestamp": "2021-02-03 16:49:08", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.694621, -26.936023]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c004a1cf-daed-4f5e-8198-a8dae7d63e72", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 240, "pubMillis": 1612381727000, "timestamp": "2021-02-03 16:48:47", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.671442, -26.909639]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ffc57289-5fd2-401c-81b4-6c71a4503326", "street": "R. Jo\u00e3o Gaya", "type": "JAM", "magvar": 95, "pubMillis": 1612381925000, "timestamp": "2021-02-03 16:52:05", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71427, -26.90694]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "adaa2cc4-e7b7-4d2e-b801-497441d20426", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612381913000, "timestamp": "2021-02-03 16:51:53", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.676275, -26.907903]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4efb62a7-2362-419b-a529-0579e5a87a9b", "street": "R. Heitor Liberato", "type": "JAM", "magvar": 250, "pubMillis": 1612381994000, "timestamp": "2021-02-03 16:53:14", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.653974, -26.9098]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "033992c8-6345-450a-bca6-d93d1d49129f", "street": "Av. Min. Victor Konder", "type": "JAM", "magvar": 350, "pubMillis": 1612382116000, "timestamp": "2021-02-03 16:55:16", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660205, -26.910429]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c12df5c9-b0d2-4038-99ec-80fffe1b3d33", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612382187000, "timestamp": "2021-02-03 16:56:27", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712105, -26.911812]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9bd7a85e-a58c-42f3-92af-0c957c577900", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612382195000, "timestamp": "2021-02-03 16:56:35", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728982, -26.863654]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "8e57829b-0397-4978-a0b5-ad19f45b3c86", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 16, "pubMillis": 1612382306000, "timestamp": "2021-02-03 16:58:26", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.67999, -26.979999]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "1c4abb95-7bad-4aa1-8a26-b4e87f8c9d45", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 310, "pubMillis": 1612382340000, "timestamp": "2021-02-03 16:59:00", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728563, -26.872202]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "acc4bc37-5bd6-4d90-99af-68c5f5b12b88", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612382376000, "timestamp": "2021-02-03 16:59:36", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727508, -26.858694]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5e983969-eb30-4518-ba0b-a3cf5bb180ef", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 10, "pubMillis": 1612382544000, "timestamp": "2021-02-03 17:02:24", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.654303, -26.908219]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "90079781-32c7-4a40-a815-694abd6ca72c", "street": "Av. Min. Victor Konder", "type": "JAM", "magvar": 351, "pubMillis": 1612382589000, "timestamp": "2021-02-03 17:03:09", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729805, -26.865711]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8c136dcd-8c0f-4957-80d9-8ed3ea7d31ca", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 16, "pubMillis": 1612382565000, "timestamp": "2021-02-03 17:02:45", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682575, -26.948352]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c6acc914-1c26-4314-85d7-d8a9ea784b02", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 302, "pubMillis": 1612382578000, "timestamp": "2021-02-03 17:02:58", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709518, -26.918039]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "be075c3b-4352-49a9-ad47-3d51ca10317f", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612382779000, "timestamp": "2021-02-03 17:06:19", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.654252, -26.918989]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "031f7b69-dedd-4ebe-a0b2-ac269c68ec23", "street": "Av. 7 de Setembro", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 158, "pubMillis": 1612382851000, "timestamp": "2021-02-03 17:07:31", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727461, -26.857792]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 5, "uuid": "5a76e7b7-1020-4f35-ab56-3821aa092848", "street": "BR-101 N", "type": "ACCIDENT", "magvar": 10, "pubMillis": 1612382853000, "timestamp": "2021-02-03 17:07:33", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727514, -26.858053]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "eab58a25-42d4-4bde-aa75-4a38ad84f168", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 10, "pubMillis": 1612382824000, "timestamp": "2021-02-03 17:07:04", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.707826, -26.922068]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8d329d66-d787-4964-b6f7-31f8150bb7b6", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612382824000, "timestamp": "2021-02-03 17:07:04", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.680301, -26.959258]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b2003e49-a0ed-4d91-9f3d-9bd25fde708c", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 22, "pubMillis": 1612382910000, "timestamp": "2021-02-03 17:08:30", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.704818, -26.929864]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "d0af4c2f-1193-4979-afd3-e1d801f3147b", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612382914000, "timestamp": "2021-02-03 17:08:34", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.689248, -26.889046]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "44141c58-c23b-47be-889d-d4b30f9bf136", "street": "R. Souza Cruz", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 3, "pubMillis": 1612383035000, "timestamp": "2021-02-03 17:10:35", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720927, -26.891015]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "9ba4b74b-972c-4e0b-93bf-007315104e38", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1612383083000, "timestamp": "2021-02-03 17:11:23", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693715, -26.941538]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0695b4d3-a9b5-4ac5-82bf-1a915b1925ce", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 318, "pubMillis": 1612383054000, "timestamp": "2021-02-03 17:10:54", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.678981, -26.888321]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9ccd3ce9-f492-4653-80bb-912e66115cc7", "street": "R. Blumenau", "type": "JAM", "magvar": 319, "pubMillis": 1612383064000, "timestamp": "2021-02-03 17:11:04", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726267, -26.851858]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1decde15-cfe4-4058-bc2e-c8d55e372600", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 15, "pubMillis": 1612383245000, "timestamp": "2021-02-03 17:14:05", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.698153, -26.914808]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b900083a-b135-481e-9ca6-e0390cabd3f6", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 251, "pubMillis": 1612383255000, "timestamp": "2021-02-03 17:14:15", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.654523, -26.906608]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "200facf6-be2c-4e05-9e67-c88593c49aa5", "street": "Av. Min. Victor Konder", "type": "JAM", "magvar": 355, "pubMillis": 1612383310000, "timestamp": "2021-02-03 17:15:10", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.707131, -26.888433]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "208bea8c-1445-44d4-a124-e37e7b50bf9d", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 60, "pubMillis": 1612383397000, "timestamp": "2021-02-03 17:16:37", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.66131, -26.913643]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b439f973-0809-4217-9c17-0fdea4c12c04", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 66, "pubMillis": 1612383457000, "timestamp": "2021-02-03 17:17:37", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679413, -26.887964]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6775c655-3c8c-4711-a866-1c2c25bed7a9", "street": "R. Blumenau", "type": "JAM", "magvar": 308, "pubMillis": 1612383438000, "timestamp": "2021-02-03 17:17:18", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728076, -26.873809]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "e952a40b-63ec-493a-8239-86c8bd5b5948", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612383535000, "timestamp": "2021-02-03 17:18:55", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.702743, -26.932611]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4c8c3e26-1d6b-468b-998a-50c45b54a162", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 138, "pubMillis": 1612383546000, "timestamp": "2021-02-03 17:19:06", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720902, -26.891075]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "218c26d0-cbb2-44f3-9793-fdb7b48a9170", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1612383686000, "timestamp": "2021-02-03 17:21:26", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.654018, -26.909591]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4255a3eb-b474-45c4-9bfe-c27e9373a31b", "street": "Av. Min. Victor Konder", "type": "JAM", "magvar": 349, "pubMillis": 1612383692000, "timestamp": "2021-02-03 17:21:32", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.723846, -26.884015]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "20ba8777-9965-41dd-b1ba-c92acd3f8482", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612383828000, "timestamp": "2021-02-03 17:23:48", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.654571, -26.905168]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1008d58e-38eb-4930-ba92-a4479600ea62", "street": "Av. Pref. Paulo Bauer", "type": "JAM", "magvar": 337, "pubMillis": 1612383856000, "timestamp": "2021-02-03 17:24:16", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709166, -26.91953]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "17865f77-840d-4f79-a92c-a0803f690c2e", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612383943000, "timestamp": "2021-02-03 17:25:43", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714841, -26.904478]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1f89caf8-d910-4356-85fc-72fc137cb104", "street": "R. Radial Leste", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612384050000, "timestamp": "2021-02-03 17:27:30", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.710715, -26.915856]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4d9e2630-af9f-49a4-b5ad-0bc43af2a1cc", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612384087000, "timestamp": "2021-02-03 17:28:07", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.669584, -26.918849]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "19d31c26-70d9-440b-811a-a57e1779e1d9", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 234, "pubMillis": 1612384155000, "timestamp": "2021-02-03 17:29:15", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728972, -26.863626]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "a78561ed-90da-4742-963b-cd14ab65c403", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 16, "pubMillis": 1612384212000, "timestamp": "2021-02-03 17:30:12", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.662182, -26.905418]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b47afcb3-574f-45c2-95e0-6b8a32c5616d", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612384195000, "timestamp": "2021-02-03 17:29:55", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700033, -26.915392]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "04ce83e1-64c5-4fa8-9802-c2ee1d3ed866", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 254, "pubMillis": 1612384256000, "timestamp": "2021-02-03 17:30:56", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716884, -26.900573]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "df98812d-b326-4854-bf28-37b59ef51679", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 338, "pubMillis": 1612384337000, "timestamp": "2021-02-03 17:32:17", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728613, -26.862112]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 6, "uuid": "3f561327-9306-4255-b41e-9dc8930c30b1", "street": "BR-101 N", "type": "ACCIDENT", "magvar": 16, "pubMillis": 1612384313000, "timestamp": "2021-02-03 17:31:53", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.710751, -26.941701]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "06f77597-ed2b-4c0f-a650-5555044adc1c", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 63, "pubMillis": 1612384450000, "timestamp": "2021-02-03 17:34:10", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701602, -26.933628]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "9fb252c1-3dac-4ee5-9e5b-999cef240042", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 318, "pubMillis": 1612384443000, "timestamp": "2021-02-03 17:34:03", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708278, -26.921644]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9ef82945-2d2a-4e05-afa3-0bf4f0f97615", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612384466000, "timestamp": "2021-02-03 17:34:26", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713638, -26.908091]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "67a1438c-fb0d-4ba0-9e61-c4466df5ac69", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612384420000, "timestamp": "2021-02-03 17:33:40", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711528, -26.913205]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9750615a-30df-4735-b289-87bdf208ab30", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612384753000, "timestamp": "2021-02-03 17:39:13", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714884, -26.905796]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1be84804-aa31-4fc1-8da0-78c4c8e2d25a", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612384762000, "timestamp": "2021-02-03 17:39:22", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.710802, -26.91537]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5a788d96-b24c-43f0-b8fd-0db130c30a92", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612384760000, "timestamp": "2021-02-03 17:39:20", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715611, -26.903658]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7ae9cde7-57c7-49f3-a099-c627673fef8f", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612384769000, "timestamp": "2021-02-03 17:39:29", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715248, -26.90493]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "df734fbb-4a40-4cd9-af77-61a6c9d51c08", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612384781000, "timestamp": "2021-02-03 17:39:41", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.704882, -26.929439]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0923170d-11ba-4f9b-bb04-ef7540408613", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612384799000, "timestamp": "2021-02-03 17:39:59", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.703946, -26.939164]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "12cda729-d31e-4733-8e31-6749f1efe743", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 73, "pubMillis": 1612385047000, "timestamp": "2021-02-03 17:44:07", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711766, -26.942165]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f8b4d293-c1d5-4203-9a2f-813285df5149", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 62, "pubMillis": 1612385077000, "timestamp": "2021-02-03 17:44:37", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709492, -26.941125]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5ae26fce-09c0-4b91-adb1-8624046753ff", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 64, "pubMillis": 1612385109000, "timestamp": "2021-02-03 17:45:09", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711095, -26.937323]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "31a13637-c459-4362-be20-3bcec1421adf", "street": "Av. Itaipava", "type": "JAM", "magvar": 50, "pubMillis": 1612385082000, "timestamp": "2021-02-03 17:44:42", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693838, -26.941545]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "2700f3ba-04ed-49b8-97c0-28d7f86a6aa4", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 137, "pubMillis": 1612385082000, "timestamp": "2021-02-03 17:44:42", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.698689, -26.936542]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "20dd8b06-d643-4a66-ba1d-f2ae2b672961", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 319, "pubMillis": 1612385255000, "timestamp": "2021-02-03 17:47:35", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.654486, -26.918443]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "8eb6039e-6f14-4562-977b-ef5625b77252", "street": "Av. 7 de Setembro", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 158, "pubMillis": 1612385262000, "timestamp": "2021-02-03 17:47:42", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.654274, -26.908382]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "363ae2f6-e8c1-4bbf-9f39-18ae67bc5b52", "street": "Av. Min. Victor Konder", "type": "JAM", "magvar": 352, "pubMillis": 1612385352000, "timestamp": "2021-02-03 17:49:12", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.678043, -26.889466]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3188dbae-d16b-43d6-8563-4cc4bb6f3f4d", "street": "R. Blumenau", "type": "JAM", "magvar": 321, "pubMillis": 1612385339000, "timestamp": "2021-02-03 17:48:59", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708326, -26.920882]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5b71555a-dd44-4010-85ac-9c3ee76f5a3c", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612385474000, "timestamp": "2021-02-03 17:51:14", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.7016, -26.933632]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "33f42251-ee3f-44bb-adef-f426518a4581", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 318, "pubMillis": 1612385528000, "timestamp": "2021-02-03 17:52:08", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727384, -26.858078]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5d571ded-9934-4d1f-87df-9133abb72fea", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 10, "pubMillis": 1612385537000, "timestamp": "2021-02-03 17:52:17", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.654452, -26.907279]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "458426d0-ea73-4757-b58c-1a1fe42790c6", "street": "Av. Min. Victor Konder", "type": "JAM", "magvar": 354, "pubMillis": 1612385513000, "timestamp": "2021-02-03 17:51:53", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728877, -26.871456]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "153d8b77-4f6e-4c53-982a-edf5c16637fd", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612385584000, "timestamp": "2021-02-03 17:53:04", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.68888, -26.915154]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7ad0c2bf-c933-4148-87ba-1d66c71478e2", "street": "R. Carlos Mafra", "type": "JAM", "magvar": 0, "pubMillis": 1612385677000, "timestamp": "2021-02-03 17:54:37", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.725718, -26.8894]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "96e6e834-087a-46ea-b868-267feaab6e1a", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 102, "pubMillis": 1612385754000, "timestamp": "2021-02-03 17:55:54", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728339, -26.873423]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3cd0f495-d11d-4f7f-963b-420c96178abd", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1612385840000, "timestamp": "2021-02-03 17:57:20", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711211, -26.91397]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "df993b3c-fc77-4dec-9924-5a35de6e5956", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612385908000, "timestamp": "2021-02-03 17:58:28", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711936, -26.942278]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "b1d9c3c5-7cc4-4672-a7e8-3b8099293bc8", "street": "Marg. SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 61, "pubMillis": 1612385874000, "timestamp": "2021-02-03 17:57:54", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.724984, -26.881275]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "9fd04fa0-da2d-4595-9e9b-fce905ebacec", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612385983000, "timestamp": "2021-02-03 17:59:43", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.694461, -26.940796]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b37e7777-f2c8-4eca-a925-5b875d1c4c05", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 318, "pubMillis": 1612385997000, "timestamp": "2021-02-03 17:59:57", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712702, -26.910527]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "cbdd7f22-1a3b-4605-b184-0164af7e751a", "type": "JAM", "magvar": 331, "pubMillis": 1612385994000, "timestamp": "2021-02-03 17:59:54", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729914, -26.86879]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "442f61f4-914a-49d4-bad7-16bc06e2e112", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 349, "pubMillis": 1612386072000, "timestamp": "2021-02-03 18:01:12", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717847, -26.894946]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8810d5dc-012c-4ccb-a17c-cdac2461aba0", "street": "R. Onildo Reis", "type": "JAM", "magvar": 235, "pubMillis": 1612386075000, "timestamp": "2021-02-03 18:01:15", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.654413, -26.905498]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d067138a-b1a3-46ad-989f-7561c2269ca2", "street": "Av. Pref. Paulo Bauer", "type": "JAM", "magvar": 337, "pubMillis": 1612386098000, "timestamp": "2021-02-03 18:01:38", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.731743, -26.888105]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "686e7a67-e2f1-46be-93ed-2ac6803477a6", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 103, "pubMillis": 1612386236000, "timestamp": "2021-02-03 18:03:56", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71911, -26.895344]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "0b70855e-337c-4787-a27d-96da10fd9af8", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 340, "pubMillis": 1612386244000, "timestamp": "2021-02-03 18:04:04", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.631856, -26.956246]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "b476cae0-46d7-4cd7-8515-b0de80347f0c", "street": "Av. Carlos Drumond de Andrade", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 246, "pubMillis": 1612386347000, "timestamp": "2021-02-03 18:05:47", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.7276, -26.874958]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8c9809de-9512-4b28-9f11-15345d25b8cf", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612386510000, "timestamp": "2021-02-03 18:08:30", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716326, -26.942641]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9b5fc3e0-30dc-48aa-9b55-4f84fb83de83", "street": "R. Pedro Wanzuita", "type": "JAM", "magvar": 320, "pubMillis": 1612386636000, "timestamp": "2021-02-03 18:10:36", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.702427, -26.916279]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e3e340da-f3a4-41a8-af20-360460132652", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 70, "pubMillis": 1612386621000, "timestamp": "2021-02-03 18:10:21", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721033, -26.891769]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "57381bbb-c253-4623-99b5-14c222a355e5", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 154, "pubMillis": 1612386625000, "timestamp": "2021-02-03 18:10:25", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717988, -26.898716]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f4985815-bcbe-4183-96cc-ea1c680c02ff", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 160, "pubMillis": 1612386706000, "timestamp": "2021-02-03 18:11:46", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.73, -26.867708]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 6, "uuid": "92a3a695-7da6-420b-86d0-1be3e3cbec05", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "nThumbsUp": 0, "magvar": 0, "pubMillis": 1612386719000, "timestamp": "2021-02-03 18:11:59", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.695337, -26.936274]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "28fdfc92-d94e-47a6-a290-65ef826a36ab", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 252, "pubMillis": 1612386791000, "timestamp": "2021-02-03 18:13:11", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.674315, -26.922173]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 1, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 7, "uuid": "24328487-73ec-4a63-aa71-d74c7a2168a3", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 231, "pubMillis": 1612386763000, "timestamp": "2021-02-03 18:12:43", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.6638, -26.908251]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3fd25288-8c7c-44f7-bbd3-98028fa7300e", "street": "R. Frederico Augusto Luiz Thieme", "type": "JAM", "magvar": 228, "pubMillis": 1612386765000, "timestamp": "2021-02-03 18:12:45", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.675393, -26.922918]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9d21ca66-d188-4a79-910a-dd960a71a121", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 232, "pubMillis": 1612386861000, "timestamp": "2021-02-03 18:14:21", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.662411, -26.90524]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "bba5c369-4dfa-4742-bc7d-d10c33d5944a", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612386850000, "timestamp": "2021-02-03 18:14:10", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727711, -26.859021]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2e5da91e-82e9-4979-b359-5024905ac811", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 10, "pubMillis": 1612386892000, "timestamp": "2021-02-03 18:14:52", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.687625, -26.911428]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "680b7153-cc5e-4874-9fd5-4462a6d618d3", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 250, "pubMillis": 1612386929000, "timestamp": "2021-02-03 18:15:29", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.69085, -26.897515]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "57619b9f-abf6-41b2-9040-8b808d6a80d1", "street": "R. Ver. Airton de Souza", "type": "JAM", "magvar": 271, "pubMillis": 1612386959000, "timestamp": "2021-02-03 18:15:59", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.690913, -26.933608]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7da9eb58-5bb1-4e8d-ab8b-304784f91acc", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 226, "pubMillis": 1612387006000, "timestamp": "2021-02-03 18:16:46", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716737, -26.940936]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9b5a0e6d-4c6b-41de-951c-bbacb3b68349", "street": "Av. Itaipava", "type": "JAM", "magvar": 62, "pubMillis": 1612387042000, "timestamp": "2021-02-03 18:17:22", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.703269, -26.934096]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "20e0056c-7948-44a4-a538-f7740ec51031", "street": "Av. Itaipava", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1612387152000, "timestamp": "2021-02-03 18:19:12", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.663068, -26.906194]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e680f133-ca67-4211-8dba-8ba0ca41b98f", "street": "R. Tijucas", "type": "JAM", "magvar": 139, "pubMillis": 1612387172000, "timestamp": "2021-02-03 18:19:32", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716864, -26.942203]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "854ccae8-af04-44be-87bb-1b684f233fa6", "street": "R. Pedro Wanzuita", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1612387217000, "timestamp": "2021-02-03 18:20:17", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660507, -26.90974]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f5bc0725-fbde-4c28-9c02-5c97177ae463", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 157, "pubMillis": 1612387226000, "timestamp": "2021-02-03 18:20:26", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714858, -26.905858]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "92e80bf7-7233-4e17-815c-4bd29e9b8393", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612387281000, "timestamp": "2021-02-03 18:21:21", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.674016, -26.898327]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d5822e9b-5322-453f-8e59-474870dccca4", "street": "Av. Irineu Bornhausen", "type": "JAM", "magvar": 156, "pubMillis": 1612387242000, "timestamp": "2021-02-03 18:20:42", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714087, -26.907387]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d42dac2d-ba85-4f2b-b201-32f5685f52a5", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612387422000, "timestamp": "2021-02-03 18:23:42", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.672146, -26.907209]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7a45c2ab-d9ab-432c-a05e-f3354272c3f7", "street": "R. Alfredo Trompowski", "type": "JAM", "magvar": 276, "pubMillis": 1612387426000, "timestamp": "2021-02-03 18:23:46", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.690829, -26.885635]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "eea28f0e-c659-4834-b648-9401c34664b6", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "magvar": 323, "pubMillis": 1612387438000, "timestamp": "2021-02-03 18:23:58", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.654459, -26.905403]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4a7d1e3d-8856-42ee-b76a-82202a8abd30", "street": "Av. Pref. Paulo Bauer", "type": "JAM", "magvar": 337, "pubMillis": 1612387563000, "timestamp": "2021-02-03 18:26:03", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.699152, -26.937917]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "b887f541-bec9-4402-9841-821d22a88034", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 72, "pubMillis": 1612387607000, "timestamp": "2021-02-03 18:26:47", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660316, -26.914534]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "dd8b1fee-c08a-436b-8eb7-f3c678caf4f6", "street": "R. Uruguai", "type": "JAM", "magvar": 327, "pubMillis": 1612387697000, "timestamp": "2021-02-03 18:28:17", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.718959, -26.895703]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "f79e5b1b-662c-4f0e-9110-c5ac039f704a", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612387746000, "timestamp": "2021-02-03 18:29:06", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.659812, -26.902601]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "edea5b46-5d43-49db-b6b6-81d9c012c35a", "street": "R. Silva", "type": "JAM", "magvar": 251, "pubMillis": 1612387805000, "timestamp": "2021-02-03 18:30:05", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.658631, -26.916759]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b3db798d-632b-4c92-ad0a-e8a3fde89f68", "street": "R. Uruguai", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1612387809000, "timestamp": "2021-02-03 18:30:09", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714925, -26.905695]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ed4b6314-fb88-4dac-a9f2-b5c5b3155818", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612387788000, "timestamp": "2021-02-03 18:29:48", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.723626, -26.848037]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "495c9b77-85aa-45dc-abb8-4cfae19639a7", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 46, "pubMillis": 1612387788000, "timestamp": "2021-02-03 18:29:48", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.73, -26.86767]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "686ef8e5-63b2-4e33-b902-af5e89d59c6c", "street": "BR-101 N", "type": "ACCIDENT", "magvar": 0, "pubMillis": 1612387853000, "timestamp": "2021-02-03 18:30:53", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.67312, -26.921329]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1842b99d-fae8-492f-8c47-5a4119fb3e81", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 231, "pubMillis": 1612388047000, "timestamp": "2021-02-03 18:34:07", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693398, -26.941983]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "63c55a3e-4888-4fe3-993a-98f8c889f092", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 137, "pubMillis": 1612388048000, "timestamp": "2021-02-03 18:34:08", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.695814, -26.884803]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ea585d9b-6357-40a1-acdd-eb3db8ee93d4", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "magvar": 49, "pubMillis": 1612388044000, "timestamp": "2021-02-03 18:34:04", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729106, -26.86403]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 5, "uuid": "d18fc5a4-79d3-44a1-b257-9e4ea192ac12", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "ACCIDENT", "magvar": 16, "pubMillis": 1612388107000, "timestamp": "2021-02-03 18:35:07", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701596, -26.933788]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1a51a441-1a94-47e5-adcc-0741f41998f8", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 138, "pubMillis": 1612388153000, "timestamp": "2021-02-03 18:35:53", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.692699, -26.883875]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "09812edf-5053-4660-b3f8-67f59dc0ff30", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "magvar": 296, "pubMillis": 1612388329000, "timestamp": "2021-02-03 18:38:49", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.691286, -26.933899]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "85441b10-ea74-4fc3-905e-31d3e3d293c3", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 232, "pubMillis": 1612388391000, "timestamp": "2021-02-03 18:39:51", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701033, -26.91648]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5c2e241d-48a5-4ca8-bdb9-9d9ec14e04a1", "street": "Av. Nilo Simas", "type": "JAM", "magvar": 1, "pubMillis": 1612388461000, "timestamp": "2021-02-03 18:41:01", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708709, -26.920382]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "41af6283-d64a-4f14-8c51-bf927d5cf761", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612388491000, "timestamp": "2021-02-03 18:41:31", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.6821, -26.892511]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "50b71dff-7c8f-434f-90bc-0d92b57ecabb", "street": "R. Marcos Castellain", "type": "JAM", "magvar": 92, "pubMillis": 1612388552000, "timestamp": "2021-02-03 18:42:32", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709356, -26.941066]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d5c0344c-0d95-40e5-a262-bca3963514e6", "street": "R. Anair de Souza", "type": "JAM", "magvar": 3, "pubMillis": 1612388525000, "timestamp": "2021-02-03 18:42:05", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714515, -26.943573]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2482c731-e0aa-46f4-a2b9-3164af5465ec", "street": "Marg. SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 60, "pubMillis": 1612388502000, "timestamp": "2021-02-03 18:41:42", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727236, -26.875839]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4763101b-9ac9-42ce-933c-65342902331f", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612388583000, "timestamp": "2021-02-03 18:43:03", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71014, -26.916553]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9b969e20-856c-4082-8ace-9df99b1a62cc", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612388627000, "timestamp": "2021-02-03 18:43:47", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.697737, -26.933603]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "c08939ba-65f4-43ad-afe0-39b4d69c92cd", "street": "R. Herna Hoier Corr\u00eaia", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 304, "pubMillis": 1612388658000, "timestamp": "2021-02-03 18:44:18", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.699774, -26.935636]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "3d9296e6-2825-414f-a1fb-1d336ddf1173", "street": "Sa\u00edda 122", "type": "JAM", "magvar": 143, "pubMillis": 1612388731000, "timestamp": "2021-02-03 18:45:31", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.703732, -26.931532]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "9eb5fbce-98eb-4c88-8172-fcf71b012657", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 148, "pubMillis": 1612388852000, "timestamp": "2021-02-03 18:47:32", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.639502, -26.958998]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f5f6891b-deb0-4a1a-921c-c43db985b08e", "street": "Av. do Estado", "type": "JAM", "magvar": 193, "pubMillis": 1612388956000, "timestamp": "2021-02-03 18:49:16", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71467, -26.943694]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "17055011-37e1-46c2-b7f0-fd1f365d5a61", "type": "JAM", "magvar": 56, "pubMillis": 1612388919000, "timestamp": "2021-02-03 18:48:39", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727225, -26.857286]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "19a2e9ac-8399-4aed-a7c0-2aeb99f61505", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 10, "pubMillis": 1612389088000, "timestamp": "2021-02-03 18:51:28", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.694776, -26.935401]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4e850d5d-b9af-4511-99e4-e2e8808436da", "street": "R. Herna Hoier Corr\u00eaia", "type": "JAM", "magvar": 298, "pubMillis": 1612389113000, "timestamp": "2021-02-03 18:51:53", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727393, -26.856338]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MAJOR", "reliability": 5, "uuid": "781c93ce-b835-42a1-a945-f8022bb0d72a", "street": "BR-101 S", "type": "ACCIDENT", "magvar": 185, "pubMillis": 1612389294000, "timestamp": "2021-02-03 18:54:54", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.670649, -26.909707]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d1ac6412-9088-4350-86fa-34c87c4639b5", "street": "R. Jo\u00e3o Gaya", "type": "JAM", "magvar": 95, "pubMillis": 1612389527000, "timestamp": "2021-02-03 18:58:47", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.672687, -26.907063]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2544fa67-98de-4c5d-a48f-5bc19f918bc1", "street": "R. Duque de Caxias", "type": "JAM", "magvar": 191, "pubMillis": 1612389804000, "timestamp": "2021-02-03 19:03:24", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715709, -26.903417]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "0dbae689-9641-4d50-bd77-b5e199ec5d72", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 340, "pubMillis": 1612389975000, "timestamp": "2021-02-03 19:06:15", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.724116, -26.882945]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "75786775-3a1f-41f9-8c5b-8b2456861da1", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612390187000, "timestamp": "2021-02-03 19:09:47", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72702, -26.855631]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "4bca0bc0-466b-44c1-99cb-861271aa2988", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 10, "pubMillis": 1612390208000, "timestamp": "2021-02-03 19:10:08", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721379, -26.889938]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "2c680d81-8808-47fe-91cf-8c6d25bd4efe", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1612390204000, "timestamp": "2021-02-03 19:10:04", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701318, -26.934068]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "d588c5a1-dede-4d33-ab35-df4630e58aef", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 138, "pubMillis": 1612390196000, "timestamp": "2021-02-03 19:09:56", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728119, -26.860625]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "72b300ed-58c6-4699-b3aa-40e8929def25", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 16, "pubMillis": 1612390245000, "timestamp": "2021-02-03 19:10:45", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729078, -26.863946]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "d108a21c-2e0a-4cb6-bad6-e16252a6db24", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 16, "pubMillis": 1612390413000, "timestamp": "2021-02-03 19:13:33", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.665115, -26.98847]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "2ed84ad3-9252-4e03-8977-dd18f266d31a", "street": "Av. Marg. O", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 144, "pubMillis": 1612390520000, "timestamp": "2021-02-03 19:15:20", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693828, -26.935632]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "bc495c22-9a3e-4053-9793-6a9c5e52b44b", "type": "JAM", "magvar": 232, "pubMillis": 1612390657000, "timestamp": "2021-02-03 19:17:37", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.65149, -26.923855]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c81922a6-6675-4189-8f86-d14eb7b24c23", "street": "Av. 7 de Setembro", "type": "JAM", "magvar": 122, "pubMillis": 1612390732000, "timestamp": "2021-02-03 19:18:52", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.651489, -26.923855]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MAJOR", "reliability": 5, "uuid": "a75aa3b3-ca16-4d14-9aa9-d81dcf979a69", "street": "Av. 7 de Setembro", "type": "ACCIDENT", "magvar": 122, "pubMillis": 1612390743000, "timestamp": "2021-02-03 19:19:03", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.651731, -26.923716]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "090c97cc-dd55-4efa-98e9-c543047e7bb5", "street": "Av. 7 de Setembro", "type": "JAM", "magvar": 123, "pubMillis": 1612390729000, "timestamp": "2021-02-03 19:18:49", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.64656, -26.927107]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 5, "uuid": "46571a03-356c-456c-a2d1-afa89ad0e201", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "ACCIDENT", "magvar": 142, "pubMillis": 1612390816000, "timestamp": "2021-02-03 19:20:16", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729428, -26.870504]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4f05ea5a-e5df-4092-9f3b-e534b9b03148", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612390794000, "timestamp": "2021-02-03 19:19:54", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.641886, -26.936182]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_WEATHER_FOG", "reliability": 5, "uuid": "18e1a764-c2af-4e49-9089-07b996b84ca7", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 161, "pubMillis": 1612390938000, "timestamp": "2021-02-03 19:22:18", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711588, -26.942106]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "7ae63f16-67c3-4785-b7bc-e6590df73891", "street": "Marg. SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 61, "pubMillis": 1612390920000, "timestamp": "2021-02-03 19:22:00", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.641131, -26.94097]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "729c511f-014f-4020-b382-38e08814b24c", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 165, "pubMillis": 1612390969000, "timestamp": "2021-02-03 19:22:49", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.681779, -26.948808]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "c95dcb98-b178-43d0-b5db-ee25b2f84253", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 309, "pubMillis": 1612391092000, "timestamp": "2021-02-03 19:24:52", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.687173, -26.911288]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d995049c-b959-43b0-bb1a-8f03b8cbecde", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 250, "pubMillis": 1612391473000, "timestamp": "2021-02-03 19:31:13", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726363, -26.87795]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e40e63a6-c17c-48b1-af3c-4c9878fc4630", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612391491000, "timestamp": "2021-02-03 19:31:31", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722769, -26.847305]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4ede2478-0ed8-4e53-ae8d-8102339f64ec", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 46, "pubMillis": 1612392018000, "timestamp": "2021-02-03 19:40:18", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.630445, -26.958525]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "1a770d84-d5fa-4a66-a997-9b9b4468520f", "street": "R. Verg\u00ednia \u00c2ngelo Severino", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 289, "pubMillis": 1612392582000, "timestamp": "2021-02-03 19:49:42", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.677733, -26.924631]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "34294935-69ca-460e-a0cd-aea150d18fc6", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 52, "pubMillis": 1612392755000, "timestamp": "2021-02-03 19:52:35", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.691725, -26.9343]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "26d45837-d315-4fc4-b9f9-29a0de4f338a", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 53, "pubMillis": 1612393227000, "timestamp": "2021-02-03 20:00:27", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.657275, -26.911625]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "560d7ddb-71f9-41f3-8b77-4ec6c7d85963", "street": "Av. Joca Brand\u00e3o", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 67, "pubMillis": 1612393848000, "timestamp": "2021-02-03 20:10:48", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.69399, -26.911978]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f3ed610a-fe27-417d-b790-e212452db4e9", "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "type": "JAM", "magvar": 179, "pubMillis": 1612394037000, "timestamp": "2021-02-03 20:13:57", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.689609, -26.917523]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "6dcdddbf-9548-4891-b1f0-32fd87068be0", "street": "R. Otto Hoier", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 214, "pubMillis": 1612394302000, "timestamp": "2021-02-03 20:18:22", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682181, -26.977436]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "dd76abbc-ff27-440a-bb17-219a5e31efbe", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 157, "pubMillis": 1612395036000, "timestamp": "2021-02-03 20:30:36", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.67778, -26.981171]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "b70f4433-9d66-46d3-9fa0-c8e2f031dd42", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 115, "pubMillis": 1612395061000, "timestamp": "2021-02-03 20:31:01", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.66867, -26.910371]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "442bece5-8c88-426d-843a-a07c859b904b", "street": "R. Alexandre Fleming", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 49, "pubMillis": 1612395849000, "timestamp": "2021-02-03 20:44:09", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712567, -26.91138]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_WEATHER_FOG", "reliability": 5, "uuid": "532c0480-2b70-408a-a227-81c69ffe1d31", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1612395860000, "timestamp": "2021-02-03 20:44:20", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683688, -26.947747]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "73441e56-5f75-4c2c-9ba2-74a5fa3cc4a5", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 302, "pubMillis": 1612395897000, "timestamp": "2021-02-03 20:44:57", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708953, -26.918231]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6be54f8f-d834-4a4c-b75b-b33ca3c105c3", "street": "Retorno", "type": "JAM", "magvar": 177, "pubMillis": 1612396101000, "timestamp": "2021-02-03 20:48:21", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.680992, -26.94951]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "3ccf59b1-ed4c-47f0-b0b8-6d8033e03c3d", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 320, "pubMillis": 1612398018000, "timestamp": "2021-02-03 21:20:18", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713824, -26.908349]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "d9b7e069-ddbf-48a4-bb78-11fe943951be", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1612400151000, "timestamp": "2021-02-03 21:55:51", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709617, -26.918886]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "e4ac811b-683b-479d-bdf7-fb054128300c", "street": "Sa\u00edda 120", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 178, "pubMillis": 1612400215000, "timestamp": "2021-02-03 21:56:55", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.674157, -26.982336]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "53e5a447-67bf-4c90-9e70-76a23ed785dd", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 297, "pubMillis": 1612402091000, "timestamp": "2021-02-03 22:28:11", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715046, -26.905408]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "7d2c6d58-f924-4003-a907-644676af3c26", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1612402378000, "timestamp": "2021-02-03 22:32:58", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.702952, -26.93226]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "6b24c1b0-a3e0-4411-8e98-a1e41cd6a241", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 319, "pubMillis": 1612402790000, "timestamp": "2021-02-03 22:39:50", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729435, -26.864586]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "ae4131f2-0d38-4abc-996e-5da2db6d923f", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 16, "pubMillis": 1612402859000, "timestamp": "2021-02-03 22:40:59", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.694321, -26.905231]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "a312a576-c8f6-4e58-bc79-41e792b91b67", "street": "R. Arq. Nilson Edson dos Santos", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 92, "pubMillis": 1612402895000, "timestamp": "2021-02-03 22:41:35", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679977, -26.957235]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "1d795333-afe4-41b6-9ab2-215661922ac7", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 186, "pubMillis": 1612406275000, "timestamp": "2021-02-03 23:37:55", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}]}