{"type": "FeatureCollection", "uuids": ["05e60dc9-d37a-4d8f-a603-cc12e720aa8c", "1fc3425c-8267-426a-932d-c687e6a44dc4", "20d43b9f-da20-447f-b474-34987781cdcf", "c7df91da-dcb6-42ca-8f3f-44024ea0f220", "7e1f1cb4-ea54-4a88-b9ef-41d3eda96411", "8e8f5698-ba4d-4d33-8bd4-941756babae9", "ec931601-e946-4c8b-82e1-d600d660e5d1", "3c175d8d-3915-45a6-bb89-a73b8c7c6bf3", "89f6575d-189f-4991-b1b4-0a8c08a8d1f3", "a8901265-c378-4763-9e46-41b20e4b61ce", "3c0b3a98-7b72-49bd-8f4c-9bd885117fdb", "1953670c-33d9-4110-9425-3f8ae0c174b9", "9132d233-0b15-4d43-a44a-788bb6b2c1e6", "a091f63e-d4e0-414d-b578-1d354052c531", "20a7e8ef-b9b0-40ea-a7a3-155484f893d9", "5a9d7e82-de77-4bee-9dad-74471fea930c", "aca91f59-88c5-473d-af47-cade6ebe9008", "e4e0729c-d0f9-481c-9854-c534a16c00e1", "03580605-f1e2-4af3-9720-d8e6407109ab", "c5fdb3c4-a01f-492f-bac2-2deee529fb48", "e028f5d9-f3d8-4821-9c5d-42f042baa97b", "07ea9f4b-fc37-49e6-8287-acae086e48e9", "b6898173-dc3c-4000-9dbc-0d11f7c8f445", "e7637b29-7033-4dc6-8ada-1930c9ae8d7f", "44d65013-5fa7-4c06-92ad-b141b962f54c", "e3e4f532-9657-4129-91cb-43a7b232d4f8", "257dad9a-ac6b-49de-92ea-ddf2dd8e7fb2", "be8db062-3668-453d-80fc-dd44845164c7", "e3cabf62-25ca-4457-af30-f94799314256", "7c6f5ffc-1981-40d6-b151-2dd93fe0c3e4", "a476a307-546a-4d0d-acad-ef8b47bcbab5", "499bf3a0-3301-4e6e-85f9-2196d93c6e0d", "76080617-346b-4963-87ee-9e5198167711", "3a067dca-61a7-415d-8a2e-838590eed76a", "4610f80a-53e3-4c2e-b958-b75fd5981dbf", "85244bf5-fad7-4ffe-ad75-092ac3f7edd5", "fee0afd8-e077-4cfe-b310-dccf4a10e03f", "e5dc9a40-b7d2-41ea-82d2-719de99d76d1", "200c8aa3-f1e4-40ab-bf89-7ffefc1ba69f", "0a681736-6fbc-479f-855c-dbd6f770a14c", "efa677e1-5d0c-4a6e-a308-a028f7d8117d", "8afa091d-db70-4368-a62e-f74d52516a0c", "dbe5afc1-545d-416f-ada4-761b695e573a", "43da96f7-5591-4169-ad42-9221aef88e39", "8aa5e0f6-4b70-4a9c-96d9-addd450831d6", "6401c95b-59fe-4ce2-9b51-bacc703ef4b9", "8157a1f3-cfdd-4de8-b7da-348896d1914a", "2e59c6f8-09f7-45cc-8ce2-218b2a59c48d", "7ea6d349-ae92-41a9-b116-38b0cee66503", "e3079483-fbe5-4606-9265-225c179f7048", "1c30d382-f0f1-470d-a2f9-6f5fc26411e7", "4bcb8ee0-7e64-4709-b78d-b54be81d22be", "70d81f71-aaca-42fb-b4b5-d9e64c713442", "61addc5e-0d53-4b08-a35d-11c1e6bdb7dc", "0a56fc70-de50-4e81-bbe0-d09a527593fc", "bf2d77a1-e926-493d-90c4-be8b24002278", "19108d89-7d89-48d7-b4b9-0daba2afb77b", "43c52846-caba-4475-8ecb-884e7a99e44d", "d39fafb4-d1fc-4f2c-a1fe-1b3a20536213", "4d3acb89-e4c7-45cd-b924-da49f5e61760", "9ec54a1c-ccb8-4420-a34a-ce48b4476c17", "f05f0fc4-2766-40fe-872a-51beb62c4669", "da2eb343-277c-4a3e-acfa-21a559f358c7", "23c49b60-194f-41dc-bbf5-3d721f4ab4ac", "bab30fff-52f4-450f-9cc0-3324cb7068a3", "ea4cffb1-4fe1-4857-ac10-28568760f2f5", "306794ed-b83a-4735-84f1-ebd756756cf3", "f887f914-25fd-488e-bbdc-cc2bb3a12c7d", "c16e1bed-4e65-48dc-89aa-e3d972db3fec", "227da0cf-3b77-48c2-b1f2-14012dfb7afd", "54f12e56-fc6b-4f10-81ee-044f5be2a23a", "a7bb908a-ffad-4408-a200-48369db060ff", "36ca5b87-8051-4009-b326-dc2d01197d81", "55d0d34b-8e51-4c1b-a995-a4c91ed84534", "759f63e2-ad3f-43b2-bc43-9b070669d8ae", "3a6870eb-3f0e-4a2d-baa2-dc9d9f446b18", "ab62a067-c212-45df-bcce-695673181d5d", "ec093751-cd73-4956-a40f-acbbd90fc7c8", "da04efeb-8956-439f-b89e-dab6aa2a67a5", "95310e9f-f928-4caf-863a-d862cab33472", "bc70e459-3225-4df4-96ef-37e744476f89", "c0b0ae08-8023-4251-b2a1-42aa57446300", "f1a124a3-54be-4984-abcf-d08d3afb398a", "da90aa12-44fd-43a5-8c30-e2c19cf9145f", "965114bc-d7ad-4817-9c19-3b060e66f4d8", "ae5efc31-f14e-4895-b747-87531877eeda", "b04257c6-b2a3-4a70-93ec-dfb28e5b86f6", "861f2da7-c196-4e26-ae38-7dc6336888ce", "8ab5447f-090d-45ca-a8ab-df42f973134a", "a97095f1-6605-4db8-b820-7a9e74455ed0", "53ed47e1-c4eb-4010-885a-0860d2e54412", "72080acd-f014-4167-9f1f-3f570e1ae41f", "457bf1f1-dee0-487d-8f81-c859543aaa6d", "8ba040dc-ac99-4893-ab5e-edaeb4dedc79", "b68202f1-b05a-4099-b075-61287db0ce8f", "4d3753c9-f9d8-4de8-a148-b8c42fe386c2", "5b623657-1935-4918-95ab-f0f1c92e1b76", "d6d83d2f-1b4c-49e2-abe0-0d80c6abceed", "dc608d5b-1472-43c1-8686-43c04c8d06ca", "27e02898-71bd-4b14-880e-308e05a7fcf5", "a281ea94-feb5-4ff3-884b-cf425ded7afd", "3b5db8e6-49f7-40ae-8c43-c0b975114bc0", "09973965-f3d6-4e7f-9d82-4997357b21d7", "a75b12d9-436e-43c4-9055-516782827460", "788e14d9-61ef-4fd9-838d-e5f07e2c0991", "6337f622-846f-4017-993b-faf07bb6e0a1", "9a174ef4-509a-417e-80d1-d15918464058", "106ac609-ec65-4c21-8b21-c78927c5e9b0", "95e04bfa-76a2-4524-aed9-69ddc2c577e0", "ab9179c5-3885-4262-95d5-76ea0ad5ac58", "3ca35a82-c63f-4078-ab06-624232fb68b6", "0965389f-4440-403d-87c6-791d1649bee0", "607f747e-4ccc-439a-b7d9-fd77711fae2f", "caf577e9-ea0b-46ef-811d-05a98f4ec4e7", "bf267935-358f-4988-81d7-8cfc9f3e9988", "acb32f23-9527-4265-98c0-e418be0bd580", "fb66ed1d-ed30-4d7d-88c2-503ae761ef84", "33841b32-72ca-4199-8394-22e776014ef2", "84e9c464-e47c-409b-9bf6-70f2564f9e54", "4127bafd-5611-43d8-b369-b95b2326035d", "85cfbbae-72e2-46f8-b1a9-f0b5fe113f61", "96f32cf2-af2d-4157-93ae-b297f2c886a6", "4a41c189-02c0-43be-9aac-aa3db39fefcb", "94ccc692-f002-4d72-90c6-30afee231b24", "92b10ec3-eb2f-4404-9d6a-5a7c50d72df7", "db9da91f-106a-44ef-a8d5-a702170d7cbf", "a9b5295f-7a4b-4091-82b2-7dfd75ee3bcf", "68182bee-5ae9-4a5a-bea4-09e775215321", "713fe903-9a2d-4b13-958f-264510765703", "e78240c1-b391-4f15-894b-df09349181b2", "665d203b-8323-4337-8a06-1b7c5ba5754d", "649f4d12-a84a-4360-ad13-ef559de08379", "5887000d-589c-49b4-a115-6e8bccffe3be", "96e13bd2-8ffd-4afa-a1b3-948ad4c6d8de", "6655686f-d9d5-4913-af8b-28fbf33a9abd", "b739be88-a6a0-448c-9504-37082b59b5f0", "ca2db7b9-7ce4-472f-baa0-cddff7e2594a", "e588cc32-68d9-4c05-bda3-8855605123b1", "76aa5abb-6038-48ec-be83-f1f4a2562602", "68f76f34-1acb-4de2-ba15-8350a09e4a6a", "bfd4e4cd-fddb-4319-95e8-f59b7acbc883", "fc7e6587-f7fa-422a-bb71-f3af16869ac3", "a842d6b2-3c98-4904-a089-b3ecae9ae346", "36f20a06-553d-4715-bfcb-9415c809b7e7", "e8a83e60-e7a8-4162-a52f-13d881adf46c", "119ec5f2-2af1-402c-8a87-17036fba89d3", "3bfdd50d-eaab-4ce6-a63c-17234dcc6a07", "e779a209-088b-4a5e-a141-b4b054e5d599", "f42c2797-2ae4-466e-9de7-d4d13eb47a2f", "0175420d-c970-49ea-ad44-e04eeb1ba1aa", "9606ea8c-28b0-46fa-890c-7593b631d298", "d3fcca26-344d-41ec-b5aa-bcfb11d0bbe3", "2aa6b448-1098-482f-9f3f-683067972f25", "a95843ca-15cc-4478-8b25-d76e7b66d2e2", "47e84b69-b3f5-454d-bede-2c25a45af7b0", "5d14f013-4031-4cf9-9505-1b79f1d2e56f", "80a78751-c1aa-4f70-bd39-fb3f5784752a", "4307f785-654d-4ea0-999a-755f52949066", "003fd55e-36ff-4b51-be10-9db93f6dcc53", "5247ad24-9609-4423-86e9-3d8263577a5b", "78bdad9d-0949-4ef1-9051-dfa0fc89f317", "c36f2801-9cb9-4270-9ee3-2639fef4eaf7", "961e384d-8310-441a-b4da-6bfc675fa62f", "96cfcfb1-081c-4b00-9dce-ed75280d0b3e", "be51da58-6779-4de6-b261-6bf109b802b5", "d2d27343-44a3-403a-840c-49bc5a6a19f0", "25ecb676-ba96-413e-903d-ab0a69008b90", "1b878146-ba51-469c-ad0e-e8b4152ebf1d", "25dc0601-c5ef-4cf9-8020-d5edaf2226a9", "9b469171-5440-4d08-8589-7443a35d3a75", "a995d70f-9e31-41a1-b4ed-f4a708177dff", "eabb198b-4ce4-499b-821f-03ad72525a5b", "ca19099b-767b-4a36-a34b-c6ef8ee2bce6", "89c02bdf-741e-431f-b5dd-2d60c50343fc", "491d246d-67ef-433b-8c03-390a8c4c8711", "09cfa3ec-cb5b-4c7a-9937-4739f82d7567", "c76dcf96-4ce0-430f-9ce5-ad10f4f38147", "66472023-a3ec-4c76-9b3f-5314bcefbeff", "107b0055-9712-4abe-986e-ced86a36cb9d", "bb37eccd-26d4-47ed-b983-a26d6046faeb", "31025035-c0ae-4f48-9383-689d549eec14", "560a5ca6-6733-401b-96f8-f9b1982ef82f", "b8c6cc8f-687d-4b63-8f9e-1ba5b1b5ed7e", "4f2ee0ee-3d73-478d-a10e-963708d700f3", "51b7577d-cb0e-400a-b756-9f89934101ef", "74a25984-6c4c-4ae8-b4d9-6929c13a18dc", "25df2e22-8935-4d6c-9afa-5faec701ad73", "4d7a0c5e-3972-41e9-b7b3-db8945e0321c", "9f1fbb25-6d2a-422d-8925-9cbee6e5f985", "4f175e40-667c-4fe6-b007-b06436bf06ba", "a2b476f2-46b1-4285-9784-5bca79169c3d", "8b0fc6e2-ff8f-4c0e-b38a-95f9bc6ddf15", "526224ad-f407-4418-bd1a-827c933bf88a", "4e26d072-7a1a-47cb-9dfe-8738489e3390", "6878fcc3-93e7-4527-9445-17fd941d1967", "096265eb-ea13-458c-afd7-69176444f345", "fa0df3bb-3981-4ff2-bf76-585264b7607e", "ea58cc40-ed57-48fa-931b-cc05700b82fe", "0f9b8f6a-a138-4e86-a4e3-b65e64471e6e", "c0b467bf-b5de-4f56-9f8a-2221d864eb1a", "4cef8858-e7b9-43f9-a86c-7c2bce4d8e26", "f016fe88-f64b-4ece-8d65-245f9759ef4c", "17251a73-2730-496f-af60-fc85eb0d61b2", "9aad41ca-158f-4941-827b-47836842fcb5", "07f559e4-1016-400f-80a6-e8227815d8e2", "00c6a7bf-60ab-49a3-9cfd-49c9ad63deaf", "cd657f5f-0147-4381-908b-1ddba17160a9", "df21ed15-e005-467e-9823-3ec8333dcb7b", "75b8846b-20a5-4476-a67b-9aca10b25f0c", "dd1d6eb9-0132-4c4a-87ce-4b4428b58331", "d9fd6500-dbec-472e-bd7f-9691da60d937", "39b518d7-a2fd-4d96-ae48-c5840bfebffc", "d8e0c167-cc44-4615-97a5-6027f61b835a", "3eab27d4-04cb-45b0-a8e5-ce4c7d5eba83", "cb12471d-c89f-4bc0-b22f-13b53a86d3bc", "0f79380b-e5d4-4e9d-a29e-3ee4f470a7cc", "5e135ca8-a0d7-4c6d-8b4f-d361e810f5cb", "7fc28e80-a6b6-400c-ad27-e4fedb375893", "9e70e056-d7f0-46c9-aab6-8070c2778ec2", "571de0f6-0fa1-4953-9966-f6dc549b588f", "2a22ca86-13ba-4cf3-89d5-7a17219179b8", "1b9bbd16-533e-4979-bd10-73cb55c5e2fc", "07f014bc-0692-4fe6-a4cc-afd35a2965a0", "0396fbe8-8fa1-4833-9fe6-666badeabe42", "fd9a7ab8-f7c7-4147-bb2f-05b530cc1c5a", "5d12f9ce-ac8d-4b39-93fa-a26bb2eb08c7", "1c5f008c-1ac9-451b-b59f-7de63907f5e6", "da524309-e60b-45f8-90a0-de2d7c0450ac", "8589887e-e2d7-49e4-a3ff-04ca82cae0f8", "dca3e926-9c34-4fb4-9dc2-a044cb6ae975", "bb202dd5-c647-4639-a982-0cc86ee73e1f", "2506ebe1-03ff-49bc-a99c-5e4e5f790dad", "9bb95f1e-3905-4edf-81e1-ffceab33b42f", "6b33d0bd-61ee-4b59-891b-19a108ac2f55", "0b0d9c2d-c168-44d6-bf39-42ae5255fb84", "a44a3522-4fda-40c1-bea8-33806311b7f6", "cac1cf17-dde8-4d97-a637-9e198ea17dc4", "fbe2816c-5784-414d-a641-804f72b4b1e7", "baef9cab-2d60-47d4-beca-f45dfc68ca5c", "8bb9bef0-ed6b-4f83-8e15-7e37880a27eb", "31a7e3a8-0eba-495a-98b6-3b53b2976225", "1fe8fb88-9d6d-476f-8def-21554e3a0c2e", "7d6d443f-59d2-4dd8-84ff-dde5df7a229d", "23ae93a8-99b8-44cb-89c9-5a05f75a9efb", "f05cf903-be98-4275-80ff-659b4bb4c2d0", "1043c48f-18b6-4d4c-b105-5239884ac718", "0274b581-d283-45b0-b73d-112ec70fa048", "b778f701-f3df-43c0-b5ac-d70a2b38ee88", "edf41a8e-2edb-4f3a-b004-191415bad938", "5facf46f-056b-4af3-80b0-5a05705c484d", "4fa8375c-7931-4ebd-b916-6a848141900b", "96c7d56f-16a1-4f97-8941-4be7bca299a9", "1700ae0e-dbd5-4273-9294-13e7f46f397e", "15868096-f90b-4e76-89ea-18df7d1afb4d", "e1c21c8c-af02-41ef-931a-12f75b40e962", "7b277804-f07a-4549-bf43-6c899729f68e", "62aaec8d-6f5c-40cd-a2df-e258c731bf25", "0e452f75-1983-4646-8f6c-8d52ea2c3eba", "bd0f6b9a-2ef6-4bb9-b373-6bc6e6b43b90", "36cc545e-9cc0-4455-9a6d-ec5d82e8e969", "701fc562-3f44-466c-934b-6de10b3f7aa4", "bf2f0eef-e9da-428d-b431-909ba0af7e60"], "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.689856, -26.89948]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 6, "uuid": "05e60dc9-d37a-4d8f-a603-cc12e720aa8c", "street": "R. Rodolfo Kucker", "type": "WEATHERHAZARD", "nThumbsUp": 0, "magvar": 271, "pubMillis": 1612914544000, "timestamp": "2021-02-09 20:49:04", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71293, -26.942771]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 1, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 10, "uuid": "1fc3425c-8267-426a-932d-c687e6a44dc4", "street": "Marg. SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 61, "pubMillis": 1612910338000, "timestamp": "2021-02-09 19:38:58", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.651447, -26.922254]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "20d43b9f-da20-447f-b474-34987781cdcf", "street": "R. Florian\u00f3polis", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 354, "pubMillis": 1612919972000, "timestamp": "2021-02-09 22:19:32", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716298, -26.901202]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 3, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 10, "uuid": "c7df91da-dcb6-42ca-8f3f-44024ea0f220", "street": "R. Radial Leste", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 271, "pubMillis": 1612907674000, "timestamp": "2021-02-09 18:54:34", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720384, -26.845081]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "7e1f1cb4-ea54-4a88-b9ef-41d3eda96411", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 225, "pubMillis": 1612925400000, "timestamp": "2021-02-09 23:50:00", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.650323, -26.919953]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 6, "uuid": "8e8f5698-ba4d-4d33-8bd4-941756babae9", "street": "R. 11 de Junho", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 25, "pubMillis": 1612920057000, "timestamp": "2021-02-09 22:20:57", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.650794, -26.923492]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 6, "uuid": "ec931601-e946-4c8b-82e1-d600d660e5d1", "street": "R. Florian\u00f3polis", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 334, "pubMillis": 1612919958000, "timestamp": "2021-02-09 22:19:18", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.641067, -26.939642]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "3c175d8d-3915-45a6-bb89-a73b8c7c6bf3", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 4, "pubMillis": 1612924933000, "timestamp": "2021-02-09 23:42:13", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.694045, -26.935523]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 8, "uuid": "89f6575d-189f-4991-b1b4-0a8c08a8d1f3", "street": "R. Herna Hoier Corr\u00eaia", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 272, "pubMillis": 1612907371000, "timestamp": "2021-02-09 18:49:31", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712931, -26.910499]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "a8901265-c378-4763-9e46-41b20e4b61ce", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1612843037000, "timestamp": "2021-02-09 00:57:17", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.694572, -26.87836]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "3c0b3a98-7b72-49bd-8f4c-9bd885117fdb", "street": "Av. Jos\u00e9 Luiz Marcelino", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 183, "pubMillis": 1612846301000, "timestamp": "2021-02-09 01:51:41", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.674683, -26.982071]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "1953670c-33d9-4110-9425-3f8ae0c174b9", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 300, "pubMillis": 1612863731000, "timestamp": "2021-02-09 06:42:11", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682166, -26.976882]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "9132d233-0b15-4d43-a44a-788bb6b2c1e6", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 348, "pubMillis": 1612863975000, "timestamp": "2021-02-09 06:46:15", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722045, -26.889388]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a091f63e-d4e0-414d-b578-1d354052c531", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 160, "pubMillis": 1612864972000, "timestamp": "2021-02-09 07:02:52", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713499, -26.909133]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "20a7e8ef-b9b0-40ea-a7a3-155484f893d9", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612865099000, "timestamp": "2021-02-09 07:04:59", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712199, -26.912269]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5a9d7e82-de77-4bee-9dad-74471fea930c", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612865122000, "timestamp": "2021-02-09 07:05:22", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722931, -26.896761]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "aca91f59-88c5-473d-af47-cade6ebe9008", "street": "R. Fermino Vieira Cordeiro", "type": "JAM", "magvar": 106, "pubMillis": 1612865374000, "timestamp": "2021-02-09 07:09:34", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722245, -26.896878]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e4e0729c-d0f9-481c-9854-c534a16c00e1", "street": "R. Fermino Vieira Cordeiro", "type": "JAM", "magvar": 96, "pubMillis": 1612865529000, "timestamp": "2021-02-09 07:12:09", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72191, -26.889653]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "03580605-f1e2-4af3-9720-d8e6407109ab", "street": "Retorno", "type": "JAM", "magvar": 145, "pubMillis": 1612865788000, "timestamp": "2021-02-09 07:16:28", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.703654, -26.939089]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c5fdb3c4-a01f-492f-bac2-2deee529fb48", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 73, "pubMillis": 1612865832000, "timestamp": "2021-02-09 07:17:12", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693854, -26.935526]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e028f5d9-f3d8-4821-9c5d-42f042baa97b", "street": "R. Herna Hoier Corr\u00eaia", "type": "JAM", "magvar": 271, "pubMillis": 1612866217000, "timestamp": "2021-02-09 07:23:37", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.691303, -26.934013]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "07ea9f4b-fc37-49e6-8287-acae086e48e9", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 51, "pubMillis": 1612866357000, "timestamp": "2021-02-09 07:25:57", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.724631, -26.896985]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b6898173-dc3c-4000-9dbc-0d11f7c8f445", "street": "R. Fermino Vieira Cordeiro", "type": "JAM", "magvar": 65, "pubMillis": 1612866416000, "timestamp": "2021-02-09 07:26:56", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693947, -26.941307]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e7637b29-7033-4dc6-8ada-1930c9ae8d7f", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 318, "pubMillis": 1612866477000, "timestamp": "2021-02-09 07:27:57", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.706767, -26.925233]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "44d65013-5fa7-4c06-92ad-b141b962f54c", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612866474000, "timestamp": "2021-02-09 07:27:54", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.696651, -26.938434]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 4, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "e3e4f532-9657-4129-91cb-43a7b232d4f8", "street": "Sa\u00edda 124", "type": "JAM", "magvar": 322, "pubMillis": 1612866617000, "timestamp": "2021-02-09 07:30:17", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.694488, -26.935957]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "257dad9a-ac6b-49de-92ea-ddf2dd8e7fb2", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 240, "pubMillis": 1612866670000, "timestamp": "2021-02-09 07:31:10", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721939, -26.889709]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "be8db062-3668-453d-80fc-dd44845164c7", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 167, "pubMillis": 1612866863000, "timestamp": "2021-02-09 07:34:23", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721825, -26.890113]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e3cabf62-25ca-4457-af30-f94799314256", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 160, "pubMillis": 1612866902000, "timestamp": "2021-02-09 07:35:02", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711593, -26.913734]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7c6f5ffc-1981-40d6-b151-2dd93fe0c3e4", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612866994000, "timestamp": "2021-02-09 07:36:34", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.706944, -26.917676]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a476a307-546a-4d0d-acad-ef8b47bcbab5", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 70, "pubMillis": 1612867082000, "timestamp": "2021-02-09 07:38:02", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682372, -26.948462]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "499bf3a0-3301-4e6e-85f9-2196d93c6e0d", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 302, "pubMillis": 1612867099000, "timestamp": "2021-02-09 07:38:19", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728559, -26.861951]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "76080617-346b-4963-87ee-9e5198167711", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 16, "pubMillis": 1612867080000, "timestamp": "2021-02-09 07:38:00", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71651, -26.900405]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3a067dca-61a7-415d-8a2e-838590eed76a", "street": "R. Radial Leste", "type": "JAM", "magvar": 160, "pubMillis": 1612867199000, "timestamp": "2021-02-09 07:39:59", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716637, -26.900082]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "4610f80a-53e3-4c2e-b958-b75fd5981dbf", "street": "R. Radial Leste", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 160, "pubMillis": 1612867180000, "timestamp": "2021-02-09 07:39:40", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.681693, -26.948872]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "85244bf5-fad7-4ffe-ad75-092ac3f7edd5", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 311, "pubMillis": 1612867353000, "timestamp": "2021-02-09 07:42:33", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715448, -26.901107]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "fee0afd8-e077-4cfe-b310-dccf4a10e03f", "street": "Av. M\u00e1rio Uriarte", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 81, "pubMillis": 1612867334000, "timestamp": "2021-02-09 07:42:14", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714187, -26.900945]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "e5dc9a40-b7d2-41ea-82d2-719de99d76d1", "street": "Av. M\u00e1rio Uriarte", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 81, "pubMillis": 1612867414000, "timestamp": "2021-02-09 07:43:34", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.691744, -26.943339]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "200c8aa3-f1e4-40ab-bf89-7ffefc1ba69f", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 313, "pubMillis": 1612867431000, "timestamp": "2021-02-09 07:43:51", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722428, -26.887426]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "0a681736-6fbc-479f-855c-dbd6f770a14c", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 340, "pubMillis": 1612867506000, "timestamp": "2021-02-09 07:45:06", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.692251, -26.942055]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "efa677e1-5d0c-4a6e-a308-a028f7d8117d", "street": "R. Jo\u00e3o Dalmolin", "type": "JAM", "magvar": 135, "pubMillis": 1612867665000, "timestamp": "2021-02-09 07:47:45", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71548, -26.904378]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8afa091d-db70-4368-a62e-f74d52516a0c", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612867775000, "timestamp": "2021-02-09 07:49:35", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714516, -26.906681]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "dbe5afc1-545d-416f-ada4-761b695e573a", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612867750000, "timestamp": "2021-02-09 07:49:10", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.691693, -26.942987]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "43da96f7-5591-4169-ad42-9221aef88e39", "street": "R. Jo\u00e3o Dalmolin", "type": "JAM", "magvar": 163, "pubMillis": 1612867754000, "timestamp": "2021-02-09 07:49:14", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.66848, -26.916711]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8aa5e0f6-4b70-4a9c-96d9-addd450831d6", "street": "R. Juvenal Garcia", "type": "JAM", "magvar": 90, "pubMillis": 1612867742000, "timestamp": "2021-02-09 07:49:02", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.686407, -26.888213]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6401c95b-59fe-4ce2-9b51-bacc703ef4b9", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "magvar": 86, "pubMillis": 1612867887000, "timestamp": "2021-02-09 07:51:27", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.687228, -26.888125]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8157a1f3-cfdd-4de8-b7da-348896d1914a", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "magvar": 111, "pubMillis": 1612867855000, "timestamp": "2021-02-09 07:50:55", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.668072, -26.916662]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2e59c6f8-09f7-45cc-8ce2-218b2a59c48d", "street": "R. Juvenal Garcia", "type": "JAM", "magvar": 55, "pubMillis": 1612868053000, "timestamp": "2021-02-09 07:54:13", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.70308, -26.91648]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7ea6d349-ae92-41a9-b116-38b0cee66503", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 71, "pubMillis": 1612868234000, "timestamp": "2021-02-09 07:57:14", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.657761, -26.911717]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "e3079483-fbe5-4606-9265-225c179f7048", "street": "Av. Joca Brand\u00e3o", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 248, "pubMillis": 1612868208000, "timestamp": "2021-02-09 07:56:48", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660756, -26.913928]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1c30d382-f0f1-470d-a2f9-6f5fc26411e7", "street": "R. Uruguai", "type": "JAM", "magvar": 328, "pubMillis": 1612868220000, "timestamp": "2021-02-09 07:57:00", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.687066, -26.900929]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4bcb8ee0-7e64-4709-b78d-b54be81d22be", "street": "R. S\u00e3o Vicente", "type": "JAM", "magvar": 169, "pubMillis": 1612868257000, "timestamp": "2021-02-09 07:57:37", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727594, -26.857839]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_MISSING_SIGN", "reliability": 5, "uuid": "70d81f71-aaca-42fb-b4b5-d9e64c713442", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 189, "pubMillis": 1612868424000, "timestamp": "2021-02-09 08:00:24", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.684896, -26.901023]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "61addc5e-0d53-4b08-a35d-11c1e6bdb7dc", "street": "R. Dr. Pedro Rangel", "type": "JAM", "magvar": 72, "pubMillis": 1612868434000, "timestamp": "2021-02-09 08:00:34", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.669625, -26.918877]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "0a56fc70-de50-4e81-bbe0-d09a527593fc", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 234, "pubMillis": 1612868478000, "timestamp": "2021-02-09 08:01:18", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715333, -26.904891]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "bf2d77a1-e926-493d-90c4-be8b24002278", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 155, "pubMillis": 1612868882000, "timestamp": "2021-02-09 08:08:02", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.695785, -26.939444]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 4, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "19108d89-7d89-48d7-b4b9-0daba2afb77b", "street": "Sa\u00edda 124", "type": "JAM", "magvar": 323, "pubMillis": 1612869024000, "timestamp": "2021-02-09 08:10:24", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.70969, -26.918563]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "43c52846-caba-4475-8ecb-884e7a99e44d", "street": "Sa\u00edda 120", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 166, "pubMillis": 1612869036000, "timestamp": "2021-02-09 08:10:36", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.675614, -26.909596]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d39fafb4-d1fc-4f2c-a1fe-1b3a20536213", "street": "R. Gaspar", "type": "JAM", "magvar": 70, "pubMillis": 1612869120000, "timestamp": "2021-02-09 08:12:00", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.673321, -26.909465]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4d3acb89-e4c7-45cd-b924-da49f5e61760", "street": "R. Jo\u00e3o Gaya", "type": "JAM", "magvar": 95, "pubMillis": 1612869158000, "timestamp": "2021-02-09 08:12:38", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682863, -26.973644]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "9ec54a1c-ccb8-4420-a34a-ce48b4476c17", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 172, "pubMillis": 1612869493000, "timestamp": "2021-02-09 08:18:13", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.68638, -26.930648]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "f05f0fc4-2766-40fe-872a-51beb62c4669", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 54, "pubMillis": 1612869536000, "timestamp": "2021-02-09 08:18:56", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.667203, -26.917355]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "da2eb343-277c-4a3e-acfa-21a559f358c7", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1612869568000, "timestamp": "2021-02-09 08:19:28", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660016, -26.907397]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_TRAFFIC_LIGHT_FAULT", "reliability": 5, "uuid": "23c49b60-194f-41dc-bbf5-3d721f4ab4ac", "street": "R. Gil Stein Ferreira", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 70, "pubMillis": 1612869601000, "timestamp": "2021-02-09 08:20:01", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.658077, -26.906804]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_TRAFFIC_LIGHT_FAULT", "reliability": 5, "uuid": "bab30fff-52f4-450f-9cc0-3324cb7068a3", "street": "R. Gil Stein Ferreira", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 72, "pubMillis": 1612869628000, "timestamp": "2021-02-09 08:20:28", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.66334, -26.914708]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ea4cffb1-4fe1-4857-ac10-28568760f2f5", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 52, "pubMillis": 1612869820000, "timestamp": "2021-02-09 08:23:40", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728147, -26.873891]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "306794ed-b83a-4735-84f1-ebd756756cf3", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1612869927000, "timestamp": "2021-02-09 08:25:27", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.66781, -26.9165]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f887f914-25fd-488e-bbdc-cc2bb3a12c7d", "street": "R. Juvenal Garcia", "type": "JAM", "magvar": 55, "pubMillis": 1612869949000, "timestamp": "2021-02-09 08:25:49", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715363, -26.904655]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c16e1bed-4e65-48dc-89aa-e3d972db3fec", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612870082000, "timestamp": "2021-02-09 08:28:02", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720593, -26.892074]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "227da0cf-3b77-48c2-b1f2-14012dfb7afd", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612870355000, "timestamp": "2021-02-09 08:32:35", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709567, -26.918599]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "54f12e56-fc6b-4f10-81ee-044f5be2a23a", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 158, "pubMillis": 1612870354000, "timestamp": "2021-02-09 08:32:34", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720417, -26.892494]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a7bb908a-ffad-4408-a200-48369db060ff", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612870357000, "timestamp": "2021-02-09 08:32:37", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693666, -26.941716]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "36ca5b87-8051-4009-b326-dc2d01197d81", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 137, "pubMillis": 1612870477000, "timestamp": "2021-02-09 08:34:37", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.651391, -26.921764]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "55d0d34b-8e51-4c1b-a995-a4c91ed84534", "street": "R. Agostinho Fernandes Vieira", "type": "JAM", "magvar": 301, "pubMillis": 1612871502000, "timestamp": "2021-02-09 08:51:42", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.669557, -26.91766]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "759f63e2-ad3f-43b2-bc43-9b070669d8ae", "street": "R. Pedro Jos\u00e9 Jo\u00e3o", "type": "JAM", "magvar": 4, "pubMillis": 1612871707000, "timestamp": "2021-02-09 08:55:07", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.667685, -26.916424]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3a6870eb-3f0e-4a2d-baa2-dc9d9f446b18", "street": "R. Juvenal Garcia", "type": "JAM", "magvar": 55, "pubMillis": 1612871843000, "timestamp": "2021-02-09 08:57:23", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726736, -26.877049]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_OBJECT", "reliability": 5, "uuid": "ab62a067-c212-45df-bcce-695673181d5d", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 340, "pubMillis": 1612871885000, "timestamp": "2021-02-09 08:58:05", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.661522, -26.907963]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ec093751-cd73-4956-a40f-acbbd90fc7c8", "street": "R. Gil Stein Ferreira", "type": "JAM", "magvar": 50, "pubMillis": 1612871873000, "timestamp": "2021-02-09 08:57:53", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660963, -26.909601]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "da04efeb-8956-439f-b89e-dab6aa2a67a5", "street": "R. Mascarenhas Passos", "type": "JAM", "magvar": 62, "pubMillis": 1612872233000, "timestamp": "2021-02-09 09:03:53", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.658838, -26.911319]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "95310e9f-f928-4caf-863a-d862cab33472", "street": "R. Paulo Caramuru da Silva", "type": "JAM", "magvar": 49, "pubMillis": 1612872315000, "timestamp": "2021-02-09 09:05:15", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717299, -26.9]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "bc70e459-3225-4df4-96ef-37e744476f89", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 161, "pubMillis": 1612873600000, "timestamp": "2021-02-09 09:26:40", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.695995, -26.939198]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "c0b0ae08-8023-4251-b2a1-42aa57446300", "street": "Sa\u00edda 124", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 323, "pubMillis": 1612874165000, "timestamp": "2021-02-09 09:36:05", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722604, -26.887956]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "f1a124a3-54be-4984-abcf-d08d3afb398a", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 160, "pubMillis": 1612874927000, "timestamp": "2021-02-09 09:48:47", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660951, -26.908658]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "da90aa12-44fd-43a5-8c30-e2c19cf9145f", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612876263000, "timestamp": "2021-02-09 10:11:03", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.655997, -26.911074]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "965114bc-d7ad-4817-9c19-3b060e66f4d8", "street": "Av. Joca Brand\u00e3o", "type": "JAM", "magvar": 249, "pubMillis": 1612876933000, "timestamp": "2021-02-09 10:22:13", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.697677, -26.886069]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ae5efc31-f14e-4895-b747-87531877eeda", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "magvar": 229, "pubMillis": 1612877089000, "timestamp": "2021-02-09 10:24:49", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.793107, -26.975914]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "b04257c6-b2a3-4a70-93ec-dfb28e5b86f6", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 42, "pubMillis": 1612877887000, "timestamp": "2021-02-09 10:38:07", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.695602, -26.93635]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "861f2da7-c196-4e26-ae38-7dc6336888ce", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 251, "pubMillis": 1612878312000, "timestamp": "2021-02-09 10:45:12", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717258, -26.899718]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8ab5447f-090d-45ca-a8ab-df42f973134a", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612878360000, "timestamp": "2021-02-09 10:46:00", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682209, -26.948551]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a97095f1-6605-4db8-b820-7a9e74455ed0", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 301, "pubMillis": 1612879182000, "timestamp": "2021-02-09 10:59:42", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.691505, -26.943511]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "53ed47e1-c4eb-4010-885a-0860d2e54412", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 305, "pubMillis": 1612879611000, "timestamp": "2021-02-09 11:06:51", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.681698, -26.948868]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "72080acd-f014-4167-9f1f-3f570e1ae41f", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 311, "pubMillis": 1612879610000, "timestamp": "2021-02-09 11:06:50", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679556, -26.954692]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "457bf1f1-dee0-487d-8f81-c859543aaa6d", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 6, "pubMillis": 1612880000000, "timestamp": "2021-02-09 11:13:20", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.680254, -26.959143]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "8ba040dc-ac99-4893-ab5e-edaeb4dedc79", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 19, "pubMillis": 1612880491000, "timestamp": "2021-02-09 11:21:31", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.694379, -26.940878]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b68202f1-b05a-4099-b075-61287db0ce8f", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 318, "pubMillis": 1612880638000, "timestamp": "2021-02-09 11:23:58", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728514, -26.872741]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "4d3753c9-f9d8-4de8-a148-b8c42fe386c2", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 339, "pubMillis": 1612881357000, "timestamp": "2021-02-09 11:35:57", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726381, -26.852232]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5b623657-1935-4918-95ab-f0f1c92e1b76", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 15, "pubMillis": 1612881630000, "timestamp": "2021-02-09 11:40:30", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.666382, -26.986384]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "d6d83d2f-1b4c-49e2-abe0-0d80c6abceed", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 325, "pubMillis": 1612882050000, "timestamp": "2021-02-09 11:47:30", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.672251, -26.9072]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "dc608d5b-1472-43c1-8686-43c04c8d06ca", "street": "R. Alfredo Trompowski", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 276, "pubMillis": 1612882230000, "timestamp": "2021-02-09 11:50:30", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712264, -26.911829]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "27e02898-71bd-4b14-880e-308e05a7fcf5", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612882453000, "timestamp": "2021-02-09 11:54:13", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708858, -26.920256]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a281ea94-feb5-4ff3-884b-cf425ded7afd", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612882456000, "timestamp": "2021-02-09 11:54:16", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715589, -26.903712]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3b5db8e6-49f7-40ae-8c43-c0b975114bc0", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612882578000, "timestamp": "2021-02-09 11:56:18", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.705698, -26.927774]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "09973965-f3d6-4e7f-9d82-4997357b21d7", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612882794000, "timestamp": "2021-02-09 11:59:54", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726444, -26.851787]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "a75b12d9-436e-43c4-9055-516782827460", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 198, "pubMillis": 1612883231000, "timestamp": "2021-02-09 12:07:11", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728405, -26.873008]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "788e14d9-61ef-4fd9-838d-e5f07e2c0991", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612883266000, "timestamp": "2021-02-09 12:07:46", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.665755, -26.914076]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6337f622-846f-4017-993b-faf07bb6e0a1", "street": "R. Umbelino Dam\u00e1sio de Brito", "type": "JAM", "magvar": 136, "pubMillis": 1612883480000, "timestamp": "2021-02-09 12:11:20", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726605, -26.85415]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9a174ef4-509a-417e-80d1-d15918464058", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 10, "pubMillis": 1612883715000, "timestamp": "2021-02-09 12:15:15", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722056, -26.846696]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "106ac609-ec65-4c21-8b21-c78927c5e9b0", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 46, "pubMillis": 1612884744000, "timestamp": "2021-02-09 12:32:24", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683365, -26.964702]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "95e04bfa-76a2-4524-aed9-69ddc2c577e0", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 15, "pubMillis": 1612888541000, "timestamp": "2021-02-09 13:35:41", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.681006, -26.910052]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ab9179c5-3885-4262-95d5-76ea0ad5ac58", "street": "R. Carolina Vailatti", "type": "JAM", "magvar": 92, "pubMillis": 1612888870000, "timestamp": "2021-02-09 13:41:10", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.632125, -26.953134]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "3ca35a82-c63f-4078-ab06-624232fb68b6", "street": "R. Conselheiro J\u00falio Kumm", "type": "ACCIDENT", "magvar": 359, "pubMillis": 1612889687000, "timestamp": "2021-02-09 13:54:47", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709438, -26.941102]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "0965389f-4440-403d-87c6-791d1649bee0", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 64, "pubMillis": 1612890618000, "timestamp": "2021-02-09 14:10:18", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.680461, -26.959608]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "607f747e-4ccc-439a-b7d9-fd77711fae2f", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 22, "pubMillis": 1612891031000, "timestamp": "2021-02-09 14:17:11", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683022, -26.963661]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "caf577e9-ea0b-46ef-811d-05a98f4ec4e7", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 26, "pubMillis": 1612891007000, "timestamp": "2021-02-09 14:16:47", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660582, -26.909574]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "bf267935-358f-4988-81d7-8cfc9f3e9988", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 157, "pubMillis": 1612891608000, "timestamp": "2021-02-09 14:26:48", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727171, -26.85437]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "acb32f23-9527-4265-98c0-e418be0bd580", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 187, "pubMillis": 1612892612000, "timestamp": "2021-02-09 14:43:32", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.692664, -26.883889]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "fb66ed1d-ed30-4d7d-88c2-503ae761ef84", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "magvar": 295, "pubMillis": 1612893060000, "timestamp": "2021-02-09 14:51:00", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715227, -26.904598]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "33841b32-72ca-4199-8394-22e776014ef2", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612893054000, "timestamp": "2021-02-09 14:50:54", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.724266, -26.889802]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "84e9c464-e47c-409b-9bf6-70f2564f9e54", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 99, "pubMillis": 1612893871000, "timestamp": "2021-02-09 15:04:31", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682249, -26.899145]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4127bafd-5611-43d8-b369-b95b2326035d", "street": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "type": "JAM", "magvar": 189, "pubMillis": 1612893987000, "timestamp": "2021-02-09 15:06:27", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712244, -26.91188]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "85cfbbae-72e2-46f8-b1a9-f0b5fe113f61", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612894803000, "timestamp": "2021-02-09 15:20:03", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720979, -26.89089]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "96f32cf2-af2d-4157-93ae-b297f2c886a6", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612894817000, "timestamp": "2021-02-09 15:20:17", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683367, -26.970317]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4a41c189-02c0-43be-9aac-aa3db39fefcb", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 171, "pubMillis": 1612894818000, "timestamp": "2021-02-09 15:20:18", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728244, -26.873655]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "94ccc692-f002-4d72-90c6-30afee231b24", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1612895202000, "timestamp": "2021-02-09 15:26:42", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.694393, -26.878702]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "92b10ec3-eb2f-4404-9d6a-5a7c50d72df7", "street": "R. Zulmira Leopoldina Machado", "type": "JAM", "magvar": 90, "pubMillis": 1612895479000, "timestamp": "2021-02-09 15:31:19", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660287, -26.910237]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "db9da91f-106a-44ef-a8d5-a702170d7cbf", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 158, "pubMillis": 1612896089000, "timestamp": "2021-02-09 15:41:29", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.659919, -26.911111]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a9b5295f-7a4b-4091-82b2-7dfd75ee3bcf", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612896117000, "timestamp": "2021-02-09 15:41:57", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.695365, -26.93628]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "68182bee-5ae9-4a5a-bea4-09e775215321", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 251, "pubMillis": 1612896565000, "timestamp": "2021-02-09 15:49:25", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727187, -26.854475]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "713fe903-9a2d-4b13-958f-264510765703", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 187, "pubMillis": 1612896586000, "timestamp": "2021-02-09 15:49:46", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.854137, -27.031981]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Limoeiro (Itaja\u00ed)", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "e78240c1-b391-4f15-894b-df09349181b2", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 50, "pubMillis": 1612897095000, "timestamp": "2021-02-09 15:58:15", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.702391, -26.938766]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "665d203b-8323-4337-8a06-1b7c5ba5754d", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 74, "pubMillis": 1612897407000, "timestamp": "2021-02-09 16:03:27", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713312, -26.909285]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "649f4d12-a84a-4360-ad13-ef559de08379", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612897550000, "timestamp": "2021-02-09 16:05:50", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.793603, -26.976417]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "5887000d-589c-49b4-a115-6e8bccffe3be", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 39, "pubMillis": 1612897551000, "timestamp": "2021-02-09 16:05:51", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.749107, -26.948287]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD", "reliability": 5, "uuid": "96e13bd2-8ffd-4afa-a1b3-948ad4c6d8de", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 249, "pubMillis": 1612897668000, "timestamp": "2021-02-09 16:07:48", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.7515, -26.949224]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "6655686f-d9d5-4913-af8b-28fbf33a9abd", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 69, "pubMillis": 1612897761000, "timestamp": "2021-02-09 16:09:21", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679619, -26.980326]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "b739be88-a6a0-448c-9504-37082b59b5f0", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 121, "pubMillis": 1612897808000, "timestamp": "2021-02-09 16:10:08", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712814, -26.910499]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ca2db7b9-7ce4-472f-baa0-cddff7e2594a", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612898167000, "timestamp": "2021-02-09 16:16:07", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.749376, -26.948507]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "e588cc32-68d9-4c05-bda3-8855605123b1", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "ACCIDENT", "magvar": 249, "pubMillis": 1612898840000, "timestamp": "2021-02-09 16:27:20", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.680318, -26.95056]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "76aa5abb-6038-48ec-be83-f1f4a2562602", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 150, "pubMillis": 1612898924000, "timestamp": "2021-02-09 16:28:44", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.690138, -26.944402]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 6, "uuid": "68f76f34-1acb-4de2-ba15-8350a09e4a6a", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 122, "pubMillis": 1612898927000, "timestamp": "2021-02-09 16:28:47", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.699898, -26.938126]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "bfd4e4cd-fddb-4319-95e8-f59b7acbc883", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 72, "pubMillis": 1612899313000, "timestamp": "2021-02-09 16:35:13", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.702203, -26.933166]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "fc7e6587-f7fa-422a-bb71-f3af16869ac3", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 139, "pubMillis": 1612900091000, "timestamp": "2021-02-09 16:48:11", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.696928, -26.93811]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 4, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "a842d6b2-3c98-4904-a089-b3ecae9ae346", "street": "Sa\u00edda 124", "type": "JAM", "magvar": 322, "pubMillis": 1612900098000, "timestamp": "2021-02-09 16:48:18", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660455, -26.909853]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 5, "uuid": "36f20a06-553d-4715-bfcb-9415c809b7e7", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "ACCIDENT", "magvar": 158, "pubMillis": 1612900086000, "timestamp": "2021-02-09 16:48:06", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.699547, -26.935924]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 4, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "e8a83e60-e7a8-4162-a52f-13d881adf46c", "street": "Sa\u00edda 122", "type": "JAM", "magvar": 145, "pubMillis": 1612900171000, "timestamp": "2021-02-09 16:49:31", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.697031, -26.914454]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "119ec5f2-2af1-402c-8a87-17036fba89d3", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 250, "pubMillis": 1612900471000, "timestamp": "2021-02-09 16:54:31", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711011, -26.914865]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3bfdd50d-eaab-4ce6-a63c-17234dcc6a07", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612900425000, "timestamp": "2021-02-09 16:53:45", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729069, -26.871382]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "e779a209-088b-4a5e-a141-b4b054e5d599", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 340, "pubMillis": 1612900564000, "timestamp": "2021-02-09 16:56:04", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713768, -26.908167]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f42c2797-2ae4-466e-9de7-d4d13eb47a2f", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612900655000, "timestamp": "2021-02-09 16:57:35", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.689628, -26.944679]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "0175420d-c970-49ea-ad44-e04eeb1ba1aa", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 120, "pubMillis": 1612900715000, "timestamp": "2021-02-09 16:58:35", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.686437, -26.946382]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 6, "uuid": "9606ea8c-28b0-46fa-890c-7593b631d298", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 120, "pubMillis": 1612900734000, "timestamp": "2021-02-09 16:58:54", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726986, -26.855463]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 6, "uuid": "d3fcca26-344d-41ec-b5aa-bcfb11d0bbe3", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 10, "pubMillis": 1612901034000, "timestamp": "2021-02-09 17:03:54", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.688939, -26.91751]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "2aa6b448-1098-482f-9f3f-683067972f25", "street": "R. Jacob Ardigo", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 151, "pubMillis": 1612901144000, "timestamp": "2021-02-09 17:05:44", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701301, -26.934085]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a95843ca-15cc-4478-8b25-d76e7b66d2e2", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 138, "pubMillis": 1612901491000, "timestamp": "2021-02-09 17:11:31", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712992, -26.910067]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "47e84b69-b3f5-454d-bede-2c25a45af7b0", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612901738000, "timestamp": "2021-02-09 17:15:38", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.724048, -26.848399]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "5d14f013-4031-4cf9-9505-1b79f1d2e56f", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 45, "pubMillis": 1612901728000, "timestamp": "2021-02-09 17:15:28", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.70011, -26.901273]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "80a78751-c1aa-4f70-bd39-fb3f5784752a", "street": "Av. Campos Novos", "type": "JAM", "magvar": 171, "pubMillis": 1612901854000, "timestamp": "2021-02-09 17:17:34", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.640275, -26.953747]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4307f785-654d-4ea0-999a-755f52949066", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 357, "pubMillis": 1612901805000, "timestamp": "2021-02-09 17:16:45", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.685828, -26.910871]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "003fd55e-36ff-4b51-be10-9db93f6dcc53", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 250, "pubMillis": 1612901918000, "timestamp": "2021-02-09 17:18:38", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700152, -26.902248]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5247ad24-9609-4423-86e9-3d8263577a5b", "street": "Av. Campos Novos", "type": "JAM", "magvar": 184, "pubMillis": 1612901884000, "timestamp": "2021-02-09 17:18:04", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716308, -26.902711]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "78bdad9d-0949-4ef1-9051-dfa0fc89f317", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 161, "pubMillis": 1612901967000, "timestamp": "2021-02-09 17:19:27", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.699586, -26.935874]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "c36f2801-9cb9-4270-9ee3-2639fef4eaf7", "street": "Sa\u00edda 122", "type": "JAM", "magvar": 145, "pubMillis": 1612902053000, "timestamp": "2021-02-09 17:20:53", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72953, -26.864872]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "961e384d-8310-441a-b4da-6bfc675fa62f", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 16, "pubMillis": 1612902055000, "timestamp": "2021-02-09 17:20:55", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.692056, -26.912983]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "96cfcfb1-081c-4b00-9dce-ed75280d0b3e", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 70, "pubMillis": 1612902241000, "timestamp": "2021-02-09 17:24:01", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.676073, -26.923381]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "be51da58-6779-4de6-b261-6bf109b802b5", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 233, "pubMillis": 1612902282000, "timestamp": "2021-02-09 17:24:42", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.705302, -26.939512]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d2d27343-44a3-403a-840c-49bc5a6a19f0", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 70, "pubMillis": 1612902629000, "timestamp": "2021-02-09 17:30:29", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.703932, -26.93124]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "25ecb676-ba96-413e-903d-ab0a69008b90", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 148, "pubMillis": 1612902695000, "timestamp": "2021-02-09 17:31:35", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712618, -26.910973]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1b878146-ba51-469c-ad0e-e8b4152ebf1d", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612902659000, "timestamp": "2021-02-09 17:30:59", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.705059, -26.939443]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "25dc0601-c5ef-4cf9-8020-d5edaf2226a9", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 74, "pubMillis": 1612902648000, "timestamp": "2021-02-09 17:30:48", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.697429, -26.938222]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 4, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "9b469171-5440-4d08-8589-7443a35d3a75", "type": "JAM", "magvar": 132, "pubMillis": 1612902765000, "timestamp": "2021-02-09 17:32:45", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.639244, -26.957928]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a995d70f-9e31-41a1-b4ed-f4a708177dff", "street": "Av. do Estado", "type": "JAM", "magvar": 1, "pubMillis": 1612902772000, "timestamp": "2021-02-09 17:32:52", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72236, -26.846955]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "eabb198b-4ce4-499b-821f-03ad72525a5b", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 46, "pubMillis": 1612902931000, "timestamp": "2021-02-09 17:35:31", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683687, -26.968331]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ca19099b-767b-4a36-a34b-c6ef8ee2bce6", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 171, "pubMillis": 1612902975000, "timestamp": "2021-02-09 17:36:15", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.650347, -26.92424]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "89c02bdf-741e-431f-b5dd-2d60c50343fc", "street": "R. Florian\u00f3polis", "type": "JAM", "magvar": 323, "pubMillis": 1612903033000, "timestamp": "2021-02-09 17:37:13", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712995, -26.938708]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "491d246d-67ef-433b-8c03-390a8c4c8711", "street": "Av. Itaipava", "type": "JAM", "magvar": 50, "pubMillis": 1612903243000, "timestamp": "2021-02-09 17:40:43", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.671821, -26.897406]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "09cfa3ec-cb5b-4c7a-9937-4739f82d7567", "street": "R. Blumenau", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 329, "pubMillis": 1612903393000, "timestamp": "2021-02-09 17:43:13", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.639741, -26.956381]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c76dcf96-4ce0-430f-9ce5-ad10f4f38147", "street": "Av. do Estado", "type": "JAM", "magvar": 166, "pubMillis": 1612903359000, "timestamp": "2021-02-09 17:42:39", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712646, -26.942568]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "66472023-a3ec-4c76-9b3f-5314bcefbeff", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 62, "pubMillis": 1612903470000, "timestamp": "2021-02-09 17:44:30", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726462, -26.87771]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "107b0055-9712-4abe-986e-ced86a36cb9d", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612903610000, "timestamp": "2021-02-09 17:46:50", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.662325, -26.905068]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "bb37eccd-26d4-47ed-b983-a26d6046faeb", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612903894000, "timestamp": "2021-02-09 17:51:34", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709828, -26.941276]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "31025035-c0ae-4f48-9383-689d549eec14", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 62, "pubMillis": 1612903907000, "timestamp": "2021-02-09 17:51:47", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.694573, -26.880409]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "560a5ca6-6733-401b-96f8-f9b1982ef82f", "street": "R. Silvestro Mozer", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 2, "pubMillis": 1612903933000, "timestamp": "2021-02-09 17:52:13", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.640063, -26.955482]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b8c6cc8f-687d-4b63-8f9e-1ba5b1b5ed7e", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 162, "pubMillis": 1612904173000, "timestamp": "2021-02-09 17:56:13", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729263, -26.870541]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "4f2ee0ee-3d73-478d-a10e-963708d700f3", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 340, "pubMillis": 1612904308000, "timestamp": "2021-02-09 17:58:28", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.653232, -26.920744]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "51b7577d-cb0e-400a-b756-9f89934101ef", "street": "R. Agostinho Fernandes Vieira", "type": "JAM", "magvar": 305, "pubMillis": 1612904393000, "timestamp": "2021-02-09 17:59:53", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.665125, -26.908421]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "74a25984-6c4c-4ae8-b4d9-6929c13a18dc", "street": "R. Uruguai", "type": "JAM", "magvar": 319, "pubMillis": 1612904470000, "timestamp": "2021-02-09 18:01:10", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721632, -26.846335]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "25df2e22-8935-4d6c-9afa-5faec701ad73", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 46, "pubMillis": 1612904477000, "timestamp": "2021-02-09 18:01:17", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693405, -26.935341]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4d7a0c5e-3972-41e9-b7b3-db8945e0321c", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 231, "pubMillis": 1612904548000, "timestamp": "2021-02-09 18:02:28", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.640486, -26.951705]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9f1fbb25-6d2a-422d-8925-9cbee6e5f985", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 177, "pubMillis": 1612904504000, "timestamp": "2021-02-09 18:01:44", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.678189, -26.893357]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "4f175e40-667c-4fe6-b007-b06436bf06ba", "street": "Av. Irineu Bornhausen", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 145, "pubMillis": 1612904520000, "timestamp": "2021-02-09 18:02:00", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711055, -26.937294]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a2b476f2-46b1-4285-9784-5bca79169c3d", "street": "Av. Itaipava", "type": "JAM", "magvar": 50, "pubMillis": 1612904562000, "timestamp": "2021-02-09 18:02:42", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712423, -26.911726]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8b0fc6e2-ff8f-4c0e-b38a-95f9bc6ddf15", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612904605000, "timestamp": "2021-02-09 18:03:25", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.707194, -26.936347]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "526224ad-f407-4418-bd1a-827c933bf88a", "street": "Av. Itaipava", "type": "JAM", "magvar": 85, "pubMillis": 1612904633000, "timestamp": "2021-02-09 18:03:53", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71287, -26.910648]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4e26d072-7a1a-47cb-9dfe-8738489e3390", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612904735000, "timestamp": "2021-02-09 18:05:35", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721438, -26.890057]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6878fcc3-93e7-4527-9445-17fd941d1967", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612904718000, "timestamp": "2021-02-09 18:05:18", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.674145, -26.922053]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "096265eb-ea13-458c-afd7-69176444f345", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 232, "pubMillis": 1612904867000, "timestamp": "2021-02-09 18:07:47", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.704154, -26.934671]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "fa0df3bb-3981-4ff2-bf76-585264b7607e", "street": "Av. Itaipava", "type": "JAM", "magvar": 53, "pubMillis": 1612904956000, "timestamp": "2021-02-09 18:09:16", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.672495, -26.909543]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ea58cc40-ed57-48fa-931b-cc05700b82fe", "street": "R. Jo\u00e3o Gaya", "type": "JAM", "magvar": 96, "pubMillis": 1612905080000, "timestamp": "2021-02-09 18:11:20", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.662185, -26.909254]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0f9b8f6a-a138-4e86-a4e3-b65e64471e6e", "street": "R. Treze de Maio", "type": "JAM", "magvar": 229, "pubMillis": 1612905148000, "timestamp": "2021-02-09 18:12:28", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.664218, -26.908596]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c0b467bf-b5de-4f56-9f8a-2221d864eb1a", "street": "R. Frederico Augusto Luiz Thieme", "type": "JAM", "magvar": 227, "pubMillis": 1612905166000, "timestamp": "2021-02-09 18:12:46", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700006, -26.935388]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4cef8858-e7b9-43f9-a86c-7c2bce4d8e26", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 138, "pubMillis": 1612905179000, "timestamp": "2021-02-09 18:12:59", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.664102, -26.915221]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f016fe88-f64b-4ece-8d65-245f9759ef4c", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 53, "pubMillis": 1612905260000, "timestamp": "2021-02-09 18:14:20", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727096, -26.856003]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "17251a73-2730-496f-af60-fc85eb0d61b2", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 10, "pubMillis": 1612905286000, "timestamp": "2021-02-09 18:14:46", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.66809, -26.902085]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "9aad41ca-158f-4941-827b-47836842fcb5", "street": "Av. Irineu Bornhausen", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 38, "pubMillis": 1612905343000, "timestamp": "2021-02-09 18:15:43", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.710886, -26.937171]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "07f559e4-1016-400f-80a6-e8227815d8e2", "street": "Av. Itaipava", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1612905420000, "timestamp": "2021-02-09 18:17:00", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679792, -26.951264]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "00c6a7bf-60ab-49a3-9cfd-49c9ad63deaf", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 346, "pubMillis": 1612905454000, "timestamp": "2021-02-09 18:17:34", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729004, -26.888699]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "cd657f5f-0147-4381-908b-1ddba17160a9", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 103, "pubMillis": 1612905412000, "timestamp": "2021-02-09 18:16:52", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.661223, -26.908001]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "df21ed15-e005-467e-9823-3ec8333dcb7b", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612905434000, "timestamp": "2021-02-09 18:17:14", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.662147, -26.908394]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "75b8846b-20a5-4476-a67b-9aca10b25f0c", "street": "R. Rubens de Almeida", "type": "JAM", "magvar": 53, "pubMillis": 1612905410000, "timestamp": "2021-02-09 18:16:50", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726281, -26.878148]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "dd1d6eb9-0132-4c4a-87ce-4b4428b58331", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612905416000, "timestamp": "2021-02-09 18:16:56", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.666732, -26.917029]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d9fd6500-dbec-472e-bd7f-9691da60d937", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 52, "pubMillis": 1612905424000, "timestamp": "2021-02-09 18:17:04", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.675803, -26.895815]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "39b518d7-a2fd-4d96-ae48-c5840bfebffc", "street": "Av. Irineu Bornhausen", "type": "JAM", "magvar": 138, "pubMillis": 1612905528000, "timestamp": "2021-02-09 18:18:48", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.675292, -26.896341]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d8e0c167-cc44-4615-97a5-6027f61b835a", "street": "Av. Irineu Bornhausen", "type": "JAM", "magvar": 137, "pubMillis": 1612905546000, "timestamp": "2021-02-09 18:19:06", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.674816, -26.896844]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3eab27d4-04cb-45b0-a8e5-ce4c7d5eba83", "street": "Av. Irineu Bornhausen", "type": "JAM", "magvar": 154, "pubMillis": 1612905616000, "timestamp": "2021-02-09 18:20:16", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.6751, -26.896531]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "cb12471d-c89f-4bc0-b22f-13b53a86d3bc", "street": "Av. Irineu Bornhausen", "type": "JAM", "magvar": 138, "pubMillis": 1612905590000, "timestamp": "2021-02-09 18:19:50", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.640176, -26.954827]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0f79380b-e5d4-4e9d-a29e-3ee4f470a7cc", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 351, "pubMillis": 1612905711000, "timestamp": "2021-02-09 18:21:51", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.723079, -26.886144]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5e135ca8-a0d7-4c6d-8b4f-d361e810f5cb", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612905784000, "timestamp": "2021-02-09 18:23:04", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.690264, -26.897532]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7fc28e80-a6b6-400c-ad27-e4fedb375893", "street": "R. Ver. Airton de Souza", "type": "JAM", "magvar": 272, "pubMillis": 1612905824000, "timestamp": "2021-02-09 18:23:44", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660399, -26.904007]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9e70e056-d7f0-46c9-aab6-8070c2778ec2", "street": "R. C\u00f4nego Thomaz Fontes", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1612905831000, "timestamp": "2021-02-09 18:23:51", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693613, -26.935486]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "571de0f6-0fa1-4953-9966-f6dc549b588f", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 231, "pubMillis": 1612905896000, "timestamp": "2021-02-09 18:24:56", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.6629, -26.906116]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "2a22ca86-13ba-4cf3-89d5-7a17219179b8", "street": "R. Samuel Heusi", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 54, "pubMillis": 1612905965000, "timestamp": "2021-02-09 18:26:05", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729755, -26.865547]}, "properties": {"reportRating": 1, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "roadType": 1, "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "1b9bbd16-533e-4979-bd10-73cb55c5e2fc", "type": "JAM", "magvar": 0, "pubMillis": 1612906052000, "timestamp": "2021-02-09 18:27:32", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.666215, -26.915335]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "07f014bc-0692-4fe6-a4cc-afd35a2965a0", "street": "R. Juvenal Garcia", "type": "JAM", "magvar": 48, "pubMillis": 1612906028000, "timestamp": "2021-02-09 18:27:08", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.691077, -26.897509]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0396fbe8-8fa1-4833-9fe6-666badeabe42", "street": "R. Ver. Airton de Souza", "type": "JAM", "magvar": 272, "pubMillis": 1612906038000, "timestamp": "2021-02-09 18:27:18", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715894, -26.940537]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "fd9a7ab8-f7c7-4147-bb2f-05b530cc1c5a", "street": "Av. Itaipava", "type": "JAM", "magvar": 61, "pubMillis": 1612906074000, "timestamp": "2021-02-09 18:27:54", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.702903, -26.932445]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5d12f9ce-ac8d-4b39-93fa-a26bb2eb08c7", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 139, "pubMillis": 1612906146000, "timestamp": "2021-02-09 18:29:06", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717534, -26.899434]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1c5f008c-1ac9-451b-b59f-7de63907f5e6", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612906326000, "timestamp": "2021-02-09 18:32:06", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.67185, -26.897363]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "da524309-e60b-45f8-90a0-de2d7c0450ac", "street": "R. Blumenau", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 329, "pubMillis": 1612906412000, "timestamp": "2021-02-09 18:33:32", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.699537, -26.935937]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "8589887e-e2d7-49e4-a3ff-04ca82cae0f8", "street": "Sa\u00edda 122", "type": "JAM", "magvar": 145, "pubMillis": 1612906411000, "timestamp": "2021-02-09 18:33:31", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.658924, -26.912144]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "dca3e926-9c34-4fb4-9dc2-a044cb6ae975", "street": "Av. Joca Brand\u00e3o", "type": "JAM", "magvar": 247, "pubMillis": 1612906681000, "timestamp": "2021-02-09 18:38:01", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713148, -26.938819]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "bb202dd5-c647-4639-a982-0cc86ee73e1f", "street": "Av. Itaipava", "type": "JAM", "magvar": 50, "pubMillis": 1612906684000, "timestamp": "2021-02-09 18:38:04", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.676231, -26.920029]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2506ebe1-03ff-49bc-a99c-5e4e5f790dad", "street": "R. Victor Zaguini", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1612906849000, "timestamp": "2021-02-09 18:40:49", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.671283, -26.920031]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "9bb95f1e-3905-4edf-81e1-ffceab33b42f", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 231, "pubMillis": 1612906917000, "timestamp": "2021-02-09 18:41:57", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.676231, -26.920029]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 5, "uuid": "6b33d0bd-61ee-4b59-891b-19a108ac2f55", "street": "R. Victor Zaguini", "type": "ACCIDENT", "magvar": 359, "pubMillis": 1612906926000, "timestamp": "2021-02-09 18:42:06", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.666635, -26.915655]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "0b0d9c2d-c168-44d6-bf39-42ae5255fb84", "street": "R. Juvenal Garcia", "type": "JAM", "magvar": 58, "pubMillis": 1612907056000, "timestamp": "2021-02-09 18:44:16", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.692223, -26.884077]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a44a3522-4fda-40c1-bea8-33806311b7f6", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "magvar": 296, "pubMillis": 1612907373000, "timestamp": "2021-02-09 18:49:33", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729609, -26.870061]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "cac1cf17-dde8-4d97-a637-9e198ea17dc4", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1612907585000, "timestamp": "2021-02-09 18:53:05", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.667319, -26.904821]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "fbe2816c-5784-414d-a641-804f72b4b1e7", "street": "R. Cap. Adolfo Germano de Andrade", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 186, "pubMillis": 1612907608000, "timestamp": "2021-02-09 18:53:28", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726388, -26.877888]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "baef9cab-2d60-47d4-beca-f45dfc68ca5c", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1612907720000, "timestamp": "2021-02-09 18:55:20", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727993, -26.860247]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8bb9bef0-ed6b-4f83-8e15-7e37880a27eb", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 16, "pubMillis": 1612907918000, "timestamp": "2021-02-09 18:58:38", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.663348, -26.902526]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "31a7e3a8-0eba-495a-98b6-3b53b2976225", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 341, "pubMillis": 1612907989000, "timestamp": "2021-02-09 18:59:49", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679647, -26.954382]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 1, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 7, "uuid": "1fe8fb88-9d6d-476f-8def-21554e3a0c2e", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 185, "pubMillis": 1612908015000, "timestamp": "2021-02-09 19:00:15", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.654589, -26.918205]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7d6d443f-59d2-4dd8-84ff-dde5df7a229d", "street": "Av. 7 de Setembro", "type": "JAM", "magvar": 158, "pubMillis": 1612908136000, "timestamp": "2021-02-09 19:02:16", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708144, -26.936412]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "23ae93a8-99b8-44cb-89c9-5a05f75a9efb", "street": "Av. Itaipava", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1612908394000, "timestamp": "2021-02-09 19:06:34", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722313, -26.887969]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f05cf903-be98-4275-80ff-659b4bb4c2d0", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612908577000, "timestamp": "2021-02-09 19:09:37", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.706178, -26.939792]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1043c48f-18b6-4d4c-b105-5239884ac718", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 70, "pubMillis": 1612908915000, "timestamp": "2021-02-09 19:15:15", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.655662, -26.91446]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "0274b581-d283-45b0-b73d-112ec70fa048", "street": "R. Tubar\u00e3o", "type": "ACCIDENT", "magvar": 249, "pubMillis": 1612909094000, "timestamp": "2021-02-09 19:18:14", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.653986, -26.919628]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "b778f701-f3df-43c0-b5ac-d70a2b38ee88", "street": "Av. 7 de Setembro", "type": "ACCIDENT", "magvar": 339, "pubMillis": 1612910041000, "timestamp": "2021-02-09 19:34:01", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.686943, -26.902828]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "edf41a8e-2edb-4f3a-b004-191415bad938", "street": "R. S\u00e3o Vicente", "type": "JAM", "magvar": 353, "pubMillis": 1612910409000, "timestamp": "2021-02-09 19:40:09", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.654143, -26.919253]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MAJOR", "reliability": 5, "uuid": "5facf46f-056b-4af3-80b0-5a05705c484d", "street": "Av. 7 de Setembro", "type": "ACCIDENT", "magvar": 159, "pubMillis": 1612911564000, "timestamp": "2021-02-09 19:59:24", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.654344, -26.918773]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4fa8375c-7931-4ebd-b916-6a848141900b", "street": "Av. 7 de Setembro", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1612911539000, "timestamp": "2021-02-09 19:58:59", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.667114, -26.985635]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "96c7d56f-16a1-4f97-8941-4be7bca299a9", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 142, "pubMillis": 1612911871000, "timestamp": "2021-02-09 20:04:31", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.69724, -26.93801]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "1700ae0e-dbd5-4273-9294-13e7f46f397e", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 318, "pubMillis": 1612912627000, "timestamp": "2021-02-09 20:17:07", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.695812, -26.939457]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "15868096-f90b-4e76-89ea-18df7d1afb4d", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 319, "pubMillis": 1612915234000, "timestamp": "2021-02-09 21:00:34", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.692794, -26.883907]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "e1c21c8c-af02-41ef-931a-12f75b40e962", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 113, "pubMillis": 1612916491000, "timestamp": "2021-02-09 21:21:31", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.662359, -26.905368]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "7b277804-f07a-4549-bf43-6c899729f68e", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1612916913000, "timestamp": "2021-02-09 21:28:33", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.662037, -26.906117]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "62aaec8d-6f5c-40cd-a2df-e258c731bf25", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 158, "pubMillis": 1612916929000, "timestamp": "2021-02-09 21:28:49", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682562, -26.975585]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "0e452f75-1983-4646-8f6c-8d52ea2c3eba", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 170, "pubMillis": 1612917206000, "timestamp": "2021-02-09 21:33:26", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.661601, -26.906405]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "bd0f6b9a-2ef6-4bb9-b373-6bc6e6b43b90", "street": "R. Dr. Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio Malburg", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 236, "pubMillis": 1612917589000, "timestamp": "2021-02-09 21:39:49", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.69761, -26.937636]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "36cc545e-9cc0-4455-9a6d-ec5d82e8e969", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 318, "pubMillis": 1612918877000, "timestamp": "2021-02-09 22:01:17", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.674995, -26.922643]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "701fc562-3f44-466c-934b-6de10b3f7aa4", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 233, "pubMillis": 1612919011000, "timestamp": "2021-02-09 22:03:31", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.6504, -26.924162]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "bf2f0eef-e9da-428d-b431-909ba0af7e60", "street": "R. Florian\u00f3polis", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 334, "pubMillis": 1612919951000, "timestamp": "2021-02-09 22:19:11", "dia_semana": "Ter\u00e7a-Feira"}}]}