{"type": "FeatureCollection", "uuids": ["a6596a79-9f32-4852-954e-0818147728e2", "214b807c-6344-487a-812f-805e4016c57a", "c6c151b9-3817-40b2-bc68-b13b85d7874f", "ed5742e9-5cc9-46d4-8fe9-00da7c894958", "0c6b996b-a6b9-441e-bf32-dcf0c27eda1e", "ee246f59-0b4c-48d2-85f1-9427740ed637", "7749b650-a090-4dcf-843a-a974e95e479f", "e2543365-a32e-4489-8363-f1366bfc314f", "1a166012-8cba-430b-9c6c-04cbb8e830e3", "37351520-283a-4896-908a-100966f1ebf6", "f21ed679-7b5b-4467-a936-39a3b65d967e", "0cd675d7-7881-4258-b045-31c84f1d6b62", "386d81f8-fc65-4bd2-8337-3998e942e166", "ad1bd6d5-41d5-4f09-9f02-74f1b1833594", "1f1cbeb7-bc7d-46ef-8aba-9e6ef0e7d89a", "22965f3d-b2bd-40d1-bfe8-e83a7be23abe", "78ed2136-2015-4551-a34a-5f0b678bc2fe", "7540d595-f4b3-495b-88ad-e7ea18887fbf", "0b6565a1-b204-491b-9b85-f4370cb64a4f", "bedb9cdc-f733-4b7e-b8ca-d3217615e304", "4727f585-6f0e-48d9-99e7-fae6beb69427", "4c694f55-5da0-434f-a71c-9f251dfc8edd", "83223fc4-336c-4506-8c4a-797f07599b2f", "5aa9826d-3a99-4237-900a-19edfe30695d", "a2868263-53af-4bb6-bda4-39006d83ceb5", "d5361080-c889-40f8-ad5e-be9311b643aa", "aba0fe10-cc92-41ce-8ace-d4a6054a7483", "cb1d31b8-4f9f-493f-a857-5e030efc6c74", "f6ff6809-7092-4201-a4b2-e737efb5189f", "1e68d140-162e-4e9d-8d97-6a6110b6971e", "76b05d98-2410-4482-b242-6ea2a77196ab", "646dc484-9718-4588-a09c-90aaf2be7583", "c5fd7243-7cdb-4a13-a426-50c45acdc553", "1810247d-6956-412b-a048-7ced05d6eeaf", "347f51f5-235a-4380-919a-f36c84046832", "4a1dea4d-ce2d-4f0b-affb-c84785c9726c", "dce88c3a-8c05-426e-9d26-ec71ea21695e", "51491d03-fe12-4420-9569-7133062f97a4", "62dbcfa3-06c0-41c4-8539-134abfc85508", "a8293af3-7a62-4fe5-bc83-62e7f7d9f447", "02b1073c-3219-49af-82c3-6dcbc4c2ba2e", "671f14b2-b7db-4c17-8925-b90320e02f08", "9113ce10-0a16-4979-b46a-510143312af4", "3a617c0b-99f2-4ef7-b4bf-299528d77df1", "37a39d62-1177-4fcd-a808-8ceaf235deb8", "ebb8ffc0-0e98-4611-b410-ecd75bfa2fa6", "9afa6667-6669-4925-b8ea-536d8270cb6c", "cd10cec9-ec01-48ce-836c-4509b5771e8b", "830ea964-d1e4-40e6-bd79-7718bc698d76", "d701dbb4-790f-4c28-a9ae-8f142d177e32", "e02e9132-dfde-41da-9987-dd91e1cc477c", "6c23f326-41ef-49ff-88be-8c6cc0bf060a", "b41492e8-37df-4507-825f-ac1103d112ca", "9ef2f3a3-083c-4485-acaf-6d07cd95addf", "80abd4c8-131f-44eb-85b9-d8fd0409ffeb", "d3000ad3-7701-4259-937e-d9b436a421d7", "35baeeb1-90df-4fd8-87fc-f10b309c6add", "20751534-5e2e-48de-a5be-04a3f4f6adc8", "0bf5ff33-8bf1-4f29-b61f-0282ca06171a", "f975abe3-eb19-45b9-a280-b46886966c52", "b88c1e8a-5eb7-4103-8fc7-566dd0c3ef33", "2b5b71d9-c632-4dbe-9429-13480d0c9d57", "1c07aa5c-4b03-493d-b5e6-e1699dbb1805", "61c0457c-7d9d-40e9-b88e-84fd1dc39bd3", "ac8eebfd-e72d-483f-8e67-d4f39b56ff44", "c11c611d-48b3-43a5-8dd9-e252e3427925", "676f653b-8e14-4f6c-b28f-404be09417c0", "92cbb916-e8a5-4333-adac-58b6dfa6cf77", "5879531e-da90-4e3e-ae04-a1ac17cbd1f3", "6d0fb9d6-b8a4-452e-b0fc-d0e53e9cf6e8", "d1d6a664-7636-46ad-b74a-d146350fe2fe", "99e19b6d-ca92-4eb2-b57e-b2571ddb77e7", "31ce6728-25b0-463c-9039-b23913dd0d7e", "1b067b7c-91cd-42a2-8884-724f4d16be1c", "8e4f632d-248d-43bb-a798-2998e7400977", "67ae77a8-28cc-49db-a4ab-a76f6283ac0e", "3c03b2b5-8dd0-40f4-ad0e-c232dba92ff0", "1f006997-87a7-48f6-a7ba-ad0c0d300f19", "3357951a-0865-4385-a589-3f50aa34c676", "47981493-5209-4277-9bf0-09a3c9292192", "0e81a99a-71df-4d15-ad88-d2f51eaf2617", "2e92e033-56eb-4fbb-b2f2-c27c7b12239f", "3c0fc723-f7e6-421e-a8d0-2b330de3143f", "b3900d6c-601a-4a83-8bd0-52a2ab59fb79", "a33ec51c-1b4a-45fd-8a84-b7e9e227290a", "3e43acf9-19c4-417d-9cab-88ddd0f66903", "9a4da4d2-4156-41a8-afce-8c79bb5fd95f", "8c5f5adc-5e9c-43f0-9442-11d1f24b10be", "80ea06b0-b6d4-4cd5-87e6-7219f54c3f89", "d3cd6a79-27ad-4cfa-b986-f26ad817f57c", "f71dbf74-47d1-4d88-aa57-4825e2662ece", "c1a5c100-c39f-405e-9d1e-dcd61252e0dc", "e64dd9c2-ecea-41d3-8dbb-e6bc8b391bb2", "9d049fee-5273-4846-a4ca-78910ddecdb6", "9f593a3e-6d4f-44bd-bf45-910b715ccc44", "84a6f085-89b9-415c-adc3-18deadfb0375", "7ed0a42d-4b93-47ed-9f89-ccfdcf587856", "0b5f77a9-fd10-4f91-addd-a1f8db8bfafd", "5631ab80-3797-49e8-a639-01ac86ef3cb3", "8b3ba60a-322c-482b-99f5-87ea433d161b", "e120ae2e-6bfc-46ba-b37f-fcb4c7bf73e5", "9efb5123-5998-4ebd-b375-8be1acf5319f", "6adf8193-09df-4798-9385-1c98b2b576d6", "e5d24687-6620-4be4-921b-62cd42010222", "645b4a53-180d-483f-9548-e4f40436bbdc", "0a8ba538-8e1c-4c17-808a-ff0dfbfc563b", "49e1b127-3935-49ff-b63a-bc95c54c10cf", "550a2d51-9e19-4bfd-bd74-ed30caa1ea59", "570d5f77-fdc2-49c4-8d9b-a9c45e649ae6", "c8d20b34-d03c-4efa-84dd-d7965c556e6a", "a250b647-3864-4a98-9e35-81fc238c97a9", "ad383456-eb48-4a43-bcc0-3da491b17154", "a5c2eb4c-caa1-47ae-81e7-a497aef57775", "e541337a-b55f-43ec-8ca0-fe8b97a4a181", "7495d3b4-01c0-4b23-8295-b573448ef8c5", "3703d1ec-1b0d-4fa0-8e5b-435e72f99472", "e3768c7a-c7b4-4799-9357-27129f0fe457", "42a18471-ba79-4f7c-af41-520b1ba3351d", "197838a8-ed3f-43e7-9267-07065f453c10", "902b9dbc-c6d1-4e02-9e94-76b8b65080fe", "aceb1a41-0623-49e0-b06b-48e338446d5f", "83e6feec-6a84-43d3-8f68-e8792ff41f44", "5adc9563-92a4-4b97-b731-00c605b44453", "0c314730-8c6f-4011-b393-91a68900aedc", "48f60643-091c-4997-a0ba-4ce9c17c33a6", "a52d4ebe-04e2-4d6f-8f99-b910713bf58a", "284048df-4c9a-4953-9484-eeaa4685ea81", "e395ab3a-90db-4277-ab42-88ebfda2c864", "802a6d9c-2486-4a79-919b-3f7d8ab99a07", "90ed6d75-720e-4b38-a406-095ceb4d7d32", "cc72a7e8-74f3-4939-9a76-e6a486964dc3", "795885d3-718a-4d60-840b-c8e75d72a06c", "4133ca76-d116-4bcd-bc55-665a75b31a2d", "a13632cd-c81c-4e61-a354-367497789aa5", "1223dd9f-cdd7-4b1c-b509-3d4541261374", "5ab4e69b-3d71-47fd-87c4-d7226da7fedf", "2962ce61-15d0-4fa0-b655-eb1048d3c21a", "2d82aef0-26e9-423a-ac8b-bb0f999588d3", "6515d77e-76c1-4865-9054-9e618754b0c6", "6f32b376-e66f-4a1e-9471-25ceaea921ca", "04844925-7eaa-4221-a3eb-b2a9b2dd4b68", "be9b19d8-3b8c-4918-8a70-c040c5dd72c5", "d6cac881-ef48-4b36-82b1-5f838c663260", "92f12277-2654-4dcc-a30c-6ab312be8313", "fb96181b-a114-4b51-ad20-b1351507f17c", "e00f7109-b97a-42fc-b3ed-71698496fd12", "15cddc2a-b456-4f8d-acbd-ae5fb58d55b9", "d9c6a6c2-3cad-46c3-92b0-5d797350ca1b", "22394003-50e6-4941-9039-001a75c8832d", "698fea3a-469e-42c3-a6aa-91b9cc6051a2", "57098f45-0483-4112-b0e8-a7f30d4136f1", "dca3fea1-1e47-43f2-9bbc-4b8ce7952400", "8f18d136-baf8-4613-8723-288e117b3976", "a4409af8-90f5-41ed-953d-e43455ad535b", "abbc0473-fd85-4b97-a371-9ce23d0ece08", "de294603-0dcf-4ac9-aff6-26f196142c53", "1990e9ab-78c4-4e90-a433-b6ca2acefbf2", "bd70d07e-6a30-46de-870f-08faf42d5aec", "28793bb2-7241-47a8-b181-b9681e430c07", "cc6a48a2-6407-417d-8604-57f2d0b53ba1", "44b592c6-215b-47a9-9692-97ef9de3717b", "c5b8a617-1f54-456c-a2eb-d8ee3020d657", "37f25c9b-df8c-4ffc-92be-d555b4c71e4c", "1b4f1f22-3b64-4628-99e7-a79e9bbc0731", "0f8ef4c6-434e-44e6-9606-e479b3a0610d", "186c7846-34e1-49bf-ba3e-d5c6af18f50c", "08ace8f2-d756-4410-a398-03808f1d7554", "843b0926-11cd-4120-beab-49c6ee54f1ac", "b0796d0b-dcb2-4d0a-90ef-0ef8cae0d18a", "eb58c7db-c1cf-4064-a581-0d2e4ca0184a", "43ea31fa-b3a4-4d17-82a0-d7548c819f45", "41fc821a-09eb-499a-96e1-a43b31ff31b4", "ab836fe3-6f57-4364-8197-9882443123a8", "851f9797-f461-4cf0-bb31-c00e24c9b781", "c0717818-1d0a-4c06-96f4-334ebf775852", "e09c252e-45df-404b-af5a-5849180be748", "c50b4d2e-cecb-4c80-9100-63aae2a61fb0", "583bb487-dfd2-4b3c-92a3-ce39fa245923", "bce0f120-bf58-4d98-a8f2-87bd58c0484a", "608f2686-15f1-4cb6-9b82-936b7d3a9519", "a2ad5f69-6330-4d2a-9c20-834f30b98fa7", "b3fd4416-bbcf-4e4b-be2e-577c8da5e8dc", "2e2e961e-d2bf-44b2-8708-1872124851ef", "35ac451d-a27a-4856-9c7d-fd8c8ad2d58a", "d9573c56-041c-457b-a945-65e4b071e74c", "a43bc175-e6d5-4541-b26d-c01842f7bb27", "93b17816-5e6c-4bc6-9721-55e960b1c48f", "72b76d88-dae1-4d31-9788-422f42ba830d", "2de672b7-821a-40b2-b05b-8a24c0af37f4", "87d2ca70-4a86-476a-8a70-8db597cd7233", "f2f6d187-5a3d-448c-9d60-549f4bfb671a", "9678c14b-b32b-4c0a-b785-3e1224b2ce0d", "94ad92ab-065a-4eef-836c-c137b84f56bb", "6940d183-509a-4440-8094-a1a2996e5899", "cdd5d1b7-5149-4522-a967-821fc8511ebc", "68516d94-f3dd-493d-b222-5dd332ff1930", "33c0dfad-0981-4805-aed7-45fb56cd5c09", "f2603ed7-3e58-435e-8a09-e81774492261", "fba31e4b-2889-44ab-b793-e42b4948e3f7", "53a7aa53-2878-487d-814c-5a11a32d832a", "9371577c-5230-47ca-aae9-b096017fc465", "a33045e3-3acf-452d-b5db-cb0b5fcf5ddc", "1d13f078-d66b-4eb5-86b3-d0675d00c0d8", "815083c6-8311-4ac0-a825-87da9d60f466", "263892ea-4aa2-4f01-bffd-32fac88f22ed", "96666db0-9a08-4fef-9c42-bd20e0c345ba", "a3671fa5-30eb-437f-9820-dbac2c2ca9a3", "108c2ee5-7bcb-4f5c-bf02-106f3470d8b1", "25c209d2-73d3-4470-b7cf-99a4af745bbc", "cf521885-8414-4058-93e6-7e7b71611c8f", "50503bae-5070-42c3-8c8e-197e62df9191", "210575fa-49a4-4568-8d70-84c0d22b1300", "5a066431-85b0-4f46-befd-84e80dc8cfc8", "b94032cc-965a-4465-b7c7-1fc6aab12c93", "dbf44893-4d41-42a5-9a95-8bf11975068c", "4a36b026-cf35-40fb-b2ad-9c1f59121f28", "f6a6c7c5-8bb2-44b0-84b0-7e356d10b6d6", "e50775f4-318e-4bac-a7ee-4ce8c60e115a", "2460eda4-9430-4db4-b30a-899b81b4a655", "05ba3f55-c1d0-4949-bc0e-1f61796ced49", "2248a393-5a09-4453-9dda-62a5d1623f46", "8013aaa9-d95f-4f6a-affb-9292632a4269", "6e23a6c5-17ea-4c1d-80a0-e5b1f98f0140", "4fcb9299-040e-4f0a-8f66-b62b80e8a970", "e3c0f985-17bb-444d-81a9-31b6c193e3b6", "0db08e66-545b-4451-8841-4a034df1e5c2", "86628d02-e254-4e0e-a482-79cf23f8aaf2", "e4843447-7d21-458e-9f0a-dd8052766aa6", "2bee16b9-3c4e-41dc-814e-0f88dd62803a", "7978f97f-2f04-43a7-b82a-5c385cb2a722", "58d29f9a-f3f5-4540-8805-d352f6218ae4", "d930046b-0565-4a0a-8299-7c2b7af45043", "dbb2134b-673a-439c-ba27-d57796510851", "ea2e686d-932d-4c5d-8259-e16f953e63d4", "3c95dd39-c4ff-4e29-9cec-0cab35ec3d40", "748c9111-cd31-46ff-9d05-fe1682d35304", "3ea58456-0321-48c8-994c-8bdde2014f74", "7d52376d-8d58-45ed-93c4-a3f4bb7b25d6", "e756af19-a049-4029-8415-7c0c27776573", "ddf393a2-293b-4e42-b21f-0eb60fbd9de6", "d0635708-2088-4d7f-ae72-13b5eef6de66", "babd6638-cd73-4bb7-a1b4-52a46b87ec3a", "92ea47b0-3105-4418-a418-24dd9dee4542", "acb5edbc-08ba-4228-98c5-28bdb6b8b307", "9e4d0971-f8ce-4f7c-8abf-6a990a88f11d", "bfefa774-2472-46c7-91b4-1d2cc8af258c", "d0224333-8062-44d2-b921-2141e485e36d", "ec16e693-1e6d-4096-901c-7b6ce8862526", "ea02130c-86fc-4e1c-9d32-28361836c5eb", "14c9e4ea-ce2d-4fc7-a678-0d87f5a6bb23", "beec6165-f098-4166-ab55-127e08929a5b", "27402d77-4a6b-405c-aacf-75b7766d23c6", "c571d9ac-b668-4852-8e47-d1c644ffc36c", "dc4863c2-b065-4150-995e-1a7117044288", "34802ebd-a7c9-4f2a-8958-f90c08092dc0", "020b9b91-025c-4c4e-a6fe-7fa39eb7fdac", "adf1782f-e4c5-4de2-b766-e278d344f5ce", "a2bbd405-9420-45bb-bedd-4a3bf4aabd43", "7a45faa6-40e2-4f2d-9119-144a3e89d147", "d5154591-db75-4193-8ea3-077ac0923d60", "50c289c6-e70d-4d60-8121-8d5109f90183", "f4fbf69b-d840-426d-a475-740298cb34e1", "0087e392-c7ac-442d-b379-22373309e579", "07db416f-b86f-46df-8ae9-3d728af15702", "ae5f4df6-14bd-41f6-bdaa-ffe7247156d3", "4328d820-458a-49c1-809f-2e79638ad034", "b2e56f4e-b781-43e1-a00c-b869b3bf5e74", "1da298ad-ba2b-452a-b0cf-f8d27c1e51fa", "dc4239a9-0673-4fe4-917a-5db781065cc3", "dab3d68c-2c2c-49ca-bd50-a92330ec6243", "acf874b1-0ead-4703-bf61-03c2fd4b7c38", "2aea4171-12d5-4f9e-9670-861b1891f434", "e2b7817f-4593-48d5-9327-6287760cf999", "17765a18-68a9-4dfa-ba90-3228b7e77b25", "2ef708bf-2fa6-4769-8f4e-38da70c001e7", "e1a94119-0450-48eb-99d5-862fe9502d4d", "413b9c33-1b0f-4e37-8750-2c0047c09402", "27e67aa4-5a2d-4274-b237-3b3aad9c6c62", "d53e0cb1-212d-4d1c-96ff-573ae5723615", "dcbeeb5f-ff9f-427b-be9d-0a3ffdc2747a", "937a376a-81a6-444a-a93a-0c3b68ef28d2", "1df71e10-f11b-44ac-b0fb-40b5616b9704", "2f125fd6-ffc7-4216-8365-03cb8bc22afa", "3df882cc-45da-4896-a17f-3f0c45b4c2fa", "7e7904ee-8192-482c-bd3c-ee5243502cdf", "ce3fa451-deac-4d75-b346-540082a20407", "b4014917-67ad-4e6b-ad0a-9d1a06f1d5b4", "8149dde4-234e-4959-af07-5c162a32a81b", "bc3394db-1442-4ffe-b803-81a62e3de046", "50bfc94a-8a6b-4256-9bcd-52b6d0114379", "f041d17b-7dc1-4de1-9fb0-378ece8487e7", "f1575d37-9155-41d3-8418-d5474526fcb9", "1ab40c8f-7f2a-4f68-b6db-8a6d19501e10", "d6de99cd-56b5-4948-b66d-9a3f51db629d", "40600ff2-b43f-4729-938a-e75ed7464554", "cb8ce3ad-52f5-4050-ac5b-5d8620ffd73e", "3a9bdbe8-8432-4deb-afcd-ac39cc2d47b4", "0f30a2ff-035c-4c04-8b91-9c9e92bcbfbb", "047645cc-d0be-473a-bb1f-add8147c83d3", "e82d5e55-f3b4-4435-afc1-4c874c219e3b", "7faad086-76fa-46a5-a4c8-faeb7a967276", "1ed645d9-565f-402f-9c68-6ba0ef39b692", "c46f0f94-442d-4c71-84b7-9ca84a2685b8", "b7d62f6c-7acc-4f24-900f-7717ef48477a", "a0033b22-2664-4838-8ab4-ed72c9303169", "1613af47-858e-4e51-a1bc-5b74c14fce22", "db3d8cd7-fc89-416a-b320-29b10125030a", "5003cc13-b3c6-4fba-813d-a27c8df079c5", "a59d71c2-806b-4f01-8e1e-7d4ec2c0996d", "0c6a23d8-263e-4df0-92ef-2d9911c2489f", "b4c34208-9e3a-4268-897e-71af4fca84ec", "d4986fbf-3845-4064-be51-dd167ddc40ed", "4ea17e56-31ce-45ea-bbba-1c652cf91b7e", "4c232fdf-3495-45b3-aa33-559400372439", "bbf6515c-512a-4fc2-a380-9e2c61507def", "3086a0ea-d09c-45ce-a3e0-0af3039fe993", "8b4d3990-11eb-4a47-9d9d-f6487a0bf1ca", "20ad27a5-5e75-43fd-acf4-8e6045bd4ef9", "1b61709a-469e-4d24-a08c-a8985affabbd", "55cba872-d1f7-4609-b629-bfeb49e0ac1d", "90ff4b89-bec5-43f0-8ce5-bf1228460fb8", "c2736695-0510-4235-a9e5-8d36857a76da", "a87f25e6-bbc6-4c76-9925-80200511f319", "a62e96ad-ad09-4d32-9f02-b4c99df41e12", "b07c9c15-c160-44ac-9fcd-0fdca14edc93", "bbb379d1-6b2b-49f1-9132-e808f343cc7d", "af2dc482-df90-4cdf-ba05-d582559628b1", "d0f0c1a9-d6e5-4348-8479-af3a640ae086", "749db96e-ff76-49fb-858e-bab506637fb0", "9228fdbe-c7b1-4214-84ab-4b86e7d04e0e", "72dddf07-c5cb-4f09-8bd3-35c2450d2607", "8dbc556c-c83f-4151-b6ac-e12c03736b41", "b62bab79-408d-4d25-99ff-897703abfad5", "bc6fefe3-8823-4a18-ac1f-55db7d4a6434", "c4fed4bb-514a-4bc0-8c5a-5c5d62e844e4", "18962bce-94e5-47d6-b629-c87d7eda1159", "c6cec189-e543-4265-91d7-b03810ea5904", "f15e32f9-bfe5-4a6a-a9e7-6a1063b47306", "6bcfc61e-50cf-474c-93ac-454884251b17", "8c23457e-322d-4b19-82b9-9c0ac1d05c17", "6906ce6b-34f5-4fda-92fe-b9bdc6a65d58", "ee3ba0ac-8619-4f5f-82d4-c74ec36f8e8f", "09391ab5-63a5-438f-931d-c9d55c320080", "688d2fbc-b86f-46c9-818f-1b45b11956ec", "e372b902-8b78-4737-b83d-2a96cba78e5e", "492ebacf-f43b-4fb2-96a3-a19d554fbc63", "1b745751-9f37-4f92-b0c6-d97c5cdbe442", "43e1dfee-dec7-426d-888e-ae0e14acba70", "9e6a799a-0ca0-4544-911d-6e58782eca79", "34ab5be9-c019-471d-bc70-7d859f377136", "f04dc094-56f2-4a4b-b3f3-0b5b648f9e2b", "666b6cf1-08b7-4b57-a833-594d015583ca", "6a7be49d-689d-48aa-9c53-4671881b87bc", "6910689c-dcee-43b4-8af7-f479dc0ffc39", "b142c6d5-36fe-4035-b050-4b453a48ab23", "c0eb7073-9f73-4848-aa4d-7b3b5ff33e8f", "686de8d5-8da6-448f-a812-3a14c4b92f0c", "246020ba-e436-4bcd-8fe3-83960994b463", "41ab03d2-d88a-4448-adf0-93836775c90a", "ebc109e3-a1e1-4ec7-acc6-39676a9e9d7d", "d64066c0-2ce5-496f-8220-c703be050a00", "ebba9f8d-fbd2-49f8-956d-792605f691ad", "35d4b2b7-876d-4cd2-9766-3c77a13b90de", "9911448b-b2dc-4408-9546-f0ce6c5631b9", "a0307c23-8791-4342-99ef-6e90f7847418", "eb5283b4-f2a7-4494-8ca4-1502f0b8c7b4", "ee8daa6a-6a18-4988-a80b-2725f580c3b5", "75e29034-a830-4d38-9a61-5576f69ffc98", "316e2e9f-732b-485c-9be6-4014d456140f", "eb0ef3d8-a57e-4dd2-b1f7-79028dd7a0a9", "38833dc9-f514-4d1b-b722-8762112e03a4", "2b0a028f-f92e-4f8a-b6c8-0214627bfc71", "dc0d8568-6ebb-4299-8fc5-c7cd5287dafb", "8bb5a1da-1b4a-462a-b212-1c1d8a06c6e1", "923888c5-e947-44f0-af4d-fd7011a9a8ec", "2ff39730-ce97-4956-8e4e-12f507db56e6", "9195824d-7182-4e76-a3c7-3ae6e8aba562", "cf1ab577-c129-4bde-bb52-961c90308def", "43f37f70-c252-4b5d-8d86-8e2065a50fab", "aaecacf6-467b-41db-91ee-68eed1f01d7d", "0723332a-fd1f-46f9-9a54-113dca49d387", "39073e36-c43c-443b-aafb-91bd8d49d176", "29a50423-29be-4231-925f-01af580290a3", "188959ea-402d-4c54-a5e8-4a3d1ee5e590", "7bbe05d3-29f1-4f1a-991d-c5d6b92a3a8e", "55e48a2b-a3d6-4972-8907-b65ae3d63045", "76f27b49-3026-4f3a-b278-f92096505579", "3a702057-2f87-4a84-a8a7-e4b48831fd52", "bacb92c2-bf88-47ea-af76-f9bcac162a26", "1fbb37e5-c4ff-4bc5-b8b8-24973956f2ee", "182c0fcc-7db1-4326-87cc-348075651ea0", "725fc456-e3cd-480b-bec4-765f28d81b5b", "63abadf7-68d4-4256-b177-61ca00acb6f9", "7634f1c6-1dbf-415b-9887-06b63a9fac05", "73adfb2a-771b-469c-be6c-4e2a6f7fcded", "d07e0dc9-3592-4739-8683-5a238ebf175b", "ff0c31c9-c4af-4cc5-946a-95dfd66f78dd", "1d6d6d5c-d635-4e0d-af25-6c17978ff053", "cdb8c0b9-14ce-4a98-bbdd-84761bac0e64", "f72d165c-0cbf-4b89-a8ad-947c4ec3f694", "2862550b-d067-44f9-a492-4f9c700bde46", "6b3d6eea-deb3-4b31-910e-d62248f3d6db", "8e930fd6-9704-4755-8438-9f61b0df9178", "1bd88d6b-fefc-474e-b97a-15cbcbd946d5", "7061f242-484c-4ef3-ba6a-12b17d94a55a", "234257e8-b64c-4210-b966-a3dcdd36292c", "131d82f8-5de4-446d-b057-3f893f6822db", "60296cb0-edca-46ab-b778-5365affdfe69", "07c3e4bb-fa73-4f07-af32-9e564f1d5fa6", "5c1fb1c5-bb1e-4e21-b2c7-062b8b6d33e3", "1497c3fc-4778-4d2c-89ba-ab0853d27e3a", "4d616084-f805-4159-abff-1ff1575c4003", "9c49c188-b707-417e-b11a-dbe0b1e05619", "6f8c6564-522f-4c71-bf0b-792412bbfe1e", "795e8ad3-8fb1-4ed9-84cc-59b2dc9e94a8", "cabf470e-2a7e-4e20-8f54-de8877b942e1", "0d71e68b-e269-4efb-ad88-ba9f057930c2", "0e01d8e8-15d5-4767-8368-09ed19653309", "0eb0eac4-4fe0-4f24-a066-33a652860f7d", "69e80160-936d-4c6a-9785-01a95865bd7d", "954ee4d4-a205-4597-995c-06fe0b109ae5", "dea5d69f-6d38-42df-a2d0-dadf78dd017a", "0bda2bed-4959-482c-bdd6-ff18e3a390ae", "bd268da8-5f82-435c-873a-64d0ddf1c369", "f88f2ce6-addf-4016-9e77-32588a6ec83d", "0b805041-608c-44f6-9d88-d7ed8ccc4939", "293024ea-0d49-4dfc-b261-7642ed04b680", "f845b113-22a5-4e60-a6fc-cb34898888cb", "55a708af-7239-4af3-919d-ba4bd217a961", "da71da65-934f-458e-881e-ca84cf844e72", "6722943e-6438-4ca0-bd37-24e9823781d1", "fb5bb2d5-466c-44bd-995e-db1d883a2b44"], "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.68218, -26.923753]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "a6596a79-9f32-4852-954e-0818147728e2", "street": "R. Pres. Jo\u00e3o Goulart", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 99, "pubMillis": 1608090275000, "timestamp": "2020-12-16 00:44:35", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727117, -26.854058]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MAJOR", "reliability": 5, "uuid": "214b807c-6344-487a-812f-805e4016c57a", "street": "BR-101 S", "type": "ACCIDENT", "magvar": 195, "pubMillis": 1608096713000, "timestamp": "2020-12-16 02:31:53", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727591, -26.857825]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MAJOR", "reliability": 5, "uuid": "c6c151b9-3817-40b2-bc68-b13b85d7874f", "street": "BR-101 S", "type": "ACCIDENT", "magvar": 190, "pubMillis": 1608096917000, "timestamp": "2020-12-16 02:35:17", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727829, -26.859596]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "ed5742e9-5cc9-46d4-8fe9-00da7c894958", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 10, "pubMillis": 1608111086000, "timestamp": "2020-12-16 06:31:26", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716567, -26.901316]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0c6b996b-a6b9-441e-bf32-dcf0c27eda1e", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608111755000, "timestamp": "2020-12-16 06:42:35", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717011, -26.900288]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ee246f59-0b4c-48d2-85f1-9427740ed637", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608111858000, "timestamp": "2020-12-16 06:44:18", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.667019, -26.901773]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "7749b650-a090-4dcf-843a-a974e95e479f", "street": "Av. Cel. Eug\u00eanio Muller", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 108, "pubMillis": 1608112000000, "timestamp": "2020-12-16 06:46:40", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.6816, -26.948946]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e2543365-a32e-4489-8363-f1366bfc314f", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 311, "pubMillis": 1608112564000, "timestamp": "2020-12-16 06:56:04", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.688893, -26.944955]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1a166012-8cba-430b-9c6c-04cbb8e830e3", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 301, "pubMillis": 1608112695000, "timestamp": "2020-12-16 06:58:15", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682739, -26.948263]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "37351520-283a-4896-908a-100966f1ebf6", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 302, "pubMillis": 1608112659000, "timestamp": "2020-12-16 06:57:39", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.686849, -26.946038]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f21ed679-7b5b-4467-a936-39a3b65d967e", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 301, "pubMillis": 1608112678000, "timestamp": "2020-12-16 06:57:58", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.696244, -26.936539]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0cd675d7-7881-4258-b045-31c84f1d6b62", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 251, "pubMillis": 1608113404000, "timestamp": "2020-12-16 07:10:04", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712346, -26.911631]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "386d81f8-fc65-4bd2-8337-3998e942e166", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608113802000, "timestamp": "2020-12-16 07:16:42", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714715, -26.906203]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ad1bd6d5-41d5-4f09-9f02-74f1b1833594", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608113760000, "timestamp": "2020-12-16 07:16:00", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716715, -26.901605]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1f1cbeb7-bc7d-46ef-8aba-9e6ef0e7d89a", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 161, "pubMillis": 1608113850000, "timestamp": "2020-12-16 07:17:30", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716182, -26.90226]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "22965f3d-b2bd-40d1-bfe8-e83a7be23abe", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608113895000, "timestamp": "2020-12-16 07:18:15", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.663625, -26.902221]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "78ed2136-2015-4551-a34a-5f0b678bc2fe", "street": "Av. Cel. Eug\u00eanio Muller", "type": "JAM", "magvar": 129, "pubMillis": 1608114412000, "timestamp": "2020-12-16 07:26:52", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.725145, -26.849447]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7540d595-f4b3-495b-88ad-e7ea18887fbf", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 215, "pubMillis": 1608114419000, "timestamp": "2020-12-16 07:26:59", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728891, -26.86265]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0b6565a1-b204-491b-9b85-f4370cb64a4f", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 197, "pubMillis": 1608114502000, "timestamp": "2020-12-16 07:28:22", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716301, -26.903009]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "bedb9cdc-f733-4b7e-b8ca-d3217615e304", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 155, "pubMillis": 1608114557000, "timestamp": "2020-12-16 07:29:17", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715692, -26.904192]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 6, "uuid": "4727f585-6f0e-48d9-99e7-fae6beb69427", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "nThumbsUp": 0, "magvar": 155, "pubMillis": 1608114648000, "timestamp": "2020-12-16 07:30:48", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682756, -26.948253]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4c694f55-5da0-434f-a71c-9f251dfc8edd", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 301, "pubMillis": 1608114649000, "timestamp": "2020-12-16 07:30:49", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.704214, -26.916719]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "83223fc4-336c-4506-8c4a-797f07599b2f", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 250, "pubMillis": 1608114730000, "timestamp": "2020-12-16 07:32:10", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.705858, -26.917237]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5aa9826d-3a99-4237-900a-19edfe30695d", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 250, "pubMillis": 1608115149000, "timestamp": "2020-12-16 07:39:09", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.7089, -26.920154]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a2868263-53af-4bb6-bda4-39006d83ceb5", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608115302000, "timestamp": "2020-12-16 07:41:42", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.699069, -26.936539]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 4, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "d5361080-c889-40f8-ad5e-be9311b643aa", "street": "Sa\u00edda 122", "type": "JAM", "magvar": 145, "pubMillis": 1608115284000, "timestamp": "2020-12-16 07:41:24", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.70843, -26.921282]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 5, "uuid": "aba0fe10-cc92-41ce-8ace-d4a6054a7483", "street": "BR-101 S", "type": "ACCIDENT", "magvar": 159, "pubMillis": 1608115336000, "timestamp": "2020-12-16 07:42:16", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693878, -26.935526]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "cb1d31b8-4f9f-493f-a857-5e030efc6c74", "street": "R. Herna Hoier Corr\u00eaia", "type": "JAM", "magvar": 272, "pubMillis": 1608115273000, "timestamp": "2020-12-16 07:41:13", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.723603, -26.884895]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f6ff6809-7092-4201-a4b2-e737efb5189f", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608115409000, "timestamp": "2020-12-16 07:43:29", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.684857, -26.901013]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1e68d140-162e-4e9d-8d97-6a6110b6971e", "street": "R. Dr. Pedro Rangel", "type": "JAM", "magvar": 72, "pubMillis": 1608115399000, "timestamp": "2020-12-16 07:43:19", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.730408, -26.868037]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "76b05d98-2410-4482-b242-6ea2a77196ab", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 180, "pubMillis": 1608115552000, "timestamp": "2020-12-16 07:45:52", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679469, -26.953673]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "646dc484-9718-4588-a09c-90aaf2be7583", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 3, "pubMillis": 1608115565000, "timestamp": "2020-12-16 07:46:05", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.719098, -26.895961]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c5fd7243-7cdb-4a13-a426-50c45acdc553", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 160, "pubMillis": 1608115571000, "timestamp": "2020-12-16 07:46:11", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.70947, -26.918574]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1810247d-6956-412b-a048-7ced05d6eeaf", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608115674000, "timestamp": "2020-12-16 07:47:54", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.707877, -26.922595]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "347f51f5-235a-4380-919a-f36c84046832", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1608115746000, "timestamp": "2020-12-16 07:49:06", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729196, -26.871116]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4a1dea4d-ce2d-4f0b-affb-c84785c9726c", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608115809000, "timestamp": "2020-12-16 07:50:09", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700767, -26.914369]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "dce88c3a-8c05-426e-9d26-ec71ea21695e", "street": "Av. Campos Novos", "type": "JAM", "magvar": 181, "pubMillis": 1608115806000, "timestamp": "2020-12-16 07:50:06", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721756, -26.889039]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "51491d03-fe12-4420-9569-7133062f97a4", "street": "BR-101 N", "type": "ACCIDENT", "magvar": 159, "pubMillis": 1608115864000, "timestamp": "2020-12-16 07:51:04", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709487, -26.917625]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "62dbcfa3-06c0-41c4-8539-134abfc85508", "type": "JAM", "magvar": 309, "pubMillis": 1608115942000, "timestamp": "2020-12-16 07:52:22", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.710862, -26.914812]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a8293af3-7a62-4fe5-bc83-62e7f7d9f447", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608115999000, "timestamp": "2020-12-16 07:53:19", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679502, -26.954175]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "02b1073c-3219-49af-82c3-6dcbc4c2ba2e", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 3, "pubMillis": 1608116089000, "timestamp": "2020-12-16 07:54:49", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713996, -26.90761]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "671f14b2-b7db-4c17-8925-b90320e02f08", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608116085000, "timestamp": "2020-12-16 07:54:45", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727443, -26.875657]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9113ce10-0a16-4979-b46a-510143312af4", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608116200000, "timestamp": "2020-12-16 07:56:40", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721178, -26.890677]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MAJOR", "reliability": 5, "uuid": "3a617c0b-99f2-4ef7-b4bf-299528d77df1", "street": "BR-101 S", "type": "ACCIDENT", "magvar": 159, "pubMillis": 1608116375000, "timestamp": "2020-12-16 07:59:35", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713569, -26.900866]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "37a39d62-1177-4fcd-a808-8ceaf235deb8", "street": "Av. M\u00e1rio Uriarte", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 261, "pubMillis": 1608116266000, "timestamp": "2020-12-16 07:57:46", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72164, -26.889575]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "ebb8ffc0-0e98-4611-b410-ecd75bfa2fa6", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1608116320000, "timestamp": "2020-12-16 07:58:40", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720179, -26.892797]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9afa6667-6669-4925-b8ea-536d8270cb6c", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608116235000, "timestamp": "2020-12-16 07:57:15", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683355, -26.891969]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "cd10cec9-ec01-48ce-836c-4509b5771e8b", "street": "R. Marcos Castellain", "type": "JAM", "magvar": 119, "pubMillis": 1608116275000, "timestamp": "2020-12-16 07:57:55", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714559, -26.900993]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "830ea964-d1e4-40e6-bd79-7718bc698d76", "street": "Av. M\u00e1rio Uriarte", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 261, "pubMillis": 1608116282000, "timestamp": "2020-12-16 07:58:02", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.694913, -26.896912]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d701dbb4-790f-4c28-a9ae-8f142d177e32", "street": "Av. Agostinho Alves Ramos", "type": "JAM", "magvar": 55, "pubMillis": 1608116421000, "timestamp": "2020-12-16 08:00:21", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729067, -26.863183]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e02e9132-dfde-41da-9987-dd91e1cc477c", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 197, "pubMillis": 1608116449000, "timestamp": "2020-12-16 08:00:49", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.82687, -27.00921]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "subtype": "", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "6c23f326-41ef-49ff-88be-8c6cc0bf060a", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1608116507000, "timestamp": "2020-12-16 08:01:47", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721211, -26.896777]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b41492e8-37df-4507-825f-ac1103d112ca", "street": "R. Fermino Vieira Cordeiro", "type": "JAM", "magvar": 68, "pubMillis": 1608116621000, "timestamp": "2020-12-16 08:03:41", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.673253, -26.909471]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9ef2f3a3-083c-4485-acaf-6d07cd95addf", "street": "R. Jo\u00e3o Gaya", "type": "JAM", "magvar": 95, "pubMillis": 1608116690000, "timestamp": "2020-12-16 08:04:50", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.723317, -26.889927]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "80abd4c8-131f-44eb-85b9-d8fd0409ffeb", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 101, "pubMillis": 1608116763000, "timestamp": "2020-12-16 08:06:03", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726851, -26.8548]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "d3000ad3-7701-4259-937e-d9b436a421d7", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 10, "pubMillis": 1608116928000, "timestamp": "2020-12-16 08:08:48", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.681248, -26.949238]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "35baeeb1-90df-4fd8-87fc-f10b309c6add", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 316, "pubMillis": 1608117170000, "timestamp": "2020-12-16 08:12:50", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716385, -26.900722]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "20751534-5e2e-48de-a5be-04a3f4f6adc8", "street": "R. Radial Leste", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 160, "pubMillis": 1608117296000, "timestamp": "2020-12-16 08:14:56", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713277, -26.900829]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "0bf5ff33-8bf1-4f29-b61f-0282ca06171a", "street": "Av. M\u00e1rio Uriarte", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 81, "pubMillis": 1608117366000, "timestamp": "2020-12-16 08:16:06", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679827, -26.956924]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f975abe3-eb19-45b9-a280-b46886966c52", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 6, "pubMillis": 1608117461000, "timestamp": "2020-12-16 08:17:41", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.696059, -26.936485]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b88c1e8a-5eb7-4103-8fc7-566dd0c3ef33", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 251, "pubMillis": 1608117691000, "timestamp": "2020-12-16 08:21:31", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.665114, -26.987956]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "2b5b71d9-c632-4dbe-9429-13480d0c9d57", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 325, "pubMillis": 1608117699000, "timestamp": "2020-12-16 08:21:39", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71219, -26.912291]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1c07aa5c-4b03-493d-b5e6-e1699dbb1805", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608117987000, "timestamp": "2020-12-16 08:26:27", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679473, -26.952497]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "61c0457c-7d9d-40e9-b88e-84fd1dc39bd3", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 353, "pubMillis": 1608117912000, "timestamp": "2020-12-16 08:25:12", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.730042, -26.865386]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ac8eebfd-e72d-483f-8e67-d4f39b56ff44", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 194, "pubMillis": 1608118002000, "timestamp": "2020-12-16 08:26:42", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.665426, -26.916129]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c11c611d-48b3-43a5-8dd9-e252e3427925", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 52, "pubMillis": 1608118471000, "timestamp": "2020-12-16 08:34:31", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683792, -26.94769]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "676f653b-8e14-4f6c-b28f-404be09417c0", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 302, "pubMillis": 1608118426000, "timestamp": "2020-12-16 08:33:46", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715237, -26.904956]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "92cbb916-e8a5-4333-adac-58b6dfa6cf77", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1608118511000, "timestamp": "2020-12-16 08:35:11", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715573, -26.904166]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5879531e-da90-4e3e-ae04-a1ac17cbd1f3", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 158, "pubMillis": 1608118493000, "timestamp": "2020-12-16 08:34:53", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.676108, -26.981848]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "6d0fb9d6-b8a4-452e-b0fc-d0e53e9cf6e8", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 112, "pubMillis": 1608118563000, "timestamp": "2020-12-16 08:36:03", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.678121, -26.981027]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "d1d6a664-7636-46ad-b74a-d146350fe2fe", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 115, "pubMillis": 1608119080000, "timestamp": "2020-12-16 08:44:40", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.664829, -26.902026]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "99e19b6d-ca92-4eb2-b57e-b2571ddb77e7", "street": "Av. Cel. Eug\u00eanio Muller", "type": "JAM", "magvar": 98, "pubMillis": 1608118855000, "timestamp": "2020-12-16 08:40:55", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72119, -26.890389]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "31ce6728-25b0-463c-9039-b23913dd0d7e", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 340, "pubMillis": 1608119153000, "timestamp": "2020-12-16 08:45:53", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716069, -26.903459]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1b067b7c-91cd-42a2-8884-724f4d16be1c", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 155, "pubMillis": 1608119355000, "timestamp": "2020-12-16 08:49:15", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.710464, -26.91619]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8e4f632d-248d-43bb-a798-2998e7400977", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608120064000, "timestamp": "2020-12-16 09:01:04", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.706288, -26.92611]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "67ae77a8-28cc-49db-a4ab-a76f6283ac0e", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608120040000, "timestamp": "2020-12-16 09:00:40", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.705859, -26.926826]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3c03b2b5-8dd0-40f4-ad0e-c232dba92ff0", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608120186000, "timestamp": "2020-12-16 09:03:06", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.707594, -26.922621]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1f006997-87a7-48f6-a7ba-ad0c0d300f19", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608120170000, "timestamp": "2020-12-16 09:02:50", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708267, -26.921022]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3357951a-0865-4385-a589-3f50aa34c676", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608120276000, "timestamp": "2020-12-16 09:04:36", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.710209, -26.916387]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "47981493-5209-4277-9bf0-09a3c9292192", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608120334000, "timestamp": "2020-12-16 09:05:34", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.663544, -26.902341]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0e81a99a-71df-4d15-ad88-d2f51eaf2617", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 162, "pubMillis": 1608120387000, "timestamp": "2020-12-16 09:06:27", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679538, -26.952154]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2e92e033-56eb-4fbb-b2f2-c27c7b12239f", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 346, "pubMillis": 1608120344000, "timestamp": "2020-12-16 09:05:44", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709527, -26.918018]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3c0fc723-f7e6-421e-a8d0-2b330de3143f", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608120410000, "timestamp": "2020-12-16 09:06:50", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.680197, -26.958977]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b3900d6c-601a-4a83-8bd0-52a2ab59fb79", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 16, "pubMillis": 1608120507000, "timestamp": "2020-12-16 09:08:27", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721977, -26.889587]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "a33ec51c-1b4a-45fd-8a84-b7e9e227290a", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 164, "pubMillis": 1608120542000, "timestamp": "2020-12-16 09:09:02", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713034, -26.909965]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3e43acf9-19c4-417d-9cab-88ddd0f66903", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608120585000, "timestamp": "2020-12-16 09:09:45", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.663453, -26.914784]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9a4da4d2-4156-41a8-afce-8c79bb5fd95f", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 53, "pubMillis": 1608120844000, "timestamp": "2020-12-16 09:14:04", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682613, -26.974584]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "8c5f5adc-5e9c-43f0-9442-11d1f24b10be", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 352, "pubMillis": 1608120943000, "timestamp": "2020-12-16 09:15:43", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729983, -26.86927]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "80ea06b0-b6d4-4cd5-87e6-7219f54c3f89", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 166, "pubMillis": 1608120999000, "timestamp": "2020-12-16 09:16:39", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682388, -26.97591]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "d3cd6a79-27ad-4cfa-b986-f26ad817f57c", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 349, "pubMillis": 1608121040000, "timestamp": "2020-12-16 09:17:20", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714739, -26.906144]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "f71dbf74-47d1-4d88-aa57-4825e2662ece", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1608121049000, "timestamp": "2020-12-16 09:17:29", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.70562, -26.927406]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "c1a5c100-c39f-405e-9d1e-dcd61252e0dc", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608121119000, "timestamp": "2020-12-16 09:18:39", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728406, -26.861184]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e64dd9c2-ecea-41d3-8dbb-e6bc8b391bb2", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 197, "pubMillis": 1608121214000, "timestamp": "2020-12-16 09:20:14", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.665216, -26.915985]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9d049fee-5273-4846-a4ca-78910ddecdb6", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 52, "pubMillis": 1608121312000, "timestamp": "2020-12-16 09:21:52", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.707192, -26.924224]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9f593a3e-6d4f-44bd-bf45-910b715ccc44", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608121535000, "timestamp": "2020-12-16 09:25:35", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717603, -26.899267]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "84a6f085-89b9-415c-adc3-18deadfb0375", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608121669000, "timestamp": "2020-12-16 09:27:49", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.680277, -26.958908]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "7ed0a42d-4b93-47ed-9f89-ccfdcf587856", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 195, "pubMillis": 1608121784000, "timestamp": "2020-12-16 09:29:44", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712314, -26.911309]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0b5f77a9-fd10-4f91-addd-a1f8db8bfafd", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608121830000, "timestamp": "2020-12-16 09:30:30", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.6821, -26.977164]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "5631ab80-3797-49e8-a639-01ac86ef3cb3", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 348, "pubMillis": 1608121790000, "timestamp": "2020-12-16 09:29:50", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679923, -26.956779]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 6, "uuid": "8b3ba60a-322c-482b-99f5-87ea433d161b", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 186, "pubMillis": 1608121783000, "timestamp": "2020-12-16 09:29:43", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716145, -26.901329]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "e120ae2e-6bfc-46ba-b37f-fcb4c7bf73e5", "street": "R. Radial Leste", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1608121935000, "timestamp": "2020-12-16 09:32:15", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.674778, -26.982022]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "9efb5123-5998-4ebd-b375-8be1acf5319f", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 300, "pubMillis": 1608121906000, "timestamp": "2020-12-16 09:31:46", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.680036, -26.950823]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "6adf8193-09df-4798-9385-1c98b2b576d6", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 331, "pubMillis": 1608122124000, "timestamp": "2020-12-16 09:35:24", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.719678, -26.844668]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e5d24687-6620-4be4-921b-62cd42010222", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 46, "pubMillis": 1608122358000, "timestamp": "2020-12-16 09:39:18", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.742527, -26.886046]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "645b4a53-180d-483f-9548-e4f40436bbdc", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 86, "pubMillis": 1608122631000, "timestamp": "2020-12-16 09:43:51", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727476, -26.85714]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0a8ba538-8e1c-4c17-808a-ff0dfbfc563b", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 185, "pubMillis": 1608122659000, "timestamp": "2020-12-16 09:44:19", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712911, -26.910262]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "49e1b127-3935-49ff-b63a-bc95c54c10cf", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608122761000, "timestamp": "2020-12-16 09:46:01", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.680655, -26.960023]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 6, "uuid": "550a2d51-9e19-4bfd-bd74-ed30caa1ea59", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 31, "pubMillis": 1608122816000, "timestamp": "2020-12-16 09:46:56", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717723, -26.899374]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "570d5f77-fdc2-49c4-8d9b-a9c45e649ae6", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 160, "pubMillis": 1608122903000, "timestamp": "2020-12-16 09:48:23", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727407, -26.857529]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c8d20b34-d03c-4efa-84dd-d7965c556e6a", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 10, "pubMillis": 1608122862000, "timestamp": "2020-12-16 09:47:42", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716556, -26.90246]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a250b647-3864-4a98-9e35-81fc238c97a9", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 160, "pubMillis": 1608123095000, "timestamp": "2020-12-16 09:51:35", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682786, -26.973422]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "ad383456-eb48-4a43-bcc0-3da491b17154", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 352, "pubMillis": 1608123179000, "timestamp": "2020-12-16 09:52:59", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683506, -26.968752]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a5c2eb4c-caa1-47ae-81e7-a497aef57775", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 353, "pubMillis": 1608123176000, "timestamp": "2020-12-16 09:52:56", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679865, -26.956287]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 6, "uuid": "e541337a-b55f-43ec-8ca0-fe8b97a4a181", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 187, "pubMillis": 1608123117000, "timestamp": "2020-12-16 09:51:57", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720919, -26.891297]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7495d3b4-01c0-4b23-8295-b573448ef8c5", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608123188000, "timestamp": "2020-12-16 09:53:08", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.6762, -26.981473]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "3703d1ec-1b0d-4fa0-8e5b-435e72f99472", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 292, "pubMillis": 1608123585000, "timestamp": "2020-12-16 09:59:45", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.668608, -26.984471]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "e3768c7a-c7b4-4799-9357-27129f0fe457", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 296, "pubMillis": 1608123780000, "timestamp": "2020-12-16 10:03:00", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716108, -26.901419]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "42a18471-ba79-4f7c-af41-520b1ba3351d", "street": "R. Radial Leste", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608123966000, "timestamp": "2020-12-16 10:06:06", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.730401, -26.86736]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "197838a8-ed3f-43e7-9267-07065f453c10", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 181, "pubMillis": 1608123832000, "timestamp": "2020-12-16 10:03:52", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728853, -26.862535]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 6, "uuid": "902b9dbc-c6d1-4e02-9e94-76b8b65080fe", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 196, "pubMillis": 1608124018000, "timestamp": "2020-12-16 10:06:58", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.710827, -26.914895]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "aceb1a41-0623-49e0-b06b-48e338446d5f", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608124203000, "timestamp": "2020-12-16 10:10:03", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.687079, -26.945916]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "83e6feec-6a84-43d3-8f68-e8792ff41f44", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 301, "pubMillis": 1608124324000, "timestamp": "2020-12-16 10:12:04", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.68193, -26.948703]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5adc9563-92a4-4b97-b731-00c605b44453", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 302, "pubMillis": 1608124273000, "timestamp": "2020-12-16 10:11:13", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683975, -26.947591]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0c314730-8c6f-4011-b393-91a68900aedc", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 302, "pubMillis": 1608124296000, "timestamp": "2020-12-16 10:11:36", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.707771, -26.922602]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "48f60643-091c-4997-a0ba-4ce9c17c33a6", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608124388000, "timestamp": "2020-12-16 10:13:08", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714176, -26.907171]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a52d4ebe-04e2-4d6f-8f99-b910713bf58a", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608124725000, "timestamp": "2020-12-16 10:18:45", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717584, -26.899765]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 1, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 8, "uuid": "284048df-4c9a-4953-9484-eeaa4685ea81", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 163, "pubMillis": 1608124607000, "timestamp": "2020-12-16 10:16:47", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.719873, -26.893803]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e395ab3a-90db-4277-ab42-88ebfda2c864", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608124574000, "timestamp": "2020-12-16 10:16:14", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717229, -26.899786]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "802a6d9c-2486-4a79-919b-3f7d8ab99a07", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608124879000, "timestamp": "2020-12-16 10:21:19", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.723329, -26.847783]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "90ed6d75-720e-4b38-a406-095ceb4d7d32", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 46, "pubMillis": 1608124861000, "timestamp": "2020-12-16 10:21:01", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.725502, -26.880345]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "cc72a7e8-74f3-4939-9a76-e6a486964dc3", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608124957000, "timestamp": "2020-12-16 10:22:37", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714317, -26.90716]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "795885d3-718a-4d60-840b-c8e75d72a06c", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1608125005000, "timestamp": "2020-12-16 10:23:25", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.68947, -26.91203]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4133ca76-d116-4bcd-bc55-665a75b31a2d", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 250, "pubMillis": 1608125075000, "timestamp": "2020-12-16 10:24:35", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.688263, -26.911626]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a13632cd-c81c-4e61-a354-367497789aa5", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 251, "pubMillis": 1608125047000, "timestamp": "2020-12-16 10:24:07", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.694188, -26.941068]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1223dd9f-cdd7-4b1c-b509-3d4541261374", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 318, "pubMillis": 1608125088000, "timestamp": "2020-12-16 10:24:48", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727886, -26.859875]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "5ab4e69b-3d71-47fd-87c4-d7226da7fedf", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 10, "pubMillis": 1608125165000, "timestamp": "2020-12-16 10:26:05", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693183, -26.913214]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2962ce61-15d0-4fa0-b655-eb1048d3c21a", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 252, "pubMillis": 1608125169000, "timestamp": "2020-12-16 10:26:09", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.694385, -26.913597]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2d82aef0-26e9-423a-ac8b-bb0f999588d3", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 250, "pubMillis": 1608125192000, "timestamp": "2020-12-16 10:26:32", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.677408, -26.910508]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6515d77e-76c1-4865-9054-9e618754b0c6", "street": "R. Indaial", "type": "JAM", "magvar": 357, "pubMillis": 1608125381000, "timestamp": "2020-12-16 10:29:41", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729976, -26.868761]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6f32b376-e66f-4a1e-9471-25ceaea921ca", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 348, "pubMillis": 1608125497000, "timestamp": "2020-12-16 10:31:37", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711321, -26.914113]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "04844925-7eaa-4221-a3eb-b2a9b2dd4b68", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608125440000, "timestamp": "2020-12-16 10:30:40", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72694, -26.876556]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 1, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 7, "uuid": "be9b19d8-3b8c-4918-8a70-c040c5dd72c5", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 340, "pubMillis": 1608125717000, "timestamp": "2020-12-16 10:35:17", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.69168, -26.943473]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d6cac881-ef48-4b36-82b1-5f838c663260", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 129, "pubMillis": 1608125666000, "timestamp": "2020-12-16 10:34:26", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720552, -26.891092]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "92f12277-2654-4dcc-a30c-6ab312be8313", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 344, "pubMillis": 1608125758000, "timestamp": "2020-12-16 10:35:58", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720509, -26.892275]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "fb96181b-a114-4b51-ad20-b1351507f17c", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608125880000, "timestamp": "2020-12-16 10:38:00", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683211, -26.970646]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e00f7109-b97a-42fc-b3ed-71698496fd12", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 353, "pubMillis": 1608125997000, "timestamp": "2020-12-16 10:39:57", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.676708, -26.981299]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "15cddc2a-b456-4f8d-acbd-ae5fb58d55b9", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 290, "pubMillis": 1608126253000, "timestamp": "2020-12-16 10:44:13", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.673093, -26.982734]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "d9c6a6c2-3cad-46c3-92b0-5d797350ca1b", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 293, "pubMillis": 1608126269000, "timestamp": "2020-12-16 10:44:29", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.681755, -26.948823]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "22394003-50e6-4941-9039-001a75c8832d", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 312, "pubMillis": 1608126281000, "timestamp": "2020-12-16 10:44:41", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660806, -26.909017]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "698fea3a-469e-42c3-a6aa-91b9cc6051a2", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 160, "pubMillis": 1608126366000, "timestamp": "2020-12-16 10:46:06", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.718742, -26.896844]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 6, "uuid": "57098f45-0483-4112-b0e8-a7f30d4136f1", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 160, "pubMillis": 1608126575000, "timestamp": "2020-12-16 10:49:35", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726257, -26.878207]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "dca3fea1-1e47-43f2-9bbc-4b8ce7952400", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608126912000, "timestamp": "2020-12-16 10:55:12", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714539, -26.906626]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "8f18d136-baf8-4613-8723-288e117b3976", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1608126901000, "timestamp": "2020-12-16 10:55:01", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726999, -26.853642]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a4409af8-90f5-41ed-953d-e43455ad535b", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 195, "pubMillis": 1608127019000, "timestamp": "2020-12-16 10:56:59", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679527, -26.953053]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "abbc0473-fd85-4b97-a371-9ce23d0ece08", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 173, "pubMillis": 1608127308000, "timestamp": "2020-12-16 11:01:48", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727081, -26.876531]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "de294603-0dcf-4ac9-aff6-26f196142c53", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608127605000, "timestamp": "2020-12-16 11:06:45", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726475, -26.877994]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 5, "uuid": "1990e9ab-78c4-4e90-a433-b6ca2acefbf2", "street": "BR-101 S", "type": "ACCIDENT", "magvar": 159, "pubMillis": 1608127666000, "timestamp": "2020-12-16 11:07:46", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.723356, -26.885483]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "bd70d07e-6a30-46de-870f-08faf42d5aec", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608127711000, "timestamp": "2020-12-16 11:08:31", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.70711, -26.924167]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 1, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 8, "uuid": "28793bb2-7241-47a8-b181-b9681e430c07", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 339, "pubMillis": 1608127605000, "timestamp": "2020-12-16 11:06:45", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71405, -26.907477]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "cc6a48a2-6407-417d-8604-57f2d0b53ba1", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608127565000, "timestamp": "2020-12-16 11:06:05", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679852, -26.956178]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "44b592c6-215b-47a9-9692-97ef9de3717b", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 185, "pubMillis": 1608127964000, "timestamp": "2020-12-16 11:12:44", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.652114, -26.918403]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "c5b8a617-1f54-456c-a2eb-d8ee3020d657", "street": "R. Jorge Tzachel", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 131, "pubMillis": 1608128051000, "timestamp": "2020-12-16 11:14:11", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700118, -26.90163]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "37f25c9b-df8c-4ffc-92be-d555b4c71e4c", "street": "Av. Campos Novos", "type": "JAM", "magvar": 182, "pubMillis": 1608128084000, "timestamp": "2020-12-16 11:14:44", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712133, -26.912428]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "1b4f1f22-3b64-4628-99e7-a79e9bbc0731", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1608128443000, "timestamp": "2020-12-16 11:20:43", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715496, -26.904344]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0f8ef4c6-434e-44e6-9606-e479b3a0610d", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608128720000, "timestamp": "2020-12-16 11:25:20", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.719151, -26.895541]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "186c7846-34e1-49bf-ba3e-d5c6af18f50c", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608128685000, "timestamp": "2020-12-16 11:24:45", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.710744, -26.915787]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "08ace8f2-d756-4410-a398-03808f1d7554", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608128814000, "timestamp": "2020-12-16 11:26:54", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715029, -26.905449]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 6, "uuid": "843b0926-11cd-4120-beab-49c6ee54f1ac", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1608128970000, "timestamp": "2020-12-16 11:29:30", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.684879, -26.947099]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "b0796d0b-dcb2-4d0a-90ef-0ef8cae0d18a", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 301, "pubMillis": 1608129286000, "timestamp": "2020-12-16 11:34:46", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.697005, -26.93687]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "eb58c7db-c1cf-4064-a581-0d2e4ca0184a", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 61, "pubMillis": 1608129374000, "timestamp": "2020-12-16 11:36:14", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713399, -26.909072]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "43ea31fa-b3a4-4d17-82a0-d7548c819f45", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608129676000, "timestamp": "2020-12-16 11:41:16", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726101, -26.878898]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_OBJECT", "reliability": 5, "uuid": "41fc821a-09eb-499a-96e1-a43b31ff31b4", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1608129945000, "timestamp": "2020-12-16 11:45:45", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726899, -26.855035]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "ab836fe3-6f57-4364-8197-9882443123a8", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 10, "pubMillis": 1608130857000, "timestamp": "2020-12-16 12:00:57", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.655893, -26.911133]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "851f9797-f461-4cf0-bb31-c00e24c9b781", "street": "Av. Joca Brand\u00e3o", "type": "JAM", "magvar": 67, "pubMillis": 1608131662000, "timestamp": "2020-12-16 12:14:22", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.678358, -26.925057]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c0717818-1d0a-4c06-96f4-334ebf775852", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 52, "pubMillis": 1608131966000, "timestamp": "2020-12-16 12:19:26", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71304, -26.910238]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e09c252e-45df-404b-af5a-5849180be748", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608132784000, "timestamp": "2020-12-16 12:33:04", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.669474, -26.917105]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "c50b4d2e-cecb-4c80-9100-63aae2a61fb0", "street": "R. Manoel Corr\u00eaa", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 277, "pubMillis": 1608133013000, "timestamp": "2020-12-16 12:36:53", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.640321, -26.942522]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "583bb487-dfd2-4b3c-92a3-ce39fa245923", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 338, "pubMillis": 1608133517000, "timestamp": "2020-12-16 12:45:17", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.710581, -26.877918]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "bce0f120-bf58-4d98-a8f2-87bd58c0484a", "street": "Av. Nereu Ramos", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 228, "pubMillis": 1608133690000, "timestamp": "2020-12-16 12:48:10", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.70975, -26.877275]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "608f2686-15f1-4cb6-9b82-936b7d3a9519", "street": "Av. Nereu Ramos", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 230, "pubMillis": 1608133680000, "timestamp": "2020-12-16 12:48:00", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682792, -26.974116]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "a2ad5f69-6330-4d2a-9c20-834f30b98fa7", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 172, "pubMillis": 1608134688000, "timestamp": "2020-12-16 13:04:48", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.707747, -26.917898]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 7, "uuid": "b3fd4416-bbcf-4e4b-be2e-577c8da5e8dc", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 73, "pubMillis": 1608135391000, "timestamp": "2020-12-16 13:16:31", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713621, -26.900872]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "2e2e961e-d2bf-44b2-8708-1872124851ef", "street": "Av. M\u00e1rio Uriarte", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 261, "pubMillis": 1608135888000, "timestamp": "2020-12-16 13:24:48", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727948, -26.874118]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "35ac451d-a27a-4856-9c7d-fd8c8ad2d58a", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1608135935000, "timestamp": "2020-12-16 13:25:35", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726885, -26.854968]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "d9573c56-041c-457b-a945-65e4b071e74c", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 10, "pubMillis": 1608136016000, "timestamp": "2020-12-16 13:26:56", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683174, -26.906845]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a43bc175-e6d5-4541-b26d-c01842f7bb27", "street": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "type": "JAM", "magvar": 206, "pubMillis": 1608136607000, "timestamp": "2020-12-16 13:36:47", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708241, -26.917869]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "93b17816-5e6c-4bc6-9721-55e960b1c48f", "type": "JAM", "magvar": 263, "pubMillis": 1608136605000, "timestamp": "2020-12-16 13:36:45", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728676, -26.872679]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "72b76d88-dae1-4d31-9788-422f42ba830d", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608136826000, "timestamp": "2020-12-16 13:40:26", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.655962, -26.911158]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2de672b7-821a-40b2-b05b-8a24c0af37f4", "street": "Av. Joca Brand\u00e3o", "type": "JAM", "magvar": 67, "pubMillis": 1608136901000, "timestamp": "2020-12-16 13:41:41", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.724143, -26.88952]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "87d2ca70-4a86-476a-8a70-8db597cd7233", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 283, "pubMillis": 1608136933000, "timestamp": "2020-12-16 13:42:13", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.657505, -26.914118]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f2f6d187-5a3d-448c-9d60-549f4bfb671a", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 308, "pubMillis": 1608136963000, "timestamp": "2020-12-16 13:42:43", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726365, -26.851211]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MAJOR", "reliability": 5, "uuid": "9678c14b-b32b-4c0a-b785-3e1224b2ce0d", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "ACCIDENT", "magvar": 199, "pubMillis": 1608137197000, "timestamp": "2020-12-16 13:46:37", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700137, -26.93819]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "94ad92ab-065a-4eef-836c-c137b84f56bb", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 74, "pubMillis": 1608137165000, "timestamp": "2020-12-16 13:46:05", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682333, -26.899935]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6940d183-509a-4440-8094-a1a2996e5899", "street": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "type": "JAM", "magvar": 186, "pubMillis": 1608137486000, "timestamp": "2020-12-16 13:51:26", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.719151, -26.844024]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "cdd5d1b7-5149-4522-a967-821fc8511ebc", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 226, "pubMillis": 1608137442000, "timestamp": "2020-12-16 13:50:42", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701373, -26.887904]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "68516d94-f3dd-493d-b222-5dd332ff1930", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 83, "pubMillis": 1608138431000, "timestamp": "2020-12-16 14:07:11", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.645525, -26.928559]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "33c0dfad-0981-4805-aed7-45fb56cd5c09", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 157, "pubMillis": 1608138569000, "timestamp": "2020-12-16 14:09:29", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.718434, -26.896953]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f2603ed7-3e58-435e-8a09-e81774492261", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608138553000, "timestamp": "2020-12-16 14:09:13", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.740852, -26.885977]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "fba31e4b-2889-44ab-b793-e42b4948e3f7", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 100, "pubMillis": 1608138962000, "timestamp": "2020-12-16 14:16:02", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715869, -26.903027]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "53a7aa53-2878-487d-814c-5a11a32d832a", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608139837000, "timestamp": "2020-12-16 14:30:37", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717749, -26.898567]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9371577c-5230-47ca-aae9-b096017fc465", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608139903000, "timestamp": "2020-12-16 14:31:43", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713407, -26.909053]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "a33045e3-3acf-452d-b5db-cb0b5fcf5ddc", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1608140137000, "timestamp": "2020-12-16 14:35:37", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.663521, -26.902406]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1d13f078-d66b-4eb5-86b3-d0675d00c0d8", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 162, "pubMillis": 1608140318000, "timestamp": "2020-12-16 14:38:38", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.680905, -26.949749]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "815083c6-8311-4ac0-a825-87da9d60f466", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 140, "pubMillis": 1608140601000, "timestamp": "2020-12-16 14:43:21", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.724044, -26.88982]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "263892ea-4aa2-4f01-bffd-32fac88f22ed", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 93, "pubMillis": 1608140441000, "timestamp": "2020-12-16 14:40:41", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.680171, -26.958399]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "96666db0-9a08-4fef-9c42-bd20e0c345ba", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 190, "pubMillis": 1608140577000, "timestamp": "2020-12-16 14:42:57", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700969, -26.938403]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a3671fa5-30eb-437f-9820-dbac2c2ca9a3", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 74, "pubMillis": 1608140624000, "timestamp": "2020-12-16 14:43:44", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679718, -26.955034]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "108c2ee5-7bcb-4f5c-bf02-106f3470d8b1", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 187, "pubMillis": 1608140689000, "timestamp": "2020-12-16 14:44:49", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683696, -26.900684]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "25c209d2-73d3-4470-b7cf-99a4af745bbc", "street": "R. Dr. Pedro Rangel", "type": "JAM", "magvar": 73, "pubMillis": 1608140809000, "timestamp": "2020-12-16 14:46:49", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.694063, -26.935798]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "cf521885-8414-4058-93e6-7e7b71611c8f", "type": "JAM", "magvar": 230, "pubMillis": 1608140752000, "timestamp": "2020-12-16 14:45:52", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.646351, -26.927355]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "50503bae-5070-42c3-8c8e-197e62df9191", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 143, "pubMillis": 1608141127000, "timestamp": "2020-12-16 14:52:07", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.725959, -26.889351]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "210575fa-49a4-4568-8d70-84c0d22b1300", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 102, "pubMillis": 1608141190000, "timestamp": "2020-12-16 14:53:10", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.731334, -26.888195]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5a066431-85b0-4f46-befd-84e80dc8cfc8", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 103, "pubMillis": 1608141321000, "timestamp": "2020-12-16 14:55:21", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712636, -26.910928]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b94032cc-965a-4465-b7c7-1fc6aab12c93", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608141343000, "timestamp": "2020-12-16 14:55:43", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.663008, -26.914485]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "dbf44893-4d41-42a5-9a95-8bf11975068c", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 53, "pubMillis": 1608141496000, "timestamp": "2020-12-16 14:58:16", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.695945, -26.936452]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4a36b026-cf35-40fb-b2ad-9c1f59121f28", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 252, "pubMillis": 1608141478000, "timestamp": "2020-12-16 14:57:58", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.723658, -26.889862]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f6a6c7c5-8bb2-44b0-84b0-7e356d10b6d6", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 101, "pubMillis": 1608141559000, "timestamp": "2020-12-16 14:59:19", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.688006, -26.945424]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "e50775f4-318e-4bac-a7ee-4ce8c60e115a", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 301, "pubMillis": 1608141635000, "timestamp": "2020-12-16 15:00:35", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.691645, -26.943498]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2460eda4-9430-4db4-b30a-899b81b4a655", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 129, "pubMillis": 1608141872000, "timestamp": "2020-12-16 15:04:32", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.689607, -26.94469]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "05ba3f55-c1d0-4949-bc0e-1f61796ced49", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 120, "pubMillis": 1608141901000, "timestamp": "2020-12-16 15:05:01", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.66193, -26.906029]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "2248a393-5a09-4453-9dda-62a5d1623f46", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1608141962000, "timestamp": "2020-12-16 15:06:02", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.665815, -26.901799]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "8013aaa9-d95f-4f6a-affb-9292632a4269", "street": "Av. Cel. Eug\u00eanio Muller", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 277, "pubMillis": 1608142036000, "timestamp": "2020-12-16 15:07:16", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729528, -26.864871]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_OBJECT", "reliability": 5, "uuid": "6e23a6c5-17ea-4c1d-80a0-e5b1f98f0140", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 14, "pubMillis": 1608142177000, "timestamp": "2020-12-16 15:09:37", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.680805, -26.960059]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "4fcb9299-040e-4f0a-8f66-b62b80e8a970", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 212, "pubMillis": 1608142158000, "timestamp": "2020-12-16 15:09:18", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713641, -26.90848]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e3c0f985-17bb-444d-81a9-31b6c193e3b6", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608142260000, "timestamp": "2020-12-16 15:11:00", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.723757, -26.848147]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0db08e66-545b-4451-8841-4a034df1e5c2", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 46, "pubMillis": 1608142304000, "timestamp": "2020-12-16 15:11:44", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.69831, -26.886659]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "86628d02-e254-4e0e-a482-79cf23f8aaf2", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 50, "pubMillis": 1608142518000, "timestamp": "2020-12-16 15:15:18", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713128, -26.909735]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "e4843447-7d21-458e-9f0a-dd8052766aa6", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 340, "pubMillis": 1608142788000, "timestamp": "2020-12-16 15:19:48", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.664947, -26.915799]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2bee16b9-3c4e-41dc-814e-0f88dd62803a", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 52, "pubMillis": 1608143171000, "timestamp": "2020-12-16 15:26:11", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715795, -26.903735]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "7978f97f-2f04-43a7-b82a-5c385cb2a722", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 154, "pubMillis": 1608143521000, "timestamp": "2020-12-16 15:32:01", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.646598, -26.927064]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "58d29f9a-f3f5-4540-8805-d352f6218ae4", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 141, "pubMillis": 1608143457000, "timestamp": "2020-12-16 15:30:57", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.697153, -26.936806]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d930046b-0565-4a0a-8299-7c2b7af45043", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 252, "pubMillis": 1608143608000, "timestamp": "2020-12-16 15:33:28", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.703195, -26.938972]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "dbb2134b-673a-439c-ba27-d57796510851", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 74, "pubMillis": 1608143632000, "timestamp": "2020-12-16 15:33:52", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660588, -26.90956]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ea2e686d-932d-4c5d-8259-e16f953e63d4", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 157, "pubMillis": 1608143874000, "timestamp": "2020-12-16 15:37:54", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.730527, -26.88837]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3c95dd39-c4ff-4e29-9cec-0cab35ec3d40", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 103, "pubMillis": 1608144015000, "timestamp": "2020-12-16 15:40:15", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72772, -26.874989]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "748c9111-cd31-46ff-9d05-fe1682d35304", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608144647000, "timestamp": "2020-12-16 15:50:47", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712059, -26.912328]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3ea58456-0321-48c8-994c-8bdde2014f74", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608145030000, "timestamp": "2020-12-16 15:57:10", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71544, -26.904683]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "7d52376d-8d58-45ed-93c4-a3f4bb7b25d6", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 155, "pubMillis": 1608144930000, "timestamp": "2020-12-16 15:55:30", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72353, -26.885068]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e756af19-a049-4029-8415-7c0c27776573", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608145545000, "timestamp": "2020-12-16 16:05:45", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.663003, -26.914482]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "ddf393a2-293b-4e42-b21f-0eb60fbd9de6", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 53, "pubMillis": 1608145541000, "timestamp": "2020-12-16 16:05:41", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701767, -26.938607]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "d0635708-2088-4d7f-ae72-13b5eef6de66", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 74, "pubMillis": 1608146163000, "timestamp": "2020-12-16 16:16:03", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.639367, -26.967763]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "babd6638-cd73-4bb7-a1b4-52a46b87ec3a", "street": "Av. do Estado", "type": "JAM", "magvar": 354, "pubMillis": 1608146278000, "timestamp": "2020-12-16 16:17:58", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715844, -26.903896]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "92ea47b0-3105-4418-a418-24dd9dee4542", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 155, "pubMillis": 1608146192000, "timestamp": "2020-12-16 16:16:32", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713294, -26.90933]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 6, "uuid": "acb5edbc-08ba-4228-98c5-28bdb6b8b307", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1608146567000, "timestamp": "2020-12-16 16:22:47", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.718537, -26.897017]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9e4d0971-f8ce-4f7c-8abf-6a990a88f11d", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608146542000, "timestamp": "2020-12-16 16:22:22", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712643, -26.911195]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "bfefa774-2472-46c7-91b4-1d2cc8af258c", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1608146613000, "timestamp": "2020-12-16 16:23:33", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.736184, -26.887042]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d0224333-8062-44d2-b921-2141e485e36d", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 284, "pubMillis": 1608146810000, "timestamp": "2020-12-16 16:26:50", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729432, -26.864288]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ec16e693-1e6d-4096-901c-7b6ce8862526", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 197, "pubMillis": 1608147116000, "timestamp": "2020-12-16 16:31:56", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727229, -26.854751]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ea02130c-86fc-4e1c-9d32-28361836c5eb", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 188, "pubMillis": 1608147068000, "timestamp": "2020-12-16 16:31:08", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720516, -26.845198]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "14c9e4ea-ce2d-4fc7-a678-0d87f5a6bb23", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 226, "pubMillis": 1608146996000, "timestamp": "2020-12-16 16:29:56", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.689861, -26.944554]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "beec6165-f098-4166-ab55-127e08929a5b", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 120, "pubMillis": 1608147152000, "timestamp": "2020-12-16 16:32:32", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.661235, -26.903047]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "27402d77-4a6b-405c-aacf-75b7766d23c6", "street": "R. Silva", "type": "JAM", "magvar": 249, "pubMillis": 1608147209000, "timestamp": "2020-12-16 16:33:29", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.681274, -26.949347]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c571d9ac-b668-4852-8e47-d1c644ffc36c", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 135, "pubMillis": 1608146957000, "timestamp": "2020-12-16 16:29:17", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708158, -26.921685]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 1, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 7, "uuid": "dc4863c2-b065-4150-995e-1a7117044288", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 340, "pubMillis": 1608146963000, "timestamp": "2020-12-16 16:29:23", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701843, -26.916099]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "34802ebd-a7c9-4f2a-8958-f90c08092dc0", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 70, "pubMillis": 1608147115000, "timestamp": "2020-12-16 16:31:55", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693684, -26.941569]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "020b9b91-025c-4c4e-a6fe-7fa39eb7fdac", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 318, "pubMillis": 1608147278000, "timestamp": "2020-12-16 16:34:38", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713097, -26.909812]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 5, "uuid": "adf1782f-e4c5-4de2-b766-e278d344f5ce", "street": "BR-101 N", "type": "ACCIDENT", "magvar": 340, "pubMillis": 1608147387000, "timestamp": "2020-12-16 16:36:27", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712596, -26.890876]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 7, "uuid": "a2bbd405-9420-45bb-bedd-4a3bf4aabd43", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 256, "pubMillis": 1608147390000, "timestamp": "2020-12-16 16:36:30", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721103, -26.890857]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7a45faa6-40e2-4f2d-9119-144a3e89d147", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608147442000, "timestamp": "2020-12-16 16:37:22", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.723725, -26.848121]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d5154591-db75-4193-8ea3-077ac0923d60", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 46, "pubMillis": 1608147518000, "timestamp": "2020-12-16 16:38:38", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.689984, -26.944489]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 6, "uuid": "50c289c6-e70d-4d60-8121-8d5109f90183", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 120, "pubMillis": 1608147535000, "timestamp": "2020-12-16 16:38:55", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.724223, -26.883416]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f4fbf69b-d840-426d-a475-740298cb34e1", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608147873000, "timestamp": "2020-12-16 16:44:33", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714735, -26.906153]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0087e392-c7ac-442d-b379-22373309e579", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608147747000, "timestamp": "2020-12-16 16:42:27", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.671301, -26.983491]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "07db416f-b86f-46df-8ae9-3d728af15702", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 112, "pubMillis": 1608147728000, "timestamp": "2020-12-16 16:42:08", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.848624, -27.026716]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Limoeiro (Itaja\u00ed)", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "ae5f4df6-14bd-41f6-bdaa-ffe7247156d3", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 40, "pubMillis": 1608148035000, "timestamp": "2020-12-16 16:47:15", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.830928, -27.014067]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_MISSING_SIGN", "reliability": 5, "uuid": "4328d820-458a-49c1-809f-2e79638ad034", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 23, "pubMillis": 1608148519000, "timestamp": "2020-12-16 16:55:19", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.640985, -26.943162]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "b2e56f4e-b781-43e1-a00c-b869b3bf5e74", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 301, "pubMillis": 1608148565000, "timestamp": "2020-12-16 16:56:05", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.710768, -26.915452]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "1da298ad-ba2b-452a-b0cf-f8d27c1e51fa", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1608148979000, "timestamp": "2020-12-16 17:02:59", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.719833, -26.893897]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "dc4239a9-0673-4fe4-917a-5db781065cc3", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608148926000, "timestamp": "2020-12-16 17:02:06", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716422, -26.900629]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "dab3d68c-2c2c-49ca-bd50-a92330ec6243", "street": "R. Radial Leste", "type": "JAM", "magvar": 160, "pubMillis": 1608148995000, "timestamp": "2020-12-16 17:03:15", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714014, -26.907567]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "acf874b1-0ead-4703-bf61-03c2fd4b7c38", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1608149123000, "timestamp": "2020-12-16 17:05:23", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700191, -26.902881]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2aea4171-12d5-4f9e-9670-861b1891f434", "street": "Av. Campos Novos", "type": "JAM", "magvar": 183, "pubMillis": 1608149151000, "timestamp": "2020-12-16 17:05:51", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660369, -26.91005]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e2b7817f-4593-48d5-9327-6287760cf999", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 158, "pubMillis": 1608149361000, "timestamp": "2020-12-16 17:09:21", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.710635, -26.915775]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "17765a18-68a9-4dfa-ba90-3228b7e77b25", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1608149425000, "timestamp": "2020-12-16 17:10:25", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709938, -26.917039]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2ef708bf-2fa6-4769-8f4e-38da70c001e7", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608149392000, "timestamp": "2020-12-16 17:09:52", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729519, -26.864842]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_OBJECT", "reliability": 5, "uuid": "e1a94119-0450-48eb-99d5-862fe9502d4d", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 14, "pubMillis": 1608149472000, "timestamp": "2020-12-16 17:11:12", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.640169, -26.945707]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "413b9c33-1b0f-4e37-8750-2c0047c09402", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 6, "pubMillis": 1608149486000, "timestamp": "2020-12-16 17:11:26", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693463, -26.941919]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "27e67aa4-5a2d-4274-b237-3b3aad9c6c62", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 137, "pubMillis": 1608149585000, "timestamp": "2020-12-16 17:13:05", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683559, -26.890192]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d53e0cb1-212d-4d1c-96ff-573ae5723615", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "magvar": 124, "pubMillis": 1608150029000, "timestamp": "2020-12-16 17:20:29", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660539, -26.90967]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "dcbeeb5f-ff9f-427b-be9d-0a3ffdc2747a", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 157, "pubMillis": 1608150074000, "timestamp": "2020-12-16 17:21:14", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.640205, -26.954595]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "937a376a-81a6-444a-a93a-0c3b68ef28d2", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 355, "pubMillis": 1608150108000, "timestamp": "2020-12-16 17:21:48", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.65358, -26.916673]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "1df71e10-f11b-44ac-b0fb-40b5616b9704", "street": "R. Lauro M\u00fcller", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 170, "pubMillis": 1608150282000, "timestamp": "2020-12-16 17:24:42", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.653636, -26.917165]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2f125fd6-ffc7-4216-8365-03cb8bc22afa", "street": "R. Cambori\u00fa", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1608150149000, "timestamp": "2020-12-16 17:22:29", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.653431, -26.917352]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 6, "uuid": "3df882cc-45da-4896-a17f-3f0c45b4c2fa", "street": "R. Cambori\u00fa", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 359, "pubMillis": 1608150164000, "timestamp": "2020-12-16 17:22:44", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71508, -26.905382]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7e7904ee-8192-482c-bd3c-ee5243502cdf", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 155, "pubMillis": 1608150347000, "timestamp": "2020-12-16 17:25:47", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.64038, -26.953918]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ce3fa451-deac-4d75-b346-540082a20407", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1608150379000, "timestamp": "2020-12-16 17:26:19", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.639807, -26.956166]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b4014917-67ad-4e6b-ad0a-9d1a06f1d5b4", "street": "Av. do Estado", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1608150453000, "timestamp": "2020-12-16 17:27:33", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.653272, -26.917468]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8149dde4-234e-4959-af07-5c162a32a81b", "street": "R. Jorge Tzachel", "type": "JAM", "magvar": 133, "pubMillis": 1608150405000, "timestamp": "2020-12-16 17:26:45", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.65285, -26.922159]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "bc3394db-1442-4ffe-b803-81a62e3de046", "street": "Av. 7 de Setembro", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608150570000, "timestamp": "2020-12-16 17:29:30", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.640273, -26.953795]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "50bfc94a-8a6b-4256-9bcd-52b6d0114379", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 357, "pubMillis": 1608150572000, "timestamp": "2020-12-16 17:29:32", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.651261, -26.92415]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f041d17b-7dc1-4de1-9fb0-378ece8487e7", "street": "R. L\u00facio Corr\u00eaa de Mendon\u00e7a", "type": "JAM", "magvar": 47, "pubMillis": 1608150625000, "timestamp": "2020-12-16 17:30:25", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.707607, -26.940326]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f1575d37-9155-41d3-8418-d5474526fcb9", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 65, "pubMillis": 1608150638000, "timestamp": "2020-12-16 17:30:38", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722686, -26.887081]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1ab40c8f-7f2a-4f68-b6db-8a6d19501e10", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608150634000, "timestamp": "2020-12-16 17:30:34", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716168, -26.903045]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d6de99cd-56b5-4948-b66d-9a3f51db629d", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 154, "pubMillis": 1608150651000, "timestamp": "2020-12-16 17:30:51", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.695761, -26.909348]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "40600ff2-b43f-4729-938a-e75ed7464554", "street": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 273, "pubMillis": 1608150822000, "timestamp": "2020-12-16 17:33:42", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.689088, -26.944967]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "cb8ce3ad-52f5-4050-ac5b-5d8620ffd73e", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 120, "pubMillis": 1608150757000, "timestamp": "2020-12-16 17:32:37", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715996, -26.901689]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3a9bdbe8-8432-4deb-afcd-ac39cc2d47b4", "street": "R. Radial Leste", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608150729000, "timestamp": "2020-12-16 17:32:09", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.719999, -26.892779]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "0f30a2ff-035c-4c04-8b91-9c9e92bcbfbb", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 342, "pubMillis": 1608151467000, "timestamp": "2020-12-16 17:44:27", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.654515, -26.90669]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "047645cc-d0be-473a-bb1f-add8147c83d3", "street": "Av. Min. Victor Konder", "type": "JAM", "magvar": 355, "pubMillis": 1608151231000, "timestamp": "2020-12-16 17:40:31", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720786, -26.890318]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "e82d5e55-f3b4-4435-afc1-4c874c219e3b", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 338, "pubMillis": 1608151591000, "timestamp": "2020-12-16 17:46:31", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713704, -26.908325]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "7faad086-76fa-46a5-a4c8-faeb7a967276", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608151365000, "timestamp": "2020-12-16 17:42:45", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701532, -26.913419]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "1ed645d9-565f-402f-9c68-6ba0ef39b692", "street": "R. Xaxim", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 92, "pubMillis": 1608151059000, "timestamp": "2020-12-16 17:37:39", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.719738, -26.893477]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "c46f0f94-442d-4c71-84b7-9ca84a2685b8", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 341, "pubMillis": 1608151440000, "timestamp": "2020-12-16 17:44:00", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714224, -26.906679]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b7d62f6c-7acc-4f24-900f-7717ef48477a", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608151493000, "timestamp": "2020-12-16 17:44:53", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.680197, -26.958547]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a0033b22-2664-4838-8ab4-ed72c9303169", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 188, "pubMillis": 1608152237000, "timestamp": "2020-12-16 17:57:17", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716504, -26.90042]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 6, "uuid": "1613af47-858e-4e51-a1bc-5b74c14fce22", "street": "R. Radial Leste", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 160, "pubMillis": 1608151828000, "timestamp": "2020-12-16 17:50:28", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.735408, -26.891994]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MAJOR", "reliability": 5, "uuid": "db3d8cd7-fc89-416a-b320-29b10125030a", "street": "R. Ant\u00f4nio Notari", "type": "ACCIDENT", "magvar": 4, "pubMillis": 1608152279000, "timestamp": "2020-12-16 17:57:59", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.680069, -26.951539]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "5003cc13-b3c6-4fba-813d-a27c8df079c5", "type": "JAM", "magvar": 168, "pubMillis": 1608152133000, "timestamp": "2020-12-16 17:55:33", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729887, -26.869623]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "a59d71c2-806b-4f01-8e1e-7d4ec2c0996d", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 166, "pubMillis": 1608151719000, "timestamp": "2020-12-16 17:48:39", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.657843, -26.910229]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "0c6a23d8-263e-4df0-92ef-2d9911c2489f", "street": "Av. 7 de Setembro", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 338, "pubMillis": 1608152336000, "timestamp": "2020-12-16 17:58:56", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.657494, -26.909447]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "b4c34208-9e3a-4268-897e-71af4fca84ec", "street": "R. Alm. Tamandar\u00e9", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 70, "pubMillis": 1608152377000, "timestamp": "2020-12-16 17:59:37", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.687067, -26.900924]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d4986fbf-3845-4064-be51-dd167ddc40ed", "street": "R. S\u00e3o Vicente", "type": "JAM", "magvar": 168, "pubMillis": 1608152609000, "timestamp": "2020-12-16 18:03:29", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721595, -26.889683]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4ea17e56-31ce-45ea-bbba-1c652cf91b7e", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608152544000, "timestamp": "2020-12-16 18:02:24", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.654924, -26.909147]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4c232fdf-3495-45b3-aa33-559400372439", "street": "R. Lauro M\u00fcller", "type": "JAM", "magvar": 171, "pubMillis": 1608152457000, "timestamp": "2020-12-16 18:00:57", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660907, -26.902939]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "bbf6515c-512a-4fc2-a380-9e2c61507def", "street": "R. Silva", "type": "JAM", "magvar": 251, "pubMillis": 1608153073000, "timestamp": "2020-12-16 18:11:13", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.639502, -26.968136]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3086a0ea-d09c-45ce-a3e0-0af3039fe993", "street": "Av. do Estado", "type": "JAM", "magvar": 167, "pubMillis": 1608152994000, "timestamp": "2020-12-16 18:09:54", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.63935, -26.957723]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8b4d3990-11eb-4a47-9d9d-f6487a0bf1ca", "street": "Retorno", "type": "JAM", "magvar": 176, "pubMillis": 1608152939000, "timestamp": "2020-12-16 18:08:59", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.710147, -26.917231]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "20ad27a5-5e75-43fd-acf4-8e6045bd4ef9", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608153055000, "timestamp": "2020-12-16 18:10:55", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71568, -26.902452]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1b61709a-469e-4d24-a08c-a8985affabbd", "street": "R. Radial Leste", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608153132000, "timestamp": "2020-12-16 18:12:12", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.724321, -26.883723]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "55cba872-d1f7-4609-b629-bfeb49e0ac1d", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608153210000, "timestamp": "2020-12-16 18:13:30", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.674115, -26.922031]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "90ff4b89-bec5-43f0-8ce5-bf1228460fb8", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 232, "pubMillis": 1608153213000, "timestamp": "2020-12-16 18:13:33", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711728, -26.942148]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c2736695-0510-4235-a9e5-8d36857a76da", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 62, "pubMillis": 1608153185000, "timestamp": "2020-12-16 18:13:05", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.663473, -26.914662]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a87f25e6-bbc6-4c76-9925-80200511f319", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 233, "pubMillis": 1608153371000, "timestamp": "2020-12-16 18:16:11", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.707315, -26.923931]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a62e96ad-ad09-4d32-9f02-b4c99df41e12", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608153280000, "timestamp": "2020-12-16 18:14:40", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715823, -26.901155]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b07c9c15-c160-44ac-9fcd-0fdca14edc93", "street": "Av. M\u00e1rio Uriarte", "type": "JAM", "magvar": 81, "pubMillis": 1608153395000, "timestamp": "2020-12-16 18:16:35", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.658314, -26.913697]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "bbb379d1-6b2b-49f1-9132-e808f343cc7d", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 298, "pubMillis": 1608153366000, "timestamp": "2020-12-16 18:16:06", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717283, -26.900043]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "af2dc482-df90-4cdf-ba05-d582559628b1", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 161, "pubMillis": 1608153422000, "timestamp": "2020-12-16 18:17:02", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.675009, -26.922653]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d0f0c1a9-d6e5-4348-8479-af3a640ae086", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 232, "pubMillis": 1608153584000, "timestamp": "2020-12-16 18:19:44", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.664849, -26.988284]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "749db96e-ff76-49fb-858e-bab506637fb0", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 324, "pubMillis": 1608153630000, "timestamp": "2020-12-16 18:20:30", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.730369, -26.888404]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9228fdbe-c7b1-4214-84ab-4b86e7d04e0e", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 103, "pubMillis": 1608153573000, "timestamp": "2020-12-16 18:19:33", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729465, -26.863829]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "72dddf07-c5cb-4f09-8bd3-35c2450d2607", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 199, "pubMillis": 1608153547000, "timestamp": "2020-12-16 18:19:07", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679865, -26.952679]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "8dbc556c-c83f-4151-b6ac-e12c03736b41", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 174, "pubMillis": 1608153584000, "timestamp": "2020-12-16 18:19:44", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714045, -26.907489]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b62bab79-408d-4d25-99ff-897703abfad5", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608153624000, "timestamp": "2020-12-16 18:20:24", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.705411, -26.939545]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "bc6fefe3-8823-4a18-ac1f-55db7d4a6434", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 70, "pubMillis": 1608153604000, "timestamp": "2020-12-16 18:20:04", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.68369, -26.947746]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c4fed4bb-514a-4bc0-8c5a-5c5d62e844e4", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 302, "pubMillis": 1608153585000, "timestamp": "2020-12-16 18:19:45", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.67845, -26.980766]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "18962bce-94e5-47d6-b629-c87d7eda1159", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 293, "pubMillis": 1608153703000, "timestamp": "2020-12-16 18:21:43", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682826, -26.963312]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c6cec189-e543-4265-91d7-b03810ea5904", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 26, "pubMillis": 1608153809000, "timestamp": "2020-12-16 18:23:29", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.685221, -26.888459]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f15e32f9-bfe5-4a6a-a9e7-6a1063b47306", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "magvar": 311, "pubMillis": 1608153713000, "timestamp": "2020-12-16 18:21:53", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.688069, -26.887714]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6bcfc61e-50cf-474c-93ac-454884251b17", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "magvar": 293, "pubMillis": 1608153874000, "timestamp": "2020-12-16 18:24:34", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729589, -26.870473]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8c23457e-322d-4b19-82b9-9c0ac1d05c17", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608153891000, "timestamp": "2020-12-16 18:24:51", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713461, -26.908519]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6906ce6b-34f5-4fda-92fe-b9bdc6a65d58", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608153898000, "timestamp": "2020-12-16 18:24:58", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.685641, -26.946685]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ee3ba0ac-8619-4f5f-82d4-c74ec36f8e8f", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 301, "pubMillis": 1608153930000, "timestamp": "2020-12-16 18:25:30", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728224, -26.860631]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "09391ab5-63a5-438f-931d-c9d55c320080", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 196, "pubMillis": 1608153891000, "timestamp": "2020-12-16 18:24:51", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.662627, -26.914251]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "688d2fbc-b86f-46c9-818f-1b45b11956ec", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 55, "pubMillis": 1608154039000, "timestamp": "2020-12-16 18:27:19", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708824, -26.936459]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e372b902-8b78-4737-b83d-2a96cba78e5e", "street": "Av. Itaipava", "type": "JAM", "magvar": 85, "pubMillis": 1608154006000, "timestamp": "2020-12-16 18:26:46", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.684476, -26.947429]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "492ebacf-f43b-4fb2-96a3-a19d554fbc63", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 120, "pubMillis": 1608154028000, "timestamp": "2020-12-16 18:27:08", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683642, -26.965668]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1b745751-9f37-4f92-b0c6-d97c5cdbe442", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 4, "pubMillis": 1608154027000, "timestamp": "2020-12-16 18:27:07", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.695422, -26.939847]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "43e1dfee-dec7-426d-888e-ae0e14acba70", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 317, "pubMillis": 1608154091000, "timestamp": "2020-12-16 18:28:11", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722752, -26.847159]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9e6a799a-0ca0-4544-911d-6e58782eca79", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 225, "pubMillis": 1608154372000, "timestamp": "2020-12-16 18:32:52", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.69582, -26.939403]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 4, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "34ab5be9-c019-471d-bc70-7d859f377136", "street": "Sa\u00edda 124", "type": "JAM", "magvar": 323, "pubMillis": 1608154363000, "timestamp": "2020-12-16 18:32:43", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.68284, -26.973799]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "f04dc094-56f2-4a4b-b3f3-0b5b648f9e2b", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 172, "pubMillis": 1608154341000, "timestamp": "2020-12-16 18:32:21", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714289, -26.939651]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "666b6cf1-08b7-4b57-a833-594d015583ca", "street": "Av. Itaipava", "type": "JAM", "magvar": 50, "pubMillis": 1608154416000, "timestamp": "2020-12-16 18:33:36", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715411, -26.940304]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6a7be49d-689d-48aa-9c53-4671881b87bc", "street": "Av. Itaipava", "type": "JAM", "magvar": 61, "pubMillis": 1608154400000, "timestamp": "2020-12-16 18:33:20", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712417, -26.942463]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "6910689c-dcee-43b4-8af7-f479dc0ffc39", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 62, "pubMillis": 1608154337000, "timestamp": "2020-12-16 18:32:17", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.674645, -26.982338]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "b142c6d5-36fe-4035-b050-4b453a48ab23", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 108, "pubMillis": 1608154398000, "timestamp": "2020-12-16 18:33:18", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.697589, -26.933693]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 1, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 7, "uuid": "c0eb7073-9f73-4848-aa4d-7b3b5ff33e8f", "street": "R. Herna Hoier Corr\u00eaia", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 304, "pubMillis": 1608154665000, "timestamp": "2020-12-16 18:37:45", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679842, -26.951478]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "686de8d5-8da6-448f-a812-3a14c4b92f0c", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 161, "pubMillis": 1608154672000, "timestamp": "2020-12-16 18:37:52", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712753, -26.91093]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "246020ba-e436-4bcd-8fe3-83960994b463", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608154787000, "timestamp": "2020-12-16 18:39:47", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714888, -26.905426]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "41ab03d2-d88a-4448-adf0-93836775c90a", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1608154803000, "timestamp": "2020-12-16 18:40:03", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701425, -26.904881]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ebc109e3-a1e1-4ec7-acc6-39676a9e9d7d", "street": "R. Arq. Nilson Edson dos Santos", "type": "JAM", "magvar": 92, "pubMillis": 1608154660000, "timestamp": "2020-12-16 18:37:40", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700702, -26.904907]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d64066c0-2ce5-496f-8220-c703be050a00", "street": "R. Arq. Nilson Edson dos Santos", "type": "JAM", "magvar": 92, "pubMillis": 1608154842000, "timestamp": "2020-12-16 18:40:42", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.675249, -26.907575]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ebba9f8d-fbd2-49f8-956d-792605f691ad", "street": "R. Heitor Liberato", "type": "JAM", "magvar": 251, "pubMillis": 1608154907000, "timestamp": "2020-12-16 18:41:47", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713374, -26.909133]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "35d4b2b7-876d-4cd2-9766-3c77a13b90de", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1608154910000, "timestamp": "2020-12-16 18:41:50", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.699365, -26.91519]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9911448b-b2dc-4408-9546-f0ce6c5631b9", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 250, "pubMillis": 1608155073000, "timestamp": "2020-12-16 18:44:33", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712201, -26.911983]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a0307c23-8791-4342-99ef-6e90f7847418", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608155049000, "timestamp": "2020-12-16 18:44:09", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.735793, -26.887127]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "eb5283b4-f2a7-4494-8ca4-1502f0b8c7b4", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 284, "pubMillis": 1608155131000, "timestamp": "2020-12-16 18:45:31", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.710752, -26.915077]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_OBJECT", "reliability": 5, "uuid": "ee8daa6a-6a18-4988-a80b-2725f580c3b5", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1608155402000, "timestamp": "2020-12-16 18:50:02", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712418, -26.911058]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "75e29034-a830-4d38-9a61-5576f69ffc98", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1608155489000, "timestamp": "2020-12-16 18:51:29", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.659055, -26.904851]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "316e2e9f-732b-485c-9be6-4014d456140f", "street": "R. Dr. Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio Malburg", "type": "JAM", "magvar": 234, "pubMillis": 1608155463000, "timestamp": "2020-12-16 18:51:03", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.666412, -26.98647]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "eb0ef3d8-a57e-4dd2-b1f7-79028dd7a0a9", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 143, "pubMillis": 1608155550000, "timestamp": "2020-12-16 18:52:30", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679807, -26.887682]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "38833dc9-f514-4d1b-b722-8762112e03a4", "street": "R. Blumenau", "type": "JAM", "magvar": 309, "pubMillis": 1608155504000, "timestamp": "2020-12-16 18:51:44", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729902, -26.865709]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2b0a028f-f92e-4f8a-b6c8-0214627bfc71", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 197, "pubMillis": 1608155766000, "timestamp": "2020-12-16 18:56:06", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.676586, -26.915984]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 1, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 7, "uuid": "dc0d8568-6ebb-4299-8fc5-c7cd5287dafb", "street": "R. Francisco de Paula Seara", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 272, "pubMillis": 1608155860000, "timestamp": "2020-12-16 18:57:40", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.680472, -26.979738]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "8bb5a1da-1b4a-462a-b212-1c1d8a06c6e1", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 133, "pubMillis": 1608155977000, "timestamp": "2020-12-16 18:59:37", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.663178, -26.914599]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "923888c5-e947-44f0-af4d-fd7011a9a8ec", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 52, "pubMillis": 1608156016000, "timestamp": "2020-12-16 19:00:16", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683583, -26.964844]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "2ff39730-ce97-4956-8e4e-12f507db56e6", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 192, "pubMillis": 1608156032000, "timestamp": "2020-12-16 19:00:32", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682671, -26.974908]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "9195824d-7182-4e76-a3c7-3ae6e8aba562", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 172, "pubMillis": 1608156060000, "timestamp": "2020-12-16 19:01:00", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708231, -26.940589]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "cf1ab577-c129-4bde-bb52-961c90308def", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 64, "pubMillis": 1608156456000, "timestamp": "2020-12-16 19:07:36", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722108, -26.846599]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "43f37f70-c252-4b5d-8d86-8e2065a50fab", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 226, "pubMillis": 1608156446000, "timestamp": "2020-12-16 19:07:26", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709676, -26.918345]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "aaecacf6-467b-41db-91ee-68eed1f01d7d", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 158, "pubMillis": 1608156730000, "timestamp": "2020-12-16 19:12:10", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682447, -26.962455]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "0723332a-fd1f-46f9-9a54-113dca49d387", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 211, "pubMillis": 1608156761000, "timestamp": "2020-12-16 19:12:41", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700649, -26.938321]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "39073e36-c43c-443b-aafb-91bd8d49d176", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 74, "pubMillis": 1608156810000, "timestamp": "2020-12-16 19:13:30", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.685918, -26.910899]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "29a50423-29be-4231-925f-01af580290a3", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 251, "pubMillis": 1608156905000, "timestamp": "2020-12-16 19:15:05", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.730331, -26.868834]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "188959ea-402d-4c54-a5e8-4a3d1ee5e590", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 172, "pubMillis": 1608157079000, "timestamp": "2020-12-16 19:17:59", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682799, -26.948325]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7bbe05d3-29f1-4f1a-991d-c5d6b92a3a8e", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 120, "pubMillis": 1608157215000, "timestamp": "2020-12-16 19:20:15", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721718, -26.88939]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "55e48a2b-a3d6-4972-8907-b65ae3d63045", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608157234000, "timestamp": "2020-12-16 19:20:34", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72707, -26.853892]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "76f27b49-3026-4f3a-b278-f92096505579", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 194, "pubMillis": 1608157332000, "timestamp": "2020-12-16 19:22:12", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715015, -26.905482]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3a702057-2f87-4a84-a8a7-e4b48831fd52", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608157266000, "timestamp": "2020-12-16 19:21:06", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.680245, -26.958816]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "bacb92c2-bf88-47ea-af76-f9bcac162a26", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 190, "pubMillis": 1608157397000, "timestamp": "2020-12-16 19:23:17", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.663461, -26.902576]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1fbb37e5-c4ff-4bc5-b8b8-24973956f2ee", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 162, "pubMillis": 1608157372000, "timestamp": "2020-12-16 19:22:52", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726516, -26.877895]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "182c0fcc-7db1-4326-87cc-348075651ea0", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608157391000, "timestamp": "2020-12-16 19:23:11", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708309, -26.92157]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "725fc456-e3cd-480b-bec4-765f28d81b5b", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608157509000, "timestamp": "2020-12-16 19:25:09", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.664382, -26.91541]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "63abadf7-68d4-4256-b177-61ca00acb6f9", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 52, "pubMillis": 1608157528000, "timestamp": "2020-12-16 19:25:28", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715491, -26.904583]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7634f1c6-1dbf-415b-9887-06b63a9fac05", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 155, "pubMillis": 1608157506000, "timestamp": "2020-12-16 19:25:06", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71145, -26.914079]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "73adfb2a-771b-469c-be6c-4e2a6f7fcded", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608157730000, "timestamp": "2020-12-16 19:28:50", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.68373, -26.968059]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d07e0dc9-3592-4739-8683-5a238ebf175b", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 172, "pubMillis": 1608157856000, "timestamp": "2020-12-16 19:30:56", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.724108, -26.88369]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ff0c31c9-c4af-4cc5-946a-95dfd66f78dd", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608157903000, "timestamp": "2020-12-16 19:31:43", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.69311, -26.942268]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1d6d6d5c-d635-4e0d-af25-6c17978ff053", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 138, "pubMillis": 1608158009000, "timestamp": "2020-12-16 19:33:29", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701213, -26.934016]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "cdb8c0b9-14ce-4a98-bbdd-84761bac0e64", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 318, "pubMillis": 1608158191000, "timestamp": "2020-12-16 19:36:31", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722283, -26.888779]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f72d165c-0cbf-4b89-a8ad-947c4ec3f694", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 160, "pubMillis": 1608158158000, "timestamp": "2020-12-16 19:35:58", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700138, -26.902026]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2862550b-d067-44f9-a492-4f9c700bde46", "street": "Av. Campos Novos", "type": "JAM", "magvar": 183, "pubMillis": 1608158299000, "timestamp": "2020-12-16 19:38:19", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72842, -26.861226]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6b3d6eea-deb3-4b31-910e-d62248f3d6db", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 196, "pubMillis": 1608158402000, "timestamp": "2020-12-16 19:40:02", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721006, -26.891088]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "8e930fd6-9704-4755-8438-9f61b0df9178", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 159, "pubMillis": 1608159133000, "timestamp": "2020-12-16 19:52:13", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701687, -26.916051]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1bd88d6b-fefc-474e-b97a-15cbcbd946d5", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 70, "pubMillis": 1608159107000, "timestamp": "2020-12-16 19:51:47", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71426, -26.907299]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7061f242-484c-4ef3-ba6a-12b17d94a55a", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608159261000, "timestamp": "2020-12-16 19:54:21", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727012, -26.853687]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "234257e8-b64c-4210-b966-a3dcdd36292c", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 195, "pubMillis": 1608159323000, "timestamp": "2020-12-16 19:55:23", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715956, -26.903437]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "131d82f8-5de4-446d-b057-3f893f6822db", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 154, "pubMillis": 1608159335000, "timestamp": "2020-12-16 19:55:35", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.674335, -26.89758]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "60296cb0-edca-46ab-b778-5365affdfe69", "street": "R. Manoel Mello", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 47, "pubMillis": 1608159605000, "timestamp": "2020-12-16 20:00:05", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.698012, -26.937034]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "07c3e4bb-fa73-4f07-af32-9e564f1d5fa6", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 319, "pubMillis": 1608159721000, "timestamp": "2020-12-16 20:02:01", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726251, -26.878537]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5c1fb1c5-bb1e-4e21-b2c7-062b8b6d33e3", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608159973000, "timestamp": "2020-12-16 20:06:13", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.686128, -26.946548]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1497c3fc-4778-4d2c-89ba-ab0853d27e3a", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 120, "pubMillis": 1608160065000, "timestamp": "2020-12-16 20:07:45", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.680413, -26.959261]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4d616084-f805-4159-abff-1ff1575c4003", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 200, "pubMillis": 1608160211000, "timestamp": "2020-12-16 20:10:11", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.690754, -26.911897]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9c49c188-b707-417e-b11a-dbe0b1e05619", "street": "R. Ot\u00e1vio Ces\u00e1rio Pereira", "type": "JAM", "magvar": 180, "pubMillis": 1608160603000, "timestamp": "2020-12-16 20:16:43", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.68008, -26.950932]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6f8c6564-522f-4c71-bf0b-792412bbfe1e", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 151, "pubMillis": 1608161072000, "timestamp": "2020-12-16 20:24:32", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.692098, -26.943167]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "795e8ad3-8fb1-4ed9-84cc-59b2dc9e94a8", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 129, "pubMillis": 1608161112000, "timestamp": "2020-12-16 20:25:12", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.646383, -26.927317]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "cabf470e-2a7e-4e20-8f54-de8877b942e1", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 143, "pubMillis": 1608161415000, "timestamp": "2020-12-16 20:30:15", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.646878, -26.926759]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0d71e68b-e269-4efb-ad88-ba9f057930c2", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 140, "pubMillis": 1608161424000, "timestamp": "2020-12-16 20:30:24", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.645761, -26.928123]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0e01d8e8-15d5-4767-8368-09ed19653309", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 152, "pubMillis": 1608161554000, "timestamp": "2020-12-16 20:32:34", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.646103, -26.927659]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0eb0eac4-4fe0-4f24-a066-33a652860f7d", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 144, "pubMillis": 1608161502000, "timestamp": "2020-12-16 20:31:42", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.685658, -26.946676]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "69e80160-936d-4c6a-9785-01a95865bd7d", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 302, "pubMillis": 1608161783000, "timestamp": "2020-12-16 20:36:23", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.645704, -26.928223]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "954ee4d4-a205-4597-995c-06fe0b109ae5", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 152, "pubMillis": 1608162283000, "timestamp": "2020-12-16 20:44:43", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679681, -26.953788]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "dea5d69f-6d38-42df-a2d0-dadf78dd017a", "type": "ACCIDENT", "magvar": 180, "pubMillis": 1608162325000, "timestamp": "2020-12-16 20:45:25", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.644484, -26.930303]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "0bda2bed-4959-482c-bdd6-ff18e3a390ae", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 330, "pubMillis": 1608165812000, "timestamp": "2020-12-16 21:43:32", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708764, -26.920251]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "bd268da8-5f82-435c-873a-64d0ddf1c369", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1608166076000, "timestamp": "2020-12-16 21:47:56", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728561, -26.86192]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "f88f2ce6-addf-4016-9e77-32588a6ec83d", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 16, "pubMillis": 1608167493000, "timestamp": "2020-12-16 22:11:33", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.739698, -26.944347]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "0b805041-608c-44f6-9d88-d7ed8ccc4939", "street": "R. Leonor Rogge", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 359, "pubMillis": 1608167514000, "timestamp": "2020-12-16 22:11:54", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715845, -26.903644]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "293024ea-0d49-4dfc-b261-7642ed04b680", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 154, "pubMillis": 1608168718000, "timestamp": "2020-12-16 22:31:58", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.723609, -26.884584]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 1, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 7, "uuid": "f845b113-22a5-4e60-a6fc-cb34898888cb", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1608168969000, "timestamp": "2020-12-16 22:36:09", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.662028, -26.905795]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "55a708af-7239-4af3-919d-ba4bd217a961", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1608170405000, "timestamp": "2020-12-16 23:00:05", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727162, -26.856968]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "da71da65-934f-458e-881e-ca84cf844e72", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 10, "pubMillis": 1608171261000, "timestamp": "2020-12-16 23:14:21", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.657239, -26.91284]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "6722943e-6438-4ca0-bd37-24e9823781d1", "street": "R. Ant\u00f4nio Cabral", "type": "JAM", "magvar": 230, "pubMillis": 1608172293000, "timestamp": "2020-12-16 23:31:33", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.6884, -26.915812]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MAJOR", "reliability": 5, "uuid": "fb5bb2d5-466c-44bd-995e-db1d883a2b44", "street": "R. Sidnei Schulze", "type": "ACCIDENT", "magvar": 359, "pubMillis": 1608173749000, "timestamp": "2020-12-16 23:55:49", "dia_semana": "Quarta-Feira"}}]}