{"type": "FeatureCollection", "uuids": ["bd9a4634-d354-44f9-b74a-496583624c4b", "e81c9875-ac69-466a-8730-a19b82d5bc32", "cc2c6594-d4ab-4f15-b564-6e250e3ef1f5", "69b70db6-90c2-41ac-9f8f-d3d2a7cf1758", "6718ab1e-a8e1-4bf7-a52d-3f741c379528", "fed634a5-4335-4c0d-b8a3-99cdd8fa2b2c", "7a0096ab-e13a-48ca-8320-b0c9d42d1a22", "047313ac-67ce-4a65-b058-ebdc2aa2f785", "a3066378-528a-4129-8048-a67b634a2e6c", "6427144f-f5e6-446b-aaed-a4ca78fe4396", "ad8b3a77-5830-4be3-ab72-cc4c9784a3f9", "61805119-5263-4ff4-8ade-2d4b403a8dfa", "46b03475-c17e-47b3-a810-560700dd1297", "eac15fad-2ed5-4ac8-ac88-06288a3b9057", "a49c1960-d180-4ac2-bbec-adf6e1fb98d8", "c304deb6-a94e-40b8-bf46-7c7fe89a531f", "caca906d-fd79-4a7b-bbd8-997605332bbb", "a8905cd7-7665-4ab6-87ea-a73280beab74", "f4f57653-ef90-4ade-9afe-cc734b14d612", "8ad0be54-721f-4ff1-8e77-6e05a5c6e43c", "334b5d38-5527-4c11-a1cc-f2e0fa79c38b", "9d8f471b-056d-45bc-b34c-94783eb30c38", "ed7ea028-cca6-4221-9fc0-2ad2394e18bf", "701c95ae-3894-4d4c-b040-9ca483eaa62a", "8aec027c-3edd-4d42-9744-2250ce3378f7", "50a3ef80-ddb4-4df8-a9bc-aef51435c7a4", "95197b48-f556-4f92-a94f-c5f25bc36366", "ec623fa7-d051-498a-b825-058a6a8d1d99", "a8127930-ffbf-4889-9578-fab9e802bc60", "6d528a28-3294-42f1-9b09-cb55e66dcdb4", "1009f604-fde7-4eac-9c40-fd3088e81ecd", "678e2fde-b1f4-49f5-a1f1-b614fda9aa1f", "e551cf34-0752-492b-85a8-22e421186efd", "79dcbe2b-b534-49be-839c-23882c30bb79", "63566374-7471-4ec7-99fe-a327734b23ee", "e27ed0b1-7d80-452f-a8b5-547ab2fd6e83", "d0ffe483-1733-4e0c-95f1-3bb27713f79f", "5293e04f-a420-4f7d-86a9-d97e89909dc7", "5a876258-9510-4d2c-9205-f68ea87121c7", "4e3434b9-1603-4ee3-872d-3a3e4fb7e2a8", "7177c8de-dbc1-486e-9969-f7422db4f172", "95013093-591a-402f-84ef-c05690b5e56b", "963256f5-312d-4a95-91aa-af777096c942", "cbf185c7-bf20-4640-beff-a535fe86381a", "6d08b88e-aac5-4d1c-be9f-6b5c13fce306", "1b1aca2d-adb3-450a-96ca-8721b6d6d117", "500f9ad7-3752-4c72-9169-ca260074bcc8", "925bac6c-a839-4591-9e76-1b191d2c7d32", "c2592ee1-0acb-4766-ac9f-0cca6fa89066", "0b4a2740-6332-493f-b15e-ca66924f513c", "002f2c60-c91e-4650-92dd-93f758320f79", "96911f01-cecc-40e2-80a6-ca41fe107f5a", "0669937c-4782-4023-a407-354ad2d88b3c", "4ad50a62-2ffc-4da6-8eb9-8d3d5345ce4a", "a6edc034-2e55-42cd-bb9c-a67c38a75896", "b895cc23-8351-492f-893c-20592baa8188", "7bc5c422-3899-40ad-84ba-3a0918ef7237", "954ee24c-0494-49f1-998f-34fe5768d577", "0be396af-ab2c-454a-a3d1-f08cca6f1234", "fcf939e5-b593-48a9-b94e-1280c81cf385", "f958620b-ff0f-4c5d-8987-3c10dbb00fff", "2174cfdc-585c-45f9-a385-2d903aeb3354", "88e3bfb4-f288-4522-9ef7-e7ab748cae81", "95798b30-8bcd-4bec-8461-dfa853a3aeb9", "ce822385-3cf9-40dc-8995-308f26cb5983", "bab8d856-f1e2-4a10-853e-a64ddf9e721f", "0b9091bb-18eb-4a2b-bca6-85ae1c4ad633", "7d2c5178-d2a4-4a70-b5c3-f9230628112b", "15e27615-7710-4d8a-ad07-fa10cb7ec90f", "9409d609-f15b-49af-8c28-d833ebba2cb0", "d641fe2d-c93b-4eb6-85ed-75f4746f0840", "acf558f7-4a85-436c-a7ae-3d30cd5eb5be", "e0fba783-749a-4ed0-9df4-7e056ac80cd2", "d67a01c4-01f2-4095-a9e3-985aec85cce6", "27d2003c-d4f0-45d0-84fc-505568117fe5", "56851f30-d2ef-4efc-8525-cb58452c0ac5", "d746bbe7-479b-4fbd-87a9-a13ec98a162b", "58a082f7-b53c-4e07-88b1-ad7904352158", "754e8778-5f56-4e10-91d0-10f4584eae33", "5832a44d-0ac6-4235-a365-8be6a1287a32", "ec745a78-7597-4873-a167-c015b8337a9f", "94cf0a56-bd23-492d-96ed-6594bca65550", "46b8c002-a824-4376-9515-536c46d31d80", "e6f87212-9e72-4c22-b469-1fb1147bbf2d", "175aee69-2a0e-439b-80ac-4ba7f703f7e7", "0e4fc5a9-df32-4d02-be46-268251c15849", "5e7f1c0f-d338-44fa-9c71-36c0cf471aa2", "0f5c56b3-eff3-4740-b00f-f514ff83cba0", "4b272428-72f4-483e-9fd3-e404e79f583b", "12943502-87fb-423a-9ec2-57433ffc5e83", "e04bc138-3848-46b7-947c-a8559046fbe6", "28be3cf5-ec32-4a1d-89c3-6789c645220b", "e343b513-8f4a-4953-b755-bc9f63b05896", "1572f762-31e3-4ad7-ab0f-a3f5d7fa3945", "f9abc2f9-4d41-4dc5-a213-2b01704db7c0", "1b6ebe55-3134-47af-a0eb-b27f3044e2d5", "10a03143-2cb6-4fb7-922a-68beae245e7c", "af5647a2-aa3c-4156-b64e-60dcdc65052a", "dbb7e3cc-a42c-4c65-84d5-09542da69f60", "49c6d179-9c12-4323-a1e2-24cb2310c682", "1cc1afe1-593f-4318-bc9c-024a68b0f863", "cccc2824-6abc-4fb1-be8e-d7745aea64e8", "768f38eb-c2de-43b0-983f-5ea6f5fec77b", "c64ed63a-c8a3-4b1c-8e3d-9259ec0c8b1a", "b9a418fe-428e-4521-a49d-14f69cffdecf", "e43423ae-bf34-4cc8-bec7-eb7711094082", "fc21ac70-5c7b-40cd-bdb8-e1a856ff40ca", "9645db97-530c-49dd-9637-d97919f8c74c", "6b6139cd-3977-4501-8408-c570870d1821", "195b5569-787e-4f52-aff8-6b653016ee4d", "cc1d4a6a-a201-4bd6-8e0d-0b231391bb7e", "b82f6610-cce5-45a5-90d9-c4453978b5ee", "61319ae7-c3b6-4880-83b0-4d0838e5e1d3", "f3546ef5-afc0-4a1b-b9ba-55a4b4dfd5af", "c99a33bb-ebd1-4f4f-8726-3b32770a0394", "82cd169c-bec0-4f21-99fa-d5099c23137f", "56f00190-df4f-4fa5-953b-8cb7d4e0cb0d", "ed1bb991-18ac-4752-ae3d-a47a36e15dfe", "c29dea99-a0c6-4776-b60b-f05fdadb49f8", "1d9391df-fdcb-4eef-8870-470516cfca31", "055e4e9a-0d8e-4821-a52e-76e210b9c023", "5bcc5005-e9bb-4746-865e-55486d02e764", "4c45b563-5289-41c8-9314-0d2e2751aeef", "4940bce6-5af2-47fe-9f92-c6f8dcf3b033", "923ba910-f649-4a11-9a43-fc9a7a862dad", "bed2459a-8b1a-4604-b231-914eab2cc0bd", "13434a39-6455-41f6-a96d-62001528155a", "881fdd6e-5070-45de-8d25-3f0b007b3430", "ce195902-3b70-42ef-93ea-b6d02160cadc", "658d2aac-2271-4892-a85e-477cf6992026", "726969db-b86d-49a3-8517-f7f856ac6981", "0a3e4c7a-4992-497e-8542-41ab001d88e9", "5b295bfd-1938-492d-b5fa-d72d6fe46c49", "cb690479-f7b7-467b-aebf-207d03ec29c1", "02da798a-ec61-4933-8603-e98717ac8b54", "0d71be5b-9bb9-4179-96e1-f980ceef3b97", "7957af45-d141-440b-8426-f9850f535077", "c4ba6876-ff0f-4766-9046-5f113ae74ab5", "ba8c47a4-8970-46d9-a77a-a99c3551ddd7", "57273cc8-e122-426a-aab5-da15f867dafb", "c7d1a902-28e9-46bc-baa7-588e52a302a7", "5a1a0641-0423-4c10-8170-27401373affa", "7f85c121-cc39-4443-93c9-f8e410be2422", "096c5598-4e9c-4bdf-a68d-d843ac023dc3", "af32dc07-c09b-4fc6-952d-2821e7f4ef84", "fe1fcc2f-c38c-4b53-8947-8f77e0a77b56", "39aa6735-eedc-4941-b132-aa696bd4ae04", "de229dac-3202-4998-9473-5a13566ef27c", "cbcc1405-8547-4c25-9178-8c7f2ddcf8fe", "857ca524-709f-4edb-8845-a81534dcf18e", "82b34c83-d419-4878-97e3-f05c691130e8", "3e1e38ee-86d2-4a32-b989-b789127ed293", "7714fee0-48b2-4ae5-a722-d7dfee638d03", "c00f1aa5-1fc2-4134-ac3b-4611cfaa3db8", "f1d593d8-ee77-4412-bab7-23300e6efa63", "ac6614a6-6029-4cb3-b69f-24964798fee1", "7583f2be-21a1-4c59-b115-6b6966f6b6b9", "6ffc92e3-09f9-4b18-a417-71fec2f5d888", "52ac53e9-5298-492e-8c54-7d0472135797", "7f46d07f-0cd7-48a1-8722-1dcfeedc1f24", "261f0ac6-9846-4daf-9cf1-a6132caf83a4", "6cc8ba85-c4e6-4115-a2da-a8c77d769ce7", "f9325314-3d26-4847-a11d-04a77be2497b", "5e162e58-38a9-4533-b342-8db2c616674c", "f1e1b2c3-c785-4aa3-89d6-fbd0d904437f", "ad6b9569-21b1-4514-9f52-0b59a5fc19dd", "2337e6c6-a942-47eb-89c5-b1aa660c58d9", "73cffda9-8a1b-44bf-a3d4-20614380e9f5", "43623879-bf84-4145-b84f-0749061d645d", "01883ff0-1f29-49ea-977a-ba3639df14f2", "4101fa8b-d2f0-4d4e-993f-81305d4ddd0b", "9b7d2ffa-2649-47ca-84ea-bcaf4052ba5c", "e20aa0e3-0da0-479b-b4f7-5ad7d5cc2516", "69a7ca73-0105-4a6f-bce3-220aeb3931e1", "25b9c155-f32f-41e9-9267-d10ef5bdc77e", "67edcc99-6f06-4af4-becf-91bdcfa0595a", "9879ee29-14d7-407e-9d54-f5cc42674432", "5a40f530-0081-4cd5-b41c-dca423b11178", "b524136b-0158-4332-8cce-5fd6291112a2", "d21f8003-0494-44c2-b214-6f0c7f4f89a6", "d7de4fd0-211b-4d10-9f3a-ce04edc4105a", "2c33a9c7-52be-4dd8-bad7-8d2bd7bf0ce8", "c0b54017-ede9-42d3-a1b3-324407ff4157", "f681ce85-806a-47cc-a1b1-dd707dbdca4b", "1ac2bccd-53b9-4f37-adfc-85677e219180", "bc2a687c-866c-4733-a191-86efe8d9d703", "37d7c42e-7aae-4210-9023-e167587aee2f", "fe9c36cf-d4bb-436b-b32a-2365d1b8a6f7", "e51fe8f9-a3c6-4f33-a1f5-86feed0114dc", "0e896e86-d07e-4725-918d-2bfed48762fe", "8bb34bb6-129c-450b-b54b-5b95604607cf", "d2e4236e-022b-488b-8bda-d1c97724efaf", "d78ea2f2-7dd9-43c6-a051-e69da86815b2", "62936ac3-9485-445e-8782-955fc9262688", "b4447ba2-32bf-46ce-848c-02f830783809", "dd02e5e8-46a9-442f-a206-75acf664bcd3", "d17f63a7-8ed3-4110-8fab-b4aa13cd99d6", "4d1da790-a0d3-464c-b772-64252e95d094", "158567f5-3f92-462a-b812-a4fd45cf3ef1", "e7a83693-0633-4d1d-925d-9e601f6dd1c1", "9dcdc444-da93-4250-a7c7-0617061c9153", "87147b62-540f-479b-884e-8a6b408a19dc", "07863077-1e07-4538-8b07-2fae73967487", "9e3a37ef-9af9-49a1-adeb-b0d9ac0e44d1", "728395a2-26a8-44ba-a502-28291afda11f", "c9998d67-d9da-4458-ab64-35f7daf4a8b3", "72690a0d-5dd0-4d0f-91f7-db8a677cf9e6", "534ca5ae-ed9c-4daa-b944-a9fb0bcad7d3", "aca87f92-c825-495a-a5b4-d373d53c89b8", "720dbb7f-cb30-45f1-aaba-64612a007b61", "63bc3066-1643-4e17-ae05-d08002be1ae5", "b22910f4-450f-4b11-b5c1-1a5ce6bb8353", "17018100-847a-490c-8ca9-aebe4ab50a35", "8470c37b-ce6e-4e68-8c73-87cb7587b14b", "d8aeceb8-29a7-448d-ab45-5f1c73b12def", "30a0aca2-f7a4-4298-945e-35c59f806eb3", "26c1bf6c-72a7-406a-a5c2-2b63e399f0dc", "6ce5a1cb-6d56-4bac-8733-cf8b37dff6a5", "7acaa24a-a751-4624-b270-472a22bc7120", "e48773b2-b06c-46c2-a497-6e93aee3b0c8", "f70a27ac-326f-4f29-9bdf-2cf68c76c2f8", "15632fda-e1c6-4378-b56a-e1bacf447ba0", "031f01e7-235d-40be-bc1f-860eefa5d10f", "108a2455-0ae7-4805-b33c-e636c196d443", "e1e724ef-f9e0-40d2-8375-ed65b9574473", "602502cf-fd93-436e-a2b4-9c6dbfd82e80", "c03becf6-b2c8-45b2-86a0-e483a470961b", "f79abc74-6b8a-4cea-9d74-15ab9b859d82", "ce2c6afe-fa03-4679-b06f-76b33a757f5e", "d3ee0017-b672-499f-92d5-cbd0511f0f5c", "2c284782-41a4-4231-b1c9-922cd7fe9aad", "065c15f0-5ea4-4486-8bb8-9d0fe639ad73", "f570d213-e418-4355-9cf3-6d37fe911a76", "5d6b72be-8734-4708-967c-055c3b35d989", "80dd240b-7790-44d7-83f3-3c320496b800", "bb4e8900-a8fd-4f8e-acd6-70e2b087a6ea", "8e31d26a-17d8-4868-96a2-cee46c4913d9", "edcd4c71-8b8b-440c-88e3-a3ca46a8177f", "e3bf4033-f7c0-4f07-83c7-f889baf38de4", "b359fd24-2c4b-44eb-91c5-1c76befedfe7", "f6d4e87c-bfdc-47d2-98ef-f83a9da3aae3", "080c71fb-53a0-4185-a2b1-fb1b942ab272", "c8fa7b10-8f0f-400a-a17c-7603c833d865", "54bac7be-c848-43ff-9e7c-2cc86df40ed6", "a30266f2-e5a5-4b77-8dcf-3af2c4bb885b", "a1eba2bb-929c-4831-966b-66cb0978de23", "40bcc367-6deb-4cc7-9021-73f4464032a4", "6f660329-5a30-4fd8-8e26-1ba14b5e3b60", "27e79b49-364c-4667-99a4-6c359d702c6d", "3faecd36-e492-45b8-9e94-49ed6ed43cfe", "007c70b3-6bb0-4427-bf6f-c159ba43b6e0", "f86a8ae3-2df3-4564-b098-dbf458fbe73f", "0192e621-7af2-4953-93b1-1cdb6804c12b", "bb46d5cb-50a3-49fe-b456-41b070f0ecef", "20a0f1a0-b609-4d01-92dc-65608a80e3a6", "2553839b-7a43-4a66-8bc0-8a1961c0d051", "36a2ae9f-7276-4cfc-837c-5f00428e6b8c", "101058dd-f736-4603-a9de-1d6173ad19d0", "d9fd3306-1a69-4e97-a408-8d7a019d9d60", "89d3932c-58ac-404e-b17e-8fd20a2d45f1", "4119975f-a5e4-4137-a1fd-a56dce3bea7a", "68550f88-c4d6-4f2e-8ca6-a1b1c2af6981", "b562bbc2-4bf7-43bc-80ad-f3ef1a0ba3ca", "1fe9eac3-64f6-4025-8fac-7b32f68f7e78", "2e0a0bc6-adac-4457-984b-4bb1afe4a859", "89ed8763-91bf-43d0-9d44-96e8129b906e", "d5f5f9f6-1b80-4034-8beb-770c057dafe1", "b1682a2d-78c8-4ba5-92fd-5bfa4bf65251", "000e9677-019a-4686-9848-a418438d67ff", "9cee6133-c8ca-49ed-a476-f41581912ebf", "6b7b35d7-c75c-4a44-b6a3-0985c85fe8ae", "04eba627-f371-42f5-bfda-178af1970b03", "e58251fb-47df-42ba-901b-01858fece716", "0345eda3-97c0-43f0-92ed-1e6c595eb061", "3e2ed250-90ea-4645-abe7-c4fcf7ab73fe", "51e576a2-54f0-4783-9e88-b159cce82085", "63584ff0-2f07-42ce-924d-b2431a63f0bf", "d3276343-5bd8-41b0-9f94-bfc2bc8e1be6", "c2f1835d-c6ee-4a9a-8c7f-4e09d5961dc6", "db891954-22e0-410f-bacc-a1fbdce17b3e", "d1f1498f-34b6-4b2b-aeff-ae5dabcadf62", "68f6ea66-9c24-44a7-a953-9e81cc26e9f1", "3c7ec8a8-84bb-470c-a95e-b61308a314c9", "1c3cddeb-0dab-468d-b279-0685ed6f8900", "e0526e9d-0d43-41a9-a12e-d472ef8ed2c5", "bb71fd6e-9f70-4a19-84ec-861eb2171995", "60fec633-5d2a-46ca-a1d5-9b13698aa71d", "3214e023-f573-40a5-b329-5c871073aa29", "776330d0-c355-407a-bc82-ca270100c274", "9dd4e3d1-5a49-4b63-9ddb-699352977dbc", "be203c38-55a2-4c57-9453-d20f98dc75ba", "55f83cfc-cd51-4e60-96da-7eba226fc090", "c541eba7-6afb-48a9-ab1c-31a772dda63f", "b48314af-a7ed-449d-9858-64447dc2111f", "40f23446-e2fa-4009-952b-2c1f1f4f4396", "f815ca93-fc16-48b2-ab08-158363ed5dfd", "91ec27e4-93c8-4830-ab37-3bf877b0a097", "b624cc65-73fa-4649-b785-7e26daa9e8cc", "46e13da2-0acf-4f08-ab96-dfd67e40a553", "14b5ec36-d9c3-48ee-b304-78139b9fc9bb", "26a18446-1a12-4c49-bd25-f276194ce0f3", "a559e77d-5336-4da9-8d36-f6181707d23d", "32ba3b78-0747-416c-9aa7-0893e6eb747b", "f9de1355-bff6-4489-b1e1-6f928d3643ab", "6f735c5c-4932-4916-8328-c7557c20a6fc", "4b6e0766-266c-4e88-a164-f7444e4d32fe", "1dbc4062-104e-4249-97b1-b6040e188b82", "ac3f2da9-2dcc-45df-b5b5-c2f537045a0a", "533a177e-78aa-4a6f-9924-149cb62241ab", "b6124702-bccf-4e85-b369-013161d820cc", "e13d298a-45e3-4a52-ac46-272a70424e7a", "29380351-0716-4d46-870e-531bec78d785", "937aac31-92fe-42e0-a011-7990d3b17db2", "1b05510b-0f57-4313-a024-46c96c299f00", "3c6077e2-d865-418d-bff1-de938c1e9520", "a80616c0-ae96-44cb-abff-79da7d55ac5d", "1f6b1b93-01e1-44b2-9980-a9154567fb38", "92442202-bb73-4543-9e09-218b700ef9e3", "b6a79196-2d7f-4e2f-97d5-eb8f18ceb5ef", "38542628-5d16-4ca9-94b0-6de1770d7203", "6b8c9bc2-c4d4-43c5-83cd-caefdb961db1", "d79e0086-a949-44bd-a5b9-6219166f69c8", "6a30d7d8-5966-4998-bf0b-b8b2a11fd77b", "e358d617-c156-4fd6-9e1f-decb45d023c4", "6aeffae0-5907-41d9-8ab5-9b44f6cb532c", "43eb9350-17b3-456b-9445-8de0e2e99935", "869ffb6a-1870-4e24-ac97-20a686c84cb1", "c5c0ea56-9e38-4ded-8cd3-487b3370d55a", "bd55570e-6713-4798-8e88-db63c479e202", "048401a7-297f-4beb-bd9e-1d95a3293a30", "502f3bdc-9c0c-4404-98bf-d9780972180c", "b55b1bac-e946-4718-98fc-f5b9842c4d0e", "9092d64e-ff84-45ea-838b-30f137f80479", "8df1bdc3-fe8a-4398-a876-477ef1e79d30", "41401c0f-c0ac-4374-b2ef-334e896fd404", "8674d1d6-dc00-41ad-9ce6-7c9af9a90d32", "24c3304c-1dea-4b07-9cca-5df70ee2fd5b", "4b54cfc5-ab28-449a-bc02-188ae5501e55", "e0e3582c-8029-43c5-a417-a30533e537a2", "bc71d0c7-9019-4d65-8d39-41ad8a090445", "a0769c84-311f-447f-ad66-b888ae699bdb", "bd782cdd-4bd3-42cb-be91-6e89f66c4201", "0028ea9b-1f5f-495b-9672-595053f48627", "833bac1a-7e20-40bb-b1fb-84ce7e799b13", "e28bf120-7f02-42c9-a0f5-a7d44ebbf7c9", "77941f4d-1a2a-47ec-b57c-082fed57bfbd", "bee7e83a-1bc3-4361-8265-65b48d65cc42", "71b98896-44a5-4738-a91c-a0355a2596c9", "781d1ac8-5329-4272-ab60-f7fbdddc2de9", "aa03f2a0-1bf4-42d8-8795-7c90c4d21fc0", "f9d6c1a4-0ada-4470-910c-18a631e54612", "ee1e5a25-a0c0-4a8e-8b3b-47fd1d0a485e", "99e0e3e4-5244-4ad9-8cb3-d2b6758ea4f5", "bfb34767-5b39-4cf4-9db3-b6bd287330ba", "37f4b3b8-237b-4177-ba57-7bc91bc3ce7a", "a48eabe3-8009-43d3-b782-b37211577645", "292a07cb-7588-49f7-b19c-f4901238d1b1", "1516a01c-ac0a-4987-b1e1-fbb71c78dd12", "48e64f28-07ba-4311-89f0-ca4fca7795ea", "9cfb2b14-d7c5-4ef5-9b7e-d61fa97a8cad", "d9377bc0-a357-48d4-b252-f40b1dcbe852", "446b2bad-31e4-481a-b5ef-b054e026bff1", "4c1f9f66-a4ba-4214-90a8-8eb602747ee2", "13aa9b8c-11bd-4b04-85ab-d6b4e527a515", "c9157940-0222-44df-9c1b-e1434d7c6807", "0238d4f1-b493-477b-94a7-6dacc3943bfe", "50ba4e26-dfad-411e-9db0-7601ad830385", "389d11ca-435a-459a-a2a4-470908e2771a", "01ff7432-0dc4-45f8-8422-fdff54d4728b", "77cf7646-1dcd-4228-9d32-f5c4556eb447", "578fb986-9972-411a-a3e4-6914e4df80ba", "ca924f20-54e0-4cad-adea-a070cf11cc40", "9c5b4686-7d3a-435f-a0e3-aa2c8da9a6f6", "b328ca89-e661-4df8-9d02-c4a159d4c1c0", "a44307c3-170a-4f6d-af76-f22c7b609424", "ccfbd9f0-028a-4a93-a5ad-00a1b703c98d", "46646c22-80ac-427c-b451-4afc00cd724d", "0ed8cc13-9b99-4e8c-9878-cd5079c7cd6d", "73faa25e-2be5-473e-9784-5a1e83db6566", "c839391e-69a4-4869-a054-df9d8fe12c62", "a84eeca4-dbd1-47e3-a3d9-5cdea950472c", "ce67450d-7212-4a42-a4ff-60806defe006", "fffc3cee-19c9-4f07-9dc9-a5b86f99cf4c", "1203e08e-0ae9-4684-818a-7786ffc91754", "5bc11033-62c8-4cef-b6fe-8b17ff154f6e", "d2d3cd9b-6d5d-438d-bb0d-9013880d1f6a", "fda3535a-d35b-451c-b32c-4e9ca506f696", "04c4eba8-8fd9-4fc6-b763-1f04d9665707", "5ebcc30f-cd31-45d2-9d9b-a5601ef2df35", "fc3718e0-10fe-49bb-b82a-28b54d256f7b", "650308d4-a867-4653-bbba-e541fc8abc77", "3689f537-fadd-44b6-a128-53143bd60162", "b7323469-ed56-4175-a538-464233c998f1", "cc11e791-7a91-4fbc-8c2f-278da01d9265", "38e74f2f-473d-4b7d-9915-8573dddc1dbf", "06bb2076-96f0-4159-93f4-152214bbeac0", "be25a1e7-9715-4f09-8c73-7981a28cb6c5", "77a2c22e-f1dd-47d6-bf9f-afb2fc4b0086", "61975714-11f6-476c-84c0-1a50a2df5e86", "63570c4d-7eff-4000-a3cd-b12d47387ff0", "3963b34d-01e5-4f65-8fc4-ee6bcec5d162", "08d07e7c-9e37-4a48-a43a-8f4e77f4188a", "6e6069be-61e8-40e2-b54a-9331149d0eeb", "32c66707-b7c7-4507-a080-4c8595463982", "a5133f9d-4228-4e72-9ff2-0e686f1b4c45", "4c99c6ef-e816-43aa-b8bc-c00febcc770b", "75b3fe93-9e6d-4340-a61b-fb0a92e056c3", "3580f952-377f-455c-a9d5-1c4c8c325b85", "a49061fc-e54b-40d5-af1d-d82cf8915dd5", "832d83d3-d1df-47b6-a7e1-a6f03e3aed18", "84df7b98-8353-4223-a689-2e3531ad3d05", "1989a878-5f25-4378-b9c9-912357538553", "8601df6b-cc05-412a-a1d1-48c7edd8db89", "13b62d20-e556-4b35-89d4-d5f0a8605007", "73678e97-f6d9-43cb-bec2-9c7c9877e8ca", "84a96e08-5c68-475f-a74e-ee27c4ffe0ea", "bfed3224-085f-48a1-a593-267dd9f8dba9", "31b37f66-4bc8-4a91-95d0-3718a49ccee2", "59af78ec-0f37-4739-8635-5e1ffbae0247", "ce0275f1-7fa9-49c1-97f7-dad0ff5cc59d", "918e7e22-10e4-48b2-a524-1690adc4feee", "bd8fea7d-32b2-4be1-a994-58dc10484778", "9ee06adf-058e-48b1-97f4-9e207441afc6", "5a14e01c-9abf-4099-8f9a-b04518dd62a2", "674bcf91-d8ca-41aa-8ce8-ae22797db2b6", "72c1a346-074c-4208-8395-869b0acba7ed", "8176aebf-0e1f-4f50-a93d-58ef8a02afcd", "416bdb08-4563-4887-b710-58b9a55b4666", "da94a66b-c31e-4ba7-841a-905cdad49635", "d44eeb1e-f306-4739-a87a-050eec495b62", "7e634da2-cd9e-48f7-a94c-756eb779c737", "acc0fb98-f883-4dd0-ab1d-248184f944a7", "33130420-5d2f-4482-a4ea-d44b6c55f783", "1784a436-214b-4633-b3df-16591af544b6", "24408aa6-65d5-40ce-960e-53b43e874b2f", "88926e9a-6b6b-4d40-99a1-2c6661f01a82", "08a535c0-f376-42b6-8346-e00fa3facf5c", "2459426a-62cb-4557-b0b2-7d3b32ef6a2d", "aa70fffc-6779-4ef3-a3d8-3cd8f473c9ae", "c739479e-a97a-4361-8c97-663dd9e1ce75", "53767a1a-362d-4641-b597-ab9b511f02fd", "acc57924-013a-4e01-bf0d-1f091fe8f7a2", "cbca154f-f709-4980-b92d-af171ce80688", "79286d5e-2a87-4ca2-9dd7-17d2b11d53cc", "ab1e9488-423a-4cee-9aff-acf86c10c9dc", "fcf646eb-0de1-4277-9a4f-162f995532db", "f0f2af15-988f-4071-9f55-3cb9cea66bb1", "521855da-e7cc-4e80-bde3-775712fd840a", "d000db13-22ec-4547-9c8e-acd873893798", "4718f8ae-3eb7-4e87-bd05-7a926fe9bb78", "9e3c8b0f-0597-4310-a2e7-925322d44447", "021cfbca-c863-4a72-98a3-6b37dd955763", "1569c742-4e2e-4404-b9e7-ca97c4be60f1", "dcc92ca0-6189-408e-b5de-eb8590a3273f", "807910d0-07a2-4a12-a1de-bd0b6b9387ad", "efbee96f-4fa7-4cc1-a447-860b288f8b26", "a47354d6-ee82-43bb-9fa7-9345f9201952", "9bca60e0-375e-4031-b3ed-c389cadfb7c9", "86c7a2ee-3444-418e-a7f3-cd39500be2eb", "b8e647c5-e48a-4c1a-ab48-a3a9cba59c51", "07a239d0-8441-4e61-aa45-9287255673db", "7c4ea838-37e5-4d78-bae2-2a318d926f7e", "62cf592d-0eab-440d-8e59-2b5dc6e08137", "4590dd14-d1d9-4fc1-a963-7ba27b897aed", "b808d2ca-e6b6-4b14-8641-e990e980c955", "25b77f23-fa92-4bd8-96fb-f338243471b4", "3550c48b-9630-47ad-a0e8-4af08e014a53", "55516d6c-b712-408f-a8a9-cac9bdda682d", "f3b0196f-34d0-478d-9e9a-eeb589faece8", "95ceee8d-5da7-46a1-9b18-c22b44372463", "081d3892-e932-40dd-a69d-e8685ddefa3c", "8b57f3ce-a1b4-4e66-97b0-9f876254fe19", "a82b91fc-ced1-4702-a0c7-9180d2f704c2", "4a074f32-1cf4-463d-b678-977080a5af63", "9082559d-e708-4fc5-9009-0982f63a4a43", "7d3f8af0-987d-49ae-86e3-a28c0b01e4a7", "27a081bf-e4f0-4f80-a767-53f714eb12e7", "cc08af20-ccea-4e8d-8d02-2dbde8fdffab", "aaed1a05-555e-4ffe-9742-f9c9b5be1f96", "6fce8a4e-31b4-4f37-bf9c-8f10b8ce5f85", "ceb8c37d-8fe9-463a-9de5-2f5c530c51f9", "a66e7adb-049d-4bfc-ae75-c8cf08fd2a88", "8f024dbd-3e6f-41e0-a4cf-b57721959889", "1bde4276-e811-4dd7-aa64-329d004b41aa", "64e13503-233a-499b-9c09-e1acf03ac3b2", "25a6f383-441b-42c6-adf8-77d519e05227", "017e5f3c-23bb-4ae5-9359-614235330392", "53052f20-64c8-4bd2-bbea-c68d5b8c9227", "b5719b61-23bd-44b4-a2bc-4f18c0c310d2", "67fd13fb-c5d9-47ff-98da-6fd1997912e8", "8c1c87b5-2331-487d-9494-19caf41a6d5f", "a2c0f54a-24d4-4238-98b8-37f5c9629f16", "6d858398-6fc2-4cb6-b7e3-12dbc6b33a97", "c7ab23c7-aa1a-482c-ba2c-a08a0460a831", "f6b05e2a-dce4-4653-8d94-3a180fb6e4e1", "1da149ef-be37-4454-9067-7d6fea3aaacc", "d16fb98e-a522-44c8-92bf-560df6eb2956", "ea02743c-2748-4591-8f8d-423b59dda90b", "af39eed9-996b-4632-b1df-3901a97613ea", "6c5b0475-44f5-42b2-8ae8-639a95320908", "87671615-45fc-4719-ad5e-cdef93f24b66", "02b86e2e-be84-4f67-a8de-b6e24cf2fdb5", "3c514e5d-99b8-48fa-9df0-958ca5590ab6", "98432f8b-f466-40c4-a89e-534d2fd85e33", "8f4e140b-c16f-431d-aa16-136e7dcec8d9", "d5c69fdc-f859-4bd2-bd24-033521746241", "72281809-2627-4f89-9451-53537300a70e", "072d8fa8-aabd-4763-8155-d15f896ed2f1", "d7b1c14e-ac7d-45bc-8d6b-ab5b661a34b8", "0ed44b7b-52e1-468b-ba11-be55e1228fbc", "ea367c27-cf7a-43ce-b2bf-cea9d258c32a", "34626c70-cc20-43ac-b39f-c61344b83e56", "d3529f48-5e72-433f-b041-46f75992eb47", "aaa338e1-b554-4f07-ad08-7b580488c3bd", "244ddccf-4cde-4044-80da-7a1263c62c52", "572bb935-ffb0-4dcc-a647-d46fca594874", "76ab12d8-dda7-48bb-8a7d-92229343521c", "6244c3c9-a9f1-4ef6-a347-dd4fdf4347ba", "c0004777-949e-4389-a8dd-c3d730036c0c", "1ab71223-237a-4711-afde-ee8047f96fb2", "e56ced86-7416-41a8-8ef7-6d661518e8af"], "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72333, -26.887622]}, "properties": {"reportRating": 0, "subtype": "", "roadType": 1, "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "bd9a4634-d354-44f9-b74a-496583624c4b", "type": "ACCIDENT", "magvar": 0, "pubMillis": 1608196658000, "timestamp": "2020-12-17 06:17:38", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72039, -26.892296]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "e81c9875-ac69-466a-8730-a19b82d5bc32", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1608197424000, "timestamp": "2020-12-17 06:30:24", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.680683, -26.960063]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "cc2c6594-d4ab-4f15-b564-6e250e3ef1f5", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 31, "pubMillis": 1608198667000, "timestamp": "2020-12-17 06:51:07", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.719534, -26.844348]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "69b70db6-90c2-41ac-9f8f-d3d2a7cf1758", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 227, "pubMillis": 1608199003000, "timestamp": "2020-12-17 06:56:43", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.69785, -26.937061]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6718ab1e-a8e1-4bf7-a52d-3f741c379528", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 244, "pubMillis": 1608199197000, "timestamp": "2020-12-17 06:59:57", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715399, -26.904571]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "fed634a5-4335-4c0d-b8a3-99cdd8fa2b2c", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608199573000, "timestamp": "2020-12-17 07:06:13", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715339, -26.904323]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "7a0096ab-e13a-48ca-8320-b0c9d42d1a22", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 339, "pubMillis": 1608199540000, "timestamp": "2020-12-17 07:05:40", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722086, -26.888512]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "047313ac-67ce-4a65-b058-ebdc2aa2f785", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 159, "pubMillis": 1608199466000, "timestamp": "2020-12-17 07:04:26", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.854493, -27.032244]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Limoeiro (Itaja\u00ed)", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "a3066378-528a-4129-8048-a67b634a2e6c", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 50, "pubMillis": 1608199989000, "timestamp": "2020-12-17 07:13:09", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711697, -26.913202]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "6427144f-f5e6-446b-aaed-a4ca78fe4396", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608200139000, "timestamp": "2020-12-17 07:15:39", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682611, -26.948332]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ad8b3a77-5830-4be3-ab72-cc4c9784a3f9", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 302, "pubMillis": 1608200583000, "timestamp": "2020-12-17 07:23:03", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682506, -26.975307]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "61805119-5263-4ff4-8ade-2d4b403a8dfa", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 352, "pubMillis": 1608200681000, "timestamp": "2020-12-17 07:24:41", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713307, -26.909298]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "46b03475-c17e-47b3-a810-560700dd1297", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 340, "pubMillis": 1608200673000, "timestamp": "2020-12-17 07:24:33", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.685252, -26.888563]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "eac15fad-2ed5-4ac8-ac88-06288a3b9057", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "magvar": 128, "pubMillis": 1608200705000, "timestamp": "2020-12-17 07:25:05", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715835, -26.903914]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 1, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 7, "uuid": "a49c1960-d180-4ac2-bbec-adf6e1fb98d8", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 155, "pubMillis": 1608200524000, "timestamp": "2020-12-17 07:22:04", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.854519, -27.032263]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Limoeiro (Itaja\u00ed)", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "c304deb6-a94e-40b8-bf46-7c7fe89a531f", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "ACCIDENT", "magvar": 230, "pubMillis": 1608200796000, "timestamp": "2020-12-17 07:26:36", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.680943, -26.949564]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "caca906d-fd79-4a7b-bbd8-997605332bbb", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 321, "pubMillis": 1608200820000, "timestamp": "2020-12-17 07:27:00", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.651961, -26.923582]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 5, "uuid": "a8905cd7-7665-4ab6-87ea-a73280beab74", "street": "Av. 7 de Setembro", "type": "ACCIDENT", "magvar": 123, "pubMillis": 1608200850000, "timestamp": "2020-12-17 07:27:30", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72804, -26.860075]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f4f57653-ef90-4ade-9afe-cc734b14d612", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 197, "pubMillis": 1608201077000, "timestamp": "2020-12-17 07:31:17", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714676, -26.901008]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "8ad0be54-721f-4ff1-8e77-6e05a5c6e43c", "street": "Av. M\u00e1rio Uriarte", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 261, "pubMillis": 1608201200000, "timestamp": "2020-12-17 07:33:20", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.67949, -26.953997]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "334b5d38-5527-4c11-a1cc-f2e0fa79c38b", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 3, "pubMillis": 1608201242000, "timestamp": "2020-12-17 07:34:02", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.687397, -26.899986]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 6, "uuid": "9d8f471b-056d-45bc-b34c-94783eb30c38", "street": "R. S\u00e3o Vicente", "type": "WEATHERHAZARD", "nThumbsUp": 0, "magvar": 340, "pubMillis": 1608201219000, "timestamp": "2020-12-17 07:33:39", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728534, -26.86184]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "ed7ea028-cca6-4221-9fc0-2ad2394e18bf", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 16, "pubMillis": 1608201311000, "timestamp": "2020-12-17 07:35:11", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679616, -26.955179]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "701c95ae-3894-4d4c-b040-9ca483eaa62a", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 6, "pubMillis": 1608201292000, "timestamp": "2020-12-17 07:34:52", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709487, -26.918534]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "8aec027c-3edd-4d42-9744-2250ce3378f7", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608201365000, "timestamp": "2020-12-17 07:36:05", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.687689, -26.887966]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "50a3ef80-ddb4-4df8-a9bc-aef51435c7a4", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "magvar": 111, "pubMillis": 1608201383000, "timestamp": "2020-12-17 07:36:23", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.695154, -26.93622]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "95197b48-f556-4f92-a94f-c5f25bc36366", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 252, "pubMillis": 1608201431000, "timestamp": "2020-12-17 07:37:11", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713335, -26.90923]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "ec623fa7-d051-498a-b825-058a6a8d1d99", "street": "BR-101 N", "type": "ACCIDENT", "magvar": 159, "pubMillis": 1608201465000, "timestamp": "2020-12-17 07:37:45", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.719662, -26.894309]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "a8127930-ffbf-4889-9578-fab9e802bc60", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 159, "pubMillis": 1608201563000, "timestamp": "2020-12-17 07:39:23", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.710528, -26.916035]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "6d528a28-3294-42f1-9b09-cb55e66dcdb4", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1608201733000, "timestamp": "2020-12-17 07:42:13", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.663396, -26.902756]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1009f604-fde7-4eac-9c40-fd3088e81ecd", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 162, "pubMillis": 1608201780000, "timestamp": "2020-12-17 07:43:00", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.707573, -26.923069]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "678e2fde-b1f4-49f5-a1f1-b614fda9aa1f", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608201805000, "timestamp": "2020-12-17 07:43:25", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711933, -26.912912]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "e551cf34-0752-492b-85a8-22e421186efd", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608201860000, "timestamp": "2020-12-17 07:44:20", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712414, -26.911467]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "79dcbe2b-b534-49be-839c-23882c30bb79", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608201868000, "timestamp": "2020-12-17 07:44:28", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709954, -26.917002]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 6, "uuid": "63566374-7471-4ec7-99fe-a327734b23ee", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1608201884000, "timestamp": "2020-12-17 07:44:44", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716577, -26.901122]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "e27ed0b1-7d80-452f-a8b5-547ab2fd6e83", "type": "JAM", "magvar": 314, "pubMillis": 1608202043000, "timestamp": "2020-12-17 07:47:23", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726016, -26.879105]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d0ffe483-1733-4e0c-95f1-3bb27713f79f", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608202173000, "timestamp": "2020-12-17 07:49:33", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715184, -26.904702]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 2, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 9, "uuid": "5293e04f-a420-4f7d-86a9-d97e89909dc7", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 339, "pubMillis": 1608201929000, "timestamp": "2020-12-17 07:45:29", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.67781, -26.910181]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5a876258-9510-4d2c-9205-f68ea87121c7", "street": "R. Carolina Vailatti", "type": "JAM", "magvar": 87, "pubMillis": 1608202134000, "timestamp": "2020-12-17 07:48:54", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.718746, -26.896209]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4e3434b9-1603-4ee3-872d-3a3e4fb7e2a8", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608202109000, "timestamp": "2020-12-17 07:48:29", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.723386, -26.885414]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "7177c8de-dbc1-486e-9969-f7422db4f172", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 159, "pubMillis": 1608201937000, "timestamp": "2020-12-17 07:45:37", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712691, -26.911079]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 1, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 7, "uuid": "95013093-591a-402f-84ef-c05690b5e56b", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608202259000, "timestamp": "2020-12-17 07:50:59", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.667211, -26.916101]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "963256f5-312d-4a95-91aa-af777096c942", "street": "R. Juvenal Garcia", "type": "JAM", "magvar": 49, "pubMillis": 1608202243000, "timestamp": "2020-12-17 07:50:43", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.730405, -26.86778]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "cbf185c7-bf20-4640-beff-a535fe86381a", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 180, "pubMillis": 1608202321000, "timestamp": "2020-12-17 07:52:01", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.698772, -26.915003]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6d08b88e-aac5-4d1c-be9f-6b5c13fce306", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 251, "pubMillis": 1608202302000, "timestamp": "2020-12-17 07:51:42", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726153, -26.889312]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1b1aca2d-adb3-450a-96ca-8721b6d6d117", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1608202288000, "timestamp": "2020-12-17 07:51:28", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.670785, -26.909696]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "500f9ad7-3752-4c72-9169-ca260074bcc8", "street": "R. Jo\u00e3o Gaya", "type": "JAM", "magvar": 95, "pubMillis": 1608202351000, "timestamp": "2020-12-17 07:52:31", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727147, -26.876055]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "925bac6c-a839-4591-9e76-1b191d2c7d32", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608202228000, "timestamp": "2020-12-17 07:50:28", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.724093, -26.889827]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "c2592ee1-0acb-4766-ac9f-0cca6fa89066", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 98, "pubMillis": 1608202414000, "timestamp": "2020-12-17 07:53:34", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.724386, -26.889784]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0b4a2740-6332-493f-b15e-ca66924f513c", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 100, "pubMillis": 1608202374000, "timestamp": "2020-12-17 07:52:54", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72471, -26.849073]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "002f2c60-c91e-4650-92dd-93f758320f79", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 39, "pubMillis": 1608202379000, "timestamp": "2020-12-17 07:52:59", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.723231, -26.886391]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "96911f01-cecc-40e2-80a6-ca41fe107f5a", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608202671000, "timestamp": "2020-12-17 07:57:51", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716611, -26.900147]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0669937c-4782-4023-a407-354ad2d88b3c", "street": "R. Radial Leste", "type": "JAM", "magvar": 160, "pubMillis": 1608202979000, "timestamp": "2020-12-17 08:02:59", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.680395, -26.910084]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4ad50a62-2ffc-4da6-8eb9-8d3d5345ce4a", "street": "R. Carolina Vailatti", "type": "JAM", "magvar": 93, "pubMillis": 1608203433000, "timestamp": "2020-12-17 08:10:33", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.665798, -26.901801]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "a6edc034-2e55-42cd-bb9c-a67c38a75896", "street": "Av. Cel. Eug\u00eanio Muller", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 277, "pubMillis": 1608203549000, "timestamp": "2020-12-17 08:12:29", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.735221, -26.885078]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "b895cc23-8351-492f-893c-20592baa8188", "street": "R. Jos\u00e9 Baldu\u00edno", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1608203539000, "timestamp": "2020-12-17 08:12:19", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.735221, -26.885079]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "7bc5c422-3899-40ad-84ba-3a0918ef7237", "street": "R. Jos\u00e9 Baldu\u00edno", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 359, "pubMillis": 1608203593000, "timestamp": "2020-12-17 08:13:13", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679572, -26.952683]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "954ee24c-0494-49f1-998f-34fe5768d577", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 173, "pubMillis": 1608203801000, "timestamp": "2020-12-17 08:16:41", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729059, -26.86339]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "0be396af-ab2c-454a-a3d1-f08cca6f1234", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 16, "pubMillis": 1608204092000, "timestamp": "2020-12-17 08:21:32", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.65208, -26.921392]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "fcf939e5-b593-48a9-b94e-1280c81cf385", "street": "R. Agostinho Fernandes Vieira", "type": "JAM", "magvar": 301, "pubMillis": 1608203993000, "timestamp": "2020-12-17 08:19:53", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.733108, -26.887731]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f958620b-ff0f-4c5d-8987-3c10dbb00fff", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 285, "pubMillis": 1608204079000, "timestamp": "2020-12-17 08:21:19", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709576, -26.9179]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2174cfdc-585c-45f9-a385-2d903aeb3354", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608204017000, "timestamp": "2020-12-17 08:20:17", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.734038, -26.887522]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "88e3bfb4-f288-4522-9ef7-e7ab748cae81", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 284, "pubMillis": 1608204102000, "timestamp": "2020-12-17 08:21:42", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.680907, -26.919392]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_WEATHER_FLOOD", "reliability": 5, "uuid": "95798b30-8bcd-4bec-8461-dfa853a3aeb9", "street": "R. Santa Luzia", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 359, "pubMillis": 1608204193000, "timestamp": "2020-12-17 08:23:13", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.653136, -26.920814]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "ce822385-3cf9-40dc-8995-308f26cb5983", "street": "R. Agostinho Fernandes Vieira", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 304, "pubMillis": 1608204325000, "timestamp": "2020-12-17 08:25:25", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.68001, -26.919095]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "bab8d856-f1e2-4a10-853e-a64ddf9e721f", "street": "R. Jo\u00e3o Reipert de Amorim", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 4, "pubMillis": 1608204253000, "timestamp": "2020-12-17 08:24:13", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.719138, -26.895573]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0b9091bb-18eb-4a2b-bca6-85ae1c4ad633", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608204261000, "timestamp": "2020-12-17 08:24:21", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728705, -26.862088]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7d2c5178-d2a4-4a70-b5c3-f9230628112b", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 196, "pubMillis": 1608204249000, "timestamp": "2020-12-17 08:24:09", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721108, -26.890844]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "15e27615-7710-4d8a-ad07-fa10cb7ec90f", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608204382000, "timestamp": "2020-12-17 08:26:22", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.724079, -26.889829]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9409d609-f15b-49af-8c28-d833ebba2cb0", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 98, "pubMillis": 1608204379000, "timestamp": "2020-12-17 08:26:19", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729453, -26.870802]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d641fe2d-c93b-4eb6-85ed-75f4746f0840", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608204332000, "timestamp": "2020-12-17 08:25:32", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.723787, -26.884456]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "acf558f7-4a85-436c-a7ae-3d30cd5eb5be", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 159, "pubMillis": 1608204404000, "timestamp": "2020-12-17 08:26:44", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.656914, -26.914648]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e0fba783-749a-4ed0-9df4-7e056ac80cd2", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 135, "pubMillis": 1608204602000, "timestamp": "2020-12-17 08:30:02", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.725925, -26.889358]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d67a01c4-01f2-4095-a9e3-985aec85cce6", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 102, "pubMillis": 1608204727000, "timestamp": "2020-12-17 08:32:07", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.655742, -26.916527]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "27d2003c-d4f0-45d0-84fc-505568117fe5", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 157, "pubMillis": 1608204671000, "timestamp": "2020-12-17 08:31:11", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.718474, -26.89751]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "56851f30-d2ef-4efc-8525-cb58452c0ac5", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 160, "pubMillis": 1608204679000, "timestamp": "2020-12-17 08:31:19", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714806, -26.904575]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "d746bbe7-479b-4fbd-87a9-a13ec98a162b", "street": "R. Radial Leste", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 343, "pubMillis": 1608204828000, "timestamp": "2020-12-17 08:33:48", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.706965, -26.92451]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "58a082f7-b53c-4e07-88b1-ad7904352158", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608204852000, "timestamp": "2020-12-17 08:34:12", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729332, -26.888539]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "754e8778-5f56-4e10-91d0-10f4584eae33", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 283, "pubMillis": 1608205112000, "timestamp": "2020-12-17 08:38:32", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.64303, -26.931986]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 1, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 8, "uuid": "5832a44d-0ac6-4235-a365-8be6a1287a32", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 323, "pubMillis": 1608205369000, "timestamp": "2020-12-17 08:42:49", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683495, -26.928633]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ec745a78-7597-4873-a167-c015b8337a9f", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 50, "pubMillis": 1608205317000, "timestamp": "2020-12-17 08:41:57", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682223, -26.927721]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "94cf0a56-bd23-492d-96ed-6594bca65550", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 52, "pubMillis": 1608205334000, "timestamp": "2020-12-17 08:42:14", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.724303, -26.883768]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "46b8c002-a824-4376-9515-536c46d31d80", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608205626000, "timestamp": "2020-12-17 08:47:06", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.730183, -26.867784]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e6f87212-9e72-4c22-b469-1fb1147bbf2d", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 177, "pubMillis": 1608205830000, "timestamp": "2020-12-17 08:50:30", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.642845, -26.932444]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "175aee69-2a0e-439b-80ac-4ba7f703f7e7", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 147, "pubMillis": 1608205966000, "timestamp": "2020-12-17 08:52:46", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.70708, -26.923869]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0e4fc5a9-df32-4d02-be46-268251c15849", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608206017000, "timestamp": "2020-12-17 08:53:37", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.710822, -26.915323]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "5e7f1c0f-d338-44fa-9c71-36c0cf471aa2", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 340, "pubMillis": 1608206011000, "timestamp": "2020-12-17 08:53:31", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.690635, -26.904145]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0f5c56b3-eff3-4740-b00f-f514ff83cba0", "street": "R. Ot\u00e1vio Ces\u00e1rio Pereira", "type": "JAM", "magvar": 180, "pubMillis": 1608206123000, "timestamp": "2020-12-17 08:55:23", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.690635, -26.904135]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 6, "uuid": "4b272428-72f4-483e-9fd3-e404e79f583b", "street": "R. Ot\u00e1vio Ces\u00e1rio Pereira", "type": "ACCIDENT", "nThumbsUp": 0, "magvar": 180, "pubMillis": 1608206128000, "timestamp": "2020-12-17 08:55:28", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.710291, -26.91619]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "12943502-87fb-423a-9ec2-57433ffc5e83", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 340, "pubMillis": 1608206234000, "timestamp": "2020-12-17 08:57:14", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.639824, -26.956107]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e04bc138-3848-46b7-947c-a8559046fbe6", "street": "Av. do Estado", "type": "JAM", "magvar": 161, "pubMillis": 1608206212000, "timestamp": "2020-12-17 08:56:52", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.73255, -26.887934]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "28be3cf5-ec32-4a1d-89c3-6789c645220b", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 103, "pubMillis": 1608206471000, "timestamp": "2020-12-17 09:01:11", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728465, -26.861636]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 6, "uuid": "e343b513-8f4a-4953-b755-bc9f63b05896", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 16, "pubMillis": 1608206422000, "timestamp": "2020-12-17 09:00:22", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.696187, -26.936523]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1572f762-31e3-4ad7-ab0f-a3f5d7fa3945", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 251, "pubMillis": 1608206481000, "timestamp": "2020-12-17 09:01:21", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.719514, -26.894666]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f9abc2f9-4d41-4dc5-a213-2b01704db7c0", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608206838000, "timestamp": "2020-12-17 09:07:18", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72256, -26.887382]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1b6ebe55-3134-47af-a0eb-b27f3044e2d5", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608206750000, "timestamp": "2020-12-17 09:05:50", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.731064, -26.888254]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "10a03143-2cb6-4fb7-922a-68beae245e7c", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 103, "pubMillis": 1608207021000, "timestamp": "2020-12-17 09:10:21", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.723194, -26.847543]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "af5647a2-aa3c-4156-b64e-60dcdc65052a", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 226, "pubMillis": 1608207312000, "timestamp": "2020-12-17 09:15:12", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.707953, -26.922171]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "dbb7e3cc-a42c-4c65-84d5-09542da69f60", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608207560000, "timestamp": "2020-12-17 09:19:20", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.706071, -26.926315]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "49c6d179-9c12-4323-a1e2-24cb2310c682", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608207806000, "timestamp": "2020-12-17 09:23:26", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.725045, -26.889603]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1cc1afe1-593f-4318-bc9c-024a68b0f863", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 112, "pubMillis": 1608207947000, "timestamp": "2020-12-17 09:25:47", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.644571, -26.971005]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "cccc2824-6abc-4fb1-be8e-d7745aea64e8", "street": "R. Caboclinho", "type": "JAM", "magvar": 99, "pubMillis": 1608207703000, "timestamp": "2020-12-17 09:21:43", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.718926, -26.890814]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 1, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 7, "uuid": "768f38eb-c2de-43b0-983f-5ea6f5fec77b", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 103, "pubMillis": 1608208183000, "timestamp": "2020-12-17 09:29:43", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72632, -26.87837]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c64ed63a-c8a3-4b1c-8e3d-9259ec0c8b1a", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608208410000, "timestamp": "2020-12-17 09:33:30", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727105, -26.854157]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b9a418fe-428e-4521-a49d-14f69cffdecf", "street": "Retorno", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608208472000, "timestamp": "2020-12-17 09:34:32", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.739299, -26.888365]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "e43423ae-bf34-4cc8-bec7-eb7711094082", "street": "Agenor Generoso Mello", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 145, "pubMillis": 1608208658000, "timestamp": "2020-12-17 09:37:38", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709892, -26.91715]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "fc21ac70-5c7b-40cd-bdb8-e1a856ff40ca", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608208716000, "timestamp": "2020-12-17 09:38:36", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.734831, -26.887441]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "9645db97-530c-49dd-9637-d97919f8c74c", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 103, "pubMillis": 1608208733000, "timestamp": "2020-12-17 09:38:53", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.730194, -26.867547]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6b6139cd-3977-4501-8408-c570870d1821", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 177, "pubMillis": 1608208719000, "timestamp": "2020-12-17 09:38:39", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716468, -26.901186]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "195b5569-787e-4f52-aff8-6b653016ee4d", "type": "JAM", "magvar": 288, "pubMillis": 1608208760000, "timestamp": "2020-12-17 09:39:20", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728402, -26.861171]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "cc1d4a6a-a201-4bd6-8e0d-0b231391bb7e", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 197, "pubMillis": 1608208870000, "timestamp": "2020-12-17 09:41:10", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714886, -26.891388]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b82f6610-cce5-45a5-90d9-c4453978b5ee", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "magvar": 80, "pubMillis": 1608208906000, "timestamp": "2020-12-17 09:41:46", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726037, -26.851121]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "61319ae7-c3b6-4880-83b0-4d0838e5e1d3", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 16, "pubMillis": 1608209035000, "timestamp": "2020-12-17 09:43:55", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.730755, -26.888322]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "f3546ef5-afc0-4a1b-b9ba-55a4b4dfd5af", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 103, "pubMillis": 1608209039000, "timestamp": "2020-12-17 09:43:59", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660806, -26.909019]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c99a33bb-ebd1-4f4f-8726-3b32770a0394", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1608209413000, "timestamp": "2020-12-17 09:50:13", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711879, -26.878973]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "82cd169c-bec0-4f21-99fa-d5099c23137f", "street": "Av. Nereu Ramos", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 43, "pubMillis": 1608209419000, "timestamp": "2020-12-17 09:50:19", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.707772, -26.875616]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "56f00190-df4f-4fa5-953b-8cb7d4e0cb0d", "street": "Av. Nereu Ramos", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 25, "pubMillis": 1608209482000, "timestamp": "2020-12-17 09:51:22", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721622, -26.889617]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ed1bb991-18ac-4752-ae3d-a47a36e15dfe", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608209520000, "timestamp": "2020-12-17 09:52:00", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.705812, -26.927238]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "c29dea99-a0c6-4776-b60b-f05fdadb49f8", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 339, "pubMillis": 1608209454000, "timestamp": "2020-12-17 09:50:54", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.705679, -26.927262]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1d9391df-fdcb-4eef-8870-470516cfca31", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608209765000, "timestamp": "2020-12-17 09:56:05", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.710516, -26.916064]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "055e4e9a-0d8e-4821-a52e-76e210b9c023", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1608210016000, "timestamp": "2020-12-17 10:00:16", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729174, -26.863065]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5bcc5005-e9bb-4746-865e-55486d02e764", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 198, "pubMillis": 1608209972000, "timestamp": "2020-12-17 09:59:32", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.678132, -26.910196]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4c45b563-5289-41c8-9314-0d2e2751aeef", "street": "R. Carolina Vailatti", "type": "JAM", "magvar": 87, "pubMillis": 1608210217000, "timestamp": "2020-12-17 10:03:37", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.668719, -26.909907]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4940bce6-5af2-47fe-9f92-c6f8dcf3b033", "street": "R. Alm. Barroso", "type": "JAM", "magvar": 48, "pubMillis": 1608210180000, "timestamp": "2020-12-17 10:03:00", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.667929, -26.909269]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "923ba910-f649-4a11-9a43-fc9a7a862dad", "street": "R. Alm. Barroso", "type": "JAM", "magvar": 49, "pubMillis": 1608210239000, "timestamp": "2020-12-17 10:03:59", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72643, -26.889256]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "bed2459a-8b1a-4604-b231-914eab2cc0bd", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 103, "pubMillis": 1608210516000, "timestamp": "2020-12-17 10:08:36", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.733518, -26.887727]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "13434a39-6455-41f6-a96d-62001528155a", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 103, "pubMillis": 1608210518000, "timestamp": "2020-12-17 10:08:38", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.730354, -26.868674]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "881fdd6e-5070-45de-8d25-3f0b007b3430", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 172, "pubMillis": 1608210435000, "timestamp": "2020-12-17 10:07:15", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.73012, -26.865623]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ce195902-3b70-42ef-93ea-b6d02160cadc", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 199, "pubMillis": 1608210431000, "timestamp": "2020-12-17 10:07:11", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.699965, -26.938144]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "658d2aac-2271-4892-a85e-477cf6992026", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 73, "pubMillis": 1608210401000, "timestamp": "2020-12-17 10:06:41", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.733919, -26.887549]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "726969db-b86d-49a3-8517-f7f856ac6981", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 284, "pubMillis": 1608210458000, "timestamp": "2020-12-17 10:07:38", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.665803, -26.907653]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0a3e4c7a-4992-497e-8542-41ab001d88e9", "street": "R. Alm. Barroso", "type": "JAM", "magvar": 48, "pubMillis": 1608210461000, "timestamp": "2020-12-17 10:07:41", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.704495, -26.872183]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "5b295bfd-1938-492d-b5fa-d72d6fe46c49", "street": "Av. Jos\u00e9 Luiz Marcelino", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 125, "pubMillis": 1608210592000, "timestamp": "2020-12-17 10:09:52", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.723345, -26.886165]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "cb690479-f7b7-467b-aebf-207d03ec29c1", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 141, "pubMillis": 1608210648000, "timestamp": "2020-12-17 10:10:48", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.724016, -26.884468]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "02da798a-ec61-4933-8603-e98717ac8b54", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608210931000, "timestamp": "2020-12-17 10:15:31", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716292, -26.891362]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 6, "uuid": "0d71be5b-9bb9-4179-96e1-f980ceef3b97", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "ACCIDENT", "magvar": 103, "pubMillis": 1608210867000, "timestamp": "2020-12-17 10:14:27", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709491, -26.918103]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "7957af45-d141-440b-8426-f9850f535077", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608211002000, "timestamp": "2020-12-17 10:16:42", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728772, -26.873148]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c4ba6876-ff0f-4766-9046-5f113ae74ab5", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608211073000, "timestamp": "2020-12-17 10:17:53", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722504, -26.887516]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "ba8c47a4-8970-46d9-a77a-a99c3551ddd7", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1608211281000, "timestamp": "2020-12-17 10:21:21", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.723718, -26.847999]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "57273cc8-e122-426a-aab5-da15f867dafb", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 225, "pubMillis": 1608211299000, "timestamp": "2020-12-17 10:21:39", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.736012, -26.887184]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c7d1a902-28e9-46bc-baa7-588e52a302a7", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 103, "pubMillis": 1608211508000, "timestamp": "2020-12-17 10:25:08", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.723378, -26.885432]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5a1a0641-0423-4c10-8170-27401373affa", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608211530000, "timestamp": "2020-12-17 10:25:30", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722504, -26.887515]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "7f85c121-cc39-4443-93c9-f8e410be2422", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1608211596000, "timestamp": "2020-12-17 10:26:36", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.718997, -26.895911]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "096c5598-4e9c-4bdf-a68d-d843ac023dc3", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608211806000, "timestamp": "2020-12-17 10:30:06", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.735355, -26.88731]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "af32dc07-c09b-4fc6-952d-2821e7f4ef84", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 104, "pubMillis": 1608211613000, "timestamp": "2020-12-17 10:26:53", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.705556, -26.927561]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "fe1fcc2f-c38c-4b53-8947-8f77e0a77b56", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608212063000, "timestamp": "2020-12-17 10:34:23", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708865, -26.920011]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "39aa6735-eedc-4941-b132-aa696bd4ae04", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608212291000, "timestamp": "2020-12-17 10:38:11", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.730155, -26.86704]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "de229dac-3202-4998-9473-5a13566ef27c", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 187, "pubMillis": 1608212296000, "timestamp": "2020-12-17 10:38:16", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726272, -26.889184]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "cbcc1405-8547-4c25-9178-8c7f2ddcf8fe", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 281, "pubMillis": 1608212683000, "timestamp": "2020-12-17 10:44:43", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679935, -26.956877]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "857ca524-709f-4edb-8845-a81534dcf18e", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 186, "pubMillis": 1608212694000, "timestamp": "2020-12-17 10:44:54", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.724789, -26.848996]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "82b34c83-d419-4878-97e3-f05c691130e8", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 219, "pubMillis": 1608212841000, "timestamp": "2020-12-17 10:47:21", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.73471, -26.887372]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3e1e38ee-86d2-4a32-b989-b789127ed293", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 284, "pubMillis": 1608212744000, "timestamp": "2020-12-17 10:45:44", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700109, -26.901383]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7714fee0-48b2-4ae5-a722-d7dfee638d03", "street": "Av. Campos Novos", "type": "JAM", "magvar": 181, "pubMillis": 1608212924000, "timestamp": "2020-12-17 10:48:44", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.705131, -26.928588]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c00f1aa5-1fc2-4134-ac3b-4611cfaa3db8", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608213161000, "timestamp": "2020-12-17 10:52:41", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.685339, -26.946969]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 1, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_OBJECT", "reliability": 7, "uuid": "f1d593d8-ee77-4412-bab7-23300e6efa63", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 120, "pubMillis": 1608213260000, "timestamp": "2020-12-17 10:54:20", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.70086, -26.934528]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ac6614a6-6029-4cb3-b69f-24964798fee1", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 138, "pubMillis": 1608213546000, "timestamp": "2020-12-17 10:59:06", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720894, -26.891356]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7583f2be-21a1-4c59-b115-6b6966f6b6b9", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608213744000, "timestamp": "2020-12-17 11:02:24", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709247, -26.919342]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6ffc92e3-09f9-4b18-a417-71fec2f5d888", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 158, "pubMillis": 1608214165000, "timestamp": "2020-12-17 11:09:25", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729843, -26.869788]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "52ac53e9-5298-492e-8c54-7d0472135797", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 166, "pubMillis": 1608214078000, "timestamp": "2020-12-17 11:07:58", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71479, -26.90602]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7f46d07f-0cd7-48a1-8722-1dcfeedc1f24", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608214142000, "timestamp": "2020-12-17 11:09:02", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716742, -26.901977]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "261f0ac6-9846-4daf-9cf1-a6132caf83a4", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 160, "pubMillis": 1608214111000, "timestamp": "2020-12-17 11:08:31", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717818, -26.898749]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6cc8ba85-c4e6-4115-a2da-a8c77d769ce7", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608214271000, "timestamp": "2020-12-17 11:11:11", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714875, -26.905459]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f9325314-3d26-4847-a11d-04a77be2497b", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608214245000, "timestamp": "2020-12-17 11:10:45", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722577, -26.887342]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "5e162e58-38a9-4533-b342-8db2c616674c", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1608214340000, "timestamp": "2020-12-17 11:12:20", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.665279, -26.907233]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f1e1b2c3-c785-4aa3-89d6-fbd0d904437f", "street": "R. Alm. Barroso", "type": "JAM", "magvar": 48, "pubMillis": 1608214320000, "timestamp": "2020-12-17 11:12:00", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728007, -26.859933]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ad6b9569-21b1-4514-9f52-0b59a5fc19dd", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 191, "pubMillis": 1608214413000, "timestamp": "2020-12-17 11:13:33", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.664342, -26.906318]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2337e6c6-a942-47eb-89c5-b1aa660c58d9", "street": "R. Jac\u00f3 Moleri", "type": "JAM", "magvar": 2, "pubMillis": 1608214439000, "timestamp": "2020-12-17 11:13:59", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72369, -26.885266]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "73cffda9-8a1b-44bf-a3d4-20614380e9f5", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608214642000, "timestamp": "2020-12-17 11:17:22", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701809, -26.933573]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "43623879-bf84-4145-b84f-0749061d645d", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 138, "pubMillis": 1608214822000, "timestamp": "2020-12-17 11:20:22", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.723076, -26.886151]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "01883ff0-1f29-49ea-977a-ba3639df14f2", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608215013000, "timestamp": "2020-12-17 11:23:33", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.697448, -26.937288]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "4101fa8b-d2f0-4d4e-993f-81305d4ddd0b", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 11, "pubMillis": 1608215118000, "timestamp": "2020-12-17 11:25:18", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.669185, -26.91671]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "9b7d2ffa-2649-47ca-84ea-bcaf4052ba5c", "street": "R. Juvenal Garcia", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 90, "pubMillis": 1608215087000, "timestamp": "2020-12-17 11:24:47", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712255, -26.912132]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e20aa0e3-0da0-479b-b4f7-5ad7d5cc2516", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608215252000, "timestamp": "2020-12-17 11:27:32", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.689599, -26.932806]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 6, "uuid": "69a7ca73-0105-4a6f-bce3-220aeb3931e1", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 50, "pubMillis": 1608215203000, "timestamp": "2020-12-17 11:26:43", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682484, -26.923742]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "25b9c155-f32f-41e9-9267-d10ef5bdc77e", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 87, "pubMillis": 1608215352000, "timestamp": "2020-12-17 11:29:12", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.724176, -26.848399]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "67edcc99-6f06-4af4-becf-91bdcfa0595a", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 225, "pubMillis": 1608215419000, "timestamp": "2020-12-17 11:30:19", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.655641, -26.905372]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9879ee29-14d7-407e-9d54-f5cc42674432", "street": "R. Lauro M\u00fcller", "type": "JAM", "magvar": 161, "pubMillis": 1608216033000, "timestamp": "2020-12-17 11:40:33", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717204, -26.90078]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5a40f530-0081-4cd5-b41c-dca423b11178", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 160, "pubMillis": 1608215981000, "timestamp": "2020-12-17 11:39:41", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.725905, -26.879373]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b524136b-0158-4332-8cce-5fd6291112a2", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608215946000, "timestamp": "2020-12-17 11:39:06", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660541, -26.909665]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d21f8003-0494-44c2-b214-6f0c7f4f89a6", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 157, "pubMillis": 1608216480000, "timestamp": "2020-12-17 11:48:00", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.766843, -26.957397]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "d7de4fd0-211b-4d10-9f3a-ce04edc4105a", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 51, "pubMillis": 1608216641000, "timestamp": "2020-12-17 11:50:41", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716429, -26.900612]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "2c33a9c7-52be-4dd8-bad7-8d2bd7bf0ce8", "street": "R. Radial Leste", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 160, "pubMillis": 1608216770000, "timestamp": "2020-12-17 11:52:50", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715459, -26.901108]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "c0b54017-ede9-42d3-a1b3-324407ff4157", "street": "Av. M\u00e1rio Uriarte", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 81, "pubMillis": 1608216793000, "timestamp": "2020-12-17 11:53:13", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716197, -26.901202]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "f681ce85-806a-47cc-a1b1-dd707dbdca4b", "street": "R. Radial Leste", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 160, "pubMillis": 1608216786000, "timestamp": "2020-12-17 11:53:06", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.725591, -26.880645]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1ac2bccd-53b9-4f37-adfc-85677e219180", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608217051000, "timestamp": "2020-12-17 11:57:31", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.694478, -26.896643]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "bc2a687c-866c-4733-a191-86efe8d9d703", "street": "Av. Agostinho Alves Ramos", "type": "JAM", "magvar": 55, "pubMillis": 1608217119000, "timestamp": "2020-12-17 11:58:39", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.688155, -26.897846]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "37d7c42e-7aae-4210-9023-e167587aee2f", "street": "R. S\u00e3o Joaquim", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 89, "pubMillis": 1608217251000, "timestamp": "2020-12-17 12:00:51", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.657465, -26.909438]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "fe9c36cf-d4bb-436b-b32a-2365d1b8a6f7", "street": "R. Alm. Tamandar\u00e9", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 70, "pubMillis": 1608217663000, "timestamp": "2020-12-17 12:07:43", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.675414, -26.911434]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "e51fe8f9-a3c6-4f33-a1f5-86feed0114dc", "street": "R. Rio do Sul", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 251, "pubMillis": 1608218386000, "timestamp": "2020-12-17 12:19:46", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.641234, -26.940588]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD", "reliability": 5, "uuid": "0e896e86-d07e-4725-918d-2bfed48762fe", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 170, "pubMillis": 1608218847000, "timestamp": "2020-12-17 12:27:27", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.706319, -26.926298]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "8bb34bb6-129c-450b-b54b-5b95604607cf", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1608219449000, "timestamp": "2020-12-17 12:37:29", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717455, -26.899623]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d2e4236e-022b-488b-8bda-d1c97724efaf", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608219366000, "timestamp": "2020-12-17 12:36:06", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.666813, -26.901821]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "d78ea2f2-7dd9-43c6-a051-e69da86815b2", "street": "Av. Cel. Eug\u00eanio Muller", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 100, "pubMillis": 1608219471000, "timestamp": "2020-12-17 12:37:51", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.639398, -26.943921]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "62936ac3-9485-445e-8782-955fc9262688", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 97, "pubMillis": 1608219475000, "timestamp": "2020-12-17 12:37:55", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712551, -26.911417]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "b4447ba2-32bf-46ce-848c-02f830783809", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1608219599000, "timestamp": "2020-12-17 12:39:59", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714325, -26.907141]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "dd02e5e8-46a9-442f-a206-75acf664bcd3", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608219953000, "timestamp": "2020-12-17 12:45:53", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.677813, -26.914843]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d17f63a7-8ed3-4110-8fab-b4aa13cd99d6", "street": "R. An\u00edbal C\u00e9sar", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1608219726000, "timestamp": "2020-12-17 12:42:06", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715078, -26.905333]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4d1da790-a0d3-464c-b772-64252e95d094", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608219963000, "timestamp": "2020-12-17 12:46:03", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693146, -26.905913]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "158567f5-3f92-462a-b812-a4fd45cf3ef1", "street": "R. Alberto Ramos Filho", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 271, "pubMillis": 1608220300000, "timestamp": "2020-12-17 12:51:40", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.757122, -26.890013]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e7a83693-0633-4d1d-925d-9e601f6dd1c1", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 54, "pubMillis": 1608220818000, "timestamp": "2020-12-17 13:00:18", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.656334, -26.915353]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 6, "uuid": "9dcdc444-da93-4250-a7c7-0617061c9153", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 151, "pubMillis": 1608221594000, "timestamp": "2020-12-17 13:13:14", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.691769, -26.91289]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "87147b62-540f-479b-884e-8a6b408a19dc", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 70, "pubMillis": 1608221744000, "timestamp": "2020-12-17 13:15:44", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.681852, -26.948745]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "07863077-1e07-4538-8b07-2fae73967487", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 312, "pubMillis": 1608222144000, "timestamp": "2020-12-17 13:22:24", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.702532, -26.91617]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "9e3a37ef-9af9-49a1-adeb-b0d9ac0e44d1", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 251, "pubMillis": 1608222347000, "timestamp": "2020-12-17 13:25:47", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716542, -26.901378]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "728395a2-26a8-44ba-a502-28291afda11f", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 339, "pubMillis": 1608223400000, "timestamp": "2020-12-17 13:43:20", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.705566, -26.927821]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "c9998d67-d9da-4458-ab64-35f7daf4a8b3", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1608223562000, "timestamp": "2020-12-17 13:46:02", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712452, -26.911375]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "72690a0d-5dd0-4d0f-91f7-db8a677cf9e6", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 339, "pubMillis": 1608223640000, "timestamp": "2020-12-17 13:47:20", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.723234, -26.889954]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "534ca5ae-ed9c-4daa-b944-a9fb0bcad7d3", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 99, "pubMillis": 1608223702000, "timestamp": "2020-12-17 13:48:22", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714757, -26.906101]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "aca87f92-c825-495a-a5b4-d373d53c89b8", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608224006000, "timestamp": "2020-12-17 13:53:26", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71136, -26.914021]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "720dbb7f-cb30-45f1-aaba-64612a007b61", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 340, "pubMillis": 1608224562000, "timestamp": "2020-12-17 14:02:42", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700802, -26.915375]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "63bc3066-1643-4e17-ae05-d08002be1ae5", "street": "Av. Campos Novos", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 1, "pubMillis": 1608225619000, "timestamp": "2020-12-17 14:20:19", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701333, -26.90765]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "b22910f4-450f-4b11-b5c1-1a5ce6bb8353", "street": "R. Chapec\u00f3", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 3, "pubMillis": 1608225751000, "timestamp": "2020-12-17 14:22:31", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.738968, -26.886436]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "17018100-847a-490c-8ca9-aebe4ab50a35", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 109, "pubMillis": 1608225728000, "timestamp": "2020-12-17 14:22:08", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72732, -26.889064]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8470c37b-ce6e-4e68-8c73-87cb7587b14b", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 103, "pubMillis": 1608225887000, "timestamp": "2020-12-17 14:24:47", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.681388, -26.927145]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "d8aeceb8-29a7-448d-ab45-5f1c73b12def", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 52, "pubMillis": 1608226000000, "timestamp": "2020-12-17 14:26:40", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729562, -26.888489]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "30a0aca2-f7a4-4298-945e-35c59f806eb3", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 283, "pubMillis": 1608226110000, "timestamp": "2020-12-17 14:28:30", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71873, -26.896555]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "26c1bf6c-72a7-406a-a5c2-2b63e399f0dc", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608226362000, "timestamp": "2020-12-17 14:32:42", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.654453, -26.910622]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "6ce5a1cb-6d56-4bac-8733-cf8b37dff6a5", "street": "Av. Joca Brand\u00e3o", "type": "ACCIDENT", "magvar": 67, "pubMillis": 1608226291000, "timestamp": "2020-12-17 14:31:31", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679525, -26.953176]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "7acaa24a-a751-4624-b270-472a22bc7120", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 179, "pubMillis": 1608226300000, "timestamp": "2020-12-17 14:31:40", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.707778, -26.922586]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e48773b2-b06c-46c2-a497-6e93aee3b0c8", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608226144000, "timestamp": "2020-12-17 14:29:04", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.675681, -26.895942]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "f70a27ac-326f-4f29-9bdf-2cf68c76c2f8", "street": "Av. Irineu Bornhausen", "type": "JAM", "magvar": 139, "pubMillis": 1608226135000, "timestamp": "2020-12-17 14:28:55", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.698177, -26.914815]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "15632fda-e1c6-4378-b56a-e1bacf447ba0", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 251, "pubMillis": 1608226181000, "timestamp": "2020-12-17 14:29:41", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720924, -26.891981]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "031f01e7-235d-40be-bc1f-860eefa5d10f", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 155, "pubMillis": 1608226105000, "timestamp": "2020-12-17 14:28:25", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720488, -26.892324]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "108a2455-0ae7-4805-b33c-e636c196d443", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608226338000, "timestamp": "2020-12-17 14:32:18", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72721, -26.856561]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e1e724ef-f9e0-40d2-8375-ed65b9574473", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 10, "pubMillis": 1608226496000, "timestamp": "2020-12-17 14:34:56", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712733, -26.910978]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "602502cf-fd93-436e-a2b4-9c6dbfd82e80", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608226450000, "timestamp": "2020-12-17 14:34:10", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.723978, -26.848338]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "c03becf6-b2c8-45b2-86a0-e483a470961b", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 46, "pubMillis": 1608226509000, "timestamp": "2020-12-17 14:35:09", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722194, -26.889006]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f79abc74-6b8a-4cea-9d74-15ab9b859d82", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 160, "pubMillis": 1608226441000, "timestamp": "2020-12-17 14:34:01", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.706805, -26.924888]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ce2c6afe-fa03-4679-b06f-76b33a757f5e", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608226950000, "timestamp": "2020-12-17 14:42:30", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.730027, -26.866971]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 1, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 7, "uuid": "d3ee0017-b672-499f-92d5-cbd0511f0f5c", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 2, "pubMillis": 1608226748000, "timestamp": "2020-12-17 14:39:08", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.763109, -26.89177]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "2c284782-41a4-4231-b1c9-922cd7fe9aad", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 85, "pubMillis": 1608226795000, "timestamp": "2020-12-17 14:39:55", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683645, -26.967851]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 6, "uuid": "065c15f0-5ea4-4486-8bb8-9d0fe639ad73", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 352, "pubMillis": 1608226972000, "timestamp": "2020-12-17 14:42:52", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679723, -26.951504]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "f570d213-e418-4355-9cf3-6d37fe911a76", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 345, "pubMillis": 1608227038000, "timestamp": "2020-12-17 14:43:58", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.757215, -26.890072]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5d6b72be-8734-4708-967c-055c3b35d989", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 55, "pubMillis": 1608227102000, "timestamp": "2020-12-17 14:45:02", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721715, -26.88857]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "80dd240b-7790-44d7-83f3-3c320496b800", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 334, "pubMillis": 1608227092000, "timestamp": "2020-12-17 14:44:52", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727014, -26.876377]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "bb4e8900-a8fd-4f8e-acd6-70e2b087a6ea", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608227264000, "timestamp": "2020-12-17 14:47:44", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682455, -26.975599]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "8e31d26a-17d8-4868-96a2-cee46c4913d9", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 349, "pubMillis": 1608227315000, "timestamp": "2020-12-17 14:48:35", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711572, -26.913505]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "edcd4c71-8b8b-440c-88e3-a3ca46a8177f", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608227396000, "timestamp": "2020-12-17 14:49:56", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.680925, -26.960418]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 6, "uuid": "e3bf4033-f7c0-4f07-83c7-f889baf38de4", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 31, "pubMillis": 1608227386000, "timestamp": "2020-12-17 14:49:46", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679899, -26.957512]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "b359fd24-2c4b-44eb-91c5-1c76befedfe7", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 6, "pubMillis": 1608227406000, "timestamp": "2020-12-17 14:50:06", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714916, -26.905358]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f6d4e87c-bfdc-47d2-98ef-f83a9da3aae3", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608227556000, "timestamp": "2020-12-17 14:52:36", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.688895, -26.916456]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "080c71fb-53a0-4185-a2b1-fb1b942ab272", "street": "R. Carlos Mafra", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 3, "pubMillis": 1608227692000, "timestamp": "2020-12-17 14:54:52", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.706791, -26.92492]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "c8fa7b10-8f0f-400a-a17c-7603c833d865", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608227628000, "timestamp": "2020-12-17 14:53:48", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.724222, -26.882703]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "54bac7be-c848-43ff-9e7c-2cc86df40ed6", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608227781000, "timestamp": "2020-12-17 14:56:21", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.68382, -26.967221]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a30266f2-e5a5-4b77-8dcf-3af2c4bb885b", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 176, "pubMillis": 1608228086000, "timestamp": "2020-12-17 15:01:26", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.697391, -26.936876]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a1eba2bb-929c-4831-966b-66cb0978de23", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 251, "pubMillis": 1608228113000, "timestamp": "2020-12-17 15:01:53", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.661893, -26.911866]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "40bcc367-6deb-4cc7-9021-73f4464032a4", "street": "R. Herculano Corr\u00eaa", "type": "JAM", "magvar": 46, "pubMillis": 1608228175000, "timestamp": "2020-12-17 15:02:55", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.719951, -26.893341]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "6f660329-5a30-4fd8-8e26-1ba14b5e3b60", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608228238000, "timestamp": "2020-12-17 15:03:58", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715384, -26.903166]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "27e79b49-364c-4667-99a4-6c359d702c6d", "street": "R. Radial Leste", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608228521000, "timestamp": "2020-12-17 15:08:41", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700923, -26.938391]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3faecd36-e492-45b8-9e94-49ed6ed43cfe", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 74, "pubMillis": 1608228520000, "timestamp": "2020-12-17 15:08:40", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722253, -26.890211]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "007c70b3-6bb0-4427-bf6f-c159ba43b6e0", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 108, "pubMillis": 1608228469000, "timestamp": "2020-12-17 15:07:49", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727917, -26.874193]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f86a8ae3-2df3-4564-b098-dbf458fbe73f", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608228432000, "timestamp": "2020-12-17 15:07:12", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.666649, -26.916973]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0192e621-7af2-4953-93b1-1cdb6804c12b", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 52, "pubMillis": 1608228686000, "timestamp": "2020-12-17 15:11:26", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727719, -26.859056]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "bb46d5cb-50a3-49fe-b456-41b070f0ecef", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 10, "pubMillis": 1608228706000, "timestamp": "2020-12-17 15:11:46", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713877, -26.907513]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "20a0f1a0-b609-4d01-92dc-65608a80e3a6", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608228809000, "timestamp": "2020-12-17 15:13:29", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.730388, -26.866704]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2553839b-7a43-4a66-8bc0-8a1961c0d051", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 182, "pubMillis": 1608228754000, "timestamp": "2020-12-17 15:12:34", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682703, -26.948282]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "36a2ae9f-7276-4cfc-837c-5f00428e6b8c", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 301, "pubMillis": 1608228831000, "timestamp": "2020-12-17 15:13:51", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.70731, -26.923311]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "101058dd-f736-4603-a9de-1d6173ad19d0", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1608229041000, "timestamp": "2020-12-17 15:17:21", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71341, -26.909046]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "d9fd3306-1a69-4e97-a408-8d7a019d9d60", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1608229207000, "timestamp": "2020-12-17 15:20:07", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71487, -26.904409]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 6, "uuid": "89d3932c-58ac-404e-b17e-8fd20a2d45f1", "street": "R. Radial Leste", "type": "WEATHERHAZARD", "nThumbsUp": 0, "magvar": 339, "pubMillis": 1608229288000, "timestamp": "2020-12-17 15:21:28", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715112, -26.903823]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "4119975f-a5e4-4137-a1fd-a56dce3bea7a", "street": "R. Radial Leste", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1608229302000, "timestamp": "2020-12-17 15:21:42", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72095, -26.890961]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "68550f88-c4d6-4f2e-8ca6-a1b1c2af6981", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608229535000, "timestamp": "2020-12-17 15:25:35", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.730042, -26.866282]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b562bbc2-4bf7-43bc-80ad-f3ef1a0ba3ca", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 188, "pubMillis": 1608229359000, "timestamp": "2020-12-17 15:22:39", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.647589, -26.926072]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1fe9eac3-64f6-4025-8fac-7b32f68f7e78", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 126, "pubMillis": 1608229583000, "timestamp": "2020-12-17 15:26:23", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.707338, -26.923625]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2e0a0bc6-adac-4457-984b-4bb1afe4a859", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608229768000, "timestamp": "2020-12-17 15:29:28", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.6811, -26.94939]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "89ed8763-91bf-43d0-9d44-96e8129b906e", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 321, "pubMillis": 1608229752000, "timestamp": "2020-12-17 15:29:12", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.744938, -26.886173]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "d5f5f9f6-1b80-4034-8beb-770c057dafe1", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 88, "pubMillis": 1608229626000, "timestamp": "2020-12-17 15:27:06", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728112, -26.873271]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b1682a2d-78c8-4ba5-92fd-5bfa4bf65251", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608229812000, "timestamp": "2020-12-17 15:30:12", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.651175, -26.924033]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "000e9677-019a-4686-9848-a418438d67ff", "street": "Av. 7 de Setembro", "type": "JAM", "magvar": 122, "pubMillis": 1608229851000, "timestamp": "2020-12-17 15:30:51", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709157, -26.919318]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "9cee6133-c8ca-49ed-a476-f41581912ebf", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 340, "pubMillis": 1608229904000, "timestamp": "2020-12-17 15:31:44", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726889, -26.855589]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6b7b35d7-c75c-4a44-b6a3-0985c85fe8ae", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 10, "pubMillis": 1608230048000, "timestamp": "2020-12-17 15:34:08", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.652204, -26.923413]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "04eba627-f371-42f5-bfda-178af1970b03", "street": "Av. 7 de Setembro", "type": "JAM", "magvar": 135, "pubMillis": 1608230037000, "timestamp": "2020-12-17 15:33:57", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712644, -26.911192]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e58251fb-47df-42ba-901b-01858fece716", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608230210000, "timestamp": "2020-12-17 15:36:50", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.696407, -26.936587]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0345eda3-97c0-43f0-92ed-1e6c595eb061", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 252, "pubMillis": 1608230221000, "timestamp": "2020-12-17 15:37:01", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72659, -26.85354]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "3e2ed250-90ea-4645-abe7-c4fcf7ab73fe", "street": "\u00daltimo Ac. a BR-101 Norte", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 1, "pubMillis": 1608230155000, "timestamp": "2020-12-17 15:35:55", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.730342, -26.888411]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "51e576a2-54f0-4783-9e88-b159cce82085", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 103, "pubMillis": 1608230498000, "timestamp": "2020-12-17 15:41:38", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.644007, -26.931116]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "63584ff0-2f07-42ce-924d-b2431a63f0bf", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 142, "pubMillis": 1608230455000, "timestamp": "2020-12-17 15:40:55", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727912, -26.859474]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d3276343-5bd8-41b0-9f94-bfc2bc8e1be6", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 189, "pubMillis": 1608230399000, "timestamp": "2020-12-17 15:39:59", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682715, -26.948276]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "c2f1835d-c6ee-4a9a-8c7f-4e09d5961dc6", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 301, "pubMillis": 1608230343000, "timestamp": "2020-12-17 15:39:03", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713069, -26.909881]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "db891954-22e0-410f-bacc-a1fbdce17b3e", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608230534000, "timestamp": "2020-12-17 15:42:14", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726675, -26.853654]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "d1f1498f-34b6-4b2b-aeff-ae5dabcadf62", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 6, "pubMillis": 1608230536000, "timestamp": "2020-12-17 15:42:16", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.705653, -26.887571]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "68f6ea66-9c24-44a7-a953-9e81cc26e9f1", "street": "R. Gercino Jos\u00e9 Corr\u00eaa", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 182, "pubMillis": 1608230504000, "timestamp": "2020-12-17 15:41:44", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714773, -26.906061]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "3c7ec8a8-84bb-470c-a95e-b61308a314c9", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 159, "pubMillis": 1608230382000, "timestamp": "2020-12-17 15:39:42", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.665185, -26.907158]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1c3cddeb-0dab-468d-b279-0685ed6f8900", "street": "R. Alm. Barroso", "type": "JAM", "magvar": 48, "pubMillis": 1608230558000, "timestamp": "2020-12-17 15:42:38", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.670256, -26.983785]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "e0526e9d-0d43-41a9-a12e-d472ef8ed2c5", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 292, "pubMillis": 1608230585000, "timestamp": "2020-12-17 15:43:05", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.663677, -26.902192]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "bb71fd6e-9f70-4a19-84ec-861eb2171995", "street": "Av. Cel. Eug\u00eanio Muller", "type": "JAM", "magvar": 112, "pubMillis": 1608230572000, "timestamp": "2020-12-17 15:42:52", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727059, -26.88912]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "60fec633-5d2a-46ca-a1d5-9b13698aa71d", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 103, "pubMillis": 1608230610000, "timestamp": "2020-12-17 15:43:30", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.686767, -26.946206]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 6, "uuid": "3214e023-f573-40a5-b329-5c871073aa29", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 120, "pubMillis": 1608230830000, "timestamp": "2020-12-17 15:47:10", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.680524, -26.959745]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "776330d0-c355-407a-bc82-ca270100c274", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 22, "pubMillis": 1608230740000, "timestamp": "2020-12-17 15:45:40", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.690045, -26.912327]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9dd4e3d1-5a49-4b63-9ddb-699352977dbc", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 69, "pubMillis": 1608230886000, "timestamp": "2020-12-17 15:48:06", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701698, -26.933533]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "be203c38-55a2-4c57-9453-d20f98dc75ba", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 318, "pubMillis": 1608230929000, "timestamp": "2020-12-17 15:48:49", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721368, -26.890044]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "55f83cfc-cd51-4e60-96da-7eba226fc090", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 274, "pubMillis": 1608231025000, "timestamp": "2020-12-17 15:50:25", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722123, -26.888159]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c541eba7-6afb-48a9-ab1c-31a772dda63f", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608230944000, "timestamp": "2020-12-17 15:49:04", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717204, -26.900261]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 6, "uuid": "b48314af-a7ed-449d-9858-64447dc2111f", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 161, "pubMillis": 1608230969000, "timestamp": "2020-12-17 15:49:29", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.719546, -26.89459]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "40f23446-e2fa-4009-952b-2c1f1f4f4396", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608231400000, "timestamp": "2020-12-17 15:56:40", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715841, -26.903651]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f815ca93-fc16-48b2-ab08-158363ed5dfd", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 154, "pubMillis": 1608231496000, "timestamp": "2020-12-17 15:58:16", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.672192, -26.909572]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "91ec27e4-93c8-4830-ab37-3bf877b0a097", "street": "R. Jo\u00e3o Gaya", "type": "JAM", "magvar": 96, "pubMillis": 1608231332000, "timestamp": "2020-12-17 15:55:32", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717271, -26.899687]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b624cc65-73fa-4649-b785-7e26daa9e8cc", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608231756000, "timestamp": "2020-12-17 16:02:36", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728048, -26.860405]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "46e13da2-0acf-4f08-ab96-dfd67e40a553", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 16, "pubMillis": 1608231645000, "timestamp": "2020-12-17 16:00:45", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.663261, -26.914656]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "14b5ec36-d9c3-48ee-b304-78139b9fc9bb", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 52, "pubMillis": 1608231711000, "timestamp": "2020-12-17 16:01:51", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729577, -26.86412]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "26a18446-1a12-4c49-bd25-f276194ce0f3", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 199, "pubMillis": 1608231904000, "timestamp": "2020-12-17 16:05:04", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.651512, -26.918882]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "a559e77d-5336-4da9-8d36-f6181707d23d", "street": "R. Jorge Tzachel", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 131, "pubMillis": 1608232093000, "timestamp": "2020-12-17 16:08:13", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.690741, -26.885732]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "32ba3b78-0747-416c-9aa7-0893e6eb747b", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "magvar": 320, "pubMillis": 1608232169000, "timestamp": "2020-12-17 16:09:29", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726712, -26.877107]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f9de1355-bff6-4489-b1e1-6f928d3643ab", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608232154000, "timestamp": "2020-12-17 16:09:14", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717536, -26.894806]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6f735c5c-4932-4916-8328-c7557c20a6fc", "street": "R. Rosa Orsi Dal\u00e7\u00f3quio", "type": "JAM", "magvar": 249, "pubMillis": 1608232260000, "timestamp": "2020-12-17 16:11:00", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.669747, -26.909789]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4b6e0766-266c-4e88-a164-f7444e4d32fe", "street": "R. Jo\u00e3o Gaya", "type": "JAM", "magvar": 96, "pubMillis": 1608232322000, "timestamp": "2020-12-17 16:12:02", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.645145, -26.929125]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "1dbc4062-104e-4249-97b1-b6040e188b82", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 338, "pubMillis": 1608232344000, "timestamp": "2020-12-17 16:12:24", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.665059, -26.914413]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ac3f2da9-2dcc-45df-b5b5-c2f537045a0a", "street": "R. Juvenal Garcia", "type": "JAM", "magvar": 47, "pubMillis": 1608232631000, "timestamp": "2020-12-17 16:17:11", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.66048, -26.909797]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "533a177e-78aa-4a6f-9924-149cb62241ab", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 157, "pubMillis": 1608232829000, "timestamp": "2020-12-17 16:20:29", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728782, -26.86232]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b6124702-bccf-4e85-b369-013161d820cc", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 197, "pubMillis": 1608232802000, "timestamp": "2020-12-17 16:20:02", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71954, -26.894318]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e13d298a-45e3-4a52-ac46-272a70424e7a", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608232773000, "timestamp": "2020-12-17 16:19:33", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711298, -26.914448]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "29380351-0716-4d46-870e-531bec78d785", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608232954000, "timestamp": "2020-12-17 16:22:34", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693834, -26.901301]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "937aac31-92fe-42e0-a011-7990d3b17db2", "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "type": "JAM", "magvar": 179, "pubMillis": 1608232959000, "timestamp": "2020-12-17 16:22:39", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708489, -26.920902]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1b05510b-0f57-4313-a024-46c96c299f00", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608233124000, "timestamp": "2020-12-17 16:25:24", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.650625, -26.923787]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 5, "uuid": "3c6077e2-d865-418d-bff1-de938c1e9520", "street": "R. Florian\u00f3polis", "type": "ACCIDENT", "magvar": 332, "pubMillis": 1608233242000, "timestamp": "2020-12-17 16:27:22", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.650425, -26.924118]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a80616c0-ae96-44cb-abff-79da7d55ac5d", "street": "R. Florian\u00f3polis", "type": "JAM", "magvar": 334, "pubMillis": 1608233237000, "timestamp": "2020-12-17 16:27:17", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728937, -26.871314]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1f6b1b93-01e1-44b2-9980-a9154567fb38", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608233455000, "timestamp": "2020-12-17 16:30:55", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726926, -26.855776]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "92442202-bb73-4543-9e09-218b700ef9e3", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 10, "pubMillis": 1608233597000, "timestamp": "2020-12-17 16:33:17", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.687316, -26.945913]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_OBJECT", "reliability": 6, "uuid": "b6a79196-2d7f-4e2f-97d5-eb8f18ceb5ef", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 120, "pubMillis": 1608233516000, "timestamp": "2020-12-17 16:31:56", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.681839, -26.948902]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 6, "uuid": "38542628-5d16-4ca9-94b0-6de1770d7203", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 130, "pubMillis": 1608233540000, "timestamp": "2020-12-17 16:32:20", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.639908, -26.955884]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6b8c9bc2-c4d4-43c5-83cd-caefdb961db1", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608233673000, "timestamp": "2020-12-17 16:34:33", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.682863, -26.973644]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "confidence": 0, "reliability": 6, "uuid": "d79e0086-a949-44bd-a5b9-6219166f69c8", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 172, "pubMillis": 1608233670000, "timestamp": "2020-12-17 16:34:30", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683313, -26.964034]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "6a30d7d8-5966-4998-bf0b-b8b2a11fd77b", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 199, "pubMillis": 1608233659000, "timestamp": "2020-12-17 16:34:19", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.665363, -26.98776]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "e358d617-c156-4fd6-9e1f-decb45d023c4", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 144, "pubMillis": 1608233755000, "timestamp": "2020-12-17 16:35:55", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715262, -26.905028]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6aeffae0-5907-41d9-8ab5-9b44f6cb532c", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 155, "pubMillis": 1608233770000, "timestamp": "2020-12-17 16:36:10", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708964, -26.919355]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "43eb9350-17b3-456b-9445-8de0e2e99935", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608233854000, "timestamp": "2020-12-17 16:37:34", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.719313, -26.895151]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "869ffb6a-1870-4e24-ac97-20a686c84cb1", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608233810000, "timestamp": "2020-12-17 16:36:50", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.853969, -27.031856]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Limoeiro (Itaja\u00ed)", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "c5c0ea56-9e38-4ded-8cd3-487b3370d55a", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 50, "pubMillis": 1608233812000, "timestamp": "2020-12-17 16:36:52", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711799, -26.91255]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "bd55570e-6713-4798-8e88-db63c479e202", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608233865000, "timestamp": "2020-12-17 16:37:45", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.666639, -26.908838]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "048401a7-297f-4beb-bd9e-1d95a3293a30", "street": "R. Alexandre Fleming", "type": "JAM", "magvar": 49, "pubMillis": 1608233956000, "timestamp": "2020-12-17 16:39:16", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728461, -26.861625]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 6, "uuid": "502f3bdc-9c0c-4404-98bf-d9780972180c", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 16, "pubMillis": 1608233962000, "timestamp": "2020-12-17 16:39:22", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.688308, -26.907543]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "b55b1bac-e946-4718-98fc-f5b9842c4d0e", "street": "R. D. Jaime de Barros C\u00e2mara", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 92, "pubMillis": 1608234186000, "timestamp": "2020-12-17 16:43:06", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71373, -26.908577]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9092d64e-ff84-45ea-838b-30f137f80479", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608234279000, "timestamp": "2020-12-17 16:44:39", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714874, -26.905818]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "8df1bdc3-fe8a-4398-a876-477ef1e79d30", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608234337000, "timestamp": "2020-12-17 16:45:37", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720491, -26.892316]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "41401c0f-c0ac-4374-b2ef-334e896fd404", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608234344000, "timestamp": "2020-12-17 16:45:44", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.723854, -26.848232]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 1, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 8, "uuid": "8674d1d6-dc00-41ad-9ce6-7c9af9a90d32", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "nThumbsUp": 0, "magvar": 46, "pubMillis": 1608234479000, "timestamp": "2020-12-17 16:47:59", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.647059, -26.926565]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "24c3304c-1dea-4b07-9cca-5df70ee2fd5b", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 140, "pubMillis": 1608234488000, "timestamp": "2020-12-17 16:48:08", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700526, -26.909452]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4b54cfc5-ab28-449a-bc02-188ae5501e55", "street": "Av. Campos Novos", "type": "JAM", "magvar": 182, "pubMillis": 1608234503000, "timestamp": "2020-12-17 16:48:23", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700476, -26.908404]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "e0e3582c-8029-43c5-a417-a30533e537a2", "street": "Av. Campos Novos", "type": "JAM", "magvar": 182, "pubMillis": 1608234481000, "timestamp": "2020-12-17 16:48:01", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.69427, -26.936445]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "bc71d0c7-9019-4d65-8d39-41ad8a090445", "street": "R. Jo\u00e3o Dalmolin", "type": "JAM", "magvar": 207, "pubMillis": 1608234593000, "timestamp": "2020-12-17 16:49:53", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.661737, -26.913806]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a0769c84-311f-447f-ad66-b888ae699bdb", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 66, "pubMillis": 1608234571000, "timestamp": "2020-12-17 16:49:31", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715664, -26.902489]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "bd782cdd-4bd3-42cb-be91-6e89f66c4201", "street": "R. Radial Leste", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608234835000, "timestamp": "2020-12-17 16:53:55", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.687492, -26.911387]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "0028ea9b-1f5f-495b-9672-595053f48627", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 250, "pubMillis": 1608235178000, "timestamp": "2020-12-17 16:59:38", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.702915, -26.932298]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "833bac1a-7e20-40bb-b1fb-84ce7e799b13", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 319, "pubMillis": 1608235211000, "timestamp": "2020-12-17 17:00:11", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.695877, -26.914182]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "e28bf120-7f02-42c9-a0f5-a7d44ebbf7c9", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 70, "pubMillis": 1608235245000, "timestamp": "2020-12-17 17:00:45", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.739983, -26.886122]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "77941f4d-1a2a-47ec-b57c-082fed57bfbd", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 289, "pubMillis": 1608235450000, "timestamp": "2020-12-17 17:04:10", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.65139, -26.921955]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "bee7e83a-1bc3-4361-8265-65b48d65cc42", "street": "R. 11 de Junho", "type": "JAM", "magvar": 24, "pubMillis": 1608235519000, "timestamp": "2020-12-17 17:05:19", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.653419, -26.920731]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "71b98896-44a5-4738-a91c-a0355a2596c9", "street": "Av. 7 de Setembro", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1608235611000, "timestamp": "2020-12-17 17:06:51", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71375, -26.908213]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "781d1ac8-5329-4272-ab60-f7fbdddc2de9", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608235765000, "timestamp": "2020-12-17 17:09:25", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.653576, -26.920379]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "aa03f2a0-1bf4-42d8-8795-7c90c4d21fc0", "street": "Av. 7 de Setembro", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608235730000, "timestamp": "2020-12-17 17:08:50", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.70433, -26.930536]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f9d6c1a4-0ada-4470-910c-18a631e54612", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 327, "pubMillis": 1608235834000, "timestamp": "2020-12-17 17:10:34", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720327, -26.892445]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "ee1e5a25-a0c0-4a8e-8b3b-47fd1d0a485e", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608235893000, "timestamp": "2020-12-17 17:11:33", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720438, -26.892182]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "99e0e3e4-5244-4ad9-8cb3-d2b6758ea4f5", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608235926000, "timestamp": "2020-12-17 17:12:06", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.653678, -26.920127]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 6, "uuid": "bfb34767-5b39-4cf4-9db3-b6bd287330ba", "street": "Av. 7 de Setembro", "type": "ACCIDENT", "magvar": 340, "pubMillis": 1608235841000, "timestamp": "2020-12-17 17:10:41", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.666616, -26.908821]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "37f4b3b8-237b-4177-ba57-7bc91bc3ce7a", "street": "R. Alexandre Fleming", "type": "JAM", "magvar": 49, "pubMillis": 1608236286000, "timestamp": "2020-12-17 17:18:06", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72866, -26.872402]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "a48eabe3-8009-43d3-b782-b37211577645", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1608236472000, "timestamp": "2020-12-17 17:21:12", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.667279, -26.916153]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "292a07cb-7588-49f7-b19c-f4901238d1b1", "street": "R. Juvenal Garcia", "type": "JAM", "magvar": 49, "pubMillis": 1608236741000, "timestamp": "2020-12-17 17:25:41", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722977, -26.886106]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1516a01c-ac0a-4987-b1e1-fbb71c78dd12", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608236741000, "timestamp": "2020-12-17 17:25:41", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683456, -26.969763]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 6, "uuid": "48e64f28-07ba-4311-89f0-ca4fca7795ea", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "nThumbsUp": 0, "magvar": 171, "pubMillis": 1608236744000, "timestamp": "2020-12-17 17:25:44", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.689792, -26.912244]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "9cfb2b14-d7c5-4ef5-9b7e-d61fa97a8cad", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 69, "pubMillis": 1608236859000, "timestamp": "2020-12-17 17:27:39", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712811, -26.91079]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d9377bc0-a357-48d4-b252-f40b1dcbe852", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608236942000, "timestamp": "2020-12-17 17:29:02", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.643263, -26.931736]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "446b2bad-31e4-481a-b5ef-b054e026bff1", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 317, "pubMillis": 1608236973000, "timestamp": "2020-12-17 17:29:33", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701773, -26.938608]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "4c1f9f66-a4ba-4214-90a8-8eb602747ee2", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 74, "pubMillis": 1608236799000, "timestamp": "2020-12-17 17:26:39", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.644823, -26.929736]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "13aa9b8c-11bd-4b04-85ab-d6b4e527a515", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 333, "pubMillis": 1608236808000, "timestamp": "2020-12-17 17:26:48", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.643924, -26.931026]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c9157940-0222-44df-9c1b-e1434d7c6807", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 322, "pubMillis": 1608237026000, "timestamp": "2020-12-17 17:30:26", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.663576, -26.914599]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0238d4f1-b493-477b-94a7-6dacc3943bfe", "street": "R. Jos\u00e9 Paulo da Silva", "type": "JAM", "magvar": 227, "pubMillis": 1608237196000, "timestamp": "2020-12-17 17:33:16", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709374, -26.941074]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "50ba4e26-dfad-411e-9db0-7601ad830385", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 64, "pubMillis": 1608237243000, "timestamp": "2020-12-17 17:34:03", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.706893, -26.924679]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "389d11ca-435a-459a-a2a4-470908e2771a", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608237409000, "timestamp": "2020-12-17 17:36:49", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.718043, -26.898209]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "01ff7432-0dc4-45f8-8422-fdff54d4728b", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608237476000, "timestamp": "2020-12-17 17:37:56", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.687008, -26.930898]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "77cf7646-1dcd-4228-9d32-f5c4556eb447", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 232, "pubMillis": 1608237553000, "timestamp": "2020-12-17 17:39:13", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.70314, -26.932068]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "578fb986-9972-411a-a3e4-6914e4df80ba", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 318, "pubMillis": 1608237540000, "timestamp": "2020-12-17 17:39:00", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.654465, -26.90539]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ca924f20-54e0-4cad-adea-a070cf11cc40", "street": "Av. Pref. Paulo Bauer", "type": "JAM", "magvar": 336, "pubMillis": 1608237629000, "timestamp": "2020-12-17 17:40:29", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726997, -26.889134]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9c5b4686-7d3a-435f-a0e3-aa2c8da9a6f6", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 103, "pubMillis": 1608237673000, "timestamp": "2020-12-17 17:41:13", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.660469, -26.914327]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b328ca89-e661-4df8-9d02-c4a159d4c1c0", "street": "R. Uruguai", "type": "JAM", "magvar": 326, "pubMillis": 1608237631000, "timestamp": "2020-12-17 17:40:31", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.663359, -26.914721]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a44307c3-170a-4f6d-af76-f22c7b609424", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 52, "pubMillis": 1608237897000, "timestamp": "2020-12-17 17:44:57", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.713777, -26.908148]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 1, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 9, "uuid": "ccfbd9f0-028a-4a93-a5ad-00a1b703c98d", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 340, "pubMillis": 1608237710000, "timestamp": "2020-12-17 17:41:50", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.694873, -26.936131]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "46646c22-80ac-427c-b451-4afc00cd724d", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 250, "pubMillis": 1608238152000, "timestamp": "2020-12-17 17:49:12", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728341, -26.869727]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "0ed8cc13-9b99-4e8c-9878-cd5079c7cd6d", "street": "R. C\u00e9sar Augusto Dal\u00e7\u00f3quio", "type": "JAM", "magvar": 341, "pubMillis": 1608238387000, "timestamp": "2020-12-17 17:53:07", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.724246, -26.876594]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "73faa25e-2be5-473e-9784-5a1e83db6566", "street": "R. C\u00e9sar Augusto Dal\u00e7\u00f3quio", "type": "JAM", "magvar": 319, "pubMillis": 1608238208000, "timestamp": "2020-12-17 17:50:08", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.66517, -26.987886]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "c839391e-69a4-4869-a054-df9d8fe12c62", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 325, "pubMillis": 1608238078000, "timestamp": "2020-12-17 17:47:58", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727497, -26.862284]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a84eeca4-dbd1-47e3-a3d9-5cdea950472c", "street": "R. C\u00e9sar Augusto Dal\u00e7\u00f3quio", "type": "JAM", "magvar": 36, "pubMillis": 1608238537000, "timestamp": "2020-12-17 17:55:37", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.730329, -26.866294]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ce67450d-7212-4a42-a4ff-60806defe006", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 190, "pubMillis": 1608238688000, "timestamp": "2020-12-17 17:58:08", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715166, -26.903691]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "fffc3cee-19c9-4f07-9dc9-a5b86f99cf4c", "street": "R. Radial Leste", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608238664000, "timestamp": "2020-12-17 17:57:44", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714884, -26.904374]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 6, "uuid": "1203e08e-0ae9-4684-818a-7786ffc91754", "street": "R. Radial Leste", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1608238854000, "timestamp": "2020-12-17 18:00:54", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.675309, -26.92286]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5bc11033-62c8-4cef-b6fe-8b17ff154f6e", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 232, "pubMillis": 1608238830000, "timestamp": "2020-12-17 18:00:30", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72365, -26.885364]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d2d3cd9b-6d5d-438d-bb0d-9013880d1f6a", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608238859000, "timestamp": "2020-12-17 18:00:59", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.67608, -26.923385]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "fda3535a-d35b-451c-b32c-4e9ca506f696", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 232, "pubMillis": 1608238854000, "timestamp": "2020-12-17 18:00:54", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709869, -26.917204]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "04c4eba8-8fd9-4fc6-b763-1f04d9665707", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608238746000, "timestamp": "2020-12-17 17:59:06", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.702828, -26.932386]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "5ebcc30f-cd31-45d2-9d9b-a5601ef2df35", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 318, "pubMillis": 1608238725000, "timestamp": "2020-12-17 17:58:45", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.706415, -26.926069]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "fc3718e0-10fe-49bb-b82a-28b54d256f7b", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608238994000, "timestamp": "2020-12-17 18:03:14", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.718524, -26.897386]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 1, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 7, "uuid": "650308d4-a867-4653-bbba-e541fc8abc77", "street": "Marg. da BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 160, "pubMillis": 1608239020000, "timestamp": "2020-12-17 18:03:40", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.666181, -26.986632]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "3689f537-fadd-44b6-a128-53143bd60162", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 324, "pubMillis": 1608238900000, "timestamp": "2020-12-17 18:01:40", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727356, -26.857277]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b7323469-ed56-4175-a538-464233c998f1", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 10, "pubMillis": 1608239170000, "timestamp": "2020-12-17 18:06:10", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.698827, -26.93685]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 4, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "cc11e791-7a91-4fbc-8c2f-278da01d9265", "street": "Sa\u00edda 122", "type": "JAM", "magvar": 145, "pubMillis": 1608239275000, "timestamp": "2020-12-17 18:07:55", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.692273, -26.94291]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "38e74f2f-473d-4b7d-9915-8573dddc1dbf", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 312, "pubMillis": 1608239264000, "timestamp": "2020-12-17 18:07:44", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.665223, -26.915989]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "06bb2076-96f0-4159-93f4-152214bbeac0", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 52, "pubMillis": 1608239311000, "timestamp": "2020-12-17 18:08:31", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.685788, -26.946605]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "be25a1e7-9715-4f09-8c73-7981a28cb6c5", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 302, "pubMillis": 1608239187000, "timestamp": "2020-12-17 18:06:27", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720853, -26.891192]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "77a2c22e-f1dd-47d6-bf9f-afb2fc4b0086", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608239220000, "timestamp": "2020-12-17 18:07:00", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.702035, -26.93334]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "61975714-11f6-476c-84c0-1a50a2df5e86", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 139, "pubMillis": 1608239311000, "timestamp": "2020-12-17 18:08:31", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714346, -26.906754]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "63570c4d-7eff-4000-a3cd-b12d47387ff0", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 339, "pubMillis": 1608239234000, "timestamp": "2020-12-17 18:07:14", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708156, -26.936413]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3963b34d-01e5-4f65-8fc4-ee6bcec5d162", "street": "Av. Itaipava", "type": "JAM", "magvar": 85, "pubMillis": 1608239940000, "timestamp": "2020-12-17 18:19:00", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727374, -26.858029]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "08d07e7c-9e37-4a48-a43a-8f4e77f4188a", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 10, "pubMillis": 1608239820000, "timestamp": "2020-12-17 18:17:00", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720609, -26.892036]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6e6069be-61e8-40e2-b54a-9331149d0eeb", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608239895000, "timestamp": "2020-12-17 18:18:15", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.695042, -26.896232]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "32c66707-b7c7-4507-a080-4c8595463982", "street": "R. Amap\u00e1", "type": "JAM", "magvar": 94, "pubMillis": 1608239632000, "timestamp": "2020-12-17 18:13:52", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.661965, -26.908272]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "a5133f9d-4228-4e72-9ff2-0e686f1b4c45", "street": "R. Rubens de Almeida", "type": "JAM", "magvar": 53, "pubMillis": 1608239473000, "timestamp": "2020-12-17 18:11:13", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693878, -26.896595]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "4c99c6ef-e816-43aa-b8bc-c00febcc770b", "street": "Ponte Tancredo Neves", "type": "JAM", "magvar": 147, "pubMillis": 1608239779000, "timestamp": "2020-12-17 18:16:19", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729105, -26.870914]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "75b3fe93-9e6d-4340-a61b-fb0a92e056c3", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608239589000, "timestamp": "2020-12-17 18:13:09", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.710848, -26.937143]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3580f952-377f-455c-a9d5-1c4c8c325b85", "street": "Av. Itaipava", "type": "JAM", "magvar": 50, "pubMillis": 1608239873000, "timestamp": "2020-12-17 18:17:53", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.661824, -26.913839]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a49061fc-e54b-40d5-af1d-d82cf8915dd5", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 66, "pubMillis": 1608239546000, "timestamp": "2020-12-17 18:12:26", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716965, -26.942131]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "832d83d3-d1df-47b6-a7e1-a6f03e3aed18", "street": "R. Pedro Wanzuita", "type": "JAM", "magvar": 309, "pubMillis": 1608239716000, "timestamp": "2020-12-17 18:15:16", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71991, -26.893711]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "84df7b98-8353-4223-a689-2e3531ad3d05", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608239797000, "timestamp": "2020-12-17 18:16:37", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.719293, -26.894908]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1989a878-5f25-4378-b9c9-912357538553", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608239935000, "timestamp": "2020-12-17 18:18:55", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714876, -26.904391]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 2, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 9, "uuid": "8601df6b-cc05-412a-a1d1-48c7edd8db89", "street": "R. Radial Leste", "type": "WEATHERHAZARD", "nThumbsUp": 0, "magvar": 340, "pubMillis": 1608239775000, "timestamp": "2020-12-17 18:16:15", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.705792, -26.927286]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "13b62d20-e556-4b35-89d4-d5f0a8605007", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608240068000, "timestamp": "2020-12-17 18:21:08", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.696173, -26.897692]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "73678e97-f6d9-43cb-bec2-9c7c9877e8ca", "street": "Av. Agostinho Alves Ramos", "type": "JAM", "magvar": 55, "pubMillis": 1608239730000, "timestamp": "2020-12-17 18:15:30", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714157, -26.943392]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "84a96e08-5c68-475f-a74e-ee27c4ffe0ea", "street": "Marg. SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 60, "pubMillis": 1608240110000, "timestamp": "2020-12-17 18:21:50", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.75834, -26.890763]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "bfed3224-085f-48a1-a593-267dd9f8dba9", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 55, "pubMillis": 1608240154000, "timestamp": "2020-12-17 18:22:34", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.697431, -26.937817]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "31b37f66-4bc8-4a91-95d0-3718a49ccee2", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 318, "pubMillis": 1608240381000, "timestamp": "2020-12-17 18:26:21", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.707494, -26.936367]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "59af78ec-0f37-4739-8635-5e1ffbae0247", "street": "Av. Itaipava", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1608240254000, "timestamp": "2020-12-17 18:24:14", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.712475, -26.9116]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "ce0275f1-7fa9-49c1-97f7-dad0ff5cc59d", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1608240279000, "timestamp": "2020-12-17 18:24:39", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693738, -26.897492]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "918e7e22-10e4-48b2-a524-1690adc4feee", "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "type": "JAM", "magvar": 0, "pubMillis": 1608240270000, "timestamp": "2020-12-17 18:24:30", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.703823, -26.934452]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "bd8fea7d-32b2-4be1-a994-58dc10484778", "street": "Av. Itaipava", "type": "JAM", "magvar": 53, "pubMillis": 1608240504000, "timestamp": "2020-12-17 18:28:24", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.656955, -26.912373]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9ee06adf-058e-48b1-97f4-9e207441afc6", "street": "Av. 7 de Setembro", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608240677000, "timestamp": "2020-12-17 18:31:17", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.640553, -26.95053]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "5a14e01c-9abf-4099-8f9a-b04518dd62a2", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 177, "pubMillis": 1608240594000, "timestamp": "2020-12-17 18:29:54", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.668485, -26.984612]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "confidence": 1, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 7, "uuid": "674bcf91-d8ca-41aa-8ce8-ae22797db2b6", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "nThumbsUp": 0, "magvar": 121, "pubMillis": 1608240685000, "timestamp": "2020-12-17 18:31:25", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711544, -26.93765]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "72c1a346-074c-4208-8395-869b0acba7ed", "street": "Av. Itaipava", "type": "JAM", "magvar": 50, "pubMillis": 1608240657000, "timestamp": "2020-12-17 18:30:57", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.685763, -26.902068]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "8176aebf-0e1f-4f50-a93d-58ef8a02afcd", "type": "JAM", "magvar": 20, "pubMillis": 1608240632000, "timestamp": "2020-12-17 18:30:32", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.686135, -26.901891]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "416bdb08-4563-4887-b710-58b9a55b4666", "street": "R. Ant\u00f4nio Cirilo Dutra", "type": "JAM", "magvar": 258, "pubMillis": 1608240667000, "timestamp": "2020-12-17 18:31:07", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708754, -26.920573]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "da94a66b-c31e-4ba7-841a-905cdad49635", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 148, "pubMillis": 1608240599000, "timestamp": "2020-12-17 18:29:59", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722089, -26.890258]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d44eeb1e-f306-4739-a87a-050eec495b62", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 104, "pubMillis": 1608240628000, "timestamp": "2020-12-17 18:30:28", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.653506, -26.912781]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7e634da2-cd9e-48f7-a94c-756eb779c737", "street": "Av. Min. Victor Konder", "type": "JAM", "magvar": 353, "pubMillis": 1608240801000, "timestamp": "2020-12-17 18:33:21", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.663677, -26.902192]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "acc0fb98-f883-4dd0-ab1d-248184f944a7", "street": "Av. Cel. Eug\u00eanio Muller", "type": "JAM", "magvar": 112, "pubMillis": 1608240858000, "timestamp": "2020-12-17 18:34:18", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.676401, -26.923604]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "33130420-5d2f-4482-a4ea-d44b6c55f783", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 232, "pubMillis": 1608241039000, "timestamp": "2020-12-17 18:37:19", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.661115, -26.908261]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "1784a436-214b-4633-b3df-16591af544b6", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608240920000, "timestamp": "2020-12-17 18:35:20", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.710688, -26.915647]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "24408aa6-65d5-40ce-960e-53b43e874b2f", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608240969000, "timestamp": "2020-12-17 18:36:09", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.640455, -26.952339]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "88926e9a-6b6b-4d40-99a1-2c6661f01a82", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 177, "pubMillis": 1608240949000, "timestamp": "2020-12-17 18:35:49", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.640524, -26.951097]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "08a535c0-f376-42b6-8346-e00fa3facf5c", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 177, "pubMillis": 1608240897000, "timestamp": "2020-12-17 18:34:57", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.703644, -26.916654]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "2459426a-62cb-4557-b0b2-7d3b32ef6a2d", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "JAM", "magvar": 70, "pubMillis": 1608240900000, "timestamp": "2020-12-17 18:35:00", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729358, -26.870725]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "aa70fffc-6779-4ef3-a3d8-3cd8f473c9ae", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608241997000, "timestamp": "2020-12-17 18:53:17", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727728, -26.874651]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "c739479e-a97a-4361-8c97-663dd9e1ce75", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608241809000, "timestamp": "2020-12-17 18:50:09", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.72398, -26.848337]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 6, "uuid": "53767a1a-362d-4641-b597-ab9b511f02fd", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 46, "pubMillis": 1608241516000, "timestamp": "2020-12-17 18:45:16", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.724362, -26.889788]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "acc57924-013a-4e01-bf0d-1f091fe8f7a2", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 100, "pubMillis": 1608241242000, "timestamp": "2020-12-17 18:40:42", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728956, -26.872002]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "cbca154f-f709-4980-b92d-af171ce80688", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 159, "pubMillis": 1608241884000, "timestamp": "2020-12-17 18:51:24", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729241, -26.863932]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 1, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 10, "uuid": "79286d5e-2a87-4ca2-9dd7-17d2b11d53cc", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 16, "pubMillis": 1608241101000, "timestamp": "2020-12-17 18:38:21", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.709233, -26.936487]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ab1e9488-423a-4cee-9aff-acf86c10c9dc", "street": "Av. Itaipava", "type": "JAM", "magvar": 85, "pubMillis": 1608241882000, "timestamp": "2020-12-17 18:51:22", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.651786, -26.923684]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "fcf646eb-0de1-4277-9a4f-162f995532db", "street": "Av. 7 de Setembro", "type": "JAM", "magvar": 123, "pubMillis": 1608241931000, "timestamp": "2020-12-17 18:52:11", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727021, -26.856256]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "f0f2af15-988f-4071-9f55-3cb9cea66bb1", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 10, "pubMillis": 1608241127000, "timestamp": "2020-12-17 18:38:47", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.666756, -26.917046]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 1, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 7, "uuid": "521855da-e7cc-4e80-bde3-775712fd840a", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 52, "pubMillis": 1608241350000, "timestamp": "2020-12-17 18:42:30", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.653013, -26.915417]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d000db13-22ec-4547-9c8e-acd873893798", "street": "Av. Min. Victor Konder", "type": "JAM", "magvar": 337, "pubMillis": 1608241776000, "timestamp": "2020-12-17 18:49:36", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708443, -26.920601]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "4718f8ae-3eb7-4e87-bd05-7a926fe9bb78", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 359, "pubMillis": 1608241737000, "timestamp": "2020-12-17 18:48:57", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.650335, -26.918924]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9e3c8b0f-0597-4310-a2e7-925322d44447", "street": "Av. Min. Victor Konder", "type": "JAM", "magvar": 333, "pubMillis": 1608241086000, "timestamp": "2020-12-17 18:38:06", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728282, -26.873312]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 6, "uuid": "021cfbca-c863-4a72-98a3-6b37dd955763", "street": "BR-101 N", "type": "ACCIDENT", "nThumbsUp": 0, "magvar": 340, "pubMillis": 1608241869000, "timestamp": "2020-12-17 18:51:09", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.724779, -26.8897]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1569c742-4e2e-4404-b9e7-ca97c4be60f1", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "JAM", "magvar": 112, "pubMillis": 1608241107000, "timestamp": "2020-12-17 18:38:27", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.717266, -26.90009]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 7, "uuid": "dcc92ca0-6189-408e-b5de-eb8590a3273f", "street": "BR-101 S", "type": "ACCIDENT", "magvar": 161, "pubMillis": 1608241730000, "timestamp": "2020-12-17 18:48:50", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.708611, -26.940751]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "807910d0-07a2-4a12-a1de-bd0b6b9387ad", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 64, "pubMillis": 1608241913000, "timestamp": "2020-12-17 18:51:53", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716751, -26.901506]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "efbee96f-4fa7-4cc1-a447-860b288f8b26", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 161, "pubMillis": 1608241712000, "timestamp": "2020-12-17 18:48:32", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.720143, -26.892883]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "a47354d6-ee82-43bb-9fa7-9345f9201952", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 339, "pubMillis": 1608241636000, "timestamp": "2020-12-17 18:47:16", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.699573, -26.938035]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9bca60e0-375e-4031-b3ed-c389cadfb7c9", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "JAM", "magvar": 72, "pubMillis": 1608241415000, "timestamp": "2020-12-17 18:43:35", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.656974, -26.918318]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 6, "uuid": "86c7a2ee-3444-418e-a7f3-cd39500be2eb", "street": "R. Uruguai", "type": "WEATHERHAZARD", "nThumbsUp": 0, "magvar": 359, "pubMillis": 1608242834000, "timestamp": "2020-12-17 19:07:14", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715245, -26.903502]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b8e647c5-e48a-4c1a-ab48-a3a9cba59c51", "street": "R. Radial Leste", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608242321000, "timestamp": "2020-12-17 18:58:41", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.679644, -26.954351]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "07a239d0-8441-4e61-aa45-9287255673db", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 186, "pubMillis": 1608242588000, "timestamp": "2020-12-17 19:03:08", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.668009, -26.984883]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 6, "confidence": 1, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 8, "uuid": "7c4ea838-37e5-4d78-bae2-2a318d926f7e", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "nThumbsUp": 0, "magvar": 127, "pubMillis": 1608242748000, "timestamp": "2020-12-17 19:05:48", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.722726, -26.886707]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 2, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 9, "uuid": "62cf592d-0eab-440d-8e59-2b5dc6e08137", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 340, "pubMillis": 1608242434000, "timestamp": "2020-12-17 19:00:34", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.691082, -26.885277]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "4590dd14-d1d9-4fc1-a963-7ba27b897aed", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 328, "pubMillis": 1608242075000, "timestamp": "2020-12-17 18:54:35", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.707055, -26.924295]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "b808d2ca-e6b6-4b14-8641-e990e980c955", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 340, "pubMillis": 1608242646000, "timestamp": "2020-12-17 19:04:06", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.73017, -26.868053]}, "properties": {"reportRating": 5, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "25b77f23-fa92-4bd8-96fb-f338243471b4", "street": "BR-101 S", "type": "ACCIDENT", "magvar": 357, "pubMillis": 1608243220000, "timestamp": "2020-12-17 19:13:40", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728898, -26.871407]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "3550c48b-9630-47ad-a0e8-4af08e014a53", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608243202000, "timestamp": "2020-12-17 19:13:22", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.699344, -26.936186]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 4, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "55516d6c-b712-408f-a8a9-cac9bdda682d", "street": "Sa\u00edda 122", "type": "JAM", "magvar": 145, "pubMillis": 1608242397000, "timestamp": "2020-12-17 18:59:57", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.654332, -26.905667]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "f3b0196f-34d0-478d-9e9a-eeb589faece8", "street": "Av. Pref. Paulo Bauer", "type": "JAM", "magvar": 337, "pubMillis": 1608242999000, "timestamp": "2020-12-17 19:09:59", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.685448, -26.901342]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "95ceee8d-5da7-46a1-9b18-c22b44372463", "street": "R. Dr. Pedro Rangel", "type": "JAM", "magvar": 217, "pubMillis": 1608242588000, "timestamp": "2020-12-17 19:03:08", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700174, -26.935219]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "081d3892-e932-40dd-a69d-e8685ddefa3c", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 138, "pubMillis": 1608242322000, "timestamp": "2020-12-17 18:58:42", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.669964, -26.919103]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "8b57f3ce-a1b4-4e66-97b0-9f876254fe19", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "ACCIDENT", "magvar": 233, "pubMillis": 1608242584000, "timestamp": "2020-12-17 19:03:04", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.674175, -26.982477]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "a82b91fc-ced1-4702-a0c7-9180d2f704c2", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 108, "pubMillis": 1608242800000, "timestamp": "2020-12-17 19:06:40", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.71559, -26.903708]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 6, "uuid": "4a074f32-1cf4-463d-b678-977080a5af63", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 340, "pubMillis": 1608243117000, "timestamp": "2020-12-17 19:11:57", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.654483, -26.906987]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "9082559d-e708-4fc5-9009-0982f63a4a43", "street": "Av. Min. Victor Konder", "type": "JAM", "magvar": 355, "pubMillis": 1608242310000, "timestamp": "2020-12-17 18:58:30", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.659822, -26.911344]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "7d3f8af0-987d-49ae-86e3-a28c0b01e4a7", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608242047000, "timestamp": "2020-12-17 18:54:07", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.710927, -26.915069]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 1, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 8, "uuid": "27a081bf-e4f0-4f80-a767-53f714eb12e7", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "nThumbsUp": 0, "magvar": 339, "pubMillis": 1608242691000, "timestamp": "2020-12-17 19:04:51", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.665496, -26.916177]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_WEATHER_FOG", "reliability": 5, "uuid": "cc08af20-ccea-4e8d-8d02-2dbde8fdffab", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 52, "pubMillis": 1608242941000, "timestamp": "2020-12-17 19:09:01", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.706193, -26.936013]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "aaed1a05-555e-4ffe-9742-f9c9b5be1f96", "street": "Av. Itaipava", "type": "JAM", "magvar": 53, "pubMillis": 1608242048000, "timestamp": "2020-12-17 18:54:08", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727532, -26.85814]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "6fce8a4e-31b4-4f37-bf9c-8f10b8ce5f85", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 10, "pubMillis": 1608243441000, "timestamp": "2020-12-17 19:17:21", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714042, -26.907499]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "ceb8c37d-8fe9-463a-9de5-2f5c530c51f9", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608243852000, "timestamp": "2020-12-17 19:24:12", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683346, -26.970446]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a66e7adb-049d-4bfc-ae75-c8cf08fd2a88", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 171, "pubMillis": 1608243759000, "timestamp": "2020-12-17 19:22:39", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711792, -26.912974]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "8f024dbd-3e6f-41e0-a4cf-b57721959889", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608243900000, "timestamp": "2020-12-17 19:25:00", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726596, -26.853797]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "1bde4276-e811-4dd7-aa64-329d004b41aa", "street": "\u00daltimo Ac. a BR-101 Norte", "type": "JAM", "magvar": 1, "pubMillis": 1608243942000, "timestamp": "2020-12-17 19:25:42", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.664116, -26.915231]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "64e13503-233a-499b-9c09-e1acf03ac3b2", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 53, "pubMillis": 1608243534000, "timestamp": "2020-12-17 19:18:54", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.680017, -26.951033]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "25a6f383-441b-42c6-adf8-77d519e05227", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 151, "pubMillis": 1608244232000, "timestamp": "2020-12-17 19:30:32", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.725959, -26.879241]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "017e5f3c-23bb-4ae5-9359-614235330392", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 159, "pubMillis": 1608244016000, "timestamp": "2020-12-17 19:26:56", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.726762, -26.854286]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "53052f20-64c8-4bd2-bbea-c68d5b8c9227", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 7, "pubMillis": 1608244221000, "timestamp": "2020-12-17 19:30:21", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.662625, -26.91425]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "b5719b61-23bd-44b4-a2bc-4f18c0c310d2", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 55, "pubMillis": 1608244318000, "timestamp": "2020-12-17 19:31:58", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.723201, -26.885566]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "67fd13fb-c5d9-47ff-98da-6fd1997912e8", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 340, "pubMillis": 1608244198000, "timestamp": "2020-12-17 19:29:58", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.729658, -26.869575]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "confidence": 0, "reliability": 5, "uuid": "8c1c87b5-2331-487d-9494-19caf41a6d5f", "type": "JAM", "magvar": 92, "pubMillis": 1608244379000, "timestamp": "2020-12-17 19:32:59", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.665901, -26.916456]}, "properties": {"reportRating": 4, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "a2c0f54a-24d4-4238-98b8-37f5c9629f16", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "JAM", "magvar": 52, "pubMillis": 1608244645000, "timestamp": "2020-12-17 19:37:25", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.706195, -26.926015]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6d858398-6fc2-4cb6-b7e3-12dbc6b33a97", "street": "Marg. da BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608244694000, "timestamp": "2020-12-17 19:38:14", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.730028, -26.866985]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "c7ab23c7-aa1a-482c-ba2c-a08a0460a831", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 2, "pubMillis": 1608244512000, "timestamp": "2020-12-17 19:35:12", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.716377, -26.900745]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "f6b05e2a-dce4-4653-8d94-3a180fb6e4e1", "street": "R. Radial Leste", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 160, "pubMillis": 1608244761000, "timestamp": "2020-12-17 19:39:21", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.668465, -26.902463]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CAR_STOPPED", "reliability": 6, "uuid": "1da149ef-be37-4454-9067-7d6fea3aaacc", "street": "Av. Irineu Bornhausen", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 54, "pubMillis": 1608244541000, "timestamp": "2020-12-17 19:35:41", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727996, -26.874003]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 5, "uuid": "d16fb98e-a522-44c8-92bf-560df6eb2956", "street": "BR-101 N", "type": "ACCIDENT", "magvar": 339, "pubMillis": 1608245123000, "timestamp": "2020-12-17 19:45:23", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727963, -26.874081]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_STAND_STILL_TRAFFIC", "reliability": 6, "uuid": "ea02743c-2748-4591-8f8d-423b59dda90b", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "nThumbsUp": 0, "magvar": 339, "pubMillis": 1608245099000, "timestamp": "2020-12-17 19:44:59", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.701627, -26.938571]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MAJOR", "reliability": 5, "uuid": "af39eed9-996b-4632-b1df-3901a97613ea", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "ACCIDENT", "magvar": 74, "pubMillis": 1608245215000, "timestamp": "2020-12-17 19:46:55", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.656586, -26.905892]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "6c5b0475-44f5-42b2-8ae8-639a95320908", "street": "R. 15 de Novembro", "type": "JAM", "magvar": 344, "pubMillis": 1608245179000, "timestamp": "2020-12-17 19:46:19", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.700174, -26.902613]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "87671615-45fc-4719-ad5e-cdef93f24b66", "street": "Av. Campos Novos", "type": "JAM", "magvar": 184, "pubMillis": 1608245563000, "timestamp": "2020-12-17 19:52:43", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683781, -26.967712]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 6, "uuid": "02b86e2e-be84-4f67-a8de-b6e24cf2fdb5", "street": "BR-101 S", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 175, "pubMillis": 1608245598000, "timestamp": "2020-12-17 19:53:18", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.693833, -26.901363]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 5, "uuid": "3c514e5d-99b8-48fa-9df0-958ca5590ab6", "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "type": "ACCIDENT", "magvar": 179, "pubMillis": 1608245950000, "timestamp": "2020-12-17 19:59:10", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.657233, -26.912836]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "98432f8b-f466-40c4-a89e-534d2fd85e33", "street": "R. Ant\u00f4nio Cabral", "type": "JAM", "magvar": 230, "pubMillis": 1608246778000, "timestamp": "2020-12-17 20:12:58", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.711845, -26.912845]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "8f4e140b-c16f-431d-aa16-136e7dcec8d9", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 340, "pubMillis": 1608246835000, "timestamp": "2020-12-17 20:13:55", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.65329, -26.914252]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d5c69fdc-f859-4bd2-bd24-033521746241", "street": "Av. Min. Victor Konder", "type": "JAM", "magvar": 351, "pubMillis": 1608246607000, "timestamp": "2020-12-17 20:10:07", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.683813, -26.967312]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "ACCIDENT_MINOR", "reliability": 5, "uuid": "72281809-2627-4f89-9451-53537300a70e", "street": "BR-101 S", "type": "ACCIDENT", "magvar": 176, "pubMillis": 1608246797000, "timestamp": "2020-12-17 20:13:17", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.727648, -26.858117]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "072d8fa8-aabd-4763-8155-d15f896ed2f1", "street": "BR-101 S", "type": "JAM", "magvar": 189, "pubMillis": 1608247084000, "timestamp": "2020-12-17 20:18:04", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.653157, -26.921418]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "d7b1c14e-ac7d-45bc-8d6b-ab5b661a34b8", "street": "Av. 7 de Setembro", "type": "JAM", "magvar": 159, "pubMillis": 1608247301000, "timestamp": "2020-12-17 20:21:41", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.714292, -26.906887]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 1, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 7, "uuid": "0ed44b7b-52e1-468b-ba11-be55e1228fbc", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 340, "pubMillis": 1608248043000, "timestamp": "2020-12-17 20:34:03", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.646788, -26.926856]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "ea367c27-cf7a-43ce-b2bf-cea9d258c32a", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 140, "pubMillis": 1608248623000, "timestamp": "2020-12-17 20:43:43", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.64559, -26.928433]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_HEAVY_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "34626c70-cc20-43ac-b39f-c61344b83e56", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "JAM", "magvar": 154, "pubMillis": 1608248785000, "timestamp": "2020-12-17 20:46:25", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.746651, -26.886208]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "d3529f48-5e72-433f-b041-46f75992eb47", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 269, "pubMillis": 1608249003000, "timestamp": "2020-12-17 20:50:03", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.645242, -26.929167]}, "properties": {"reportRating": 3, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_CONSTRUCTION", "reliability": 5, "uuid": "aaa338e1-b554-4f07-ad08-7b580488c3bd", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 156, "pubMillis": 1608249111000, "timestamp": "2020-12-17 20:51:51", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.699825, -26.938106]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "", "reliability": 5, "uuid": "244ddccf-4cde-4044-80da-7a1263c62c52", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 72, "pubMillis": 1608250359000, "timestamp": "2020-12-17 21:12:39", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.715975, -26.902768]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "572bb935-ffb0-4dcc-a647-d46fca594874", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 339, "pubMillis": 1608250574000, "timestamp": "2020-12-17 21:16:14", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.686458, -26.946246]}, "properties": {"reportRating": 0, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "JAM_MODERATE_TRAFFIC", "reliability": 5, "uuid": "76ab12d8-dda7-48bb-8a7d-92229343521c", "street": "BR-101 N", "type": "JAM", "magvar": 301, "pubMillis": 1608253148000, "timestamp": "2020-12-17 21:59:08", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.728368, -26.873104]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 6, "uuid": "6244c3c9-a9f1-4ef6-a347-dd4fdf4347ba", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1608255058000, "timestamp": "2020-12-17 22:30:58", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.73126, -26.888123]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_MISSING_SIGN", "reliability": 5, "uuid": "c0004777-949e-4389-a8dd-c3d730036c0c", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 284, "pubMillis": 1608256900000, "timestamp": "2020-12-17 23:01:40", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.746004, -26.881825]}, "properties": {"reportRating": 2, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_ROAD_POT_HOLE", "reliability": 5, "uuid": "1ab71223-237a-4711-afde-ee8047f96fb2", "street": "Av. Marcos Aur\u00e9lio Seara", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 3, "pubMillis": 1608257116000, "timestamp": "2020-12-17 23:05:16", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.721559, -26.889509]}, "properties": {"reportRating": 1, "country": "BR", "roadType": 6, "city": "Itaja\u00ed", "confidence": 0, "subtype": "HAZARD_ON_SHOULDER_CAR_STOPPED", "reliability": 5, "uuid": "e56ced86-7416-41a8-8ef7-6d661518e8af", "street": "BR-101 N", "type": "WEATHERHAZARD", "magvar": 339, "pubMillis": 1608257700000, "timestamp": "2020-12-17 23:15:00", "dia_semana": "Quinta-Feira"}}]}