{"type": "FeatureCollection", "uuids": [165893623, 284732118, 1528678214, 165892233, 957711078], "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.629808, -26.941062], [-48.629977, -26.94216], [-48.630052, -26.942674], [-48.630135, -26.943251], [-48.630292, -26.944367], [-48.630374, -26.945003], [-48.630381, -26.945068], [-48.630433, -26.945452], [-48.630487, -26.946072], [-48.630518, -26.94658], [-48.630554, -26.947369]]}, "properties": {"endNode": "R. Maria Furtado Cabral", "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "delay": 81, "speed": 3.5444444444444443, "turnType": "NONE", "speedKMH": 12.76, "uuid": 165893623, "street": "R. Delfim M\u00e1rio de P\u00e1dua Peixoto", "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "length": 704, "pubMillis": 1609469947024, "level": 2, "timestamp": "2020-12-31 23:59:07.024000", "dia_semana": "Quinta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.652552, -26.925214], [-48.651142, -26.924053]]}, "properties": {"endNode": "Av. 7 de Setembro", "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "delay": 89, "speed": 1.4833333333333334, "turnType": "NONE", "speedKMH": 5.340000000000001, "uuid": 284732118, "street": "R. L\u00facio Corr\u00eaa de Mendon\u00e7a", "type": "NONE", "segments": [{}], "length": 190, "pubMillis": 1609469949062, "level": 3, "timestamp": "2020-12-31 23:59:09.062000", "dia_semana": "Quinta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.651699, -26.923734], [-48.652995, -26.924803]]}, "properties": {"endNode": "R. Abra\u00e3o Bernardino Rocha", "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "delay": 108, "speed": 1.2666666666666666, "turnType": "NONE", "speedKMH": 4.56, "uuid": 1528678214, "street": "R. Amaro Jaques", "type": "NONE", "segments": [{}], "length": 175, "pubMillis": 1609469950401, "level": 3, "timestamp": "2020-12-31 23:59:10.401000", "dia_semana": "Quinta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.629096, -26.945605], [-48.628966, -26.944513], [-48.628847, -26.94341], [-48.628716, -26.942319], [-48.628602, -26.941197]]}, "properties": {"endNode": "R. Jo\u00e3o Manoel da Silva", "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "delay": 64, "speed": 3.672222222222222, "turnType": "NONE", "speedKMH": 13.219999999999999, "uuid": 165892233, "street": "Av. Jos\u00e9 Medeiros Vieira", "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}], "length": 492, "pubMillis": 1609469945260, "level": 2, "timestamp": "2020-12-31 23:59:05.260000", "dia_semana": "Quinta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.629596, -26.956616], [-48.629614, -26.956538], [-48.629702, -26.955943], [-48.629752, -26.955426], [-48.629803, -26.953445], [-48.629603, -26.9513], [-48.629514, -26.950292], [-48.629479, -26.949886], [-48.629448, -26.949536], [-48.629426, -26.94929]]}, "properties": {"endNode": "R. Maria das Dores Santos M\u00fcller", "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "delay": 164, "speed": 3.1527777777777777, "turnType": "NONE", "speedKMH": 11.35, "uuid": 957711078, "street": "Av. Jos\u00e9 Medeiros Vieira", "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "length": 815, "pubMillis": 1609469945407, "level": 3, "timestamp": "2020-12-31 23:59:05.407000", "dia_semana": "Quinta-Feira", "orientacao": "SN"}}]}